[{"nr":12,"folio":1,"owner":"Auguste-C\u00e9sar Senarclens","position":[46.5196026721,6.6310760762],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Monsieur le Chevalier","renter_lastname":"dttotcher","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":12,"folio":1,"owner":"Auguste-C\u00e9sar Senarclens","position":[46.5196026721,6.6310760762],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Alfred","renter_lastname":"Marres","job":"","use":"maison"},{"nr":13,"folio":1,"owner":"Auguste-C\u00e9sar Senarclens","position":[46.519510747,6.6310141975],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Monsieur le Chevalier","renter_lastname":"dttotcher","job":"rentier","use":"aisances, place"},{"nr":13,"folio":1,"owner":"Auguste-C\u00e9sar Senarclens","position":[46.519510747,6.6310141975],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Alfred","renter_lastname":"Marres","job":"","use":"aisances, place"},{"nr":14,"folio":1,"owner":"Auguste-C\u00e9sar Senarclens","position":[46.5194259022,6.631070685],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Monsieur le Chevalier","renter_lastname":"dttotcher","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":14,"folio":1,"owner":"Auguste-C\u00e9sar Senarclens","position":[46.5194259022,6.631070685],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Alfred","renter_lastname":"Marres","job":"","use":"jardin"},{"nr":17,"folio":1,"owner":"Jean-Henri Favez","position":[46.5195598497,6.6314863483],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"877704","job":"","use":"maison"},{"nr":18,"folio":1,"owner":"Jean-Henri Favez","position":[46.5194205085,6.631481401],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"877704","job":"","use":"place"},{"nr":19,"folio":1,"owner":"Jean-Henri Favez","position":[46.5193344562,6.6314656179],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"877704","job":"","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5193349491,6.6315348863],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"seure del elorc","renter_lastname":"Dapples","job":"sage femme","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5193349491,6.6315348863],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Suisette seuve","renter_lastname":"Dapples","job":"","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5193349491,6.6315348863],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Charles, Marcel, Marie, Marien, Marius, Markus","renter_lastname":"Monnard","job":"banquier","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5193349491,6.6315348863],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Rouge","job":"Marchand de Vin","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5193349491,6.6315348863],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Isaac","renter_lastname":"Rossas","job":"sellier","use":"jardin"},{"nr":21,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.519416822,6.6315477199],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"seure del elorc","renter_lastname":"Dapples","job":"sage femme","use":"hangar"},{"nr":21,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.519416822,6.6315477199],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Suisette seuve","renter_lastname":"Dapples","job":"","use":"hangar"},{"nr":21,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.519416822,6.6315477199],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Charles, Marcel, Marie, Marien, Marius, Markus","renter_lastname":"Monnard","job":"banquier","use":"hangar"},{"nr":21,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.519416822,6.6315477199],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Rouge","job":"Marchand de Vin","use":"hangar"},{"nr":21,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.519416822,6.6315477199],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Isaac","renter_lastname":"Rossas","job":"sellier","use":"hangar"},{"nr":22,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5194543935,6.6315682429],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"seure del elorc","renter_lastname":"Dapples","job":"sage femme","use":"place"},{"nr":22,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5194543935,6.6315682429],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Suisette seuve","renter_lastname":"Dapples","job":"","use":"place"},{"nr":22,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5194543935,6.6315682429],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Charles, Marcel, Marie, Marien, Marius, Markus","renter_lastname":"Monnard","job":"banquier","use":"place"},{"nr":22,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5194543935,6.6315682429],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Rouge","job":"Marchand de Vin","use":"place"},{"nr":22,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5194543935,6.6315682429],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Isaac","renter_lastname":"Rossas","job":"sellier","use":"place"},{"nr":24,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5195522481,6.6315868619],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"seure del elorc","renter_lastname":"Dapples","job":"sage femme","use":"maison"},{"nr":24,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5195522481,6.6315868619],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Suisette seuve","renter_lastname":"Dapples","job":"","use":"maison"},{"nr":24,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5195522481,6.6315868619],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Charles, Marcel, Marie, Marien, Marius, Markus","renter_lastname":"Monnard","job":"banquier","use":"maison"},{"nr":24,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5195522481,6.6315868619],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Rouge","job":"Marchand de Vin","use":"maison"},{"nr":24,"folio":1,"owner":"Marie-Susanne Dapples n\u00e9e Gleyre","position":[46.5195522481,6.6315868619],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Isaac","renter_lastname":"Rossas","job":"sellier","use":"maison"},{"nr":45,"folio":1,"owner":"Charles-Antoine De Lerber","position":[46.5194215145,6.6319151132],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Madame","renter_lastname":"3210r6er","job":"proprietaire","use":"maison"},{"nr":45,"folio":1,"owner":"Charles-Antoine De Lerber","position":[46.5194215145,6.6319151132],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Madame Marie","renter_lastname":"deBseaulieu","job":"","use":"maison"},{"nr":45,"folio":1,"owner":"Charles-Antoine De Lerber","position":[46.5194215145,6.6319151132],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Mne Auguste","renter_lastname":"Aymard","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":46,"folio":1,"owner":"Charles-Antoine De Lerber","position":[46.5195187688,6.6319467938],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Madame","renter_lastname":"3210r6er","job":"proprietaire","use":"maison"},{"nr":46,"folio":1,"owner":"Charles-Antoine De Lerber","position":[46.5195187688,6.6319467938],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Madame Marie","renter_lastname":"deBseaulieu","job":"","use":"maison"},{"nr":46,"folio":1,"owner":"Charles-Antoine De Lerber","position":[46.5195187688,6.6319467938],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Mne Auguste","renter_lastname":"Aymard","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":74,"folio":1,"owner":"Louise\u2013Suzanne De Lerber n\u00e9e Gleyre","position":[46.519916896,6.6318926601],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Madame","renter_lastname":"3210r6er","job":"proprietaire","use":"place"},{"nr":74,"folio":1,"owner":"Louise\u2013Suzanne De Lerber n\u00e9e Gleyre","position":[46.519916896,6.6318926601],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Madame Marie","renter_lastname":"deBseaulieu","job":"","use":"place"},{"nr":74,"folio":1,"owner":"Louise\u2013Suzanne De Lerber n\u00e9e Gleyre","position":[46.519916896,6.6318926601],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Mne Auguste","renter_lastname":"Aymard","job":"marchande","use":"place"},{"nr":50,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.5198103904,6.6309504843],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Jean Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Brun, Garin, Iten, Penon, Perron, Pery, Strub","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":50,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.5198103904,6.6309504843],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Salom\u00e9 Louise","renter_lastname":"Baud, Baup, Brack, Brauen, Braun, Braune, Brun, Grau, Kraus","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":52,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.5198793249,6.63089825],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Jean Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Brun, Garin, Iten, Penon, Perron, Pery, Strub","job":"rentier","use":"bucher"},{"nr":52,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.5198793249,6.63089825],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Salom\u00e9 Louise","renter_lastname":"Baud, Baup, Brack, Brauen, Braun, Braune, Brun, Grau, Kraus","job":"rentier","use":"bucher"},{"nr":53,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.5198728099,6.6310539684],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Jean Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Brun, Garin, Iten, Penon, Perron, Pery, Strub","job":"rentier","use":"bois"},{"nr":53,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.5198728099,6.6310539684],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Salom\u00e9 Louise","renter_lastname":"Baud, Baup, Brack, Brauen, Braun, Braune, Brun, Grau, Kraus","job":"rentier","use":"bois"},{"nr":53,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.520027318,6.6309502551],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Jean Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Brun, Garin, Iten, Penon, Perron, Pery, Strub","job":"rentier","use":"bois"},{"nr":53,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.520027318,6.6309502551],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Salom\u00e9 Louise","renter_lastname":"Baud, Baup, Brack, Brauen, Braun, Braune, Brun, Grau, Kraus","job":"rentier","use":"bois"},{"nr":53,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.5198728099,6.6310539684],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Jean Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Brun, Garin, Iten, Penon, Perron, Pery, Strub","job":"rentier","use":"place"},{"nr":53,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.5198728099,6.6310539684],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Salom\u00e9 Louise","renter_lastname":"Baud, Baup, Brack, Brauen, Braun, Braune, Brun, Grau, Kraus","job":"rentier","use":"place"},{"nr":53,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.520027318,6.6309502551],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Jean Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Brun, Garin, Iten, Penon, Perron, Pery, Strub","job":"rentier","use":"place"},{"nr":53,"folio":1,"owner":"Salom\u00e9-Louise Braun","position":[46.520027318,6.6309502551],"street":"Grand Ch\u00eane","renter_forname":"Salom\u00e9 Louise","renter_lastname":"Baud, Baup, Brack, Brauen, Braun, Braune, Brun, Grau, Kraus","job":"rentier","use":"place"},{"nr":25,"folio":2,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric\u2013Juste Masson","position":[46.5198880977,6.6325144269],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"David","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":25,"folio":2,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric\u2013Juste Masson","position":[46.5198880977,6.6325144269],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jude, Jules, Julie, Juste","renter_lastname":"Masson","job":"chef de bureau au chateau","use":"maison"},{"nr":25,"folio":2,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric\u2013Juste Masson","position":[46.5198880977,6.6325144269],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Max, Veuve","renter_lastname":"Duborgel","job":"","use":"maison"},{"nr":25,"folio":2,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric\u2013Juste Masson","position":[46.5198880977,6.6325144269],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Claire","renter_lastname":"Andrae, Andres, Andrey, Andr\u00e9, Maire, Sire","job":"","use":"maison"},{"nr":25,"folio":2,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric\u2013Juste Masson","position":[46.5198880977,6.6325144269],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Ana\u00efse, Anest, Anne, Annet, Annette, Annie, Henry","renter_lastname":"Eseaumes","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":26,"folio":2,"owner":"Mathieu\u2013Henri Perregaux","position":[46.5199100481,6.6326718064],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Mennet","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":26,"folio":2,"owner":"Mathieu\u2013Henri Perregaux","position":[46.5199100481,6.6326718064],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Renevier","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":26,"folio":2,"owner":"Mathieu\u2013Henri Perregaux","position":[46.5199100481,6.6326718064],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Marceaux, Perrenoud, Secretan","job":"architecte","use":"maison"},{"nr":26,"folio":2,"owner":"Mathieu\u2013Henri Perregaux","position":[46.5199100481,6.6326718064],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Made Aleyrandtene","renter_lastname":"Fasel, Mauel","job":"locataire","use":"maison"},{"nr":26,"folio":2,"owner":"Mathieu\u2013Henri Perregaux","position":[46.5199100481,6.6326718064],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Kenel, Vogel, Weber, Weibel","job":"confiseur","use":"maison"},{"nr":26,"folio":2,"owner":"Mathieu\u2013Henri Perregaux","position":[46.5199100481,6.6326718064],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Besnard, Tornare","job":"musicien","use":"maison"},{"nr":27,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5200798704,6.6323606742],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Burnier","job":"juge dappel","use":"place"},{"nr":27,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5200798704,6.6323606742],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Bron","job":"Loueur de Chevaux","use":"place"},{"nr":28,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5200804515,6.6324424397],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Burnier","job":"juge dappel","use":"maison"},{"nr":28,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5200804515,6.6324424397],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Bron","job":"Loueur de Chevaux","use":"maison"},{"nr":29,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5202770444,6.6323995939],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Burnier","job":"juge dappel","use":"maison, ecurie, fenil"},{"nr":29,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5202770444,6.6323995939],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Bron","job":"Loueur de Chevaux","use":"maison, ecurie, fenil"},{"nr":30,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5203783532,6.6324710959],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Burnier","job":"juge dappel","use":"place"},{"nr":30,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5203783532,6.6324710959],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Bron","job":"Loueur de Chevaux","use":"place"},{"nr":31,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5203550421,6.632595079],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Burnier","job":"juge dappel","use":"jardin"},{"nr":31,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5203550421,6.632595079],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Bron","job":"Loueur de Chevaux","use":"jardin"},{"nr":32,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5201605835,6.632560012],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Burnier","job":"juge dappel","use":"bucher"},{"nr":32,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5201605835,6.632560012],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Bron","job":"Loueur de Chevaux","use":"bucher"},{"nr":33,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5200811133,6.6325462104],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Burnier","job":"juge dappel","use":"cour"},{"nr":33,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5200811133,6.6325462104],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Bron","job":"Loueur de Chevaux","use":"cour"},{"nr":34,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5200869038,6.6326125136],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Burnier","job":"juge dappel","use":"maison, cave"},{"nr":34,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Burnier","position":[46.5200869038,6.6326125136],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Bron","job":"Loueur de Chevaux","use":"maison, cave"},{"nr":37,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5200761332,6.6326858796],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"de derannions","job":"rentier","use":"ecurie, fenil"},{"nr":37,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5200761332,6.6326858796],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Mrte Emid Littom","renter_lastname":"Carrara, Carrard","job":"","use":"ecurie, fenil"},{"nr":37,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5200761332,6.6326858796],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"re A Mntrer","job":"","use":"ecurie, fenil"},{"nr":37,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5200761332,6.6326858796],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Juvrrge Varre","renter_lastname":"Vte Prtt","job":"cafetier","use":"ecurie, fenil"},{"nr":37,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5200761332,6.6326858796],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"i4004n","renter_lastname":"Carrara","job":"proprietaire","use":"ecurie, fenil"},{"nr":53,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5200900783,6.6331354298],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"de derannions","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":53,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5200900783,6.6331354298],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Mrte Emid Littom","renter_lastname":"Carrara, Carrard","job":"","use":"maison"},{"nr":53,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5200900783,6.6331354298],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"re A Mntrer","job":"","use":"maison"},{"nr":53,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5200900783,6.6331354298],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Juvrrge Varre","renter_lastname":"Vte Prtt","job":"cafetier","use":"maison"},{"nr":53,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5200900783,6.6331354298],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"i4004n","renter_lastname":"Carrara","job":"proprietaire","use":"maison"},{"nr":53,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202135372,6.6329194191],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"de derannions","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":53,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202135372,6.6329194191],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Mrte Emid Littom","renter_lastname":"Carrara, Carrard","job":"","use":"maison"},{"nr":53,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202135372,6.6329194191],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"re A Mntrer","job":"","use":"maison"},{"nr":53,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202135372,6.6329194191],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Juvrrge Varre","renter_lastname":"Vte Prtt","job":"cafetier","use":"maison"},{"nr":53,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202135372,6.6329194191],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"i4004n","renter_lastname":"Carrara","job":"proprietaire","use":"maison"},{"nr":54,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202476731,6.6329948437],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"de derannions","job":"rentier","use":"bucher, aisances"},{"nr":54,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202476731,6.6329948437],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Mrte Emid Littom","renter_lastname":"Carrara, Carrard","job":"","use":"bucher, aisances"},{"nr":54,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202476731,6.6329948437],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"re A Mntrer","job":"","use":"bucher, aisances"},{"nr":54,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202476731,6.6329948437],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Juvrrge Varre","renter_lastname":"Vte Prtt","job":"cafetier","use":"bucher, aisances"},{"nr":54,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202476731,6.6329948437],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"i4004n","renter_lastname":"Carrara","job":"proprietaire","use":"bucher, aisances"},{"nr":55,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202204971,6.633047818],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"de derannions","job":"rentier","use":"cour, escalier"},{"nr":55,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202204971,6.633047818],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Mrte Emid Littom","renter_lastname":"Carrara, Carrard","job":"","use":"cour, escalier"},{"nr":55,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202204971,6.633047818],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"re A Mntrer","job":"","use":"cour, escalier"},{"nr":55,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202204971,6.633047818],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Juvrrge Varre","renter_lastname":"Vte Prtt","job":"cafetier","use":"cour, escalier"},{"nr":55,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202204971,6.633047818],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"i4004n","renter_lastname":"Carrara","job":"proprietaire","use":"cour, escalier"},{"nr":56,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5201808654,6.6331447855],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"de derannions","job":"rentier","use":"cave"},{"nr":56,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5201808654,6.6331447855],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Mrte Emid Littom","renter_lastname":"Carrara, Carrard","job":"","use":"cave"},{"nr":56,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5201808654,6.6331447855],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"re A Mntrer","job":"","use":"cave"},{"nr":56,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5201808654,6.6331447855],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Juvrrge Varre","renter_lastname":"Vte Prtt","job":"cafetier","use":"cave"},{"nr":56,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5201808654,6.6331447855],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"i4004n","renter_lastname":"Carrara","job":"proprietaire","use":"cave"},{"nr":57,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202394895,6.6331672761],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"de derannions","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":57,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202394895,6.6331672761],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Mrte Emid Littom","renter_lastname":"Carrara, Carrard","job":"","use":"maison"},{"nr":57,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202394895,6.6331672761],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"re A Mntrer","job":"","use":"maison"},{"nr":57,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202394895,6.6331672761],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Juvrrge Varre","renter_lastname":"Vte Prtt","job":"cafetier","use":"maison"},{"nr":57,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Guillaume Bergier","position":[46.5202394895,6.6331672761],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"i4004n","renter_lastname":"Carrara","job":"proprietaire","use":"maison"},{"nr":39,"folio":2,"owner":"Simon Ferber fils","position":[46.5199940443,6.6328603867],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Simon","renter_lastname":"Aerni, Aerny, Beau, Ber, Berg, Berli, Berni, Berno, Bernus, Beroud, Berra, Berrut, Berta, Berti, Boru, Brera, Breu, Cerez, Cerf, Ceria, Cerny, Cerri, Cer\u00e8, Corfu, Cornu, Fer, Feres, Ferla, Ferri, Fert, Garau, Geri, Gerig, Germ, Gern, Gerne, Gerth, Grau, Grou, Herb, Herde, Herdi, Herni, Herth, Hertz, Jeri, Kern, Lefeu, Leibu, Lera, Lerch, Leroux, Leroy, Lertz, Leu, Leydu, Menu, Meran, Mergy, Merk, Merki, Merkt, Merle, Merlo, Merme, Mersi, Merz, Ner, Neri, Nerny, Neu, Neveu, Pera, Peray, Perey, Perez, Peri, Perny, Perro, Pery, Rendu, Renou, Rerat, Segu, Serex, Serez, Sergy, Serra, Serv\u00e9, Sery, Terry, Terzi, Treu, Verdun, Verly, Verna, Verne, Verrue, Verrun, Vert, Werly, Wermus, Werro, Werth, Wertz, Werz, Yerli, Yerly, Zerbe","job":"carossier","use":"maison"},{"nr":39,"folio":2,"owner":"Simon Ferber fils","position":[46.5199940443,6.6328603867],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jauts Somuel","renter_lastname":"isi02407","job":"loueur de chevaux","use":"maison"},{"nr":39,"folio":2,"owner":"Simon Ferber fils","position":[46.5199940443,6.6328603867],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Mrrdes L rmuse","renter_lastname":"Monod","job":"conducteur de diligence","use":"maison"},{"nr":40,"folio":2,"owner":"Abram\u2013Fran\u00e7ois Nicollerat. Simon Ferber fils. Jean-George Nicole","position":[46.5200648959,6.6328067614],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Simon","renter_lastname":"Aerni, Aerny, Beau, Ber, Berg, Berli, Berni, Berno, Bernus, Beroud, Berra, Berrut, Berta, Berti, Boru, Brera, Breu, Cerez, Cerf, Ceria, Cerny, Cerri, Cer\u00e8, Corfu, Cornu, Fer, Feres, Ferla, Ferri, Fert, Garau, Geri, Gerig, Germ, Gern, Gerne, Gerth, Grau, Grou, Herb, Herde, Herdi, Herni, Herth, Hertz, Jeri, Kern, Lefeu, Leibu, Lera, Lerch, Leroux, Leroy, Lertz, Leu, Leydu, Menu, Meran, Mergy, Merk, Merki, Merkt, Merle, Merlo, Merme, Mersi, Merz, Ner, Neri, Nerny, Neu, Neveu, Pera, Peray, Perey, Perez, Peri, Perny, Perro, Pery, Rendu, Renou, Rerat, Segu, Serex, Serez, Sergy, Serra, Serv\u00e9, Sery, Terry, Terzi, Treu, Verdun, Verly, Verna, Verne, Verrue, Verrun, Vert, Werly, Wermus, Werro, Werth, Wertz, Werz, Yerli, Yerly, Zerbe","job":"carossier","use":"place"},{"nr":40,"folio":2,"owner":"Abram\u2013Fran\u00e7ois Nicollerat. Simon Ferber fils. Jean-George Nicole","position":[46.5200648959,6.6328067614],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jauts Somuel","renter_lastname":"isi02407","job":"loueur de chevaux","use":"place"},{"nr":40,"folio":2,"owner":"Abram\u2013Fran\u00e7ois Nicollerat. Simon Ferber fils. Jean-George Nicole","position":[46.5200648959,6.6328067614],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Mrrdes L rmuse","renter_lastname":"Monod","job":"conducteur de diligence","use":"place"},{"nr":59,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5201466574,6.6332484866],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Guillaume","job":"courtier","use":"passage public"},{"nr":59,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5201466574,6.6332484866],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"16 Louu","renter_lastname":"Babel, Fabel, Gabel, Habel, Madel, Masel, Mauel, Mazel, Sabel, Wabel","job":"","use":"passage public"},{"nr":59,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5201466574,6.6332484866],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bron, Brun","job":"patissier","use":"passage public"},{"nr":60,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5201389535,6.6332992236],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Guillaume","job":"courtier","use":"maison"},{"nr":60,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5201389535,6.6332992236],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"16 Louu","renter_lastname":"Babel, Fabel, Gabel, Habel, Madel, Masel, Mauel, Mazel, Sabel, Wabel","job":"","use":"maison"},{"nr":60,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5201389535,6.6332992236],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bron, Brun","job":"patissier","use":"maison"},{"nr":60,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5201999837,6.633566028],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Guillaume","job":"courtier","use":"maison"},{"nr":60,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5201999837,6.633566028],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"16 Louu","renter_lastname":"Babel, Fabel, Gabel, Habel, Madel, Masel, Mauel, Mazel, Sabel, Wabel","job":"","use":"maison"},{"nr":60,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5201999837,6.633566028],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bron, Brun","job":"patissier","use":"maison"},{"nr":61,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5202277041,6.6333056893],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Guillaume","job":"courtier","use":"cour"},{"nr":61,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5202277041,6.6333056893],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"16 Louu","renter_lastname":"Babel, Fabel, Gabel, Habel, Madel, Masel, Mauel, Mazel, Sabel, Wabel","job":"","use":"cour"},{"nr":61,"folio":2,"owner":"Hoirie Jean\u2013Paul Boucherles (Samson-Louis, Jeanne\u2013Henriette, Louis\u2013Marc)","position":[46.5202277041,6.6333056893],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bron, Brun","job":"patissier","use":"cour"},{"nr":70,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Fran\u00e7ois Lugeon","position":[46.5201500239,6.6336281028],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Lugeon","job":"marchand de vin","use":"maison"},{"nr":70,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Fran\u00e7ois Lugeon","position":[46.5201500239,6.6336281028],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Emanuel","renter_lastname":"Besson","job":"domestique au bureau des notes","use":"maison"},{"nr":70,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Fran\u00e7ois Lugeon","position":[46.5201500239,6.6336281028],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Oboussier","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":70,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Fran\u00e7ois Lugeon","position":[46.5201500239,6.6336281028],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Oboussier","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":70,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Fran\u00e7ois Lugeon","position":[46.5201500239,6.6336281028],"street":"Place Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeanne","renter_lastname":"Oboussier","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":100,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205926329,6.6336886835],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":100,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205926329,6.6336886835],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"maison"},{"nr":100,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205926329,6.6336886835],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"maison"},{"nr":100,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205926329,6.6336886835],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"maison"},{"nr":100,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205926329,6.6336886835],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":100,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205926329,6.6336886835],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"maison"},{"nr":100,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205926329,6.6336886835],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"maison"},{"nr":100,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205926329,6.6336886835],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":100,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205926329,6.6336886835],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":100,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205926329,6.6336886835],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":101,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205580622,6.6335519333],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"cour, fosse daisances"},{"nr":101,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205580622,6.6335519333],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"cour, fosse daisances"},{"nr":101,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205580622,6.6335519333],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"cour, fosse daisances"},{"nr":101,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205580622,6.6335519333],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"cour, fosse daisances"},{"nr":101,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205580622,6.6335519333],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"cour, fosse daisances"},{"nr":101,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205580622,6.6335519333],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"cour, fosse daisances"},{"nr":101,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205580622,6.6335519333],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"cour, fosse daisances"},{"nr":101,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205580622,6.6335519333],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"cour, fosse daisances"},{"nr":101,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205580622,6.6335519333],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"cour, fosse daisances"},{"nr":101,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5205580622,6.6335519333],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"cour, fosse daisances"},{"nr":104,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204515893,6.6333208505],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"place"},{"nr":104,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204515893,6.6333208505],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"place"},{"nr":104,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204515893,6.6333208505],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"place"},{"nr":104,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204515893,6.6333208505],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"place"},{"nr":104,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204515893,6.6333208505],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"place"},{"nr":104,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204515893,6.6333208505],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"place"},{"nr":104,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204515893,6.6333208505],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"place"},{"nr":104,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204515893,6.6333208505],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"place"},{"nr":104,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204515893,6.6333208505],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"place"},{"nr":104,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204515893,6.6333208505],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"place"},{"nr":105,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204347457,6.6331254262],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"jardin"},{"nr":105,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204347457,6.6331254262],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"jardin"},{"nr":105,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204347457,6.6331254262],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"jardin"},{"nr":105,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204347457,6.6331254262],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"jardin"},{"nr":105,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204347457,6.6331254262],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"jardin"},{"nr":105,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204347457,6.6331254262],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"jardin"},{"nr":105,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204347457,6.6331254262],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"jardin"},{"nr":105,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204347457,6.6331254262],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":105,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204347457,6.6331254262],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"jardin"},{"nr":105,"folio":2,"owner":"Hoirie Auguste Penserot (Benjamin\u2013Baptiste, Charles\u2013Samuel, Jacques\u2013Louis, Augustine\u2013Louise, Hoirie Jeanne\u2013Louise Francillon (Pauline\u2013Louise, Charles\u2013Marc, Caroline\u2013Louise, Fran\u00e7oise\u2013Augustine))","position":[46.5204347457,6.6331254262],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"jardin"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"cour"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"cour"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"cour"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"cour"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"cour"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"cour"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"escalier et allee"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"escalier et allee"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"escalier et allee"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"escalier et allee"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"escalier et allee"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"escalier et allee"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"escalier et allee"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"escalier et allee"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"escalier et allee"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"escalier et allee"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"maison"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"maison"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"maison"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"maison"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"maison"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besnard, Delay, Devain, Farron, Favret, Haari, Pr\u00eatre, Sacco, Saunier, Savary, Siegrist, Tosoni","job":"marchand","use":"maison, ecurie"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Maillard, Pache","job":"","use":"maison, ecurie"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Henger","job":"","use":"maison, ecurie"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"George","renter_lastname":"Menger","job":"","use":"maison, ecurie"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Bermann, Burnand, Durand","job":"avocat","use":"maison, ecurie"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Matter","job":"procureur","use":"maison, ecurie"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jn De engamen","renter_lastname":"Buffat","job":"comis chez framillon","use":"maison, ecurie"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"1600x","job":"rentier","use":"maison, ecurie"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"France, Francis, Francs, James","renter_lastname":"Francillon","job":"marchand","use":"maison, ecurie"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Francescon, Francillon","job":"marchand","use":"maison, ecurie"},{"nr":134,"folio":2,"owner":"Abraham\u2013Vincent Muller","position":[46.5209037315,6.6333043792],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Henriette, Mariette","renter_lastname":"Besson","job":"Marchande","use":"maison"},{"nr":134,"folio":2,"owner":"Abraham\u2013Vincent Muller","position":[46.5209037315,6.6333043792],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Jacquier, Lanier","job":"coiffeur","use":"maison"},{"nr":134,"folio":2,"owner":"Abraham\u2013Vincent Muller","position":[46.5209037315,6.6333043792],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Marc","renter_lastname":"Graber, Grau","job":"boulanger","use":"maison"},{"nr":134,"folio":2,"owner":"Abraham\u2013Vincent Muller","position":[46.5209037315,6.6333043792],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gonthier","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":134,"folio":2,"owner":"Abraham\u2013Vincent Muller","position":[46.5209037315,6.6333043792],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Marguerite","renter_lastname":"O7eor81z4yet","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":134,"folio":2,"owner":"Abraham\u2013Vincent Muller","position":[46.5209037315,6.6333043792],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Alix, Avit, Clet, Elia, Elie","renter_lastname":"Chapuis","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":134,"folio":2,"owner":"Abraham\u2013Vincent Muller","position":[46.5209037315,6.6333043792],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Leiter, Mutter, M\u00fcller, Pittet","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":134,"folio":2,"owner":"Abraham\u2013Vincent Muller","position":[46.5209037315,6.6333043792],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Bocion, Bosson, Clavel","job":"commis aux p\u00e9ages","use":"maison"},{"nr":134,"folio":2,"owner":"Abraham\u2013Vincent Muller","position":[46.5209037315,6.6333043792],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Beck, Bloch, Boca, Conus, Ducas, Leya, Lucas, Morand, Nobs, Pont, Ronchi, Tomas, Vocat","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":134,"folio":2,"owner":"Abraham\u2013Vincent Muller","position":[46.5209037315,6.6333043792],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Weber","job":"institutrice","use":"maison"},{"nr":135,"folio":2,"owner":"Hoirie Alexandre Goldner (Jean\u2013Jacques, Daniel\u2013Louis, Charles\u2013Jacques) ","position":[46.5209168538,6.6331649708],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Maillard","job":"","use":"maison"},{"nr":135,"folio":2,"owner":"Hoirie Alexandre Goldner (Jean\u2013Jacques, Daniel\u2013Louis, Charles\u2013Jacques) ","position":[46.5209168538,6.6331649708],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Daniel, Jane, Janvier, Manuel, Walter, Xavier","renter_lastname":"Vuarnier","job":"Voyageur","use":"maison"},{"nr":135,"folio":2,"owner":"Hoirie Alexandre Goldner (Jean\u2013Jacques, Daniel\u2013Louis, Charles\u2013Jacques) ","position":[46.5209168538,6.6331649708],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Goldner","job":"Potier d\u2019Etain","use":"maison"},{"nr":135,"folio":2,"owner":"Hoirie Alexandre Goldner (Jean\u2013Jacques, Daniel\u2013Louis, Charles\u2013Jacques) ","position":[46.5209168538,6.6331649708],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Denis, Henri, Henry, Jenny","renter_lastname":"Comte, Schmalz","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":135,"folio":2,"owner":"Hoirie Alexandre Goldner (Jean\u2013Jacques, Daniel\u2013Louis, Charles\u2013Jacques) ","position":[46.5209168538,6.6331649708],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Goldener, Goldner, Walder","job":"potier d\u2019Etain","use":"maison"},{"nr":71,"folio":8,"owner":"Gabriel-Charles Goldner","position":[46.5211279713,6.6329692457],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Maillard","job":"","use":"maison,passage"},{"nr":71,"folio":8,"owner":"Gabriel-Charles Goldner","position":[46.5211279713,6.6329692457],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Daniel, Jane, Janvier, Manuel, Walter, Xavier","renter_lastname":"Vuarnier","job":"Voyageur","use":"maison,passage"},{"nr":71,"folio":8,"owner":"Gabriel-Charles Goldner","position":[46.5211279713,6.6329692457],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Goldner","job":"Potier d\u2019Etain","use":"maison,passage"},{"nr":71,"folio":8,"owner":"Gabriel-Charles Goldner","position":[46.5211279713,6.6329692457],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Denis, Henri, Henry, Jenny","renter_lastname":"Comte, Schmalz","job":"menuisier","use":"maison,passage"},{"nr":71,"folio":8,"owner":"Gabriel-Charles Goldner","position":[46.5211279713,6.6329692457],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Goldener, Goldner, Walder","job":"potier d\u2019Etain","use":"maison,passage"},{"nr":72,"folio":8,"owner":"Gabriel-Charles Goldner","position":[46.5211430361,6.6329555612],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Maillard","job":"","use":"maison"},{"nr":72,"folio":8,"owner":"Gabriel-Charles Goldner","position":[46.5211430361,6.6329555612],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Daniel, Jane, Janvier, Manuel, Walter, Xavier","renter_lastname":"Vuarnier","job":"Voyageur","use":"maison"},{"nr":72,"folio":8,"owner":"Gabriel-Charles Goldner","position":[46.5211430361,6.6329555612],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Goldner","job":"Potier d\u2019Etain","use":"maison"},{"nr":72,"folio":8,"owner":"Gabriel-Charles Goldner","position":[46.5211430361,6.6329555612],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Denis, Henri, Henry, Jenny","renter_lastname":"Comte, Schmalz","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":72,"folio":8,"owner":"Gabriel-Charles Goldner","position":[46.5211430361,6.6329555612],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Goldener, Goldner, Walder","job":"potier d\u2019Etain","use":"maison"},{"nr":136,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Paul Corbaz","position":[46.5209205398,6.63311624],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Paul, Paula, Paule","renter_lastname":"Carrard, Dorsaz, Jordan, Morax","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":136,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Paul Corbaz","position":[46.5209205398,6.63311624],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Vierre Dauiel","renter_lastname":"Gonthier, Sauthier","job":"ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":136,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Paul Corbaz","position":[46.5209205398,6.63311624],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Marguerite","renter_lastname":"Chardon, Chaupond, Claren","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":136,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Paul Corbaz","position":[46.5209205398,6.63311624],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Dardenne","job":"institutrice","use":"maison"},{"nr":137,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Paul Corbaz","position":[46.520924295,6.6330772433],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Paul, Paula, Paule","renter_lastname":"Carrard, Dorsaz, Jordan, Morax","job":"cordonnier","use":"allee publique"},{"nr":137,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Paul Corbaz","position":[46.520924295,6.6330772433],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Vierre Dauiel","renter_lastname":"Gonthier, Sauthier","job":"ma\u00e7on","use":"allee publique"},{"nr":137,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Paul Corbaz","position":[46.520924295,6.6330772433],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Marguerite","renter_lastname":"Chardon, Chaupond, Claren","job":"marchand","use":"allee publique"},{"nr":137,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Paul Corbaz","position":[46.520924295,6.6330772433],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Dardenne","job":"institutrice","use":"allee publique"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Touillaud","job":"blanchisseuse","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Etienne","renter_lastname":"Mattle, Sauty","job":"huissier","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"David","renter_lastname":"Buchs, Cuony, Fuchs, Kuch, Luchs, Lucy, Richy, Ruch, Tichy","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Aime, Elie, Eve, Line, Lise, Pol","renter_lastname":"Bippert","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Herzog","job":"Boulanger","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Monnier","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jemme ses Gabries","renter_lastname":"B\u00e9boux, Dejoux","job":"fabriquant de peignes","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Bosenrreber","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Alexandrine","renter_lastname":"Comin","job":"couturiere","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Ducret, Duret","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Michon, Nachon, Pichon, Richon","job":"courtier","use":"maison"},{"nr":139,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209218727,6.6329254107],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Georges","renter_lastname":"Pfl\u00fcger, P\u00e9russet","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Touillaud","job":"blanchisseuse","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Etienne","renter_lastname":"Mattle, Sauty","job":"huissier","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"David","renter_lastname":"Buchs, Cuony, Fuchs, Kuch, Luchs, Lucy, Richy, Ruch, Tichy","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Aime, Elie, Eve, Line, Lise, Pol","renter_lastname":"Bippert","job":"marchand","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Herzog","job":"Boulanger","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Monnier","job":"tailleuse","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jemme ses Gabries","renter_lastname":"B\u00e9boux, Dejoux","job":"fabriquant de peignes","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Bosenrreber","job":"tailleur","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Alexandrine","renter_lastname":"Comin","job":"couturiere","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Ducret, Duret","job":"rentiere","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Michon, Nachon, Pichon, Richon","job":"courtier","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208744168,6.6327723025],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Georges","renter_lastname":"Pfl\u00fcger, P\u00e9russet","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Touillaud","job":"blanchisseuse","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Etienne","renter_lastname":"Mattle, Sauty","job":"huissier","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"David","renter_lastname":"Buchs, Cuony, Fuchs, Kuch, Luchs, Lucy, Richy, Ruch, Tichy","job":"voiturier","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Aime, Elie, Eve, Line, Lise, Pol","renter_lastname":"Bippert","job":"marchand","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Herzog","job":"Boulanger","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Monnier","job":"tailleuse","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jemme ses Gabries","renter_lastname":"B\u00e9boux, Dejoux","job":"fabriquant de peignes","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Bosenrreber","job":"tailleur","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Alexandrine","renter_lastname":"Comin","job":"couturiere","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Ducret, Duret","job":"rentiere","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Michon, Nachon, Pichon, Richon","job":"courtier","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":141,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5208530406,6.6326957134],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Georges","renter_lastname":"Pfl\u00fcger, P\u00e9russet","job":"journalier","use":"etables a porcs, buanderie"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Touillaud","job":"blanchisseuse","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Etienne","renter_lastname":"Mattle, Sauty","job":"huissier","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"David","renter_lastname":"Buchs, Cuony, Fuchs, Kuch, Luchs, Lucy, Richy, Ruch, Tichy","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Aime, Elie, Eve, Line, Lise, Pol","renter_lastname":"Bippert","job":"marchand","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Herzog","job":"Boulanger","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Monnier","job":"tailleuse","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jemme ses Gabries","renter_lastname":"B\u00e9boux, Dejoux","job":"fabriquant de peignes","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Bosenrreber","job":"tailleur","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Alexandrine","renter_lastname":"Comin","job":"couturiere","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Ducret, Duret","job":"rentiere","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Michon, Nachon, Pichon, Richon","job":"courtier","use":"place"},{"nr":142,"folio":2,"owner":"Elie\u2013Henri Bippert","position":[46.5209181132,6.6327745716],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Georges","renter_lastname":"Pfl\u00fcger, P\u00e9russet","job":"journalier","use":"place"},{"nr":143,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Blanchard. Jean\u2013Henri Blanchard ","position":[46.5209934804,6.6327890243],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Blanchard","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":143,"folio":2,"owner":"Jean\u2013Samuel Blanchard. Jean\u2013Henri Blanchard ","position":[46.5209934804,6.6327890243],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Blanchard","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Mellenberger","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"l Alleyz","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Conrad","renter_lastname":"Collet, Mollet","job":"Maitre de langues","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette, Don, Ewen, John","renter_lastname":"1774","job":"lingere","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Don, Ewen, John, Jenny","renter_lastname":"1784","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Moinat, Monnat, Morat, Mornal, Mornata, Moynat","job":"","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Dame Veuve","renter_lastname":"Amaron","job":"lingere","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Guilland","job":"assist\u00e9e","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Baumer, Janin, Mermet, Saudan","job":"femme de chambre","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Buffat, Buri","job":"boulanger","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Dame Veuve","renter_lastname":"Hude, H\u00e4ne, Page","job":"lingere","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Geret, Verdet, Vernet, Vert, Viret","job":"","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles bouus","renter_lastname":"Hayoz","job":"teneur de livre","use":"maison"},{"nr":1,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Buffat","position":[46.5209277623,6.6341869232],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Grobet","job":"tient pension","use":"maison"},{"nr":6,"folio":3,"owner":"Louis\u2013Daniel Vincent, Louise Vincent n\u00e9e Bastian. Boutique et caveau : Marc\u2013Louis Blanc,  Suzanne Blanc n\u00e9e Cu\u00e9nod","position":[46.5209031581,6.6345581819],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"seuve sMenrs","renter_lastname":"Vincent","job":"proprietaire","use":"maison,boutique"},{"nr":6,"folio":3,"owner":"Louis\u2013Daniel Vincent, Louise Vincent n\u00e9e Bastian. Boutique et caveau : Marc\u2013Louis Blanc,  Suzanne Blanc n\u00e9e Cu\u00e9nod","position":[46.5209031581,6.6345581819],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"Dusserre","job":"arpenteur","use":"maison,boutique"},{"nr":6,"folio":3,"owner":"Louis\u2013Daniel Vincent, Louise Vincent n\u00e9e Bastian. Boutique et caveau : Marc\u2013Louis Blanc,  Suzanne Blanc n\u00e9e Cu\u00e9nod","position":[46.5209031581,6.6345581819],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"seur Smanuel","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"maison,boutique"},{"nr":24,"folio":3,"owner":"Hoirie David\u2013Emmanuel Vincent (Marie\u2013Henriette Dusserre, Henri\u2013Emmanuel, David\u2013Isaac, Jeanne\u2013Augustine Laurent, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise Damas, Jean\u2013Henri, Isaline\u2013Caroline, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise, Auguste\u2013Henri, Alexis\u2013Georges)","position":[46.5208249808,6.6354411997],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"seuve sMenrs","renter_lastname":"Vincent","job":"proprietaire","use":"maison"},{"nr":24,"folio":3,"owner":"Hoirie David\u2013Emmanuel Vincent (Marie\u2013Henriette Dusserre, Henri\u2013Emmanuel, David\u2013Isaac, Jeanne\u2013Augustine Laurent, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise Damas, Jean\u2013Henri, Isaline\u2013Caroline, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise, Auguste\u2013Henri, Alexis\u2013Georges)","position":[46.5208249808,6.6354411997],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"Dusserre","job":"arpenteur","use":"maison"},{"nr":24,"folio":3,"owner":"Hoirie David\u2013Emmanuel Vincent (Marie\u2013Henriette Dusserre, Henri\u2013Emmanuel, David\u2013Isaac, Jeanne\u2013Augustine Laurent, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise Damas, Jean\u2013Henri, Isaline\u2013Caroline, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise, Auguste\u2013Henri, Alexis\u2013Georges)","position":[46.5208249808,6.6354411997],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"seur Smanuel","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":25,"folio":3,"owner":"Hoirie David\u2013Emmanuel Vincent (Marie\u2013Henriette Dusserre, Henri\u2013Emmanuel, David\u2013Isaac, Jeanne\u2013Augustine Laurent, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise Damas, Jean\u2013Henri, Isaline\u2013Caroline, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise, Auguste\u2013Henri, Alexis\u2013Georges)","position":[46.5207741135,6.6354695751],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"seuve sMenrs","renter_lastname":"Vincent","job":"proprietaire","use":"place"},{"nr":25,"folio":3,"owner":"Hoirie David\u2013Emmanuel Vincent (Marie\u2013Henriette Dusserre, Henri\u2013Emmanuel, David\u2013Isaac, Jeanne\u2013Augustine Laurent, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise Damas, Jean\u2013Henri, Isaline\u2013Caroline, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise, Auguste\u2013Henri, Alexis\u2013Georges)","position":[46.5207741135,6.6354695751],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"Dusserre","job":"arpenteur","use":"place"},{"nr":25,"folio":3,"owner":"Hoirie David\u2013Emmanuel Vincent (Marie\u2013Henriette Dusserre, Henri\u2013Emmanuel, David\u2013Isaac, Jeanne\u2013Augustine Laurent, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise Damas, Jean\u2013Henri, Isaline\u2013Caroline, Jeanne\u2013Fran\u00e7oise, Auguste\u2013Henri, Alexis\u2013Georges)","position":[46.5207741135,6.6354695751],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"seur Smanuel","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"place"},{"nr":252,"folio":8,"owner":"George-Abram Vincent","position":[46.5211668716,6.634297277],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"seuve sMenrs","renter_lastname":"Vincent","job":"proprietaire","use":"place"},{"nr":252,"folio":8,"owner":"George-Abram Vincent","position":[46.5211668716,6.634297277],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"Dusserre","job":"arpenteur","use":"place"},{"nr":252,"folio":8,"owner":"George-Abram Vincent","position":[46.5211668716,6.634297277],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"seur Smanuel","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"place"},{"nr":253,"folio":8,"owner":"George-Abram Vincent","position":[46.5211178627,6.6342824783],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"seuve sMenrs","renter_lastname":"Vincent","job":"proprietaire","use":"maison, moulin"},{"nr":253,"folio":8,"owner":"George-Abram Vincent","position":[46.5211178627,6.6342824783],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"Dusserre","job":"arpenteur","use":"maison, moulin"},{"nr":253,"folio":8,"owner":"George-Abram Vincent","position":[46.5211178627,6.6342824783],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"seur Smanuel","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"maison, moulin"},{"nr":6,"folio":3,"owner":"Louis\u2013Daniel Vincent, Louise Vincent n\u00e9e Bastian. Boutique et caveau : Marc\u2013Louis Blanc,  Suzanne Blanc n\u00e9e Cu\u00e9nod","position":[46.5209031581,6.6345581819],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Blanc, Blank, Blatter","job":"cripier","use":"maison,boutique"},{"nr":6,"folio":3,"owner":"Louis\u2013Daniel Vincent, Louise Vincent n\u00e9e Bastian. Boutique et caveau : Marc\u2013Louis Blanc,  Suzanne Blanc n\u00e9e Cu\u00e9nod","position":[46.5209031581,6.6345581819],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Bugnon, Dugon, Hugon, Lugeon, Lugon","job":"","use":"maison,boutique"},{"nr":6,"folio":3,"owner":"Louis\u2013Daniel Vincent, Louise Vincent n\u00e9e Bastian. Boutique et caveau : Marc\u2013Louis Blanc,  Suzanne Blanc n\u00e9e Cu\u00e9nod","position":[46.5209031581,6.6345581819],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Fran\u00e7ois 206","renter_lastname":"Blanc","job":"traiteur","use":"maison,boutique"},{"nr":6,"folio":3,"owner":"Louis\u2013Daniel Vincent, Louise Vincent n\u00e9e Bastian. Boutique et caveau : Marc\u2013Louis Blanc,  Suzanne Blanc n\u00e9e Cu\u00e9nod","position":[46.5209031581,6.6345581819],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Vidoudez","job":"traiteur","use":"maison,boutique"},{"nr":14,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Blanc","position":[46.5208433517,6.6349585697],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Blanc, Blank, Blatter","job":"cripier","use":"maison"},{"nr":14,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Blanc","position":[46.5208433517,6.6349585697],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Bugnon, Dugon, Hugon, Lugeon, Lugon","job":"","use":"maison"},{"nr":14,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Blanc","position":[46.5208433517,6.6349585697],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Fran\u00e7ois 206","renter_lastname":"Blanc","job":"traiteur","use":"maison"},{"nr":14,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Blanc","position":[46.5208433517,6.6349585697],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Vidoudez","job":"traiteur","use":"maison"},{"nr":32,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois\u2013Daniel Blanc","position":[46.5207804567,6.634154591],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Blanc, Blank, Blatter","job":"cripier","use":"maison"},{"nr":32,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois\u2013Daniel Blanc","position":[46.5207804567,6.634154591],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Bugnon, Dugon, Hugon, Lugeon, Lugon","job":"","use":"maison"},{"nr":32,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois\u2013Daniel Blanc","position":[46.5207804567,6.634154591],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Fran\u00e7ois 206","renter_lastname":"Blanc","job":"traiteur","use":"maison"},{"nr":32,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois\u2013Daniel Blanc","position":[46.5207804567,6.634154591],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Vidoudez","job":"traiteur","use":"maison"},{"nr":7,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Daniel Regamey (Marianne\u2013Louise, David\u2013Fran\u00e7ois)","position":[46.5208961093,6.634620431],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Regamey","job":"lessiveuse","use":"maison"},{"nr":7,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Daniel Regamey (Marianne\u2013Louise, David\u2013Fran\u00e7ois)","position":[46.5208961093,6.634620431],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Elizabeth","renter_lastname":"Daux, Tzaud, Tzaut","job":"","use":"maison"},{"nr":7,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Daniel Regamey (Marianne\u2013Louise, David\u2013Fran\u00e7ois)","position":[46.5208961093,6.634620431],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Elizabeth, 3011","renter_lastname":"Auer, Aver, Beer, Dier, Eyer, Feer, Heer, Imer, Lier, Meer, Oser","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":7,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Daniel Regamey (Marianne\u2013Louise, David\u2013Fran\u00e7ois)","position":[46.5208961093,6.634620431],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"3011, Nosine Menriette","renter_lastname":"Caselmann, Hanselmann, Wassermann","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":7,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Daniel Regamey (Marianne\u2013Louise, David\u2013Fran\u00e7ois)","position":[46.5208961093,6.634620431],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Barbe, Brun, Burel, Heer, Mory, Sorg, Tirpe","job":"fabrique des tabourets","use":"maison"},{"nr":7,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Daniel Regamey (Marianne\u2013Louise, David\u2013Fran\u00e7ois)","position":[46.5208961093,6.634620431],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles Louis","renter_lastname":"Cougnard","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":8,"folio":3,"owner":"Abraham\u2013Louis Maget","position":[46.5208917349,6.6346757354],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Meillaud","job":"","use":"maison"},{"nr":8,"folio":3,"owner":"Abraham\u2013Louis Maget","position":[46.5208917349,6.6346757354],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Carel, Carrel, Pantet, Pautet","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":8,"folio":3,"owner":"Abraham\u2013Louis Maget","position":[46.5208917349,6.6346757354],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Jacob","renter_lastname":"Buchs, Echs, Fuchs, J\u00f6chl, Luchs, Ochs, Sachs, Wachs","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":8,"folio":3,"owner":"Abraham\u2013Louis Maget","position":[46.5208917349,6.6346757354],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Verdan","job":"fabriquant de soques","use":"maison"},{"nr":8,"folio":3,"owner":"Abraham\u2013Louis Maget","position":[46.5208917349,6.6346757354],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marc","renter_lastname":"Amey","job":"huisseur des boucheries","use":"maison"},{"nr":8,"folio":3,"owner":"Abraham\u2013Louis Maget","position":[46.5208917349,6.6346757354],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Bossler, Massler, Mossier, Mossner, Mussler, M\u00f6ssler","job":"","use":"maison"},{"nr":8,"folio":3,"owner":"Abraham\u2013Louis Maget","position":[46.5208917349,6.6346757354],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Cuanoud","job":"rampailleur","use":"maison"},{"nr":8,"folio":3,"owner":"Abraham\u2013Louis Maget","position":[46.5208917349,6.6346757354],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marie-Marguerite","renter_lastname":"Amrein, Arpin, Cretin, Cr\u00e9pin, D\u00e9verin, Frein, Greppin, Gr\u00e9pin, Krein, Larpin, P\u00e9pin, P\u00e9rotin, S\u00e9raphin, S\u00e9verin","job":"locataire","use":"maison"},{"nr":8,"folio":3,"owner":"Abraham\u2013Louis Maget","position":[46.5208917349,6.6346757354],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Droux","job":"garde police","use":"maison"},{"nr":10,"folio":3,"owner":"Pour la moiti\u00e9 : Hoirie Jean\u2013Georges Hennings (Suzanne\u2013Marianne Simon, Suzanne\u2013Fran\u00e7oise Wenger, Louis\u2013Samuel, Jean\u2013Georges, Jean\u2013Marc, Anne\u2013Marianne, Samuel\u2013Fran\u00e7ois, Anne\u2013Suzanne, Jeanne\u2013Suzanne, Marie\u2013Suzanne, Marc\u2013Louis, Jean\u2013Fr\u00e9d\u00e9ric). Pour la moiti\u00e9 : Jeanne\u2013Fran\u00e7oise Henning n\u00e9e Pingoud.","position":[46.5208852172,6.6348129441],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve de Georges","renter_lastname":"Penn, Penna, Penno, Penon","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":10,"folio":3,"owner":"Pour la moiti\u00e9 : Hoirie Jean\u2013Georges Hennings (Suzanne\u2013Marianne Simon, Suzanne\u2013Fran\u00e7oise Wenger, Louis\u2013Samuel, Jean\u2013Georges, Jean\u2013Marc, Anne\u2013Marianne, Samuel\u2013Fran\u00e7ois, Anne\u2013Suzanne, Jeanne\u2013Suzanne, Marie\u2013Suzanne, Marc\u2013Louis, Jean\u2013Fr\u00e9d\u00e9ric). Pour la moiti\u00e9 : Jeanne\u2013Fran\u00e7oise Henning n\u00e9e Pingoud.","position":[46.5208852172,6.6348129441],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanchard, Blanchat","job":"cripi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":11,"folio":3,"owner":"Pour la moiti\u00e9 : Hoirie Jean\u2013Georges Hennings (Suzanne\u2013Marianne Simon, Suzanne\u2013Fran\u00e7oise Wenger, Louis\u2013Samuel, Jean\u2013Georges, Jean\u2013Marc, Anne\u2013Marianne, Samuel\u2013Fran\u00e7ois, Anne\u2013Suzanne, Jeanne\u2013Suzanne, Marie\u2013Suzanne, Marc\u2013Louis, Jean\u2013Fr\u00e9d\u00e9ric). Pour la moiti\u00e9 : Jeanne\u2013Fran\u00e7oise Henning n\u00e9e Pingoud.","position":[46.52079866,6.6348014079],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve de Georges","renter_lastname":"Penn, Penna, Penno, Penon","job":"boucher","use":"place"},{"nr":11,"folio":3,"owner":"Pour la moiti\u00e9 : Hoirie Jean\u2013Georges Hennings (Suzanne\u2013Marianne Simon, Suzanne\u2013Fran\u00e7oise Wenger, Louis\u2013Samuel, Jean\u2013Georges, Jean\u2013Marc, Anne\u2013Marianne, Samuel\u2013Fran\u00e7ois, Anne\u2013Suzanne, Jeanne\u2013Suzanne, Marie\u2013Suzanne, Marc\u2013Louis, Jean\u2013Fr\u00e9d\u00e9ric). Pour la moiti\u00e9 : Jeanne\u2013Fran\u00e7oise Henning n\u00e9e Pingoud.","position":[46.52079866,6.6348014079],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanchard, Blanchat","job":"cripi\u00e8re","use":"place"},{"nr":12,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.5208653651,6.6348941254],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"","job":"","use":"maison"},{"nr":12,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.5208653651,6.6348941254],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Lore","renter_lastname":"Convers, Gonvers, Lanvers, Peters","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":12,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.5208653651,6.6348941254],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Anne, Bonne, Elene, Etienne, Ivonne, Jeanne, Jenny, L\u00e9onne, Reine, Ren\u00e9e, Sabine, Sainte, Serge, Simone, Simonne, Susanne, Suzanne, Yvonne","renter_lastname":"Anderson","job":"manoeuvre","use":"maison"},{"nr":12,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.5208653651,6.6348941254],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Germain, Hermann","renter_lastname":"Mathey","job":"boulanger","use":"maison"},{"nr":12,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.5208653651,6.6348941254],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Carlen, Larsen","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":12,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.5208653651,6.6348941254],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Simon","renter_lastname":"Vollet","job":"","use":"maison"},{"nr":12,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.5208653651,6.6348941254],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Rochat, Rochaz, Roches","job":"","use":"maison"},{"nr":12,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.5208653651,6.6348941254],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jeanne","renter_lastname":"Bugnon, B\u00e4hni, Maguin, Monnin","job":"femme de m\u00e9nage","use":"maison"},{"nr":13,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.520783476,6.6348687098],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"","job":"","use":"place"},{"nr":13,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.520783476,6.6348687098],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Lore","renter_lastname":"Convers, Gonvers, Lanvers, Peters","job":"cordonnier","use":"place"},{"nr":13,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.520783476,6.6348687098],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Anne, Bonne, Elene, Etienne, Ivonne, Jeanne, Jenny, L\u00e9onne, Reine, Ren\u00e9e, Sabine, Sainte, Serge, Simone, Simonne, Susanne, Suzanne, Yvonne","renter_lastname":"Anderson","job":"manoeuvre","use":"place"},{"nr":13,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.520783476,6.6348687098],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Germain, Hermann","renter_lastname":"Mathey","job":"boulanger","use":"place"},{"nr":13,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.520783476,6.6348687098],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Carlen, Larsen","job":"journalier","use":"place"},{"nr":13,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.520783476,6.6348687098],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Simon","renter_lastname":"Vollet","job":"","use":"place"},{"nr":13,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.520783476,6.6348687098],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Rochat, Rochaz, Roches","job":"","use":"place"},{"nr":13,"folio":3,"owner":"Germain Mathey","position":[46.520783476,6.6348687098],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jeanne","renter_lastname":"Bugnon, B\u00e4hni, Maguin, Monnin","job":"femme de m\u00e9nage","use":"place"},{"nr":19,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.5208099285,6.6351425397],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanche, Dance, Mantel, Mennet, Michel","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":19,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.5208099285,6.6351425397],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"maison"},{"nr":19,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.5208099285,6.6351425397],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Eugene, Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Verrey","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":19,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.5208099285,6.6351425397],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Doria, Doris, Louis, Doria, Doris, Louis","renter_lastname":"Delprete","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":19,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.5208099285,6.6351425397],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":20,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.520717778,6.6351103715],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanche, Dance, Mantel, Mennet, Michel","job":"tanneur","use":"place"},{"nr":20,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.520717778,6.6351103715],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"place"},{"nr":20,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.520717778,6.6351103715],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Eugene, Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Verrey","job":"gantier","use":"place"},{"nr":20,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.520717778,6.6351103715],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Doria, Doris, Louis, Doria, Doris, Louis","renter_lastname":"Delprete","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":20,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.520717778,6.6351103715],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"place"},{"nr":20,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.520259412,6.6362485909],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanche, Dance, Mantel, Mennet, Michel","job":"tanneur","use":"place"},{"nr":20,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.520259412,6.6362485909],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"place"},{"nr":20,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.520259412,6.6362485909],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Eugene, Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Verrey","job":"gantier","use":"place"},{"nr":20,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.520259412,6.6362485909],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Doria, Doris, Louis, Doria, Doris, Louis","renter_lastname":"Delprete","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":20,"folio":3,"owner":"Georges\u2013Henri Blanchet","position":[46.520259412,6.6362485909],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"place"},{"nr":56,"folio":3,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5206164063,6.6350260606],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanche, Dance, Mantel, Mennet, Michel","job":"tanneur","use":"place"},{"nr":56,"folio":3,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5206164063,6.6350260606],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"place"},{"nr":56,"folio":3,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5206164063,6.6350260606],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Eugene, Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Verrey","job":"gantier","use":"place"},{"nr":56,"folio":3,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5206164063,6.6350260606],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Doria, Doris, Louis, Doria, Doris, Louis","renter_lastname":"Delprete","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":56,"folio":3,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5206164063,6.6350260606],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"place"},{"nr":57,"folio":3,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5206064662,6.6350646784],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanche, Dance, Mantel, Mennet, Michel","job":"tanneur","use":"tannerie"},{"nr":57,"folio":3,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5206064662,6.6350646784],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"tannerie"},{"nr":57,"folio":3,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5206064662,6.6350646784],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Eugene, Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Verrey","job":"gantier","use":"tannerie"},{"nr":57,"folio":3,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5206064662,6.6350646784],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Doria, Doris, Louis, Doria, Doris, Louis","renter_lastname":"Delprete","job":"menuisier","use":"tannerie"},{"nr":57,"folio":3,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5206064662,6.6350646784],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"tannerie"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.521201304,6.6347781586],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanche, Dance, Mantel, Mennet, Michel","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.521201304,6.6347781586],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"maison"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.521201304,6.6347781586],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Eugene, Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Verrey","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.521201304,6.6347781586],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Doria, Doris, Louis, Doria, Doris, Louis","renter_lastname":"Delprete","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.521201304,6.6347781586],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212378296,6.6346895402],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanche, Dance, Mantel, Mennet, Michel","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212378296,6.6346895402],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"maison"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212378296,6.6346895402],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Eugene, Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Verrey","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212378296,6.6346895402],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Doria, Doris, Louis, Doria, Doris, Louis","renter_lastname":"Delprete","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212378296,6.6346895402],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":7,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212439543,6.634791225],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanche, Dance, Mantel, Mennet, Michel","job":"tanneur","use":"cour"},{"nr":7,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212439543,6.634791225],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"cour"},{"nr":7,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212439543,6.634791225],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Eugene, Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Verrey","job":"gantier","use":"cour"},{"nr":7,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212439543,6.634791225],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Doria, Doris, Louis, Doria, Doris, Louis","renter_lastname":"Delprete","job":"menuisier","use":"cour"},{"nr":7,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212439543,6.634791225],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"cour"},{"nr":14,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212033205,6.6348720756],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanche, Dance, Mantel, Mennet, Michel","job":"tanneur","use":"tannerie"},{"nr":14,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212033205,6.6348720756],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"tannerie"},{"nr":14,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212033205,6.6348720756],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Eugene, Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Verrey","job":"gantier","use":"tannerie"},{"nr":14,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212033205,6.6348720756],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Doria, Doris, Louis, Doria, Doris, Louis","renter_lastname":"Delprete","job":"menuisier","use":"tannerie"},{"nr":14,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5212033205,6.6348720756],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"tannerie"},{"nr":15,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5211583536,6.6350087714],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Blanche, Dance, Mantel, Mennet, Michel","job":"tanneur","use":"place"},{"nr":15,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5211583536,6.6350087714],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"place"},{"nr":15,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5211583536,6.6350087714],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Eugene, Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Verrey","job":"gantier","use":"place"},{"nr":15,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5211583536,6.6350087714],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Doria, Doris, Louis, Doria, Doris, Louis","renter_lastname":"Delprete","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":15,"folio":7,"owner":"George-Henri Blanchet","position":[46.5211583536,6.6350087714],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vincent","job":"imprimeur","use":"place"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Cottier","job":"","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Dizerens","job":"contrepointier","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Tasemet","renter_lastname":"Perren, Perret, Vernet","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Del, Eve, Cosme, Horace, Isaac, Isa\u00efe, Rosa, Rosalie, Rose, Rosine","renter_lastname":"Jeantet, Jenelten, Jensen","job":"","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Albret Jrs","renter_lastname":"nee Oengoue","job":"garde malade","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9, Louis","renter_lastname":"Corsat","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Steiner, Steuer","job":"chamoiseur","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Laurent","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"VJn Jaques Vavid","renter_lastname":"18109907","job":"ouvrier bijoutier","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"177u9ger","job":"ouvrier ganti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Hinden, Vincent","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Olenspaite","job":"couturi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":21,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207473092,6.6352421119],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"11012609","job":"fabriquant de crin","use":"maison"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Cottier","job":"","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Dizerens","job":"contrepointier","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Tasemet","renter_lastname":"Perren, Perret, Vernet","job":"gantier","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Del, Eve, Cosme, Horace, Isaac, Isa\u00efe, Rosa, Rosalie, Rose, Rosine","renter_lastname":"Jeantet, Jenelten, Jensen","job":"","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Albret Jrs","renter_lastname":"nee Oengoue","job":"garde malade","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9, Louis","renter_lastname":"Corsat","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Steiner, Steuer","job":"chamoiseur","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Laurent","job":"imprimeur","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"VJn Jaques Vavid","renter_lastname":"18109907","job":"ouvrier bijoutier","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"177u9ger","job":"ouvrier ganti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Hinden, Vincent","job":"imprimeur","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Olenspaite","job":"couturi\u00e8re","use":"cour"},{"nr":22,"folio":3,"owner":"Jeanne\u2013Louise Crespin n\u00e9e Corbaz","position":[46.5207844759,6.6352021029],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"11012609","job":"fabriquant de crin","use":"cour"},{"nr":23,"folio":3,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5207962843,6.6353311477],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Iran","renter_lastname":"Dubach, Duboc, Leuba","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":23,"folio":3,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5207962843,6.6353311477],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Weltner","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":23,"folio":3,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5207962843,6.6353311477],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis","renter_lastname":"Bansac, Damay, Dubach, Duboc, Fabbi, Fava, Gabus, Haas, Halbach, Imbach, Koban, Labhart, Lack, Lampo, Lanz, Lauber, Lauti, Leduc, Leuba, Maibach, Pala, Raach, Raball, Ribas","job":"Coloriste","use":"maison"},{"nr":23,"folio":3,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5207962843,6.6353311477],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis, Jean Gabriel","renter_lastname":"Jaccoud","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":23,"folio":3,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5207962843,6.6353311477],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Champerlin, Charberet","job":"fournier","use":"maison"},{"nr":23,"folio":3,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5207962843,6.6353311477],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry Auquste","renter_lastname":"Carisot, Parisod","job":"","use":"maison"},{"nr":23,"folio":3,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5207962843,6.6353311477],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Viertezuuent","renter_lastname":"Gusanbon","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":23,"folio":3,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5207962843,6.6353311477],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Broillet","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":23,"folio":3,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5207962843,6.6353311477],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ulrich","renter_lastname":"Hoffmann","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5214384928,6.6366985943],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Iran","renter_lastname":"Dubach, Duboc, Leuba","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5214384928,6.6366985943],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Weltner","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5214384928,6.6366985943],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis","renter_lastname":"Bansac, Damay, Dubach, Duboc, Fabbi, Fava, Gabus, Haas, Halbach, Imbach, Koban, Labhart, Lack, Lampo, Lanz, Lauber, Lauti, Leduc, Leuba, Maibach, Pala, Raach, Raball, Ribas","job":"Coloriste","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5214384928,6.6366985943],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis, Jean Gabriel","renter_lastname":"Jaccoud","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5214384928,6.6366985943],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Champerlin, Charberet","job":"fournier","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5214384928,6.6366985943],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry Auquste","renter_lastname":"Carisot, Parisod","job":"","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5214384928,6.6366985943],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Viertezuuent","renter_lastname":"Gusanbon","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5214384928,6.6366985943],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Broillet","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5214384928,6.6366985943],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ulrich","renter_lastname":"Hoffmann","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.520992814,6.6351942326],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Iran","renter_lastname":"Dubach, Duboc, Leuba","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.520992814,6.6351942326],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Weltner","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.520992814,6.6351942326],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis","renter_lastname":"Bansac, Damay, Dubach, Duboc, Fabbi, Fava, Gabus, Haas, Halbach, Imbach, Koban, Labhart, Lack, Lampo, Lanz, Lauber, Lauti, Leduc, Leuba, Maibach, Pala, Raach, Raball, Ribas","job":"Coloriste","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.520992814,6.6351942326],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis, Jean Gabriel","renter_lastname":"Jaccoud","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.520992814,6.6351942326],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Champerlin, Charberet","job":"fournier","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.520992814,6.6351942326],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry Auquste","renter_lastname":"Carisot, Parisod","job":"","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.520992814,6.6351942326],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Viertezuuent","renter_lastname":"Gusanbon","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.520992814,6.6351942326],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Broillet","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":18,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.520992814,6.6351942326],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ulrich","renter_lastname":"Hoffmann","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":19,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5210862338,6.6352222024],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Iran","renter_lastname":"Dubach, Duboc, Leuba","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":19,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5210862338,6.6352222024],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Weltner","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":19,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5210862338,6.6352222024],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis","renter_lastname":"Bansac, Damay, Dubach, Duboc, Fabbi, Fava, Gabus, Haas, Halbach, Imbach, Koban, Labhart, Lack, Lampo, Lanz, Lauber, Lauti, Leduc, Leuba, Maibach, Pala, Raach, Raball, Ribas","job":"Coloriste","use":"maison"},{"nr":19,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5210862338,6.6352222024],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis, Jean Gabriel","renter_lastname":"Jaccoud","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":19,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5210862338,6.6352222024],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Champerlin, Charberet","job":"fournier","use":"maison"},{"nr":19,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5210862338,6.6352222024],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry Auquste","renter_lastname":"Carisot, Parisod","job":"","use":"maison"},{"nr":19,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5210862338,6.6352222024],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Viertezuuent","renter_lastname":"Gusanbon","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":19,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5210862338,6.6352222024],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Broillet","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":19,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5210862338,6.6352222024],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ulrich","renter_lastname":"Hoffmann","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":20,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211187662,6.6352373767],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Iran","renter_lastname":"Dubach, Duboc, Leuba","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":20,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211187662,6.6352373767],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Weltner","job":"tanneur","use":"cour"},{"nr":20,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211187662,6.6352373767],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis","renter_lastname":"Bansac, Damay, Dubach, Duboc, Fabbi, Fava, Gabus, Haas, Halbach, Imbach, Koban, Labhart, Lack, Lampo, Lanz, Lauber, Lauti, Leduc, Leuba, Maibach, Pala, Raach, Raball, Ribas","job":"Coloriste","use":"cour"},{"nr":20,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211187662,6.6352373767],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis, Jean Gabriel","renter_lastname":"Jaccoud","job":"tailleuse","use":"cour"},{"nr":20,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211187662,6.6352373767],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Champerlin, Charberet","job":"fournier","use":"cour"},{"nr":20,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211187662,6.6352373767],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry Auquste","renter_lastname":"Carisot, Parisod","job":"","use":"cour"},{"nr":20,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211187662,6.6352373767],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Viertezuuent","renter_lastname":"Gusanbon","job":"gantier","use":"cour"},{"nr":20,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211187662,6.6352373767],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Broillet","job":"gantier","use":"cour"},{"nr":20,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211187662,6.6352373767],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ulrich","renter_lastname":"Hoffmann","job":"cordonnier","use":"cour"},{"nr":21,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211057765,6.6351201363],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Iran","renter_lastname":"Dubach, Duboc, Leuba","job":"rentier","use":"buanderie"},{"nr":21,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211057765,6.6351201363],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Weltner","job":"tanneur","use":"buanderie"},{"nr":21,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211057765,6.6351201363],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis","renter_lastname":"Bansac, Damay, Dubach, Duboc, Fabbi, Fava, Gabus, Haas, Halbach, Imbach, Koban, Labhart, Lack, Lampo, Lanz, Lauber, Lauti, Leduc, Leuba, Maibach, Pala, Raach, Raball, Ribas","job":"Coloriste","use":"buanderie"},{"nr":21,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211057765,6.6351201363],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis, Jean Gabriel","renter_lastname":"Jaccoud","job":"tailleuse","use":"buanderie"},{"nr":21,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211057765,6.6351201363],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Champerlin, Charberet","job":"fournier","use":"buanderie"},{"nr":21,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211057765,6.6351201363],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry Auquste","renter_lastname":"Carisot, Parisod","job":"","use":"buanderie"},{"nr":21,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211057765,6.6351201363],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Viertezuuent","renter_lastname":"Gusanbon","job":"gantier","use":"buanderie"},{"nr":21,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211057765,6.6351201363],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Broillet","job":"gantier","use":"buanderie"},{"nr":21,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211057765,6.6351201363],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ulrich","renter_lastname":"Hoffmann","job":"cordonnier","use":"buanderie"},{"nr":22,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212083059,6.6350990399],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Iran","renter_lastname":"Dubach, Duboc, Leuba","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":22,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212083059,6.6350990399],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Weltner","job":"tanneur","use":"cour"},{"nr":22,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212083059,6.6350990399],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis","renter_lastname":"Bansac, Damay, Dubach, Duboc, Fabbi, Fava, Gabus, Haas, Halbach, Imbach, Koban, Labhart, Lack, Lampo, Lanz, Lauber, Lauti, Leduc, Leuba, Maibach, Pala, Raach, Raball, Ribas","job":"Coloriste","use":"cour"},{"nr":22,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212083059,6.6350990399],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis, Jean Gabriel","renter_lastname":"Jaccoud","job":"tailleuse","use":"cour"},{"nr":22,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212083059,6.6350990399],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Champerlin, Charberet","job":"fournier","use":"cour"},{"nr":22,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212083059,6.6350990399],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry Auquste","renter_lastname":"Carisot, Parisod","job":"","use":"cour"},{"nr":22,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212083059,6.6350990399],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Viertezuuent","renter_lastname":"Gusanbon","job":"gantier","use":"cour"},{"nr":22,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212083059,6.6350990399],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Broillet","job":"gantier","use":"cour"},{"nr":22,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212083059,6.6350990399],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ulrich","renter_lastname":"Hoffmann","job":"cordonnier","use":"cour"},{"nr":23,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.521248417,6.6350397267],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Iran","renter_lastname":"Dubach, Duboc, Leuba","job":"rentier","use":"bucher"},{"nr":23,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.521248417,6.6350397267],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Weltner","job":"tanneur","use":"bucher"},{"nr":23,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.521248417,6.6350397267],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis","renter_lastname":"Bansac, Damay, Dubach, Duboc, Fabbi, Fava, Gabus, Haas, Halbach, Imbach, Koban, Labhart, Lack, Lampo, Lanz, Lauber, Lauti, Leduc, Leuba, Maibach, Pala, Raach, Raball, Ribas","job":"Coloriste","use":"bucher"},{"nr":23,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.521248417,6.6350397267],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis, Jean Gabriel","renter_lastname":"Jaccoud","job":"tailleuse","use":"bucher"},{"nr":23,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.521248417,6.6350397267],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Champerlin, Charberet","job":"fournier","use":"bucher"},{"nr":23,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.521248417,6.6350397267],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry Auquste","renter_lastname":"Carisot, Parisod","job":"","use":"bucher"},{"nr":23,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.521248417,6.6350397267],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Viertezuuent","renter_lastname":"Gusanbon","job":"gantier","use":"bucher"},{"nr":23,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.521248417,6.6350397267],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Broillet","job":"gantier","use":"bucher"},{"nr":23,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.521248417,6.6350397267],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ulrich","renter_lastname":"Hoffmann","job":"cordonnier","use":"bucher"},{"nr":24,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212463496,6.6352247156],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Iran","renter_lastname":"Dubach, Duboc, Leuba","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":24,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212463496,6.6352247156],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Weltner","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":24,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212463496,6.6352247156],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis","renter_lastname":"Bansac, Damay, Dubach, Duboc, Fabbi, Fava, Gabus, Haas, Halbach, Imbach, Koban, Labhart, Lack, Lampo, Lanz, Lauber, Lauti, Leduc, Leuba, Maibach, Pala, Raach, Raball, Ribas","job":"Coloriste","use":"maison"},{"nr":24,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212463496,6.6352247156],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis, Jean Gabriel","renter_lastname":"Jaccoud","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":24,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212463496,6.6352247156],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Champerlin, Charberet","job":"fournier","use":"maison"},{"nr":24,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212463496,6.6352247156],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry Auquste","renter_lastname":"Carisot, Parisod","job":"","use":"maison"},{"nr":24,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212463496,6.6352247156],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Viertezuuent","renter_lastname":"Gusanbon","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":24,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212463496,6.6352247156],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Broillet","job":"gantier","use":"maison"},{"nr":24,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5212463496,6.6352247156],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ulrich","renter_lastname":"Hoffmann","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":25,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211668061,6.635248406],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Iran","renter_lastname":"Dubach, Duboc, Leuba","job":"rentier","use":"teinture, bucher"},{"nr":25,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211668061,6.635248406],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Weltner","job":"tanneur","use":"teinture, bucher"},{"nr":25,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211668061,6.635248406],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis","renter_lastname":"Bansac, Damay, Dubach, Duboc, Fabbi, Fava, Gabus, Haas, Halbach, Imbach, Koban, Labhart, Lack, Lampo, Lanz, Lauber, Lauti, Leduc, Leuba, Maibach, Pala, Raach, Raball, Ribas","job":"Coloriste","use":"teinture, bucher"},{"nr":25,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211668061,6.635248406],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Georges Louis, Jean Gabriel","renter_lastname":"Jaccoud","job":"tailleuse","use":"teinture, bucher"},{"nr":25,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211668061,6.635248406],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Champerlin, Charberet","job":"fournier","use":"teinture, bucher"},{"nr":25,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211668061,6.635248406],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henry Auquste","renter_lastname":"Carisot, Parisod","job":"","use":"teinture, bucher"},{"nr":25,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211668061,6.635248406],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Viertezuuent","renter_lastname":"Gusanbon","job":"gantier","use":"teinture, bucher"},{"nr":25,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211668061,6.635248406],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Broillet","job":"gantier","use":"teinture, bucher"},{"nr":25,"folio":7,"owner":"Jean Lubac fils","position":[46.5211668061,6.635248406],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ulrich","renter_lastname":"Hoffmann","job":"cordonnier","use":"teinture, bucher"},{"nr":30,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Fabre","position":[46.5206952867,6.6339546304],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Henri, Henry","renter_lastname":"Darbre, Faure, Favre, Turre, Wavre","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":30,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Fabre","position":[46.5206952867,6.6339546304],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Falconnier","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":30,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Fabre","position":[46.5206952867,6.6339546304],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Mne Henriett","renter_lastname":"Masmejan","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":30,"folio":3,"owner":"Jean\u2013Jacques Fabre","position":[46.5206952867,6.6339546304],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Madame, Modeste, Veuve","renter_lastname":"Laurent","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"David","renter_lastname":"Sauvant, Sauvet, Stevens","job":"boucher","use":"cour"},{"nr":33,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206463831,6.6340678093],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Juvet","job":"boucher","use":"cour"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"David","renter_lastname":"Sauvant, Sauvet, Stevens","job":"boucher","use":"escalier et allee"},{"nr":34,"folio":3,"owner":"Pour 1\/3 : Jean\u2013Jacques Fabre. Pour 2\/3 : Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206337223,6.6340107859],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Juvet","job":"boucher","use":"escalier et allee"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"David","renter_lastname":"Sauvant, Sauvet, Stevens","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":35,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206209425,6.6339369953],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Juvet","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"David","renter_lastname":"Sauvant, Sauvet, Stevens","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":36,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205862036,6.6340312214],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Juvet","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"David","renter_lastname":"Sauvant, Sauvet, Stevens","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":37,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5206458188,6.6341802686],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Juvet","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"David","renter_lastname":"Sauvant, Sauvet, Stevens","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5207638484,6.6339250037],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Juvet","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"David","renter_lastname":"Sauvant, Sauvet, Stevens","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":38,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean\u2013Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois\u2013David)","position":[46.5205321704,6.6340931831],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Juvet","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"David","renter_lastname":"Sauvant, Sauvet, Stevens","job":"boucher","use":"maison, ecurie"},{"nr":50,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Fran\u00e7ois Francillon (Jacob, Fran\u00e7ois-Abram)","position":[46.5206699525,6.6346070259],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Juvet","job":"boucher","use":"maison, ecurie"},{"nr":39,"folio":3,"owner":"Antoine\u2013Marc Clavel","position":[46.5207093878,6.634502866],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve dEtienne","renter_lastname":"Clavel","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":39,"folio":3,"owner":"Antoine\u2013Marc Clavel","position":[46.5207093878,6.634502866],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Clavel","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":39,"folio":3,"owner":"Antoine\u2013Marc Clavel","position":[46.5204709953,6.6340122217],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve dEtienne","renter_lastname":"Clavel","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":39,"folio":3,"owner":"Antoine\u2013Marc Clavel","position":[46.5204709953,6.6340122217],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Clavel","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":40,"folio":3,"owner":"Antoine\u2013Marc Clavel","position":[46.5204758288,6.6341176955],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Veuve dEtienne","renter_lastname":"Clavel","job":"marchande","use":"cour"},{"nr":40,"folio":3,"owner":"Antoine\u2013Marc Clavel","position":[46.5204758288,6.6341176955],"street":"Mont\u00e9e Saint Fran\u00e7ois","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Clavel","job":"marchande","use":"cour"},{"nr":47,"folio":3,"owner":"Hoirie David Hansjacob (Jeanne\u2013Elizabeth Jung, Marianne\u2013Louise, Marianne-Louise Schl\u00e4ffi, Pierre-F\u00e9lix, Abram-Guillaume, Henri-Louis)","position":[46.5206587568,6.6344056746],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Elisabeth, Elizabeth","renter_lastname":"Hansjacob","job":"charcuti\u00e8re","use":"place"},{"nr":47,"folio":3,"owner":"Hoirie David Hansjacob (Jeanne\u2013Elizabeth Jung, Marianne\u2013Louise, Marianne-Louise Schl\u00e4ffi, Pierre-F\u00e9lix, Abram-Guillaume, Henri-Louis)","position":[46.5206587568,6.6344056746],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis fils dAlnire","renter_lastname":"Hansjacob","job":"aubergiste","use":"place"},{"nr":48,"folio":3,"owner":"Hoirie David Hansjacob (Jeanne\u2013Elizabeth Jung, Marianne\u2013Louise, Marianne-Louise Schl\u00e4ffi, Pierre-F\u00e9lix, Abram-Guillaume, Henri-Louis)","position":[46.5207188103,6.6343912611],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Elisabeth, Elizabeth","renter_lastname":"Hansjacob","job":"charcuti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":48,"folio":3,"owner":"Hoirie David Hansjacob (Jeanne\u2013Elizabeth Jung, Marianne\u2013Louise, Marianne-Louise Schl\u00e4ffi, Pierre-F\u00e9lix, Abram-Guillaume, Henri-Louis)","position":[46.5207188103,6.6343912611],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis fils dAlnire","renter_lastname":"Hansjacob","job":"aubergiste","use":"maison"},{"nr":52,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206387402,6.6348146365],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Martin","job":"boucher","use":"place"},{"nr":52,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206387402,6.6348146365],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Berset, Perret","job":"fripier","use":"place"},{"nr":52,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206387402,6.6348146365],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Margot","job":"tailleur de pierre","use":"place"},{"nr":52,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206387402,6.6348146365],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Eicke, Miche, Pickel, Picot, Pioch, Ricci, Riche","job":"boucher","use":"place"},{"nr":52,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206387402,6.6348146365],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Filletaz, Filliettaz, Gilli\u00e9ron, Keller, Millioud, Muller, Willi","job":"tisserand","use":"place"},{"nr":52,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206387402,6.6348146365],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"rran\u00e7oise seuve","renter_lastname":"Treier, Tuetey","job":"tailleuse","use":"place"},{"nr":52,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206387402,6.6348146365],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Bovet, Hurni","job":"boucher","use":"place"},{"nr":53,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206937971,6.6348009944],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Martin","job":"boucher","use":"maison, ecurie"},{"nr":53,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206937971,6.6348009944],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Berset, Perret","job":"fripier","use":"maison, ecurie"},{"nr":53,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206937971,6.6348009944],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Margot","job":"tailleur de pierre","use":"maison, ecurie"},{"nr":53,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206937971,6.6348009944],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Eicke, Miche, Pickel, Picot, Pioch, Ricci, Riche","job":"boucher","use":"maison, ecurie"},{"nr":53,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206937971,6.6348009944],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Filletaz, Filliettaz, Gilli\u00e9ron, Keller, Millioud, Muller, Willi","job":"tisserand","use":"maison, ecurie"},{"nr":53,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206937971,6.6348009944],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"rran\u00e7oise seuve","renter_lastname":"Treier, Tuetey","job":"tailleuse","use":"maison, ecurie"},{"nr":53,"folio":3,"owner":"Jean-Pierre Martin","position":[46.5206937971,6.6348009944],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Bovet, Hurni","job":"boucher","use":"maison, ecurie"},{"nr":54,"folio":3,"owner":"Jean-Henri Pingoud","position":[46.5206588968,6.6348725351],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susanne Marie","renter_lastname":"Dentan","job":"femme de m\u00e9nage","use":"maison"},{"nr":54,"folio":3,"owner":"Jean-Henri Pingoud","position":[46.5206588968,6.6348725351],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marguerite","renter_lastname":"Dentan","job":"femme de m\u00e9nage","use":"maison"},{"nr":54,"folio":3,"owner":"Jean-Henri Pingoud","position":[46.5206588968,6.6348725351],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Besse, Coste, Dost, Dussex, Jasse, Joss, Jost, Juat, Juge, Jung, Jungi, Kuster, Kutter, Muster, Mutti, Nutz, Rose, Sester","job":"lessiveuse","use":"maison"},{"nr":55,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Lauffer","position":[46.520638238,6.6349359726],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Drevoux","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":55,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Lauffer","position":[46.520638238,6.6349359726],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Bierer, Durrer, Ederer, Fueter, Fuhrer, Furer, Furrer, Hueber, Muerier, Murer, Sauerer, Zuberer","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":63,"folio":3,"owner":"Charles-Alphonse Collioud","position":[46.520532095,6.6356201461],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Charles Alphonse","renter_lastname":"Collloud 1797 Nannet1793","job":"serrurier","use":"maison"},{"nr":63,"folio":3,"owner":"Charles-Alphonse Collioud","position":[46.520532095,6.6356201461],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Ramuz","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":64,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.520556511,6.6355102919],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Flore, France","renter_lastname":"Verrey","job":"Prieur","use":"cour"},{"nr":64,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.520556511,6.6355102919],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Eloi","renter_lastname":"Clerc, Sorg","job":"boulanger","use":"cour"},{"nr":64,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.520556511,6.6355102919],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Isabelle","renter_lastname":"Baudet","job":"","use":"cour"},{"nr":64,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.520556511,6.6355102919],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Baudet","job":"Ecpapenses","use":"cour"},{"nr":65,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206215257,6.6355566736],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Flore, France","renter_lastname":"Verrey","job":"Prieur","use":"maison"},{"nr":65,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206215257,6.6355566736],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Eloi","renter_lastname":"Clerc, Sorg","job":"boulanger","use":"maison"},{"nr":65,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206215257,6.6355566736],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Isabelle","renter_lastname":"Baudet","job":"","use":"maison"},{"nr":65,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206215257,6.6355566736],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Baudet","job":"Ecpapenses","use":"maison"},{"nr":66,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206557316,6.635483171],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Flore, France","renter_lastname":"Verrey","job":"Prieur","use":"place"},{"nr":66,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206557316,6.635483171],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Eloi","renter_lastname":"Clerc, Sorg","job":"boulanger","use":"place"},{"nr":66,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206557316,6.635483171],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Isabelle","renter_lastname":"Baudet","job":"","use":"place"},{"nr":66,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206557316,6.635483171],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Baudet","job":"Ecpapenses","use":"place"},{"nr":67,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206641704,6.6356171976],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Flore, France","renter_lastname":"Verrey","job":"Prieur","use":"place"},{"nr":67,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206641704,6.6356171976],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Eloi","renter_lastname":"Clerc, Sorg","job":"boulanger","use":"place"},{"nr":67,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206641704,6.6356171976],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Isabelle","renter_lastname":"Baudet","job":"","use":"place"},{"nr":67,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.5206641704,6.6356171976],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Baudet","job":"Ecpapenses","use":"place"},{"nr":68,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.520697458,6.635702521],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Flore, France","renter_lastname":"Verrey","job":"Prieur","use":"remise, ecurie, fenil"},{"nr":68,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.520697458,6.635702521],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Eloi","renter_lastname":"Clerc, Sorg","job":"boulanger","use":"remise, ecurie, fenil"},{"nr":68,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.520697458,6.635702521],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Isabelle","renter_lastname":"Baudet","job":"","use":"remise, ecurie, fenil"},{"nr":68,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Verrey","position":[46.520697458,6.635702521],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Baudet","job":"Ecpapenses","use":"remise, ecurie, fenil"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Flore, France","renter_lastname":"Verrey","job":"Prieur","use":"maison"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Eloi","renter_lastname":"Clerc, Sorg","job":"boulanger","use":"maison"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Isabelle","renter_lastname":"Baudet","job":"","use":"maison"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Baudet","job":"Ecpapenses","use":"maison"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Flore, France","renter_lastname":"Verrey","job":"Prieur","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Eloi","renter_lastname":"Clerc, Sorg","job":"boulanger","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Isabelle","renter_lastname":"Baudet","job":"","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Baudet","job":"Ecpapenses","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Flore, France","renter_lastname":"Verrey","job":"Prieur","use":"cour"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Eloi","renter_lastname":"Clerc, Sorg","job":"boulanger","use":"cour"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Isabelle","renter_lastname":"Baudet","job":"","use":"cour"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Baudet","job":"Ecpapenses","use":"cour"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Flore, France","renter_lastname":"Verrey","job":"Prieur","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Eloi","renter_lastname":"Clerc, Sorg","job":"boulanger","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Isabelle","renter_lastname":"Baudet","job":"","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Baudet","job":"Ecpapenses","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":73,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Moyse Amy","position":[46.5208003119,6.6360925996],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Amy","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":73,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Moyse Amy","position":[46.5208003119,6.6360925996],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Aeby, Arn, Arnd, Arni","job":"fournier","use":"maison"},{"nr":73,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Moyse Amy","position":[46.5208003119,6.6360925996],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Sans, Sanz, Senn","job":"relieur","use":"maison"},{"nr":73,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Moyse Amy","position":[46.5208003119,6.6360925996],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean David","renter_lastname":"Jaquillard","job":"laitier","use":"maison"},{"nr":74,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.5208383559,6.6358878469],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean Louis","renter_lastname":"Pascal","job":"vendeuse","use":"maison"},{"nr":74,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.5208383559,6.6358878469],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Gautier","renter_lastname":"lartores","job":"","use":"maison"},{"nr":74,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.5208383559,6.6358878469],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Relre Louse","renter_lastname":"Fiora","job":"gypsier","use":"maison"},{"nr":74,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.5208383559,6.6358878469],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Regner, Reiner, Renner","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":74,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.5208383559,6.6358878469],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jeanne Louise","renter_lastname":"Lavanchy","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":74,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.5208383559,6.6358878469],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Comin, Gonin, Gysin, Jobin, Losio, Noir, Robin, Sosio","job":"commandant de la Garde","use":"maison"},{"nr":74,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.5208383559,6.6358878469],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Casimir","renter_lastname":"Keller, M\u00fcller, Zeller","job":"","use":"maison"},{"nr":117,"folio":3,"owner":"Fenil : Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux. Cave : Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.520503655,6.6366050046],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean Louis","renter_lastname":"Pascal","job":"vendeuse","use":"fenil, cave"},{"nr":117,"folio":3,"owner":"Fenil : Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux. Cave : Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.520503655,6.6366050046],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Gautier","renter_lastname":"lartores","job":"","use":"fenil, cave"},{"nr":117,"folio":3,"owner":"Fenil : Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux. Cave : Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.520503655,6.6366050046],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Relre Louse","renter_lastname":"Fiora","job":"gypsier","use":"fenil, cave"},{"nr":117,"folio":3,"owner":"Fenil : Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux. Cave : Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.520503655,6.6366050046],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Regner, Reiner, Renner","job":"tanneur","use":"fenil, cave"},{"nr":117,"folio":3,"owner":"Fenil : Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux. Cave : Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.520503655,6.6366050046],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jeanne Louise","renter_lastname":"Lavanchy","job":"tailleuse","use":"fenil, cave"},{"nr":117,"folio":3,"owner":"Fenil : Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux. Cave : Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.520503655,6.6366050046],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Comin, Gonin, Gysin, Jobin, Losio, Noir, Robin, Sosio","job":"commandant de la Garde","use":"fenil, cave"},{"nr":117,"folio":3,"owner":"Fenil : Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux. Cave : Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.520503655,6.6366050046],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Casimir","renter_lastname":"Keller, M\u00fcller, Zeller","job":"","use":"fenil, cave"},{"nr":78,"folio":3,"owner":"Antoine-Fran\u00e7ois Damas","position":[46.5207801088,6.6363168155],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"songir Scbeusli\u00e8re","renter_lastname":"Mi\u00e9ville","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":78,"folio":3,"owner":"Antoine-Fran\u00e7ois Damas","position":[46.5207801088,6.6363168155],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Rodolph","renter_lastname":"Maillard","job":"manoeuvre","use":"maison"},{"nr":78,"folio":3,"owner":"Antoine-Fran\u00e7ois Damas","position":[46.5207801088,6.6363168155],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Ranonr sous","renter_lastname":"Dixain, Main, M\u00e9tain","job":"Pentiluteur","use":"maison"},{"nr":78,"folio":3,"owner":"Antoine-Fran\u00e7ois Damas","position":[46.5207801088,6.6363168155],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Man\u00e7ois ettntouse","renter_lastname":"Damay, Dumas, Haas","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":83,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5203694196,6.6359174982],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Alexandre","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Vendeur de crai","use":"maison, pressoir"},{"nr":83,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5203694196,6.6359174982],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Sabrul \u00e0d Dufon","renter_lastname":"","job":"meulier","use":"maison, pressoir"},{"nr":83,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5203694196,6.6359174982],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean SPienefrs","renter_lastname":"Rochat","job":"tailleur","use":"maison, pressoir"},{"nr":83,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5203694196,6.6359174982],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Coeytaux","job":"charpentier","use":"maison, pressoir"},{"nr":83,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5203694196,6.6359174982],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veurede frs Louer","renter_lastname":"Coeytaux","job":"rentiere","use":"maison, pressoir"},{"nr":83,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5203694196,6.6359174982],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Venve de Jeanlous","renter_lastname":"Chapuis","job":"rentiere","use":"maison, pressoir"},{"nr":84,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5204394062,6.6358967308],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Alexandre","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Vendeur de crai","use":"jardin"},{"nr":84,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5204394062,6.6358967308],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Sabrul \u00e0d Dufon","renter_lastname":"","job":"meulier","use":"jardin"},{"nr":84,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5204394062,6.6358967308],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean SPienefrs","renter_lastname":"Rochat","job":"tailleur","use":"jardin"},{"nr":84,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5204394062,6.6358967308],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Coeytaux","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":84,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5204394062,6.6358967308],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veurede frs Louer","renter_lastname":"Coeytaux","job":"rentiere","use":"jardin"},{"nr":84,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5204394062,6.6358967308],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Venve de Jeanlous","renter_lastname":"Chapuis","job":"rentiere","use":"jardin"},{"nr":108,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Alexandre Coeytaux","position":[46.5205689028,6.6362992358],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Alexandre","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Vendeur de crai","use":"maison"},{"nr":108,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Alexandre Coeytaux","position":[46.5205689028,6.6362992358],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Sabrul \u00e0d Dufon","renter_lastname":"","job":"meulier","use":"maison"},{"nr":108,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Alexandre Coeytaux","position":[46.5205689028,6.6362992358],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean SPienefrs","renter_lastname":"Rochat","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":108,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Alexandre Coeytaux","position":[46.5205689028,6.6362992358],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Coeytaux","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":108,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Alexandre Coeytaux","position":[46.5205689028,6.6362992358],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veurede frs Louer","renter_lastname":"Coeytaux","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":108,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Alexandre Coeytaux","position":[46.5205689028,6.6362992358],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Venve de Jeanlous","renter_lastname":"Chapuis","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":118,"folio":3,"owner":"Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux","position":[46.520578317,6.6365713452],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Alexandre","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Vendeur de crai","use":"maison"},{"nr":118,"folio":3,"owner":"Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux","position":[46.520578317,6.6365713452],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Sabrul \u00e0d Dufon","renter_lastname":"","job":"meulier","use":"maison"},{"nr":118,"folio":3,"owner":"Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux","position":[46.520578317,6.6365713452],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean SPienefrs","renter_lastname":"Rochat","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":118,"folio":3,"owner":"Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux","position":[46.520578317,6.6365713452],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Coeytaux","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":118,"folio":3,"owner":"Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux","position":[46.520578317,6.6365713452],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veurede frs Louer","renter_lastname":"Coeytaux","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":118,"folio":3,"owner":"Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux","position":[46.520578317,6.6365713452],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Venve de Jeanlous","renter_lastname":"Chapuis","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":121,"folio":3,"owner":"Louise-Euphrosine Coeytaux n\u00e9e Chapuis","position":[46.5204503518,6.6364815081],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Alexandre","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Vendeur de crai","use":"maison"},{"nr":121,"folio":3,"owner":"Louise-Euphrosine Coeytaux n\u00e9e Chapuis","position":[46.5204503518,6.6364815081],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Sabrul \u00e0d Dufon","renter_lastname":"","job":"meulier","use":"maison"},{"nr":121,"folio":3,"owner":"Louise-Euphrosine Coeytaux n\u00e9e Chapuis","position":[46.5204503518,6.6364815081],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean SPienefrs","renter_lastname":"Rochat","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":121,"folio":3,"owner":"Louise-Euphrosine Coeytaux n\u00e9e Chapuis","position":[46.5204503518,6.6364815081],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Coeytaux","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":121,"folio":3,"owner":"Louise-Euphrosine Coeytaux n\u00e9e Chapuis","position":[46.5204503518,6.6364815081],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veurede frs Louer","renter_lastname":"Coeytaux","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":121,"folio":3,"owner":"Louise-Euphrosine Coeytaux n\u00e9e Chapuis","position":[46.5204503518,6.6364815081],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Venve de Jeanlous","renter_lastname":"Chapuis","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Alexandre","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Vendeur de crai","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Sabrul \u00e0d Dufon","renter_lastname":"","job":"meulier","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean SPienefrs","renter_lastname":"Rochat","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Coeytaux","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veurede frs Louer","renter_lastname":"Coeytaux","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Venve de Jeanlous","renter_lastname":"Chapuis","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":91,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Louis Chapuis (Louise-Jeanne, Jeanne-Marguerite Chapuis, Louise-Euphrosine Coeytaux, Jeanne-Louise)","position":[46.5203765939,6.6360653527],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve Jean Jeanc","renter_lastname":"Chambaz","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":91,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Louis Chapuis (Louise-Jeanne, Jeanne-Marguerite Chapuis, Louise-Euphrosine Coeytaux, Jeanne-Louise)","position":[46.5203765939,6.6360653527],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Theodore","renter_lastname":"Cardis, Dupuis, Marti","job":"loueuse de chevaux","use":"maison"},{"nr":91,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Louis Chapuis (Louise-Jeanne, Jeanne-Marguerite Chapuis, Louise-Euphrosine Coeytaux, Jeanne-Louise)","position":[46.5203765939,6.6360653527],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Davx","renter_lastname":"i 181123e","job":"couturi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":95,"folio":3,"owner":"Henriette-Marie Chapuis n\u00e9e Krautler","position":[46.5203158587,6.6362388754],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve Jean Jeanc","renter_lastname":"Chambaz","job":"vigneron","use":"maison, ecurie, remise"},{"nr":95,"folio":3,"owner":"Henriette-Marie Chapuis n\u00e9e Krautler","position":[46.5203158587,6.6362388754],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Theodore","renter_lastname":"Cardis, Dupuis, Marti","job":"loueuse de chevaux","use":"maison, ecurie, remise"},{"nr":95,"folio":3,"owner":"Henriette-Marie Chapuis n\u00e9e Krautler","position":[46.5203158587,6.6362388754],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Davx","renter_lastname":"i 181123e","job":"couturi\u00e8re","use":"maison, ecurie, remise"},{"nr":121,"folio":3,"owner":"Louise-Euphrosine Coeytaux n\u00e9e Chapuis","position":[46.5204503518,6.6364815081],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve Jean Jeanc","renter_lastname":"Chambaz","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":121,"folio":3,"owner":"Louise-Euphrosine Coeytaux n\u00e9e Chapuis","position":[46.5204503518,6.6364815081],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Theodore","renter_lastname":"Cardis, Dupuis, Marti","job":"loueuse de chevaux","use":"maison"},{"nr":121,"folio":3,"owner":"Louise-Euphrosine Coeytaux n\u00e9e Chapuis","position":[46.5204503518,6.6364815081],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Davx","renter_lastname":"i 181123e","job":"couturi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":213,"folio":3,"owner":"Jean-Antoine Chapuis","position":[46.5201948941,6.6360798873],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve Jean Jeanc","renter_lastname":"Chambaz","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":213,"folio":3,"owner":"Jean-Antoine Chapuis","position":[46.5201948941,6.6360798873],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Theodore","renter_lastname":"Cardis, Dupuis, Marti","job":"loueuse de chevaux","use":"maison"},{"nr":213,"folio":3,"owner":"Jean-Antoine Chapuis","position":[46.5201948941,6.6360798873],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Davx","renter_lastname":"i 181123e","job":"couturi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":222,"folio":3,"owner":"Th\u00e9odore Chapuis","position":[46.5203106826,6.636469771],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve Jean Jeanc","renter_lastname":"Chambaz","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":222,"folio":3,"owner":"Th\u00e9odore Chapuis","position":[46.5203106826,6.636469771],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Theodore","renter_lastname":"Cardis, Dupuis, Marti","job":"loueuse de chevaux","use":"maison"},{"nr":222,"folio":3,"owner":"Th\u00e9odore Chapuis","position":[46.5203106826,6.636469771],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Davx","renter_lastname":"i 181123e","job":"couturi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":97,"folio":3,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5204197966,6.6362047811],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Corbat, Corbaz","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":97,"folio":3,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5204197966,6.6362047811],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Catherine","renter_lastname":"Molles, Villiger","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":97,"folio":3,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5204197966,6.6362047811],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veune de Omnn","renter_lastname":"Bosson, Bousson","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":97,"folio":3,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5204197966,6.6362047811],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jeanne Marie","renter_lastname":"Agnan, Antenen, Attenon, Renan, Stefan, Stevan","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":97,"folio":3,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5204197966,6.6362047811],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Chrilophe Freseri","renter_lastname":"C01110740","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":98,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5204577031,6.6362693213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Heuve de Fraupes","renter_lastname":"Chanson","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":98,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5204577031,6.6362693213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Aude","renter_lastname":"Mozer","job":"charron","use":"maison"},{"nr":98,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5204577031,6.6362693213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Venne de Louis","renter_lastname":"Pamblanc","job":"Mvve dicale","use":"maison"},{"nr":99,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5204885821,6.6362067192],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Heuve de Fraupes","renter_lastname":"Chanson","job":"rentier","use":"place"},{"nr":99,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5204885821,6.6362067192],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Aude","renter_lastname":"Mozer","job":"charron","use":"place"},{"nr":99,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5204885821,6.6362067192],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Venne de Louis","renter_lastname":"Pamblanc","job":"Mvve dicale","use":"place"},{"nr":100,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5204759572,6.636154627],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Heuve de Fraupes","renter_lastname":"Chanson","job":"rentier","use":"bucher"},{"nr":100,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5204759572,6.636154627],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Aude","renter_lastname":"Mozer","job":"charron","use":"bucher"},{"nr":100,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5204759572,6.636154627],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Venne de Louis","renter_lastname":"Pamblanc","job":"Mvve dicale","use":"bucher"},{"nr":101,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5205148208,6.6361619413],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Heuve de Fraupes","renter_lastname":"Chanson","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":101,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5205148208,6.6361619413],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Aude","renter_lastname":"Mozer","job":"charron","use":"jardin"},{"nr":101,"folio":3,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Chanson n\u00e9e Paschoud","position":[46.5205148208,6.6361619413],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Venne de Louis","renter_lastname":"Pamblanc","job":"Mvve dicale","use":"jardin"},{"nr":102,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Greiner","position":[46.5204772322,6.6360461031],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Burger, Croutaz, Greiner, Mauris","job":"mar\u00e9chal","use":"jardin"},{"nr":102,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Greiner","position":[46.5204772322,6.6360461031],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bee, Berger, Cerf, Clerc, Dedie, Gern, Herdi, Lepp, Merz, Meyer, Neury, Perrey, Remy, Serez, Veuve, Weber","job":"courtepointier","use":"jardin"},{"nr":102,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Greiner","position":[46.5204772322,6.6360461031],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Dizerens","job":"","use":"jardin"},{"nr":103,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Greiner","position":[46.520544345,6.6361003456],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Burger, Croutaz, Greiner, Mauris","job":"mar\u00e9chal","use":"place"},{"nr":103,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Greiner","position":[46.520544345,6.6361003456],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bee, Berger, Cerf, Clerc, Dedie, Gern, Herdi, Lepp, Merz, Meyer, Neury, Perrey, Remy, Serez, Veuve, Weber","job":"courtepointier","use":"place"},{"nr":103,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Greiner","position":[46.520544345,6.6361003456],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Dizerens","job":"","use":"place"},{"nr":104,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Greiner","position":[46.5206021813,6.6360945548],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Burger, Croutaz, Greiner, Mauris","job":"mar\u00e9chal","use":"maison"},{"nr":104,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Greiner","position":[46.5206021813,6.6360945548],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bee, Berger, Cerf, Clerc, Dedie, Gern, Herdi, Lepp, Merz, Meyer, Neury, Perrey, Remy, Serez, Veuve, Weber","job":"courtepointier","use":"maison"},{"nr":104,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Greiner","position":[46.5206021813,6.6360945548],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Dizerens","job":"","use":"maison"},{"nr":144,"folio":3,"owner":"Pour deux tiers au septentrion : Jeanne-Louise Greiner n\u00e9e Mouron. Pour un tiers au midi : Jean Daniel Rob\u00e9laz","position":[46.5203763939,6.6340185619],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Burger, Croutaz, Greiner, Mauris","job":"mar\u00e9chal","use":"maison"},{"nr":144,"folio":3,"owner":"Pour deux tiers au septentrion : Jeanne-Louise Greiner n\u00e9e Mouron. Pour un tiers au midi : Jean Daniel Rob\u00e9laz","position":[46.5203763939,6.6340185619],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bee, Berger, Cerf, Clerc, Dedie, Gern, Herdi, Lepp, Merz, Meyer, Neury, Perrey, Remy, Serez, Veuve, Weber","job":"courtepointier","use":"maison"},{"nr":144,"folio":3,"owner":"Pour deux tiers au septentrion : Jeanne-Louise Greiner n\u00e9e Mouron. Pour un tiers au midi : Jean Daniel Rob\u00e9laz","position":[46.5203763939,6.6340185619],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Dizerens","job":"","use":"maison"},{"nr":105,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey","position":[46.5206096037,6.6361812488],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Henri, Henry","renter_lastname":"Baudet","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":105,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey","position":[46.5206096037,6.6361812488],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Henri, Henry, Coamoin Louis","renter_lastname":"Decartier, Dorner, Pellarin","job":"Shupoimeus","use":"maison"},{"nr":105,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey","position":[46.5206096037,6.6361812488],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Mechel","renter_lastname":"Monod","job":"coutelier","use":"maison"},{"nr":105,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey","position":[46.5206096037,6.6361812488],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Arnet, Aulet, Croset, Frey, Genet, Grept, Satek, Stern, Suter, Valet","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Henri, Henry","renter_lastname":"Baudet","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Henri, Henry, Coamoin Louis","renter_lastname":"Decartier, Dorner, Pellarin","job":"Shupoimeus","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Mechel","renter_lastname":"Monod","job":"coutelier","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Arnet, Aulet, Croset, Frey, Genet, Grept, Satek, Stern, Suter, Valet","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":105,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey","position":[46.5206096037,6.6361812488],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Philibert","renter_lastname":"Regamey","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":105,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey","position":[46.5206096037,6.6361812488],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":105,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey","position":[46.5206096037,6.6361812488],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis, Samuel","renter_lastname":"Corboz, Cornu","job":"bucheron","use":"maison"},{"nr":105,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey","position":[46.5206096037,6.6361812488],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Cheuri","renter_lastname":"Dillon","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":105,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey","position":[46.5206096037,6.6361812488],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Vhelepp Auguste","renter_lastname":"1707cet","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":105,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey","position":[46.5206096037,6.6361812488],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"1212916","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":122,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5204445268,6.636620678],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Philibert","renter_lastname":"Regamey","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":122,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5204445268,6.636620678],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":122,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5204445268,6.636620678],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis, Samuel","renter_lastname":"Corboz, Cornu","job":"bucheron","use":"maison"},{"nr":122,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5204445268,6.636620678],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Cheuri","renter_lastname":"Dillon","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":122,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5204445268,6.636620678],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Vhelepp Auguste","renter_lastname":"1707cet","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":122,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5204445268,6.636620678],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"1212916","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":123,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205110073,6.6366818354],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Philibert","renter_lastname":"Regamey","job":"vigneron","use":"cour"},{"nr":123,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205110073,6.6366818354],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":123,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205110073,6.6366818354],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis, Samuel","renter_lastname":"Corboz, Cornu","job":"bucheron","use":"cour"},{"nr":123,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205110073,6.6366818354],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Cheuri","renter_lastname":"Dillon","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":123,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205110073,6.6366818354],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Vhelepp Auguste","renter_lastname":"1707cet","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":123,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205110073,6.6366818354],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"1212916","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":124,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205275775,6.636714141],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Philibert","renter_lastname":"Regamey","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":124,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205275775,6.636714141],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":124,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205275775,6.636714141],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis, Samuel","renter_lastname":"Corboz, Cornu","job":"bucheron","use":"maison"},{"nr":124,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205275775,6.636714141],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Cheuri","renter_lastname":"Dillon","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":124,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205275775,6.636714141],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Vhelepp Auguste","renter_lastname":"1707cet","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":124,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram","position":[46.5205275775,6.636714141],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"1212916","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Philibert","renter_lastname":"Regamey","job":"vigneron","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis, Samuel","renter_lastname":"Corboz, Cornu","job":"bucheron","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Cheuri","renter_lastname":"Dillon","job":"journalier","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Vhelepp Auguste","renter_lastname":"1707cet","job":"journalier","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"1212916","job":"journalier","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Philibert","renter_lastname":"Regamey","job":"vigneron","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis, Samuel","renter_lastname":"Corboz, Cornu","job":"bucheron","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Cheuri","renter_lastname":"Dillon","job":"journalier","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Vhelepp Auguste","renter_lastname":"1707cet","job":"journalier","use":"allee, escalier"},{"nr":125,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Abram. Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204222753,6.6366515868],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"1212916","job":"journalier","use":"allee, escalier"},{"nr":126,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5205067225,6.6367499611],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Philibert","renter_lastname":"Regamey","job":"vigneron","use":"ecurie"},{"nr":126,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5205067225,6.6367499611],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"ecurie"},{"nr":126,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5205067225,6.6367499611],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis, Samuel","renter_lastname":"Corboz, Cornu","job":"bucheron","use":"ecurie"},{"nr":126,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5205067225,6.6367499611],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Cheuri","renter_lastname":"Dillon","job":"journalier","use":"ecurie"},{"nr":126,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5205067225,6.6367499611],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Vhelepp Auguste","renter_lastname":"1707cet","job":"journalier","use":"ecurie"},{"nr":126,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5205067225,6.6367499611],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"1212916","job":"journalier","use":"ecurie"},{"nr":127,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.520478592,6.6367197998],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Philibert","renter_lastname":"Regamey","job":"vigneron","use":"cour"},{"nr":127,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.520478592,6.6367197998],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":127,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.520478592,6.6367197998],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis, Samuel","renter_lastname":"Corboz, Cornu","job":"bucheron","use":"cour"},{"nr":127,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.520478592,6.6367197998],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Cheuri","renter_lastname":"Dillon","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":127,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.520478592,6.6367197998],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Vhelepp Auguste","renter_lastname":"1707cet","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":127,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.520478592,6.6367197998],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"1212916","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":128,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204252985,6.6366939574],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean, Philibert","renter_lastname":"Regamey","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":128,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204252985,6.6366939574],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":128,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204252985,6.6366939574],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis, Samuel","renter_lastname":"Corboz, Cornu","job":"bucheron","use":"maison"},{"nr":128,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204252985,6.6366939574],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Cheuri","renter_lastname":"Dillon","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":128,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204252985,6.6366939574],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Vhelepp Auguste","renter_lastname":"1707cet","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":128,"folio":3,"owner":"Jean-Louis Regamey fils de Jean-Philippe","position":[46.5204252985,6.6366939574],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Lore, Lou, Louis","renter_lastname":"1212916","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Michel","renter_lastname":"M\u00fcller, Sutter","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Heidi","renter_lastname":"Hoffmann","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Cuillammee Muchel","renter_lastname":"Wagner","job":"orf\u00e8vre","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Alter, Arber, Artar, Borter, Emter, Erler, Ertel, Etter, Furter, Gorter, Greter, Gr\u00fcter, Herter, Hirter, Hurter, Huter, H\u00e4rter, H\u00fcrter, Kreter, Kr\u00e4ter, Nater, Ortler, Oster, Otter, Peter, Ryter, Suter, Urfer, Uster, Utter, Vatter, Veser, Vetter, Vitek, Vitet, Voser, Zuter","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"veuve de Bercdres","renter_lastname":"17e67ch","job":"gypsier","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":106,"folio":3,"owner":"Dessous : Jeanne-Marie Vivian n\u00e9e Regamey. Dessus Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205645637,6.6361671213],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"veuve de Jaq vam","renter_lastname":"Margot","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":107,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205122398,6.6362783758],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Michel","renter_lastname":"M\u00fcller, Sutter","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":107,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205122398,6.6362783758],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Heidi","renter_lastname":"Hoffmann","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":107,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205122398,6.6362783758],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Cuillammee Muchel","renter_lastname":"Wagner","job":"orf\u00e8vre","use":"maison"},{"nr":107,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205122398,6.6362783758],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Alter, Arber, Artar, Borter, Emter, Erler, Ertel, Etter, Furter, Gorter, Greter, Gr\u00fcter, Herter, Hirter, Hurter, Huter, H\u00e4rter, H\u00fcrter, Kreter, Kr\u00e4ter, Nater, Ortler, Oster, Otter, Peter, Ryter, Suter, Urfer, Uster, Utter, Vatter, Veser, Vetter, Vitek, Vitet, Voser, Zuter","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":107,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205122398,6.6362783758],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"veuve de Bercdres","renter_lastname":"17e67ch","job":"gypsier","use":"maison"},{"nr":107,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205122398,6.6362783758],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":107,"folio":3,"owner":"Jean-Jacob Keller fils.","position":[46.5205122398,6.6362783758],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"veuve de Jaq vam","renter_lastname":"Margot","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":109,"folio":3,"owner":"Jean-Jaques Mercier fils","position":[46.5208963072,6.6364758766],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Saus da frluo do B:","renter_lastname":"Bauder, Bauer, Baumer, Bocquet, Bonnet, Boyer, Houber, Kocher, Moget, Morel","job":"meunier","use":"maison"},{"nr":110,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.520827724,6.6365025411],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean George","renter_lastname":"Hehrlon 1778","job":"tonnelier","use":"cour"},{"nr":110,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.520827724,6.6365025411],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve dAbram","renter_lastname":"","job":"dtepernse","use":"cour"},{"nr":110,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.520827724,6.6365025411],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Marius, Markus, Aenuasr","renter_lastname":"Btanc1806 Bellet 1799","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":110,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.520827724,6.6365025411],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Duvid Louis","renter_lastname":"Bersier, Borel, D\u00e9castel, Forel, Glauser, Golliez, Wolhauser","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":110,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.520827724,6.6365025411],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Shelippeloun","renter_lastname":"1076o7","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":110,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.520827724,6.6365025411],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"veuve de Framssl","renter_lastname":"Favez","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":111,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.5207804629,6.6365594681],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean George","renter_lastname":"Hehrlon 1778","job":"tonnelier","use":"maison"},{"nr":111,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.5207804629,6.6365594681],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve dAbram","renter_lastname":"","job":"dtepernse","use":"maison"},{"nr":111,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.5207804629,6.6365594681],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Marius, Markus, Aenuasr","renter_lastname":"Btanc1806 Bellet 1799","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":111,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.5207804629,6.6365594681],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Duvid Louis","renter_lastname":"Bersier, Borel, D\u00e9castel, Forel, Glauser, Golliez, Wolhauser","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":111,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.5207804629,6.6365594681],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Shelippeloun","renter_lastname":"1076o7","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":111,"folio":3,"owner":"Jean-George Wehrlin","position":[46.5207804629,6.6365594681],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"veuve de Framssl","renter_lastname":"Favez","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":112,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Demartines","position":[46.5207442277,6.6366349731],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Charles Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Demartines","job":"serrurier","use":"maison"},{"nr":112,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Demartines","position":[46.5207442277,6.6366349731],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Collet, Mollet, Vallet","job":"agriculteur","use":"maison"},{"nr":112,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Demartines","position":[46.5207442277,6.6366349731],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veurme de Jnelaude Mosez","renter_lastname":"","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":112,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Demartines","position":[46.5207442277,6.6366349731],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Su Loms","renter_lastname":"Blanc","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":112,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Demartines","position":[46.5207442277,6.6366349731],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Falconnier","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":112,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Demartines","position":[46.5207442277,6.6366349731],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Pache","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":113,"folio":3,"owner":"Henri-Emanuel Vincent","position":[46.5207167456,6.6366965385],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Rodolph, Jean, David","renter_lastname":"Vincent","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":113,"folio":3,"owner":"Henri-Emanuel Vincent","position":[46.5207167456,6.6366965385],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"David, Cosme, Louise, Mo\u00efse, Rose","renter_lastname":"Desponds","job":"couturi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":114,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean Witschy (Marie-Julie Boraley, Jean-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5206722636,6.6367613151],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"18t1149","job":"Pamuile","use":"maison"},{"nr":114,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean Witschy (Marie-Julie Boraley, Jean-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5206722636,6.6367613151],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Orgelet","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":114,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean Witschy (Marie-Julie Boraley, Jean-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5206722636,6.6367613151],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Anne Marie","renter_lastname":"Jeanneret","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":114,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean Witschy (Marie-Julie Boraley, Jean-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5206722636,6.6367613151],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"Baux, Beau, Beaud, Bedaux, Beux, Caux, Daux, Devaux, Fiaux, Fraux, Paux, Yaux","job":"gar\u00e7on voiturier","use":"maison"},{"nr":114,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean Witschy (Marie-Julie Boraley, Jean-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5206722636,6.6367613151],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Martin","renter_lastname":"Albiez, Aubert, Bellaz, Glatz, Sallaz","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":114,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean Witschy (Marie-Julie Boraley, Jean-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5206722636,6.6367613151],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Claude","renter_lastname":"Laurenz","job":"ouvrier tanneur","use":"maison"},{"nr":114,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean Witschy (Marie-Julie Boraley, Jean-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5206722636,6.6367613151],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Carlin, Carron, Carroz, Charlet, Chavan, Glardon","job":"ouvrier","use":"maison"},{"nr":114,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean Witschy (Marie-Julie Boraley, Jean-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5206722636,6.6367613151],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Piemes Jecob","renter_lastname":"Carlin, Carrara, Cart, Rattaz","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":115,"folio":3,"owner":"Jaques-Louis Blanc","position":[46.5206093152,6.6368145287],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Itaae Alne David","renter_lastname":"Mczeerie47991","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":115,"folio":3,"owner":"Jaques-Louis Blanc","position":[46.5206093152,6.6368145287],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Claude","renter_lastname":"Megarniey ners94 10e2","job":"","use":"maison"},{"nr":115,"folio":3,"owner":"Jaques-Louis Blanc","position":[46.5206093152,6.6368145287],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Philippe","renter_lastname":"Mojonnier, Monnier","job":"fontanier","use":"maison"},{"nr":115,"folio":3,"owner":"Jaques-Louis Blanc","position":[46.5206093152,6.6368145287],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Chavan","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":115,"folio":3,"owner":"Jaques-Louis Blanc","position":[46.5206093152,6.6368145287],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"limee de Vuulentier","renter_lastname":"Cordey, Porta","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":115,"folio":3,"owner":"Jaques-Louis Blanc","position":[46.5206093152,6.6368145287],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Pingoud","job":"erpboucher","use":"maison"},{"nr":219,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Cavin n\u00e9e Blanc","position":[46.5202651558,6.6361942534],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Itaae Alne David","renter_lastname":"Mczeerie47991","job":"journalier","use":"place"},{"nr":219,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Cavin n\u00e9e Blanc","position":[46.5202651558,6.6361942534],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Claude","renter_lastname":"Megarniey ners94 10e2","job":"","use":"place"},{"nr":219,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Cavin n\u00e9e Blanc","position":[46.5202651558,6.6361942534],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Philippe","renter_lastname":"Mojonnier, Monnier","job":"fontanier","use":"place"},{"nr":219,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Cavin n\u00e9e Blanc","position":[46.5202651558,6.6361942534],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Chavan","job":"journalier","use":"place"},{"nr":219,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Cavin n\u00e9e Blanc","position":[46.5202651558,6.6361942534],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"limee de Vuulentier","renter_lastname":"Cordey, Porta","job":"journalier","use":"place"},{"nr":219,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Cavin n\u00e9e Blanc","position":[46.5202651558,6.6361942534],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Pingoud","job":"erpboucher","use":"place"},{"nr":117,"folio":3,"owner":"Fenil : Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux. Cave : Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.520503655,6.6366050046],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"AMaunaue","job":"voiturier","use":"fenil, cave"},{"nr":117,"folio":3,"owner":"Fenil : Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux. Cave : Hoirie Jean-Louis Pascal (Louis-Charles, Louise-Fran\u00e7oise)","position":[46.520503655,6.6366050046],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Christian","renter_lastname":"Cottentin","job":"sellier","use":"fenil, cave"},{"nr":118,"folio":3,"owner":"Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux","position":[46.520578317,6.6365713452],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"AMaunaue","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":118,"folio":3,"owner":"Marie-Julie Vaunaise n\u00e9e Coeytaux","position":[46.520578317,6.6365713452],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Christian","renter_lastname":"Cottentin","job":"sellier","use":"maison"},{"nr":119,"folio":3,"owner":"Hoirie Henri Pache (Georgette\u2013Henriette Greiner, Louise-Ulrique Bonnet, Pauline-Elisa Meyer, Jean-Fran\u00e7ois)","position":[46.5205344366,6.6365285943],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis, Henry","renter_lastname":"Greiner","job":"mar\u00e9chal","use":"maison"},{"nr":119,"folio":3,"owner":"Hoirie Henri Pache (Georgette\u2013Henriette Greiner, Louise-Ulrique Bonnet, Pauline-Elisa Meyer, Jean-Fran\u00e7ois)","position":[46.5205344366,6.6365285943],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Cosme, Don, Lou, No\u00e9, Pol, Romy, Zo\u00e9","renter_lastname":"Dunand, Jung, Jungo, Junod, Vannod","job":"ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":119,"folio":3,"owner":"Hoirie Henri Pache (Georgette\u2013Henriette Greiner, Louise-Ulrique Bonnet, Pauline-Elisa Meyer, Jean-Fran\u00e7ois)","position":[46.5205344366,6.6365285943],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Gabriel, Louis","renter_lastname":"Gardet","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":132,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.520550735,6.63710047],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"fenil"},{"nr":132,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.520550735,6.63710047],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"fenil"},{"nr":132,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.520550735,6.63710047],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"fenil"},{"nr":132,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.520550735,6.63710047],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"fenil"},{"nr":133,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5205286577,6.6371560363],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"cour"},{"nr":133,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5205286577,6.6371560363],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"cour"},{"nr":133,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5205286577,6.6371560363],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"cour"},{"nr":133,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5205286577,6.6371560363],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"cour"},{"nr":134,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.520479507,6.6372346913],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"maison, ecurie, fenil"},{"nr":134,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.520479507,6.6372346913],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"maison, ecurie, fenil"},{"nr":134,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.520479507,6.6372346913],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"maison, ecurie, fenil"},{"nr":134,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.520479507,6.6372346913],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"maison, ecurie, fenil"},{"nr":135,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203591549,6.6370658274],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":135,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203591549,6.6370658274],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":135,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203591549,6.6370658274],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":135,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203591549,6.6370658274],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":136,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203007095,6.6371781578],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"place"},{"nr":136,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203007095,6.6371781578],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":136,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203007095,6.6371781578],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"place"},{"nr":136,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203007095,6.6371781578],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":137,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5202760412,6.6372525039],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"maison"},{"nr":137,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5202760412,6.6372525039],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":137,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5202760412,6.6372525039],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"maison"},{"nr":137,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5202760412,6.6372525039],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":138,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5204141365,6.6374270234],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"cour"},{"nr":138,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5204141365,6.6374270234],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"cour"},{"nr":138,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5204141365,6.6374270234],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"cour"},{"nr":138,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5204141365,6.6374270234],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"cour"},{"nr":139,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203394621,6.6375553766],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"maison"},{"nr":139,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203394621,6.6375553766],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":139,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203394621,6.6375553766],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"maison"},{"nr":139,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5203394621,6.6375553766],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":140,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5202715977,6.637394612],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"place"},{"nr":140,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5202715977,6.637394612],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":140,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5202715977,6.637394612],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Veuve de Jean, Ema, Eva, Ida, Jan, Ka\u00ef, L\u00e9a, Max","renter_lastname":"Cretton, Rieben","job":"cuisini\u00e8re","use":"place"},{"nr":140,"folio":3,"owner":"Aim\u00e9-Philippine Grand n\u00e9e Grand","position":[46.5202715977,6.637394612],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Clerc","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":147,"folio":3,"owner":"Jean-David Meyer","position":[46.5202337701,6.6339743239],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"H Nelchior","renter_lastname":"Meyer, Meylan, Miaz, Rey","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":147,"folio":3,"owner":"Jean-David Meyer","position":[46.5202337701,6.6339743239],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veme de Louis, Louis lpmongonte","renter_lastname":"Dougoz, Pougatz","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":147,"folio":3,"owner":"Jean-David Meyer","position":[46.5202337701,6.6339743239],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Rochat","job":"agent daffaire","use":"maison"},{"nr":147,"folio":3,"owner":"Jean-David Meyer","position":[46.5202337701,6.6339743239],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Christ","renter_lastname":"Netter, Pittet, Wetzel","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":147,"folio":3,"owner":"Jean-David Meyer","position":[46.5202337701,6.6339743239],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madelaine","renter_lastname":"Eschler, Sichler","job":"","use":"maison"},{"nr":147,"folio":3,"owner":"Jean-David Meyer","position":[46.5202337701,6.6339743239],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Favre, Maire, Tapie","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":147,"folio":3,"owner":"Jean-David Meyer","position":[46.5202337701,6.6339743239],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Brun","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":147,"folio":3,"owner":"Jean-David Meyer","position":[46.5202337701,6.6339743239],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Saxer","job":"retrait\u00e9e","use":"maison"},{"nr":357,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5194124097,6.6365442571],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"H Nelchior","renter_lastname":"Meyer, Meylan, Miaz, Rey","job":"cordonnier","use":"jardin"},{"nr":357,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5194124097,6.6365442571],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veme de Louis, Louis lpmongonte","renter_lastname":"Dougoz, Pougatz","job":"marchande","use":"jardin"},{"nr":357,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5194124097,6.6365442571],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Rochat","job":"agent daffaire","use":"jardin"},{"nr":357,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5194124097,6.6365442571],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Christ","renter_lastname":"Netter, Pittet, Wetzel","job":"tailleur","use":"jardin"},{"nr":357,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5194124097,6.6365442571],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madelaine","renter_lastname":"Eschler, Sichler","job":"","use":"jardin"},{"nr":357,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5194124097,6.6365442571],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Favre, Maire, Tapie","job":"tailleuse","use":"jardin"},{"nr":357,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5194124097,6.6365442571],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Brun","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":357,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5194124097,6.6365442571],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Saxer","job":"retrait\u00e9e","use":"jardin"},{"nr":359,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5195869088,6.6366669397],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"H Nelchior","renter_lastname":"Meyer, Meylan, Miaz, Rey","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":359,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5195869088,6.6366669397],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veme de Louis, Louis lpmongonte","renter_lastname":"Dougoz, Pougatz","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":359,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5195869088,6.6366669397],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Rochat","job":"agent daffaire","use":"maison"},{"nr":359,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5195869088,6.6366669397],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Christ","renter_lastname":"Netter, Pittet, Wetzel","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":359,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5195869088,6.6366669397],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madelaine","renter_lastname":"Eschler, Sichler","job":"","use":"maison"},{"nr":359,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5195869088,6.6366669397],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Favre, Maire, Tapie","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":359,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5195869088,6.6366669397],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Brun","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":359,"folio":3,"owner":"Jean-Melchior Meyer fils","position":[46.5195869088,6.6366669397],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Saxer","job":"retrait\u00e9e","use":"maison"},{"nr":148,"folio":3,"owner":"Jean-Salomon Jaccard","position":[46.5201761089,6.6340047743],"street":"de Bourg","renter_forname":"Salomon","renter_lastname":"Gaudard, Pauchard, Sacco","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":148,"folio":3,"owner":"Jean-Salomon Jaccard","position":[46.5201761089,6.6340047743],"street":"de Bourg","renter_forname":"Pauline","renter_lastname":"Ballaman, Dillon, Gillon, Guillon, Mellana, Mello, Pella, Pellaton, Pelloni, Saillen, Salomon, Secretan, Seilaz, Seligmann, Spillmann","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":148,"folio":3,"owner":"Jean-Salomon Jaccard","position":[46.5201761089,6.6340047743],"street":"de Bourg","renter_forname":"Philippe","renter_lastname":"Delisle","job":"greffeur","use":"maison"},{"nr":152,"folio":3,"owner":"Auguste-Marie Degland dit Deillent n\u00e9e Manuel","position":[46.5201883593,6.6341959542],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Manuel","job":"confiseur","use":"maison"},{"nr":152,"folio":3,"owner":"Auguste-Marie Degland dit Deillent n\u00e9e Manuel","position":[46.5201883593,6.6341959542],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Baud","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":152,"folio":3,"owner":"Auguste-Marie Degland dit Deillent n\u00e9e Manuel","position":[46.5201883593,6.6341959542],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ernest","renter_lastname":"Kramer","job":"tapisseur","use":"maison"},{"nr":152,"folio":3,"owner":"Auguste-Marie Degland dit Deillent n\u00e9e Manuel","position":[46.5201883593,6.6341959542],"street":"de Bourg","renter_forname":"seanr Neur","renter_lastname":"tarausozs","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":153,"folio":3,"owner":"Auguste-Marie Degland dit Deillent n\u00e9e Manuel","position":[46.5202652169,6.63418396],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Manuel","job":"confiseur","use":"cour"},{"nr":153,"folio":3,"owner":"Auguste-Marie Degland dit Deillent n\u00e9e Manuel","position":[46.5202652169,6.63418396],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Baud","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":153,"folio":3,"owner":"Auguste-Marie Degland dit Deillent n\u00e9e Manuel","position":[46.5202652169,6.63418396],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ernest","renter_lastname":"Kramer","job":"tapisseur","use":"cour"},{"nr":153,"folio":3,"owner":"Auguste-Marie Degland dit Deillent n\u00e9e Manuel","position":[46.5202652169,6.63418396],"street":"de Bourg","renter_forname":"seanr Neur","renter_lastname":"tarausozs","job":"tailleur","use":"cour"},{"nr":164,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5205145651,6.6346833178],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Manuel","job":"confiseur","use":"bucher, glaciere"},{"nr":164,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5205145651,6.6346833178],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Baud","job":"marchand","use":"bucher, glaciere"},{"nr":164,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5205145651,6.6346833178],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ernest","renter_lastname":"Kramer","job":"tapisseur","use":"bucher, glaciere"},{"nr":164,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5205145651,6.6346833178],"street":"de Bourg","renter_forname":"seanr Neur","renter_lastname":"tarausozs","job":"tailleur","use":"bucher, glaciere"},{"nr":165,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5204674097,6.6347550406],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Manuel","job":"confiseur","use":"cour"},{"nr":165,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5204674097,6.6347550406],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Baud","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":165,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5204674097,6.6347550406],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ernest","renter_lastname":"Kramer","job":"tapisseur","use":"cour"},{"nr":165,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5204674097,6.6347550406],"street":"de Bourg","renter_forname":"seanr Neur","renter_lastname":"tarausozs","job":"tailleur","use":"cour"},{"nr":166,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203788869,6.6347543842],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Manuel","job":"confiseur","use":"chambre"},{"nr":166,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203788869,6.6347543842],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Baud","job":"marchand","use":"chambre"},{"nr":166,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203788869,6.6347543842],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ernest","renter_lastname":"Kramer","job":"tapisseur","use":"chambre"},{"nr":166,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203788869,6.6347543842],"street":"de Bourg","renter_forname":"seanr Neur","renter_lastname":"tarausozs","job":"tailleur","use":"chambre"},{"nr":167,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5204048734,6.6346740988],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Manuel","job":"confiseur","use":"maison"},{"nr":167,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5204048734,6.6346740988],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Baud","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":167,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5204048734,6.6346740988],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ernest","renter_lastname":"Kramer","job":"tapisseur","use":"maison"},{"nr":167,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5204048734,6.6346740988],"street":"de Bourg","renter_forname":"seanr Neur","renter_lastname":"tarausozs","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":168,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203502387,6.6346512376],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Manuel","job":"confiseur","use":"cour"},{"nr":168,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203502387,6.6346512376],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Baud","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":168,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203502387,6.6346512376],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ernest","renter_lastname":"Kramer","job":"tapisseur","use":"cour"},{"nr":168,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203502387,6.6346512376],"street":"de Bourg","renter_forname":"seanr Neur","renter_lastname":"tarausozs","job":"tailleur","use":"cour"},{"nr":169,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203209487,6.6346497005],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Manuel","job":"confiseur","use":"laboratoire"},{"nr":169,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203209487,6.6346497005],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Baud","job":"marchand","use":"laboratoire"},{"nr":169,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203209487,6.6346497005],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ernest","renter_lastname":"Kramer","job":"tapisseur","use":"laboratoire"},{"nr":169,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5203209487,6.6346497005],"street":"de Bourg","renter_forname":"seanr Neur","renter_lastname":"tarausozs","job":"tailleur","use":"laboratoire"},{"nr":170,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5202305861,6.6346776774],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Manuel","job":"confiseur","use":"maison"},{"nr":170,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5202305861,6.6346776774],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Baud","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":170,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5202305861,6.6346776774],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ernest","renter_lastname":"Kramer","job":"tapisseur","use":"maison"},{"nr":170,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5202305861,6.6346776774],"street":"de Bourg","renter_forname":"seanr Neur","renter_lastname":"tarausozs","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":171,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5202338337,6.6347516094],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Manuel","job":"confiseur","use":"cour"},{"nr":171,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5202338337,6.6347516094],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Baud","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":171,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5202338337,6.6347516094],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ernest","renter_lastname":"Kramer","job":"tapisseur","use":"cour"},{"nr":171,"folio":3,"owner":"Fran\u00e7ois-Louis Manuel","position":[46.5202338337,6.6347516094],"street":"de Bourg","renter_forname":"seanr Neur","renter_lastname":"tarausozs","job":"tailleur","use":"cour"},{"nr":155,"folio":3,"owner":"Henriette-Susanne Bischoff n\u00e9e Thylmann","position":[46.5202732796,6.6342647252],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bischoff","job":"pharmacien","use":"maison"},{"nr":155,"folio":3,"owner":"Henriette-Susanne Bischoff n\u00e9e Thylmann","position":[46.5202732796,6.6342647252],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bischoff","job":"","use":"maison"},{"nr":157,"folio":3,"owner":"Charles-Etienne Morand","position":[46.5202769261,6.6343948764],"street":"de Bourg","renter_forname":"Francis, Francs, Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Morand","job":"cafetier","use":"maison"},{"nr":157,"folio":3,"owner":"Charles-Etienne Morand","position":[46.5202769261,6.6343948764],"street":"de Bourg","renter_forname":"Carl, Carla, Carmen, Charles","renter_lastname":"Babic, Bacca, Bach, Bader, Bally, Baud, Baunaz, Bauty, Boven, Daven, Fazan","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":157,"folio":3,"owner":"Charles-Etienne Morand","position":[46.5202769261,6.6343948764],"street":"de Bourg","renter_forname":"Francis, Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Canel, Menzel","job":"Conseiller dEtat","use":"maison"},{"nr":158,"folio":3,"owner":"Jeanne-Louise Hignou","position":[46.5202229485,6.6344647277],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Bugnon, Gigon, Hinnen, Hugon, Mignot, Rigon, Rognon, Wagnon","job":"libraire","use":"maison"},{"nr":158,"folio":3,"owner":"Jeanne-Louise Hignou","position":[46.5202229485,6.6344647277],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"181611","job":"medecin","use":"maison"},{"nr":158,"folio":3,"owner":"Jeanne-Louise Hignou","position":[46.5202229485,6.6344647277],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Strouppacherz 803","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":159,"folio":3,"owner":"Jeanne-Louise Hignou","position":[46.5203101237,6.6344673765],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Bugnon, Gigon, Hinnen, Hugon, Mignot, Rigon, Rognon, Wagnon","job":"libraire","use":"cour"},{"nr":159,"folio":3,"owner":"Jeanne-Louise Hignou","position":[46.5203101237,6.6344673765],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"181611","job":"medecin","use":"cour"},{"nr":159,"folio":3,"owner":"Jeanne-Louise Hignou","position":[46.5203101237,6.6344673765],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Strouppacherz 803","job":"negociant","use":"cour"},{"nr":160,"folio":3,"owner":"Jeanne-Louise Hignou","position":[46.5203618813,6.6344685793],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Bugnon, Gigon, Hinnen, Hugon, Mignot, Rigon, Rognon, Wagnon","job":"libraire","use":"maison"},{"nr":160,"folio":3,"owner":"Jeanne-Louise Hignou","position":[46.5203618813,6.6344685793],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"181611","job":"medecin","use":"maison"},{"nr":160,"folio":3,"owner":"Jeanne-Louise Hignou","position":[46.5203618813,6.6344685793],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Strouppacherz 803","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":161,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.5202664635,6.6345518704],"street":"de Bourg","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"M\u00fcnger, Tenger, Wenger, Zenger","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":161,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.5202664635,6.6345518704],"street":"de Bourg","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"","job":"","use":"maison"},{"nr":161,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.5202664635,6.6345518704],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Delapr\u00e9, Halpern, Helfer","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":161,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.5202664635,6.6345518704],"street":"de Bourg","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Delapr\u00e9","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":162,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.520428293,6.6345198709],"street":"de Bourg","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"M\u00fcnger, Tenger, Wenger, Zenger","job":"negociant","use":"cour"},{"nr":162,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.520428293,6.6345198709],"street":"de Bourg","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"","job":"","use":"cour"},{"nr":162,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.520428293,6.6345198709],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Delapr\u00e9, Halpern, Helfer","job":"tailleuse","use":"cour"},{"nr":162,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.520428293,6.6345198709],"street":"de Bourg","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Delapr\u00e9","job":"tailleuse","use":"cour"},{"nr":163,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.520494537,6.6345474913],"street":"de Bourg","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"M\u00fcnger, Tenger, Wenger, Zenger","job":"negociant","use":"ecurie, remise"},{"nr":163,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.520494537,6.6345474913],"street":"de Bourg","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"","job":"","use":"ecurie, remise"},{"nr":163,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.520494537,6.6345474913],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Delapr\u00e9, Halpern, Helfer","job":"tailleuse","use":"ecurie, remise"},{"nr":163,"folio":3,"owner":"David-Rodolph Wenger","position":[46.520494537,6.6345474913],"street":"de Bourg","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Delapr\u00e9","job":"tailleuse","use":"ecurie, remise"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Bonnard, Cagnard, Hainard, Hennard, Magnard, Minnard, Monnard","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"de Bourg","renter_forname":"Clauve Francier","renter_lastname":"Desaulles, Desbaillet, Desbaillets","job":"confiseur","use":"maison"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"de Bourg","renter_forname":"Benjamin, Bertin, Jean","renter_lastname":"Blanche","job":"","use":"maison"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"de Bourg","renter_forname":"Elisabeth","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"maison"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Blanchet","job":"Juif marchand","use":"maison"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"de Bourg","renter_forname":"Salomon","renter_lastname":"Frochard, Jaccard, Nicolin, Piccard","job":"ex marchand","use":"maison"},{"nr":189,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5201934635,6.6351083013],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Chollet, Collet, Cornut, Court, Gillet","job":"ex traiteur","use":"maison"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Bonnard, Cagnard, Hainard, Hennard, Magnard, Minnard, Monnard","job":"marchand","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"de Bourg","renter_forname":"Clauve Francier","renter_lastname":"Desaulles, Desbaillet, Desbaillets","job":"confiseur","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"de Bourg","renter_forname":"Benjamin, Bertin, Jean","renter_lastname":"Blanche","job":"","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"de Bourg","renter_forname":"Elisabeth","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Blanchet","job":"Juif marchand","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"de Bourg","renter_forname":"Salomon","renter_lastname":"Frochard, Jaccard, Nicolin, Piccard","job":"ex marchand","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":190,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203285836,6.635150681],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Chollet, Collet, Cornut, Court, Gillet","job":"ex traiteur","use":"laboratoire, bucher"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Bonnard, Cagnard, Hainard, Hennard, Magnard, Minnard, Monnard","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"de Bourg","renter_forname":"Clauve Francier","renter_lastname":"Desaulles, Desbaillet, Desbaillets","job":"confiseur","use":"cour"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"de Bourg","renter_forname":"Benjamin, Bertin, Jean","renter_lastname":"Blanche","job":"","use":"cour"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"de Bourg","renter_forname":"Elisabeth","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"cour"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Blanchet","job":"Juif marchand","use":"cour"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"de Bourg","renter_forname":"Salomon","renter_lastname":"Frochard, Jaccard, Nicolin, Piccard","job":"ex marchand","use":"cour"},{"nr":191,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5203459259,6.6351957979],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Chollet, Collet, Cornut, Court, Gillet","job":"ex traiteur","use":"cour"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Bonnard, Cagnard, Hainard, Hennard, Magnard, Minnard, Monnard","job":"marchand","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"de Bourg","renter_forname":"Clauve Francier","renter_lastname":"Desaulles, Desbaillet, Desbaillets","job":"confiseur","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"de Bourg","renter_forname":"Benjamin, Bertin, Jean","renter_lastname":"Blanche","job":"","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"de Bourg","renter_forname":"Elisabeth","renter_lastname":"Blanchet","job":"","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Blanchet","job":"Juif marchand","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"de Bourg","renter_forname":"Salomon","renter_lastname":"Frochard, Jaccard, Nicolin, Piccard","job":"ex marchand","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":192,"folio":3,"owner":"Charles-Louis Verrey","position":[46.5204078681,6.6351929044],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Chollet, Collet, Cornut, Court, Gillet","job":"ex traiteur","use":"glaciere, terrasse"},{"nr":193,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.520386092,6.6352908824],"street":"de Bourg","renter_forname":"Frammue saque","renter_lastname":"Nantamourd177","job":"rentier","use":"ecurie, remise, fenil"},{"nr":193,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.520386092,6.6352908824],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ange, Anne, Del, Eve, Jane, Line, Lyne","renter_lastname":"","job":"","use":"ecurie, remise, fenil"},{"nr":193,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.520386092,6.6352908824],"street":"de Bourg","renter_forname":"michel Auge","renter_lastname":"1agcanere","job":"Musician","use":"ecurie, remise, fenil"},{"nr":193,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.520386092,6.6352908824],"street":"de Bourg","renter_forname":"Sames Herri","renter_lastname":"Hasler, M\u00fcller","job":"rentier","use":"ecurie, remise, fenil"},{"nr":194,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5203260875,6.6352789509],"street":"de Bourg","renter_forname":"Frammue saque","renter_lastname":"Nantamourd177","job":"rentier","use":"place"},{"nr":194,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5203260875,6.6352789509],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ange, Anne, Del, Eve, Jane, Line, Lyne","renter_lastname":"","job":"","use":"place"},{"nr":194,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5203260875,6.6352789509],"street":"de Bourg","renter_forname":"michel Auge","renter_lastname":"1agcanere","job":"Musician","use":"place"},{"nr":194,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5203260875,6.6352789509],"street":"de Bourg","renter_forname":"Sames Herri","renter_lastname":"Hasler, M\u00fcller","job":"rentier","use":"place"},{"nr":295,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198783749,6.6349403655],"street":"de Bourg","renter_forname":"Frammue saque","renter_lastname":"Nantamourd177","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":295,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198783749,6.6349403655],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ange, Anne, Del, Eve, Jane, Line, Lyne","renter_lastname":"","job":"","use":"maison"},{"nr":295,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198783749,6.6349403655],"street":"de Bourg","renter_forname":"michel Auge","renter_lastname":"1agcanere","job":"Musician","use":"maison"},{"nr":295,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198783749,6.6349403655],"street":"de Bourg","renter_forname":"Sames Herri","renter_lastname":"Hasler, M\u00fcller","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":296,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198854029,6.6348751588],"street":"de Bourg","renter_forname":"Frammue saque","renter_lastname":"Nantamourd177","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":296,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198854029,6.6348751588],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ange, Anne, Del, Eve, Jane, Line, Lyne","renter_lastname":"","job":"","use":"cour"},{"nr":296,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198854029,6.6348751588],"street":"de Bourg","renter_forname":"michel Auge","renter_lastname":"1agcanere","job":"Musician","use":"cour"},{"nr":296,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198854029,6.6348751588],"street":"de Bourg","renter_forname":"Sames Herri","renter_lastname":"Hasler, M\u00fcller","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":297,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198556456,6.6349998873],"street":"de Bourg","renter_forname":"Frammue saque","renter_lastname":"Nantamourd177","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":297,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198556456,6.6349998873],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ange, Anne, Del, Eve, Jane, Line, Lyne","renter_lastname":"","job":"","use":"cour"},{"nr":297,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198556456,6.6349998873],"street":"de Bourg","renter_forname":"michel Auge","renter_lastname":"1agcanere","job":"Musician","use":"cour"},{"nr":297,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5198556456,6.6349998873],"street":"de Bourg","renter_forname":"Sames Herri","renter_lastname":"Hasler, M\u00fcller","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":298,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5195554514,6.634819895],"street":"de Bourg","renter_forname":"Frammue saque","renter_lastname":"Nantamourd177","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":298,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5195554514,6.634819895],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ange, Anne, Del, Eve, Jane, Line, Lyne","renter_lastname":"","job":"","use":"jardin"},{"nr":298,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5195554514,6.634819895],"street":"de Bourg","renter_forname":"michel Auge","renter_lastname":"1agcanere","job":"Musician","use":"jardin"},{"nr":298,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5195554514,6.634819895],"street":"de Bourg","renter_forname":"Sames Herri","renter_lastname":"Hasler, M\u00fcller","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":299,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5193805391,6.6348313734],"street":"de Bourg","renter_forname":"Frammue saque","renter_lastname":"Nantamourd177","job":"rentier","use":"cabinet"},{"nr":299,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5193805391,6.6348313734],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ange, Anne, Del, Eve, Jane, Line, Lyne","renter_lastname":"","job":"","use":"cabinet"},{"nr":299,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5193805391,6.6348313734],"street":"de Bourg","renter_forname":"michel Auge","renter_lastname":"1agcanere","job":"Musician","use":"cabinet"},{"nr":299,"folio":3,"owner":"Laure-Adela\u00efde Garcin n\u00e9e Cazenove","position":[46.5193805391,6.6348313734],"street":"de Bourg","renter_forname":"Sames Herri","renter_lastname":"Hasler, M\u00fcller","job":"rentier","use":"cabinet"},{"nr":195,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.5202883132,6.6352331512],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henry Benjamin","renter_lastname":"Longchansp","job":"traiteur","use":"buanderie"},{"nr":195,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.5202883132,6.6352331512],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Longchamp","job":"marchand","use":"buanderie"},{"nr":195,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.5202883132,6.6352331512],"street":"de Bourg","renter_forname":"Lore","renter_lastname":"Fontaine","job":"ferblantier","use":"buanderie"},{"nr":195,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.5202883132,6.6352331512],"street":"de Bourg","renter_forname":"Andr\u00e9, Andr\u00e9e, Ange, Anne, Annie","renter_lastname":"Contesse, Fontaine","job":"Aubergiste","use":"buanderie"},{"nr":196,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.520285995,6.6352903972],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henry Benjamin","renter_lastname":"Longchansp","job":"traiteur","use":"place"},{"nr":196,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.520285995,6.6352903972],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Longchamp","job":"marchand","use":"place"},{"nr":196,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.520285995,6.6352903972],"street":"de Bourg","renter_forname":"Lore","renter_lastname":"Fontaine","job":"ferblantier","use":"place"},{"nr":196,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.520285995,6.6352903972],"street":"de Bourg","renter_forname":"Andr\u00e9, Andr\u00e9e, Ange, Anne, Annie","renter_lastname":"Contesse, Fontaine","job":"Aubergiste","use":"place"},{"nr":197,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.5201581196,6.6352133854],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henry Benjamin","renter_lastname":"Longchansp","job":"traiteur","use":"maison,passage"},{"nr":197,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.5201581196,6.6352133854],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Longchamp","job":"marchand","use":"maison,passage"},{"nr":197,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.5201581196,6.6352133854],"street":"de Bourg","renter_forname":"Lore","renter_lastname":"Fontaine","job":"ferblantier","use":"maison,passage"},{"nr":197,"folio":3,"owner":"Henri-Benjamin Longchamp","position":[46.5201581196,6.6352133854],"street":"de Bourg","renter_forname":"Andr\u00e9, Andr\u00e9e, Ange, Anne, Annie","renter_lastname":"Contesse, Fontaine","job":"Aubergiste","use":"maison,passage"},{"nr":199,"folio":3,"owner":"Samuel-Fran\u00e7ois Gonvers","position":[46.5201596422,6.6354283985],"street":"de Bourg","renter_forname":"Philippe","renter_lastname":"Arber, Arens, Avens, Aver, Drews, Fries, Friess, Krebs, Mader, Maier, Maler, Manera, Markert, Martens, Maser, Mayer, Meder, Meer, Megert, Meier, Merz, Meyer, Meyes, Moser, Moses, M\u00e4der, M\u00e4gert, M\u00f6rker, M\u00fcrner, Rovera, Roverso, Sievers, Trees, Urfer","job":"Aubergiste","use":"maison, ecurie, fenil"},{"nr":200,"folio":3,"owner":"Samuel-Fran\u00e7ois Gonvers","position":[46.5203163744,6.6354457978],"street":"de Bourg","renter_forname":"Philippe","renter_lastname":"Arber, Arens, Avens, Aver, Drews, Fries, Friess, Krebs, Mader, Maier, Maler, Manera, Markert, Martens, Maser, Mayer, Meder, Meer, Megert, Meier, Merz, Meyer, Meyes, Moser, Moses, M\u00e4der, M\u00e4gert, M\u00f6rker, M\u00fcrner, Rovera, Roverso, Sievers, Trees, Urfer","job":"Aubergiste","use":"place"},{"nr":201,"folio":3,"owner":"Samuel-Fran\u00e7ois Gonvers","position":[46.5203817348,6.6354448266],"street":"de Bourg","renter_forname":"Philippe","renter_lastname":"Arber, Arens, Avens, Aver, Drews, Fries, Friess, Krebs, Mader, Maier, Maler, Manera, Markert, Martens, Maser, Mayer, Meder, Meer, Megert, Meier, Merz, Meyer, Meyes, Moser, Moses, M\u00e4der, M\u00e4gert, M\u00f6rker, M\u00fcrner, Rovera, Roverso, Sievers, Trees, Urfer","job":"Aubergiste","use":"ecurie, remise, fenil"},{"nr":202,"folio":3,"owner":"Charles-Rodolph Schnell","position":[46.5204028861,6.6355470986],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charle Rodolph Ssehrels","renter_lastname":"","job":"","use":"place"},{"nr":203,"folio":3,"owner":"Charles-Rodolph Schnell","position":[46.5204208532,6.6355843152],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charle Rodolph Ssehrels","renter_lastname":"","job":"","use":"etable a porcs"},{"nr":204,"folio":3,"owner":"Charles-Rodolph Schnell","position":[46.5201743343,6.6355800863],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charle Rodolph Ssehrels","renter_lastname":"","job":"","use":"maison"},{"nr":207,"folio":3,"owner":"Jean Spring","position":[46.5201846094,6.6357811598],"street":"de Bourg","renter_forname":"Aline, C\u00e9line, Eline, Liliane, Vitaline, Viviane","renter_lastname":"Allamand, Amaron, Ballaman, Baylon, Bergamasco, Delmarco, Delmatto, Dillon, Fehlmann, Feldmann, Francillon, Fumagalli, Gallo, Garagnon, Gillon, Goldman, Guillon, Holzmann, K\u00f6llmann, Pellaton, Raball, Saillen, Salomon, Salzmann, Stampfli, Stegmann, Tillmann","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":207,"folio":3,"owner":"Jean Spring","position":[46.5201846094,6.6357811598],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jules","renter_lastname":"Sambuc","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":207,"folio":3,"owner":"Jean Spring","position":[46.5201846094,6.6357811598],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":207,"folio":3,"owner":"Jean Spring","position":[46.5201846094,6.6357811598],"street":"de Bourg","renter_forname":"Cesar","renter_lastname":"Demartines","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":207,"folio":3,"owner":"Jean Spring","position":[46.5201846094,6.6357811598],"street":"de Bourg","renter_forname":"Antoine","renter_lastname":"Bernard, Bonnard","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":208,"folio":3,"owner":"Jean-Daniel Burnens","position":[46.5201886069,6.6358649447],"street":"de Bourg","renter_forname":"Hlemse de Ju off","renter_lastname":"dsloceppant","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":208,"folio":3,"owner":"Jean-Daniel Burnens","position":[46.5201886069,6.6358649447],"street":"de Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7oise Louise","renter_lastname":"Nantzerzer","job":"Maitresse d\u00e9cote","use":"maison"},{"nr":208,"folio":3,"owner":"Jean-Daniel Burnens","position":[46.5201886069,6.6358649447],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Romanens","job":"garde malade","use":"maison"},{"nr":208,"folio":3,"owner":"Jean-Daniel Burnens","position":[46.5201886069,6.6358649447],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jacob Shryamne","renter_lastname":"Conod","job":"horloger","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"de Bourg","renter_forname":"Cesar, Hermann, Jean, Jeanne, Johann, Mesmin, Susanne, Veuve","renter_lastname":"Saillen, Taillens","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"de Bourg","renter_forname":"Veorgin Fran\u00e7oies","renter_lastname":"Boselli, Boson, Bosson, Collon, Coulon, Gisclon, Iselin, Josseron, Kosel, Lozeron, Mogeon, Morellon, Noselli, Pochelon, Roselt, Rosen, Roseren, Tosello, Vallon, Valon, Vasselin, Veillon, Velan, Velen, Velin, Vesely, Viallon, Violon, Voegelin, Vogel, Vogeler, Voser, Vo\u00e9lin","job":"gendarme","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"de Bourg","renter_forname":"Catherine","renter_lastname":"Zambaz","job":"fileuse","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"100407","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"de Bourg","renter_forname":"George, Georges, Roger","renter_lastname":"Bovet","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles Fram\u00e7ois sause loeytauz","renter_lastname":"","job":"vendeur de vin","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"de Bourg","renter_forname":"tame d Ellex","renter_lastname":"Coeytaux","job":"ouvrier","use":"maison"},{"nr":210,"folio":3,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Coeytaux","position":[46.5201877756,6.6359399237],"street":"de Bourg","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Schult","job":"pensionnaire","use":"maison"},{"nr":213,"folio":3,"owner":"Jean-Antoine Chapuis","position":[46.5201948941,6.6360798873],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Chapuis","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":213,"folio":3,"owner":"Jean-Antoine Chapuis","position":[46.5201948941,6.6360798873],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Grivel","job":"coiffeur","use":"maison"},{"nr":213,"folio":3,"owner":"Jean-Antoine Chapuis","position":[46.5201948941,6.6360798873],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charler Fresencte","renter_lastname":"Lebo1s 4782","job":"\u00e9crivain","use":"maison"},{"nr":213,"folio":3,"owner":"Jean-Antoine Chapuis","position":[46.5201948941,6.6360798873],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Abbet, Abb\u00fchl, Abt, Aebi, Aegler, Alby, Alder, Alioth, Alt, Amaron, Ammann, Ammer, Ammon, Amon, Amy, Anatra, Andrey, Anelli, Angel, Anger, Annen, Arbex, Arioli, Arm, Arni, Arnold, Arp, Artar, Attias, Aubert, Aubry, Aurora, Ayer, Aymon, Bach, Bader, Badet, Bai, Baldi, Baldin, Baldy, Ballis, Bally, Balmat, Balmer, Bandi, Bansac, Bapst, Barbey, Barman, Baron, Barras, Barr\u00e9, Bart, Barth, Barthe, Basler, Baud, Baum, Baur, Bayard, Baylon, Bays, Bazzel, Beaud, Bec, Beck, Beeli, Beeri, Benda, Bendel, Benig, Benois, Benoit, Benz, Benzo, Berger, Berner, Bernet, Berno, Bernus, Berset, Besson, Bettin, Beuret, Bienz, Bieri, Bigler, Binda, Binder, Biorci, Birrer, Bisang, Bise, Blagov, Blanc, Blank, Blaser, Bloch, Blum, Bl\u00e4uer, Bl\u00f6sch, Bobst, Bocion, Bodi, Bohler, Bohner, Boisot, Boivin, Bolanz, Boll, Bonvin, Boo, Boon, Borel, Borer, Born, Borner, Borter, Boss, Botta, Botz, Bovard, Bovay, Bovet, Brack, Brand, Brandt, Brasey, Braun, Breuer, Brot, Brouze, Brun, Bruni, Bruno, Br\u00e9laz, Bucher, Buchs, Bugnon, Bula, Burgat, Burger, Buri, Burki, Burlet, Burren, Burri, Buset, Buttet, Butty, B\u00e4hler, B\u00e4hni, B\u00e4ttig, B\u00e9ard, B\u00e9chet, B\u00e9guin, B\u00e9n\u00e9, B\u00e9rard, B\u00f4le, B\u00f6gli, B\u00f6sch, B\u00fcchi, B\u00fchler, B\u00fcrgi, B\u00fcrgin, B\u00fcrki, B\u00fcrli, B\u00fcschi, Caccia, Cahen, Calori, Calvi, Canova, Caprez, Capri, Caputa, Cardis, Carini, Carita, Carnal, Carrel, Caseel, Caseux, Caspar, Cassal, Cattin, Cavin, Cav\u00e9, Cenati, Ceppi, Cerez, Ceria, Cerny, Cettou, Chabot, Chalom, Chaney, Chavan, Chave, Chiara, Ciocco, Cisier, Claus, Clavet, Clerc, Cocq, Cohen, Colia, Collin, Colomb, Comin, Conod, Conti, Conus, Corbaz, Cornu, Cornut, Corona, Corti, Costa, Cottet, Coupy, Coutaz, Creux, Crippa, Croari, Crolla, Cr\u00fcll, Cuaz, Culka, Cuneo, Curdy, Curtat, Curty, Daepp, Daguet, Damay, Daoud, Darbre, Dardel, Daven, Davet, David, Dayer, Debrot, Degan, Delay, Deller, Delley, Dentan, Derron, Devaud, Dey, Dick, Diener, Dillon, Dittli, Di\u00e9dey, Doffey, Dolivo, Domjan, Donz\u00e9, Dorner, Dorthe, Dory, Dousse, Drack, Dreyer, Droux, Dubach, Dubi, Dubied, Duboc, Dubois, Dubrez, Dubuis, Ducrey, Dufey, Dufour, Dumas, Dummer, Dupin, Dupuis, Durous, Duruz, Dussex, D\u00e4hler, D\u00e4ppen, D\u00e9fago, D\u00e9vaud, D\u00f6beli, D\u00f6lle, D\u00f6rig, D\u00fcbi, D\u00fclly, D\u00fcnner, D\u00fcrig, Ebener, Ebner, Eckert, Eggen, Egger, Eggli, Ehret, Eisner, Elwert, Emch, Emery, Emine, Engel, Engler, Enrico, Enzler, Equey, Erard, Erath, Erb, Ermel, Ernst, Etter, Exquis, Faasch, Fabbi, Fahrni, Fallet, Farina, Farine, Farner, Fasel, Fatton, Faure, Fausel, Fava, Favrat, Favre, Fawer, Fayet, Fa\u00ebs, Fehr, Felber, Fell, Feller, Felli, Feusi, Feuz, Fevot, Fiaux, Figini, Fink, Fisch, Flach, Fleury, Fluri, Foglia, Forney, Forrer, Fortis, Franck, Franz, Frech, Frei, Fresse, Frey, Frezza, Frioud, Fr\u00fch, Fuchs, Furrer, F\u00e4s, F\u00e4si, Gabbud, Gabus, Gafner, Galley, Gallo, Gamma, Gander, Gantin, Garcin, Gardel, Garo, Gasser, Gaudin, Gaulis, Gehri, Geiger, Geiser, Genoud, Gerber, Gex, Ghezzi, Gigaud, Gigon, Giller, Gillon, Giorla, Glaser, Glass, Gloor, Gluntz, Glutz, Gl\u00fcck, Godall, Godat, Gold, Gollet, Gonin, Good, Gort, Goumaz, Graber, Graf, Gramm, Grand, Graul, Gress, Gret, Grevat, Grezet, Gribi, Grisel, Grob, Groppi, Gross, Gruber, Gruner, Gr\u00e4ser, Gr\u00fcn, Gr\u00fcnig, Guenin, Guggi, Guhl, Gujer, Gumy, Gunz, Gusset, Gut, Gygax, Gyger, Gysin, Gysler, G\u00e9ly, G\u00f6tz, Haari, Haas, Hadorn, Hafen, Hagen, Hager, Hagin, Haldi, Haldy, Hauert, Hauf, Hauri, Hauser, Hayoz, Heer, Hefti, Hegi, Heider, Heim, Heimoz, Held, Helfer, Hemmi, Henny, Henry, Herde, Herren, Hertig, Herzog, Heym, Heyne, Hilden, Hinden, Hirt, Hodler, Hofer, Holl, Holzer, Horak, Horn, Horner, Hort, Hotz, Howald, Huber, Hubler, Hug, Hugi, Hugli, Humbel, Humm, Hupka, Hurni, H\u00e4fner, H\u00e4hni, H\u00e4nggi, H\u00e4ni, H\u00e4nni, H\u00e4sler, H\u00e9raud, H\u00f6ch, H\u00f6hne, H\u00fcgi, H\u00fcgli, H\u00fcni, H\u00fcrni, H\u00fcrst, Imbach, Imhof, Imhoff, Immer, Imsand, Ingold, Isch, Ischi, Isler, Isnard, Itten, Izard, Jaeggi, Jaggi, Janin, Janz, Jaquet, Jaun, Javet, Jeger, Jenny, Jetzer, Jobin, John, Johner, Joho, Jonas, Joneli, Joost, Jorand, Jordi, Jornod, Joseph, Joss, Jost, Joye, Joyet, Jucker, Judet, Jufer, Juhasz, Julita, Jungo, Junker, Junod, Jutzi, Juvet, J\u00e4ggi, J\u00f6hr, J\u00f6rg, J\u00f6rin, Kaiser, Kamber, Kammer, Karlen, Karrer, Kaspar, Katz, Kauz, Keck, Kehrer, Kehrli, Keller, Kenedy, Kenel, Kern, Kernen, Keusen, Kibbel, Kiener, Klaus, Klay, Klein, Kleist, Kloeti, Kl\u00e4gi, Knapps, Knobel, Knuth, Koban, Kobi, Koch, Kocher, Kohl, Kohler, Kohli, Kohlik, Kolb, Kollep, Koller, Kolly, Konrad, Kopp, Kraege, Kramer, Krauer, Krebs, Krieg, Kropf, Kr\u00e4mer, Kr\u00fcger, Kugler, Kuhn, Kummer, Kunz, Kupper, Kurcz, Kurth, Kurz, Kurzen, Kuster, K\u00e4lin, K\u00e4nel, K\u00e4ser, K\u00f6b, K\u00f6nig, K\u00fcenzi, K\u00fcffer, K\u00fcnzi, K\u00fcnzli, K\u00fcpper, Lack, Lafond, Lampo, Lancia, Landry, Lanz, Lardet, Latour, Lauber, Laufer, Lauper, Lauti, Le Bel, Leder, Leduc, Lemp, Lendi, Lepori, Lerch, Lettry, Leu, Leuba, Lieber, Linder, Loeb, Loosli, Losey, Losio, Lottaz, Loubet, Louis, Loutan, Lovey, Lubini, Luder, Ludwig, Lugon, Lusso, Lux, Luy, Luzio, L\u00e4ng, L\u00e9vy, L\u00fcdi, L\u00fcpold, L\u00fcthi, L\u00fcthy, Mader, Maeder, Magnin, Mahon, Maier, Mamie, Manera, Mani, Marcel, Maret, Marolf, Marthe, Marti, Martig, Martin, Marty, Marx, Masini, Masson, Mathey, Mathez, Mathys, Matile, Matli, Matter, Matti, Mauel, Maurel, Maurer, Mauron, May, Mayer, Meier, Mellet, Mello, Meng, Menoud, Menoux, Menth, Menz, Menzi, Merkli, Merten, Meuli, Meuter, Meuwly, Meyer, Meynet, Meyrat, Miche, Michel, Michon, Mierse, Mignot, Minder, Minini, Minola, Mira, Mocan, Moduli, Mogeon, Moll, Molles, Monnat, Monnay, Monney, Monti, Mooser, Morel, Moret, Mori, Morlet, Mory, Moser, Mouche, Moulin, Mouret, Mouron, Mudry, Muff, Muggli, Muller, Murri, Musso, Muster, Mutrux, M\u00e4der, M\u00e4ndly, M\u00e9gert, M\u00e9roz, M\u00fcller, M\u00fcnger, Naef, Naz, Neef, Neeser, Nerini, Nicco, Nicola, Nicole, Nicoud, Nikles, Nikl\u00e8s, Noble, Nobs, Noir, Noll, Noth, Novet, Nufer, N\u00f6ding, N\u00fcesch, N\u00fcssli, Oberl\u00e9, Oehrli, Oesch, Ogi, Ogiez, Oliva, Oliver, Orloff, Oswald, Otth, Otti, Ottone, Pagani, Page, Pala, Panei, Papaux, Papon, Paris, Party, Pauli, Peier, Pella, Pellet, Pentek, Perego, Pernet, Perret, Perrin, Pesse, Petch, Peter, Petoud, Petter, Peyer, Pfund, Piaget, Picard, Pidoux, Pieren, Pieri, Pignat, Piguet, Piller, Pillet, Piolet, Piotet, Pirali, Pittet, Planta, Plumez, Pl\u00fcss, Pochon, Polier, Polla, Polli, Ponci, Pont, Porret, Porta, Poscia, Pozzi, Prahin, Prantl, Press, Progin, Py, Python, P\u00e9clat, P\u00e9ra, P\u00fcrro, Quadri, Raach, Raball, Racine, Racle, Raetzo, Rahm, Ramuz, Raoux, Rast, Rattaz, Regner, Reift, Reiss, Remund, Renner, Renou, Rey, Reyren, Rhein, Ribas, Ribaut, Ribi, Riche, Richoz, Rickli, Rieben, Rieder, Riedo, Riem, Ries, Riesen, Rigoli, Rime, Rion, Risso, Rista, Ritter, Riva, Rivier, Robin, Rodari, Rode, Rogger, Rohr, Rohrer, Rolaz, Rolle, Romang, Ronchi, Ropraz, Roseng, Rossel, Rosset, Rossi, Rost, Roth, Rothen, Rotzer, Rouge, Roulin, Roussy, Roux, Rouyet, Roy, Rubin, Ruch, Ruchti, Rudaz, Ruder, Ruedi, Ruefli, Rufer, Rufli, Ruga, Rumley, Rupp, Ruppen, Russi, Ryff, Ryser, Ryter, R\u00e4ber, R\u00e4dler, R\u00e4uber, R\u00e8, R\u00e9al, R\u00f6cker, R\u00f6sti, R\u00fcfli, Sahli, Sandoz, Sapin, Saucon, Saudan, Sauser, Sauter, Savary, Savio, Savioz, Savoy, Sax, Saxoud, Schaad, Schenk, Schild, Schira, Schmid, Schmit, Schoor, Schulz, Schuon, Schupp, Schwab, Schwed, Sch\u00e4r, Sch\u00fcl\u00e9, Sch\u00fctz, Seger, Segu, Seidl, Seilaz, Seiler, Seiter, Seitz, Seiz, Senn, Sesini, Sessa, Sickel, Sidler, Simmen, Simon, Simone, Singy, Sinz, Soder, Sommer, Sonney, Sosio, Spack, Spahn, Spahr, Spaini, Spring, Sp\u00e4the, Squire, Stal\u00e9, Stamm, Staub, Steck, Steger, Stehle, Stein, Stern, Steszl, Stoll, Stooss, Straub, Strehl, Streit, Strohm, Strub, Str\u00e4hl, Stubbe, Stuber, Stucki, Stucky, Studer, Stulz, St\u00e4hli, Sudan, Sulser, Sulzer, Sumi, Sumser, Suter, Syfrig, S\u00fcri, Tagini, Taher, Tanner, Tarin, Tatti, Tenger, Tesse, Teufel, Thilo, Thomas, Thomet, Thoos, Th\u00f6ni, Tobler, Torche, Tornow, Torti, Troger, Tr\u00f6ler, Turre, T\u00e2che, Uberti, Uldry, Ulli, Ulrich, Urech, Urfer, Usel, Vallet, Vannod, Vaury, Verdan, Verdon, Vernez, Verrey, Veuve, Vial, Viano, Viaud, Vidon, Vienny, Vietti, Vinzio, Vivian, Vlnas, Vogel, Voland, Volery, Volken, Vorlet, Vouga, Vuille, V\u00e9ron, V\u00e9sy, V\u00f6geli, V\u00f6llmy, Wacker, Waeber, Wagner, Walder, Walker, Walter, Walzer, Wanner, Wasem, Wasser, Wavre, Wayss, Weber, Wehrli, Weibel, Weil, Weiss, Welten, Wenger, Wenker, Werlen, Werner, Wernli, Werren, Werro, Wicht, Wicki, Wicky, Widmer, Wiehe, Wieser, Wiget, Wihler, Wild, Wildi, Wirth, Witz, Witzig, Wolf, Wurth, Wydler, Wyler, Wyss, Wyssa, W\u00e4fler, W\u00e4lti, W\u00e4ssen, W\u00f6rner, W\u00fcest, W\u00fcrth, W\u00fcst, Yenni, Yenny, Yerli, Yung, Zahnd, Zapf, Zaugg, Zeller, Zemp, Zenger, Zenoni, Ziehli, Zimmer, Zindel, Zinder, Zorzi, Zosso, Zuber, Zwicky, Z\u00fcger, Z\u00fcnd","job":"","use":"maison"},{"nr":222,"folio":3,"owner":"Th\u00e9odore Chapuis","position":[46.5203106826,6.636469771],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Chapuis","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":222,"folio":3,"owner":"Th\u00e9odore Chapuis","position":[46.5203106826,6.636469771],"street":"de Bourg","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Grivel","job":"coiffeur","use":"maison"},{"nr":222,"folio":3,"owner":"Th\u00e9odore Chapuis","position":[46.5203106826,6.636469771],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charler Fresencte","renter_lastname":"Lebo1s 4782","job":"\u00e9crivain","use":"maison"},{"nr":222,"folio":3,"owner":"Th\u00e9odore Chapuis","position":[46.5203106826,6.636469771],"street":"de Bourg","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Abbet, Abb\u00fchl, Abt, Aebi, Aegler, Alby, Alder, Alioth, Alt, Amaron, Ammann, Ammer, Ammon, Amon, Amy, Anatra, Andrey, Anelli, Angel, Anger, Annen, Arbex, Arioli, Arm, Arni, Arnold, Arp, Artar, Attias, Aubert, Aubry, Aurora, Ayer, Aymon, Bach, Bader, Badet, Bai, Baldi, Baldin, Baldy, Ballis, Bally, Balmat, Balmer, Bandi, Bansac, Bapst, Barbey, Barman, Baron, Barras, Barr\u00e9, Bart, Barth, Barthe, Basler, Baud, Baum, Baur, Bayard, Baylon, Bays, Bazzel, Beaud, Bec, Beck, Beeli, Beeri, Benda, Bendel, Benig, Benois, Benoit, Benz, Benzo, Berger, Berner, Bernet, Berno, Bernus, Berset, Besson, Bettin, Beuret, Bienz, Bieri, Bigler, Binda, Binder, Biorci, Birrer, Bisang, Bise, Blagov, Blanc, Blank, Blaser, Bloch, Blum, Bl\u00e4uer, Bl\u00f6sch, Bobst, Bocion, Bodi, Bohler, Bohner, Boisot, Boivin, Bolanz, Boll, Bonvin, Boo, Boon, Borel, Borer, Born, Borner, Borter, Boss, Botta, Botz, Bovard, Bovay, Bovet, Brack, Brand, Brandt, Brasey, Braun, Breuer, Brot, Brouze, Brun, Bruni, Bruno, Br\u00e9laz, Bucher, Buchs, Bugnon, Bula, Burgat, Burger, Buri, Burki, Burlet, Burren, Burri, Buset, Buttet, Butty, B\u00e4hler, B\u00e4hni, B\u00e4ttig, B\u00e9ard, B\u00e9chet, B\u00e9guin, B\u00e9n\u00e9, B\u00e9rard, B\u00f4le, B\u00f6gli, B\u00f6sch, B\u00fcchi, B\u00fchler, B\u00fcrgi, B\u00fcrgin, B\u00fcrki, B\u00fcrli, B\u00fcschi, Caccia, Cahen, Calori, Calvi, Canova, Caprez, Capri, Caputa, Cardis, Carini, Carita, Carnal, Carrel, Caseel, Caseux, Caspar, Cassal, Cattin, Cavin, Cav\u00e9, Cenati, Ceppi, Cerez, Ceria, Cerny, Cettou, Chabot, Chalom, Chaney, Chavan, Chave, Chiara, Ciocco, Cisier, Claus, Clavet, Clerc, Cocq, Cohen, Colia, Collin, Colomb, Comin, Conod, Conti, Conus, Corbaz, Cornu, Cornut, Corona, Corti, Costa, Cottet, Coupy, Coutaz, Creux, Crippa, Croari, Crolla, Cr\u00fcll, Cuaz, Culka, Cuneo, Curdy, Curtat, Curty, Daepp, Daguet, Damay, Daoud, Darbre, Dardel, Daven, Davet, David, Dayer, Debrot, Degan, Delay, Deller, Delley, Dentan, Derron, Devaud, Dey, Dick, Diener, Dillon, Dittli, Di\u00e9dey, Doffey, Dolivo, Domjan, Donz\u00e9, Dorner, Dorthe, Dory, Dousse, Drack, Dreyer, Droux, Dubach, Dubi, Dubied, Duboc, Dubois, Dubrez, Dubuis, Ducrey, Dufey, Dufour, Dumas, Dummer, Dupin, Dupuis, Durous, Duruz, Dussex, D\u00e4hler, D\u00e4ppen, D\u00e9fago, D\u00e9vaud, D\u00f6beli, D\u00f6lle, D\u00f6rig, D\u00fcbi, D\u00fclly, D\u00fcnner, D\u00fcrig, Ebener, Ebner, Eckert, Eggen, Egger, Eggli, Ehret, Eisner, Elwert, Emch, Emery, Emine, Engel, Engler, Enrico, Enzler, Equey, Erard, Erath, Erb, Ermel, Ernst, Etter, Exquis, Faasch, Fabbi, Fahrni, Fallet, Farina, Farine, Farner, Fasel, Fatton, Faure, Fausel, Fava, Favrat, Favre, Fawer, Fayet, Fa\u00ebs, Fehr, Felber, Fell, Feller, Felli, Feusi, Feuz, Fevot, Fiaux, Figini, Fink, Fisch, Flach, Fleury, Fluri, Foglia, Forney, Forrer, Fortis, Franck, Franz, Frech, Frei, Fresse, Frey, Frezza, Frioud, Fr\u00fch, Fuchs, Furrer, F\u00e4s, F\u00e4si, Gabbud, Gabus, Gafner, Galley, Gallo, Gamma, Gander, Gantin, Garcin, Gardel, Garo, Gasser, Gaudin, Gaulis, Gehri, Geiger, Geiser, Genoud, Gerber, Gex, Ghezzi, Gigaud, Gigon, Giller, Gillon, Giorla, Glaser, Glass, Gloor, Gluntz, Glutz, Gl\u00fcck, Godall, Godat, Gold, Gollet, Gonin, Good, Gort, Goumaz, Graber, Graf, Gramm, Grand, Graul, Gress, Gret, Grevat, Grezet, Gribi, Grisel, Grob, Groppi, Gross, Gruber, Gruner, Gr\u00e4ser, Gr\u00fcn, Gr\u00fcnig, Guenin, Guggi, Guhl, Gujer, Gumy, Gunz, Gusset, Gut, Gygax, Gyger, Gysin, Gysler, G\u00e9ly, G\u00f6tz, Haari, Haas, Hadorn, Hafen, Hagen, Hager, Hagin, Haldi, Haldy, Hauert, Hauf, Hauri, Hauser, Hayoz, Heer, Hefti, Hegi, Heider, Heim, Heimoz, Held, Helfer, Hemmi, Henny, Henry, Herde, Herren, Hertig, Herzog, Heym, Heyne, Hilden, Hinden, Hirt, Hodler, Hofer, Holl, Holzer, Horak, Horn, Horner, Hort, Hotz, Howald, Huber, Hubler, Hug, Hugi, Hugli, Humbel, Humm, Hupka, Hurni, H\u00e4fner, H\u00e4hni, H\u00e4nggi, H\u00e4ni, H\u00e4nni, H\u00e4sler, H\u00e9raud, H\u00f6ch, H\u00f6hne, H\u00fcgi, H\u00fcgli, H\u00fcni, H\u00fcrni, H\u00fcrst, Imbach, Imhof, Imhoff, Immer, Imsand, Ingold, Isch, Ischi, Isler, Isnard, Itten, Izard, Jaeggi, Jaggi, Janin, Janz, Jaquet, Jaun, Javet, Jeger, Jenny, Jetzer, Jobin, John, Johner, Joho, Jonas, Joneli, Joost, Jorand, Jordi, Jornod, Joseph, Joss, Jost, Joye, Joyet, Jucker, Judet, Jufer, Juhasz, Julita, Jungo, Junker, Junod, Jutzi, Juvet, J\u00e4ggi, J\u00f6hr, J\u00f6rg, J\u00f6rin, Kaiser, Kamber, Kammer, Karlen, Karrer, Kaspar, Katz, Kauz, Keck, Kehrer, Kehrli, Keller, Kenedy, Kenel, Kern, Kernen, Keusen, Kibbel, Kiener, Klaus, Klay, Klein, Kleist, Kloeti, Kl\u00e4gi, Knapps, Knobel, Knuth, Koban, Kobi, Koch, Kocher, Kohl, Kohler, Kohli, Kohlik, Kolb, Kollep, Koller, Kolly, Konrad, Kopp, Kraege, Kramer, Krauer, Krebs, Krieg, Kropf, Kr\u00e4mer, Kr\u00fcger, Kugler, Kuhn, Kummer, Kunz, Kupper, Kurcz, Kurth, Kurz, Kurzen, Kuster, K\u00e4lin, K\u00e4nel, K\u00e4ser, K\u00f6b, K\u00f6nig, K\u00fcenzi, K\u00fcffer, K\u00fcnzi, K\u00fcnzli, K\u00fcpper, Lack, Lafond, Lampo, Lancia, Landry, Lanz, Lardet, Latour, Lauber, Laufer, Lauper, Lauti, Le Bel, Leder, Leduc, Lemp, Lendi, Lepori, Lerch, Lettry, Leu, Leuba, Lieber, Linder, Loeb, Loosli, Losey, Losio, Lottaz, Loubet, Louis, Loutan, Lovey, Lubini, Luder, Ludwig, Lugon, Lusso, Lux, Luy, Luzio, L\u00e4ng, L\u00e9vy, L\u00fcdi, L\u00fcpold, L\u00fcthi, L\u00fcthy, Mader, Maeder, Magnin, Mahon, Maier, Mamie, Manera, Mani, Marcel, Maret, Marolf, Marthe, Marti, Martig, Martin, Marty, Marx, Masini, Masson, Mathey, Mathez, Mathys, Matile, Matli, Matter, Matti, Mauel, Maurel, Maurer, Mauron, May, Mayer, Meier, Mellet, Mello, Meng, Menoud, Menoux, Menth, Menz, Menzi, Merkli, Merten, Meuli, Meuter, Meuwly, Meyer, Meynet, Meyrat, Miche, Michel, Michon, Mierse, Mignot, Minder, Minini, Minola, Mira, Mocan, Moduli, Mogeon, Moll, Molles, Monnat, Monnay, Monney, Monti, Mooser, Morel, Moret, Mori, Morlet, Mory, Moser, Mouche, Moulin, Mouret, Mouron, Mudry, Muff, Muggli, Muller, Murri, Musso, Muster, Mutrux, M\u00e4der, M\u00e4ndly, M\u00e9gert, M\u00e9roz, M\u00fcller, M\u00fcnger, Naef, Naz, Neef, Neeser, Nerini, Nicco, Nicola, Nicole, Nicoud, Nikles, Nikl\u00e8s, Noble, Nobs, Noir, Noll, Noth, Novet, Nufer, N\u00f6ding, N\u00fcesch, N\u00fcssli, Oberl\u00e9, Oehrli, Oesch, Ogi, Ogiez, Oliva, Oliver, Orloff, Oswald, Otth, Otti, Ottone, Pagani, Page, Pala, Panei, Papaux, Papon, Paris, Party, Pauli, Peier, Pella, Pellet, Pentek, Perego, Pernet, Perret, Perrin, Pesse, Petch, Peter, Petoud, Petter, Peyer, Pfund, Piaget, Picard, Pidoux, Pieren, Pieri, Pignat, Piguet, Piller, Pillet, Piolet, Piotet, Pirali, Pittet, Planta, Plumez, Pl\u00fcss, Pochon, Polier, Polla, Polli, Ponci, Pont, Porret, Porta, Poscia, Pozzi, Prahin, Prantl, Press, Progin, Py, Python, P\u00e9clat, P\u00e9ra, P\u00fcrro, Quadri, Raach, Raball, Racine, Racle, Raetzo, Rahm, Ramuz, Raoux, Rast, Rattaz, Regner, Reift, Reiss, Remund, Renner, Renou, Rey, Reyren, Rhein, Ribas, Ribaut, Ribi, Riche, Richoz, Rickli, Rieben, Rieder, Riedo, Riem, Ries, Riesen, Rigoli, Rime, Rion, Risso, Rista, Ritter, Riva, Rivier, Robin, Rodari, Rode, Rogger, Rohr, Rohrer, Rolaz, Rolle, Romang, Ronchi, Ropraz, Roseng, Rossel, Rosset, Rossi, Rost, Roth, Rothen, Rotzer, Rouge, Roulin, Roussy, Roux, Rouyet, Roy, Rubin, Ruch, Ruchti, Rudaz, Ruder, Ruedi, Ruefli, Rufer, Rufli, Ruga, Rumley, Rupp, Ruppen, Russi, Ryff, Ryser, Ryter, R\u00e4ber, R\u00e4dler, R\u00e4uber, R\u00e8, R\u00e9al, R\u00f6cker, R\u00f6sti, R\u00fcfli, Sahli, Sandoz, Sapin, Saucon, Saudan, Sauser, Sauter, Savary, Savio, Savioz, Savoy, Sax, Saxoud, Schaad, Schenk, Schild, Schira, Schmid, Schmit, Schoor, Schulz, Schuon, Schupp, Schwab, Schwed, Sch\u00e4r, Sch\u00fcl\u00e9, Sch\u00fctz, Seger, Segu, Seidl, Seilaz, Seiler, Seiter, Seitz, Seiz, Senn, Sesini, Sessa, Sickel, Sidler, Simmen, Simon, Simone, Singy, Sinz, Soder, Sommer, Sonney, Sosio, Spack, Spahn, Spahr, Spaini, Spring, Sp\u00e4the, Squire, Stal\u00e9, Stamm, Staub, Steck, Steger, Stehle, Stein, Stern, Steszl, Stoll, Stooss, Straub, Strehl, Streit, Strohm, Strub, Str\u00e4hl, Stubbe, Stuber, Stucki, Stucky, Studer, Stulz, St\u00e4hli, Sudan, Sulser, Sulzer, Sumi, Sumser, Suter, Syfrig, S\u00fcri, Tagini, Taher, Tanner, Tarin, Tatti, Tenger, Tesse, Teufel, Thilo, Thomas, Thomet, Thoos, Th\u00f6ni, Tobler, Torche, Tornow, Torti, Troger, Tr\u00f6ler, Turre, T\u00e2che, Uberti, Uldry, Ulli, Ulrich, Urech, Urfer, Usel, Vallet, Vannod, Vaury, Verdan, Verdon, Vernez, Verrey, Veuve, Vial, Viano, Viaud, Vidon, Vienny, Vietti, Vinzio, Vivian, Vlnas, Vogel, Voland, Volery, Volken, Vorlet, Vouga, Vuille, V\u00e9ron, V\u00e9sy, V\u00f6geli, V\u00f6llmy, Wacker, Waeber, Wagner, Walder, Walker, Walter, Walzer, Wanner, Wasem, Wasser, Wavre, Wayss, Weber, Wehrli, Weibel, Weil, Weiss, Welten, Wenger, Wenker, Werlen, Werner, Wernli, Werren, Werro, Wicht, Wicki, Wicky, Widmer, Wiehe, Wieser, Wiget, Wihler, Wild, Wildi, Wirth, Witz, Witzig, Wolf, Wurth, Wydler, Wyler, Wyss, Wyssa, W\u00e4fler, W\u00e4lti, W\u00e4ssen, W\u00f6rner, W\u00fcest, W\u00fcrth, W\u00fcst, Yenni, Yenny, Yerli, Yung, Zahnd, Zapf, Zaugg, Zeller, Zemp, Zenger, Zenoni, Ziehli, Zimmer, Zindel, Zinder, Zorzi, Zosso, Zuber, Zwicky, Z\u00fcger, Z\u00fcnd","job":"","use":"maison"},{"nr":216,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201071597,6.6361906804],"street":"de Bourg","renter_forname":"Albert Rodolfs","renter_lastname":"Glannaz, Lannaz, Tannaz, Vannaz, Wannaz","job":"charretier","use":"maison"},{"nr":216,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201071597,6.6361906804],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henri Louis","renter_lastname":"Amey, Paul, Roy","job":"ex boulanger","use":"maison"},{"nr":216,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201071597,6.6361906804],"street":"de Bourg","renter_forname":"Crauvoinn","renter_lastname":"Kessler","job":"sellier","use":"maison"},{"nr":218,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201959337,6.6362268459],"street":"de Bourg","renter_forname":"Albert Rodolfs","renter_lastname":"Glannaz, Lannaz, Tannaz, Vannaz, Wannaz","job":"charretier","use":"maison"},{"nr":218,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201959337,6.6362268459],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henri Louis","renter_lastname":"Amey, Paul, Roy","job":"ex boulanger","use":"maison"},{"nr":218,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201959337,6.6362268459],"street":"de Bourg","renter_forname":"Crauvoinn","renter_lastname":"Kessler","job":"sellier","use":"maison"},{"nr":216,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201071597,6.6361906804],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Charles Henri","renter_lastname":"Clerc","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":216,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201071597,6.6361906804],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jaques Louis","renter_lastname":"Aubert, Huber, Humbert","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":216,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201071597,6.6361906804],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois, Francis","renter_lastname":"Sranchet 1773","job":"","use":"maison"},{"nr":218,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201959337,6.6362268459],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Charles Henri","renter_lastname":"Clerc","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":218,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201959337,6.6362268459],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jaques Louis","renter_lastname":"Aubert, Huber, Humbert","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":218,"folio":3,"owner":"C\u00e9sar-El\u00e9onor Chollet","position":[46.5201959337,6.6362268459],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Fran\u00e7ois, Francis","renter_lastname":"Sranchet 1773","job":"","use":"maison"},{"nr":219,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Cavin n\u00e9e Blanc","position":[46.5202651558,6.6361942534],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Claude","renter_lastname":"Peneveyres, Penneveyre","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":219,"folio":3,"owner":"Jeanne-Marie Cavin n\u00e9e Blanc","position":[46.5202651558,6.6361942534],"street":"Cheneau Bourg","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Burdet, Burnand, Burnet, Laurent","job":"agriculteur","use":"place"},{"nr":248,"folio":3,"owner":"Samuel-George Larpin","position":[46.5197911091,6.6368493525],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Lou, Louis","renter_lastname":"Larpin","job":"","use":"maison"},{"nr":248,"folio":3,"owner":"Samuel-George Larpin","position":[46.5197911091,6.6368493525],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Guilhem, Guillaume, Vuille, William","renter_lastname":"Chaboux","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":248,"folio":3,"owner":"Samuel-George Larpin","position":[46.5197911091,6.6368493525],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Cheerler Sasefis","renter_lastname":"Fenner, Heiner, Herzer, Horner, Venner, Zeender","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":248,"folio":3,"owner":"Samuel-George Larpin","position":[46.5197911091,6.6368493525],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Vuseirns","renter_lastname":"Euler","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":249,"folio":3,"owner":"Marianne-Jenny Emery","position":[46.5197687274,6.636958188],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de Samuel","renter_lastname":"Emery","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":290,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5194638195,6.6345726872],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles, Charline, Charlize","renter_lastname":"1e 101677","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":290,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5194638195,6.6345726872],"street":"de Bourg","renter_forname":"David, Flavie, Marie, Paule, Xavier","renter_lastname":"Meer, Moehr, Moeri, Moery, Mohr, Moor, Moser, Mozer","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":290,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5194638195,6.6345726872],"street":"de Bourg","renter_forname":"David, Flavie, Marie, Paule, Xavier, Chrutrau samx","renter_lastname":"Sehlesrnger","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":290,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5194638195,6.6345726872],"street":"de Bourg","renter_forname":"Chrutrau samx, Jaques, Don, Ewan, Iran, Ivan, Jan, Jean, Johan, John, Yvan","renter_lastname":"Boujol, Dougoz, Lugol","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":290,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5194638195,6.6345726872],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henri","renter_lastname":"Rattaly","job":"bijoutier","use":"maison"},{"nr":291,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5196643491,6.6346209969],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles, Charline, Charlize","renter_lastname":"1e 101677","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":291,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5196643491,6.6346209969],"street":"de Bourg","renter_forname":"David, Flavie, Marie, Paule, Xavier","renter_lastname":"Meer, Moehr, Moeri, Moery, Mohr, Moor, Moser, Mozer","job":"negociant","use":"cour"},{"nr":291,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5196643491,6.6346209969],"street":"de Bourg","renter_forname":"David, Flavie, Marie, Paule, Xavier, Chrutrau samx","renter_lastname":"Sehlesrnger","job":"negociant","use":"cour"},{"nr":291,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5196643491,6.6346209969],"street":"de Bourg","renter_forname":"Chrutrau samx, Jaques, Don, Ewan, Iran, Ivan, Jan, Jean, Johan, John, Yvan","renter_lastname":"Boujol, Dougoz, Lugol","job":"tailleur","use":"cour"},{"nr":291,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5196643491,6.6346209969],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henri","renter_lastname":"Rattaly","job":"bijoutier","use":"cour"},{"nr":292,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5196699048,6.6347323768],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles, Charline, Charlize","renter_lastname":"1e 101677","job":"rentier","use":"bucher"},{"nr":292,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5196699048,6.6347323768],"street":"de Bourg","renter_forname":"David, Flavie, Marie, Paule, Xavier","renter_lastname":"Meer, Moehr, Moeri, Moery, Mohr, Moor, Moser, Mozer","job":"negociant","use":"bucher"},{"nr":292,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5196699048,6.6347323768],"street":"de Bourg","renter_forname":"David, Flavie, Marie, Paule, Xavier, Chrutrau samx","renter_lastname":"Sehlesrnger","job":"negociant","use":"bucher"},{"nr":292,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5196699048,6.6347323768],"street":"de Bourg","renter_forname":"Chrutrau samx, Jaques, Don, Ewan, Iran, Ivan, Jan, Jean, Johan, John, Yvan","renter_lastname":"Boujol, Dougoz, Lugol","job":"tailleur","use":"bucher"},{"nr":292,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5196699048,6.6347323768],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henri","renter_lastname":"Rattaly","job":"bijoutier","use":"bucher"},{"nr":293,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.519915002,6.6346320647],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles, Charline, Charlize","renter_lastname":"1e 101677","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":293,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.519915002,6.6346320647],"street":"de Bourg","renter_forname":"David, Flavie, Marie, Paule, Xavier","renter_lastname":"Meer, Moehr, Moeri, Moery, Mohr, Moor, Moser, Mozer","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":293,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.519915002,6.6346320647],"street":"de Bourg","renter_forname":"David, Flavie, Marie, Paule, Xavier, Chrutrau samx","renter_lastname":"Sehlesrnger","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":293,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.519915002,6.6346320647],"street":"de Bourg","renter_forname":"Chrutrau samx, Jaques, Don, Ewan, Iran, Ivan, Jan, Jean, Johan, John, Yvan","renter_lastname":"Boujol, Dougoz, Lugol","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":293,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.519915002,6.6346320647],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henri","renter_lastname":"Rattaly","job":"bijoutier","use":"maison"},{"nr":294,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5198965327,6.6347161832],"street":"de Bourg","renter_forname":"Charles, Charline, Charlize","renter_lastname":"1e 101677","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":294,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5198965327,6.6347161832],"street":"de Bourg","renter_forname":"David, Flavie, Marie, Paule, Xavier","renter_lastname":"Meer, Moehr, Moeri, Moery, Mohr, Moor, Moser, Mozer","job":"negociant","use":"cour"},{"nr":294,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5198965327,6.6347161832],"street":"de Bourg","renter_forname":"David, Flavie, Marie, Paule, Xavier, Chrutrau samx","renter_lastname":"Sehlesrnger","job":"negociant","use":"cour"},{"nr":294,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5198965327,6.6347161832],"street":"de Bourg","renter_forname":"Chrutrau samx, Jaques, Don, Ewan, Iran, Ivan, Jan, Jean, Johan, John, Yvan","renter_lastname":"Boujol, Dougoz, Lugol","job":"tailleur","use":"cour"},{"nr":294,"folio":3,"owner":"Guillaume-Benjamin Charri\u00e8re","position":[46.5198965327,6.6347161832],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henri","renter_lastname":"Rattaly","job":"bijoutier","use":"cour"},{"nr":300,"folio":3,"owner":"Octave Valentin. Enfans Octave Valentin (Philis-Maurice, Louis-Pierre, Henri-Octave)","position":[46.5193966147,6.6349859974],"street":"de Bourg","renter_forname":"Rosine Comtesse de","renter_lastname":"Eberle, Oberli","job":"","use":"jardin"},{"nr":301,"folio":3,"owner":"Octave Valentin. Enfans Octave Valentin (Philis-Maurice, Louis-Pierre, Henri-Octave)","position":[46.5195236766,6.6350442782],"street":"de Bourg","renter_forname":"Rosine Comtesse de","renter_lastname":"Eberle, Oberli","job":"","use":"maison"},{"nr":302,"folio":3,"owner":"Octave Valentin. Enfans Octave Valentin (Philis-Maurice, Louis-Pierre, Henri-Octave)","position":[46.5196388537,6.6351550148],"street":"de Bourg","renter_forname":"Rosine Comtesse de","renter_lastname":"Eberle, Oberli","job":"","use":"cour"},{"nr":303,"folio":3,"owner":"Octave Valentin. Enfans Octave Valentin (Philis-Maurice, Louis-Pierre, Henri-Octave)","position":[46.5196255094,6.6351936825],"street":"de Bourg","renter_forname":"Rosine Comtesse de","renter_lastname":"Eberle, Oberli","job":"","use":"bucher"},{"nr":304,"folio":3,"owner":"Octave Valentin. Enfans Octave Valentin (Philis-Maurice, Louis-Pierre, Henri-Octave)","position":[46.5196905204,6.6351433965],"street":"de Bourg","renter_forname":"Rosine Comtesse de","renter_lastname":"Eberle, Oberli","job":"","use":"bucher"},{"nr":305,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5196751508,6.6350883869],"street":"de Bourg","renter_forname":"Samuel, Louis","renter_lastname":"Schuler, Schuster, Schutter","job":"negociant","use":"cave, hangar"},{"nr":305,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5196751508,6.6350883869],"street":"de Bourg","renter_forname":"Alexandre, Claude","renter_lastname":"M\u00e4der","job":"","use":"cave, hangar"},{"nr":305,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5196751508,6.6350883869],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Keller","job":"rentier","use":"cave, hangar"},{"nr":305,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5196751508,6.6350883869],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ancorncle","renter_lastname":"Carlen, Karlen, Parmelin, Saillen, Salmen, Samalin, Smolen, Struchen, Strucken","job":"institutrice","use":"cave, hangar"},{"nr":306,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5196985539,6.635027869],"street":"de Bourg","renter_forname":"Samuel, Louis","renter_lastname":"Schuler, Schuster, Schutter","job":"negociant","use":"place"},{"nr":306,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5196985539,6.635027869],"street":"de Bourg","renter_forname":"Alexandre, Claude","renter_lastname":"M\u00e4der","job":"","use":"place"},{"nr":306,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5196985539,6.635027869],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Keller","job":"rentier","use":"place"},{"nr":306,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5196985539,6.635027869],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ancorncle","renter_lastname":"Carlen, Karlen, Parmelin, Saillen, Salmen, Samalin, Smolen, Struchen, Strucken","job":"institutrice","use":"place"},{"nr":307,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5198947227,6.6351334564],"street":"de Bourg","renter_forname":"Samuel, Louis","renter_lastname":"Schuler, Schuster, Schutter","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":307,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5198947227,6.6351334564],"street":"de Bourg","renter_forname":"Alexandre, Claude","renter_lastname":"M\u00e4der","job":"","use":"maison"},{"nr":307,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5198947227,6.6351334564],"street":"de Bourg","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Keller","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":307,"folio":3,"owner":"Enfans Pierre-Andr\u00e9 Valier (Fr\u00e9d\u00e9ric, Louis)","position":[46.5198947227,6.6351334564],"street":"de Bourg","renter_forname":"Ancorncle","renter_lastname":"Carlen, Karlen, Parmelin, Saillen, Salmen, Samalin, Smolen, Struchen, Strucken","job":"institutrice","use":"maison"},{"nr":336,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5198378342,6.6362351208],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Mathias","renter_lastname":"Burnier, Magnin, Matthey, Milliet","job":"m\u00e9decin","use":"maison, passage"},{"nr":336,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5198378342,6.6362351208],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jana, Jean, Jean Marc, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanna","renter_lastname":"Mayer, Mayr","job":"marchande","use":"maison, passage"},{"nr":336,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5198378342,6.6362351208],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Rattaz, Saudan","job":"cordonnier","use":"maison, passage"},{"nr":336,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5198378342,6.6362351208],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Marc","renter_lastname":"Grivel","job":"renti\u00e8re","use":"maison, passage"},{"nr":336,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5198378342,6.6362351208],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Dame Veuve","renter_lastname":"Regamey","job":"rentier","use":"maison, passage"},{"nr":336,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5198378342,6.6362351208],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Ront et Mad","renter_lastname":"Johannot","job":"rentier","use":"maison, passage"},{"nr":337,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5197343719,6.6361439355],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Mathias","renter_lastname":"Burnier, Magnin, Matthey, Milliet","job":"m\u00e9decin","use":"escalier"},{"nr":337,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5197343719,6.6361439355],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jana, Jean, Jean Marc, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanna","renter_lastname":"Mayer, Mayr","job":"marchande","use":"escalier"},{"nr":337,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5197343719,6.6361439355],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Rattaz, Saudan","job":"cordonnier","use":"escalier"},{"nr":337,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5197343719,6.6361439355],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Marc","renter_lastname":"Grivel","job":"renti\u00e8re","use":"escalier"},{"nr":337,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5197343719,6.6361439355],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Dame Veuve","renter_lastname":"Regamey","job":"rentier","use":"escalier"},{"nr":337,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5197343719,6.6361439355],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Ront et Mad","renter_lastname":"Johannot","job":"rentier","use":"escalier"},{"nr":338,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.519717033,6.6361954854],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Mathias","renter_lastname":"Burnier, Magnin, Matthey, Milliet","job":"m\u00e9decin","use":"cour"},{"nr":338,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.519717033,6.6361954854],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jana, Jean, Jean Marc, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanna","renter_lastname":"Mayer, Mayr","job":"marchande","use":"cour"},{"nr":338,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.519717033,6.6361954854],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Rattaz, Saudan","job":"cordonnier","use":"cour"},{"nr":338,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.519717033,6.6361954854],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Marc","renter_lastname":"Grivel","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":338,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.519717033,6.6361954854],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Dame Veuve","renter_lastname":"Regamey","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":338,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.519717033,6.6361954854],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Ront et Mad","renter_lastname":"Johannot","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":339,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5196913396,6.6361248464],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Mathias","renter_lastname":"Burnier, Magnin, Matthey, Milliet","job":"m\u00e9decin","use":"latrines"},{"nr":339,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5196913396,6.6361248464],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jana, Jean, Jean Marc, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanna","renter_lastname":"Mayer, Mayr","job":"marchande","use":"latrines"},{"nr":339,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5196913396,6.6361248464],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Rattaz, Saudan","job":"cordonnier","use":"latrines"},{"nr":339,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5196913396,6.6361248464],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Marc","renter_lastname":"Grivel","job":"renti\u00e8re","use":"latrines"},{"nr":339,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5196913396,6.6361248464],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Dame Veuve","renter_lastname":"Regamey","job":"rentier","use":"latrines"},{"nr":339,"folio":3,"owner":"2\/3 : Jean-Jaques Mayor. 1\/3 : Marie-Isaline Mayor n\u00e9e Piot","position":[46.5196913396,6.6361248464],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Ront et Mad","renter_lastname":"Johannot","job":"rentier","use":"latrines"},{"nr":363,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.5193091639,6.6364836467],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Mathias","renter_lastname":"Burnier, Magnin, Matthey, Milliet","job":"m\u00e9decin","use":"maison"},{"nr":363,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.5193091639,6.6364836467],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jana, Jean, Jean Marc, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanna","renter_lastname":"Mayer, Mayr","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":363,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.5193091639,6.6364836467],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Rattaz, Saudan","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":363,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.5193091639,6.6364836467],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Marc","renter_lastname":"Grivel","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":363,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.5193091639,6.6364836467],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Dame Veuve","renter_lastname":"Regamey","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":363,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.5193091639,6.6364836467],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Ront et Mad","renter_lastname":"Johannot","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":364,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519269868,6.6364151828],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Mathias","renter_lastname":"Burnier, Magnin, Matthey, Milliet","job":"m\u00e9decin","use":"galerie"},{"nr":364,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519269868,6.6364151828],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jana, Jean, Jean Marc, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanna","renter_lastname":"Mayer, Mayr","job":"marchande","use":"galerie"},{"nr":364,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519269868,6.6364151828],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Rattaz, Saudan","job":"cordonnier","use":"galerie"},{"nr":364,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519269868,6.6364151828],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Marc","renter_lastname":"Grivel","job":"renti\u00e8re","use":"galerie"},{"nr":364,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519269868,6.6364151828],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Dame Veuve","renter_lastname":"Regamey","job":"rentier","use":"galerie"},{"nr":364,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519269868,6.6364151828],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Ront et Mad","renter_lastname":"Johannot","job":"rentier","use":"galerie"},{"nr":365,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519224224,6.6364119147],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Mathias","renter_lastname":"Burnier, Magnin, Matthey, Milliet","job":"m\u00e9decin","use":"jardin"},{"nr":365,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519224224,6.6364119147],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jana, Jean, Jean Marc, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanna","renter_lastname":"Mayer, Mayr","job":"marchande","use":"jardin"},{"nr":365,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519224224,6.6364119147],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Rattaz, Saudan","job":"cordonnier","use":"jardin"},{"nr":365,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519224224,6.6364119147],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Marc","renter_lastname":"Grivel","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":365,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519224224,6.6364119147],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Dame Veuve","renter_lastname":"Regamey","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":365,"folio":3,"owner":"Mathias-Louis Mayor","position":[46.519224224,6.6364119147],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Ront et Mad","renter_lastname":"Johannot","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"David","renter_lastname":"Milliquet","job":"rentier","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Mramstaoe","job":"magistrat de langues","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Edmond","renter_lastname":"Friederich","job":"rentier","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Annette","renter_lastname":"","job":"marchande","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Laure, Lazare, Sophie, Val\u00e8re","renter_lastname":"161041912","job":"","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Vvvuso","job":"rentier","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"M Hipotyte","renter_lastname":"Bill","job":"","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Gagnaux, Menoux, Regner, Seger, Segu","job":"rentier","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Nules lihevalies","renter_lastname":"Bignens, Seigneur","job":"rentier","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Juan, Rod, Simon","job":"Conseiller dEtat","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame","renter_lastname":"Deszettens","job":"","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame, Henriette","renter_lastname":"Casenare","job":"renti\u00e8re","use":"cour, passage"},{"nr":340,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5197021202,6.6363012509],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Luc","renter_lastname":"Hescol es son epouri","job":"renti\u00e8re","use":"cour, passage"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"David","renter_lastname":"Milliquet","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Mramstaoe","job":"magistrat de langues","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Edmond","renter_lastname":"Friederich","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Annette","renter_lastname":"","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Laure, Lazare, Sophie, Val\u00e8re","renter_lastname":"161041912","job":"","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Vvvuso","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"M Hipotyte","renter_lastname":"Bill","job":"","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Gagnaux, Menoux, Regner, Seger, Segu","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Nules lihevalies","renter_lastname":"Bignens, Seigneur","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Juan, Rod, Simon","job":"Conseiller dEtat","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame","renter_lastname":"Deszettens","job":"","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame, Henriette","renter_lastname":"Casenare","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":341,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195670813,6.636174038],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Luc","renter_lastname":"Hescol es son epouri","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"David","renter_lastname":"Milliquet","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Mramstaoe","job":"magistrat de langues","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Edmond","renter_lastname":"Friederich","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Annette","renter_lastname":"","job":"marchande","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Laure, Lazare, Sophie, Val\u00e8re","renter_lastname":"161041912","job":"","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Vvvuso","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"M Hipotyte","renter_lastname":"Bill","job":"","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Gagnaux, Menoux, Regner, Seger, Segu","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Nules lihevalies","renter_lastname":"Bignens, Seigneur","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Juan, Rod, Simon","job":"Conseiller dEtat","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame","renter_lastname":"Deszettens","job":"","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame, Henriette","renter_lastname":"Casenare","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":342,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5194169971,6.6361338513],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Luc","renter_lastname":"Hescol es son epouri","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"David","renter_lastname":"Milliquet","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Mramstaoe","job":"magistrat de langues","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Edmond","renter_lastname":"Friederich","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Annette","renter_lastname":"","job":"marchande","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Laure, Lazare, Sophie, Val\u00e8re","renter_lastname":"161041912","job":"","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Vvvuso","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"M Hipotyte","renter_lastname":"Bill","job":"","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Gagnaux, Menoux, Regner, Seger, Segu","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Nules lihevalies","renter_lastname":"Bignens, Seigneur","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Juan, Rod, Simon","job":"Conseiller dEtat","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame","renter_lastname":"Deszettens","job":"","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame, Henriette","renter_lastname":"Casenare","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":343,"folio":3,"owner":"Jean-Philippe Milliquet","position":[46.5195455476,6.6363317759],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Luc","renter_lastname":"Hescol es son epouri","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"David","renter_lastname":"Milliquet","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Mramstaoe","job":"magistrat de langues","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Edmond","renter_lastname":"Friederich","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Annette","renter_lastname":"","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Laure, Lazare, Sophie, Val\u00e8re","renter_lastname":"161041912","job":"","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Vvvuso","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"M Hipotyte","renter_lastname":"Bill","job":"","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Gagnaux, Menoux, Regner, Seger, Segu","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Nules lihevalies","renter_lastname":"Bignens, Seigneur","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Juan, Rod, Simon","job":"Conseiller dEtat","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame","renter_lastname":"Deszettens","job":"","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame, Henriette","renter_lastname":"Casenare","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":360,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.519568826,6.6367096228],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Luc","renter_lastname":"Hescol es son epouri","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"David","renter_lastname":"Milliquet","job":"rentier","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Mramstaoe","job":"magistrat de langues","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Edmond","renter_lastname":"Friederich","job":"rentier","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Annette","renter_lastname":"","job":"marchande","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Laure, Lazare, Sophie, Val\u00e8re","renter_lastname":"161041912","job":"","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Vvvuso","job":"rentier","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"M Hipotyte","renter_lastname":"Bill","job":"","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Gagnaux, Menoux, Regner, Seger, Segu","job":"rentier","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Nules lihevalies","renter_lastname":"Bignens, Seigneur","job":"rentier","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Juan, Rod, Simon","job":"Conseiller dEtat","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame","renter_lastname":"Deszettens","job":"","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame, Henriette","renter_lastname":"Casenare","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":361,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194552213,6.6366284514],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Luc","renter_lastname":"Hescol es son epouri","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"David","renter_lastname":"Milliquet","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Mramstaoe","job":"magistrat de langues","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Edmond","renter_lastname":"Friederich","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Annette","renter_lastname":"","job":"marchande","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Laure, Lazare, Sophie, Val\u00e8re","renter_lastname":"161041912","job":"","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Vvvuso","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"M Hipotyte","renter_lastname":"Bill","job":"","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Gagnaux, Menoux, Regner, Seger, Segu","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Nules lihevalies","renter_lastname":"Bignens, Seigneur","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Juan, Rod, Simon","job":"Conseiller dEtat","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame","renter_lastname":"Deszettens","job":"","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Madame, Henriette","renter_lastname":"Casenare","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":362,"folio":3,"owner":"Henri-Fran\u00e7ois Milliquet","position":[46.5194012609,6.6366045923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Luc","renter_lastname":"Hescol es son epouri","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":344,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier","position":[46.5194042413,6.6363520325],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Bernard","renter_lastname":"Pollens","job":"traiteur","use":"maison"},{"nr":345,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier","position":[46.5194977741,6.6363871408],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Bernard","renter_lastname":"Pollens","job":"traiteur","use":"cour"},{"nr":346,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier","position":[46.5195699525,6.6363447974],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Bernard","renter_lastname":"Pollens","job":"traiteur","use":"chambre"},{"nr":347,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier","position":[46.5195946413,6.6364123358],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Bernard","renter_lastname":"Pollens","job":"traiteur","use":"maison"},{"nr":348,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier","position":[46.5196467058,6.6364569372],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Bernard","renter_lastname":"Pollens","job":"traiteur","use":"buanderie"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"tean Aaber Sel","renter_lastname":"DeMenvittles","job":"regent","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"181793","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Luquiens","job":"tapissier","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ledermann","job":"confiseur","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de fred","renter_lastname":"Bex","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"1796","job":"","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fanchette femme de Gabriel Blanc","renter_lastname":"Helg, Kn\u00fcs, Mei, Rais, Roth, Sala","job":"tailleuse","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Amaudruz","job":"\u00e9crivain","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Trabaud","job":"agent","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Hisg","renter_lastname":"Vincent","job":"libraire","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Dey, Ruga","job":"","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Dey, Ruga","job":"tailleuse","use":"cour"},{"nr":349,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196618934,6.6364863036],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"","job":"vannier","use":"cour"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"tean Aaber Sel","renter_lastname":"DeMenvittles","job":"regent","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"181793","job":"rentier","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Luquiens","job":"tapissier","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ledermann","job":"confiseur","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de fred","renter_lastname":"Bex","job":"rentier","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"1796","job":"","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fanchette femme de Gabriel Blanc","renter_lastname":"Helg, Kn\u00fcs, Mei, Rais, Roth, Sala","job":"tailleuse","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Amaudruz","job":"\u00e9crivain","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Trabaud","job":"agent","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Hisg","renter_lastname":"Vincent","job":"libraire","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Dey, Ruga","job":"","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Dey, Ruga","job":"tailleuse","use":"escalier"},{"nr":350,"folio":3,"owner":"Susanne-Catherine Solier. Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5196340768,6.6365005259],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"","job":"vannier","use":"escalier"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"tean Aaber Sel","renter_lastname":"DeMenvittles","job":"regent","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"181793","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Luquiens","job":"tapissier","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ledermann","job":"confiseur","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de fred","renter_lastname":"Bex","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"1796","job":"","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fanchette femme de Gabriel Blanc","renter_lastname":"Helg, Kn\u00fcs, Mei, Rais, Roth, Sala","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Amaudruz","job":"\u00e9crivain","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Trabaud","job":"agent","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Hisg","renter_lastname":"Vincent","job":"libraire","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Dey, Ruga","job":"","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Dey, Ruga","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":352,"folio":3,"owner":"Daniel-Emanuel Lacombe","position":[46.5197011266,6.6365458914],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"","job":"vannier","use":"maison"},{"nr":351,"folio":3,"owner":"Jean-Christe Reymond","position":[46.5197718473,6.6364363386],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Christ","renter_lastname":"Reymond","job":"aubergiste","use":"maison"},{"nr":366,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5192468781,6.6366305561],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Descombaz, D\u00e9combaz","job":"pintier","use":"jardin"},{"nr":366,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5192468781,6.6366305561],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Joseph, Rodolph","renter_lastname":"Benois, Lenoir","job":"sellier","use":"jardin"},{"nr":366,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5192468781,6.6366305561],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de Josop","renter_lastname":"Helfer","job":"tailleuse","use":"jardin"},{"nr":366,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5192468781,6.6366305561],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"temmese fean","renter_lastname":"Schermann, Stedmann, Stegmann","job":"tailleuse","use":"jardin"},{"nr":366,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5192468781,6.6366305561],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de Bery","renter_lastname":"Fornerod","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":366,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5192468781,6.6366305561],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuv\u00e9dangr","renter_lastname":"Vuilleumier","job":"","use":"jardin"},{"nr":366,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5192468781,6.6366305561],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Degrandi","job":"gypsier","use":"jardin"},{"nr":366,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5192468781,6.6366305561],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Conrad, Jean Louis","renter_lastname":"Gex","job":"","use":"jardin"},{"nr":366,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5192468781,6.6366305561],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Dussin","job":"gagnedenis","use":"jardin"},{"nr":367,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5193090968,6.6365704498],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Descombaz, D\u00e9combaz","job":"pintier","use":"hangar"},{"nr":367,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5193090968,6.6365704498],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Joseph, Rodolph","renter_lastname":"Benois, Lenoir","job":"sellier","use":"hangar"},{"nr":367,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5193090968,6.6365704498],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de Josop","renter_lastname":"Helfer","job":"tailleuse","use":"hangar"},{"nr":367,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5193090968,6.6365704498],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"temmese fean","renter_lastname":"Schermann, Stedmann, Stegmann","job":"tailleuse","use":"hangar"},{"nr":367,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5193090968,6.6365704498],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de Bery","renter_lastname":"Fornerod","job":"renti\u00e8re","use":"hangar"},{"nr":367,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5193090968,6.6365704498],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuv\u00e9dangr","renter_lastname":"Vuilleumier","job":"","use":"hangar"},{"nr":367,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5193090968,6.6365704498],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Degrandi","job":"gypsier","use":"hangar"},{"nr":367,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5193090968,6.6365704498],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Conrad, Jean Louis","renter_lastname":"Gex","job":"","use":"hangar"},{"nr":367,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5193090968,6.6365704498],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Dussin","job":"gagnedenis","use":"hangar"},{"nr":368,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5194352634,6.6366948356],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Descombaz, D\u00e9combaz","job":"pintier","use":"maison"},{"nr":368,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5194352634,6.6366948356],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Joseph, Rodolph","renter_lastname":"Benois, Lenoir","job":"sellier","use":"maison"},{"nr":368,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5194352634,6.6366948356],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de Josop","renter_lastname":"Helfer","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":368,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5194352634,6.6366948356],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"temmese fean","renter_lastname":"Schermann, Stedmann, Stegmann","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":368,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5194352634,6.6366948356],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de Bery","renter_lastname":"Fornerod","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":368,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5194352634,6.6366948356],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuv\u00e9dangr","renter_lastname":"Vuilleumier","job":"","use":"maison"},{"nr":368,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5194352634,6.6366948356],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Degrandi","job":"gypsier","use":"maison"},{"nr":368,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5194352634,6.6366948356],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Conrad, Jean Louis","renter_lastname":"Gex","job":"","use":"maison"},{"nr":368,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5194352634,6.6366948356],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Dussin","job":"gagnedenis","use":"maison"},{"nr":369,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5195062866,6.63672436],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Descombaz, D\u00e9combaz","job":"pintier","use":"cour"},{"nr":369,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5195062866,6.63672436],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Joseph, Rodolph","renter_lastname":"Benois, Lenoir","job":"sellier","use":"cour"},{"nr":369,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5195062866,6.63672436],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de Josop","renter_lastname":"Helfer","job":"tailleuse","use":"cour"},{"nr":369,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5195062866,6.63672436],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"temmese fean","renter_lastname":"Schermann, Stedmann, Stegmann","job":"tailleuse","use":"cour"},{"nr":369,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5195062866,6.63672436],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve de Bery","renter_lastname":"Fornerod","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":369,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5195062866,6.63672436],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuv\u00e9dangr","renter_lastname":"Vuilleumier","job":"","use":"cour"},{"nr":369,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5195062866,6.63672436],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Degrandi","job":"gypsier","use":"cour"},{"nr":369,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5195062866,6.63672436],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Jean Conrad, Jean Louis","renter_lastname":"Gex","job":"","use":"cour"},{"nr":369,"folio":3,"owner":"George-Louis Rouge","position":[46.5195062866,6.63672436],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Dussin","job":"gagnedenis","use":"cour"},{"nr":372,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5194530931,6.6368089923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve dAbram","renter_lastname":"Marguet","job":"","use":"cour"},{"nr":372,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5194530931,6.6368089923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Abel, Alex, Clet, Del, Eve, Ewen, Fred, Omer, V\u00e9ra, Yves","renter_lastname":"Fischer","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":372,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5194530931,6.6368089923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Desarzens, Desclaux, Heller","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":372,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5194530931,6.6368089923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veunc Louise","renter_lastname":"Blanchet","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":372,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5194530931,6.6368089923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"GeorgeAlesre","renter_lastname":"Perrenoud","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":372,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5194530931,6.6368089923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Conrad, Edgard, Edouard, Eduard, Edward, Konrad","renter_lastname":"Jenny, Julmy, Jundt, Junet, Jung, Jungi, Jungo, Junod, Junot","job":"charron","use":"cour"},{"nr":372,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5194530931,6.6368089923],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Michel","renter_lastname":"Hoch, Holi, Holy, Roch","job":"menuisier","use":"cour"},{"nr":373,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193562678,6.6367897144],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve dAbram","renter_lastname":"Marguet","job":"","use":"maison"},{"nr":373,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193562678,6.6367897144],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Abel, Alex, Clet, Del, Eve, Ewen, Fred, Omer, V\u00e9ra, Yves","renter_lastname":"Fischer","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":373,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193562678,6.6367897144],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Desarzens, Desclaux, Heller","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":373,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193562678,6.6367897144],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veunc Louise","renter_lastname":"Blanchet","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":373,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193562678,6.6367897144],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"GeorgeAlesre","renter_lastname":"Perrenoud","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":373,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193562678,6.6367897144],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Conrad, Edgard, Edouard, Eduard, Edward, Konrad","renter_lastname":"Jenny, Julmy, Jundt, Junet, Jung, Jungi, Jungo, Junod, Junot","job":"charron","use":"maison"},{"nr":373,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193562678,6.6367897144],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Michel","renter_lastname":"Hoch, Holi, Holy, Roch","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":374,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5192351554,6.6368023611],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve dAbram","renter_lastname":"Marguet","job":"","use":"jardin,remise"},{"nr":374,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5192351554,6.6368023611],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Abel, Alex, Clet, Del, Eve, Ewen, Fred, Omer, V\u00e9ra, Yves","renter_lastname":"Fischer","job":"rentier","use":"jardin,remise"},{"nr":374,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5192351554,6.6368023611],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Desarzens, Desclaux, Heller","job":"renti\u00e8re","use":"jardin,remise"},{"nr":374,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5192351554,6.6368023611],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veunc Louise","renter_lastname":"Blanchet","job":"renti\u00e8re","use":"jardin,remise"},{"nr":374,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5192351554,6.6368023611],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"GeorgeAlesre","renter_lastname":"Perrenoud","job":"renti\u00e8re","use":"jardin,remise"},{"nr":374,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5192351554,6.6368023611],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Conrad, Edgard, Edouard, Eduard, Edward, Konrad","renter_lastname":"Jenny, Julmy, Jundt, Junet, Jung, Jungi, Jungo, Junod, Junot","job":"charron","use":"jardin,remise"},{"nr":374,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5192351554,6.6368023611],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Michel","renter_lastname":"Hoch, Holi, Holy, Roch","job":"menuisier","use":"jardin,remise"},{"nr":375,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193120227,6.636888023],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veuve dAbram","renter_lastname":"Marguet","job":"","use":"terrasse"},{"nr":375,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193120227,6.636888023],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Abel, Alex, Clet, Del, Eve, Ewen, Fred, Omer, V\u00e9ra, Yves","renter_lastname":"Fischer","job":"rentier","use":"terrasse"},{"nr":375,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193120227,6.636888023],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Desarzens, Desclaux, Heller","job":"renti\u00e8re","use":"terrasse"},{"nr":375,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193120227,6.636888023],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veunc Louise","renter_lastname":"Blanchet","job":"renti\u00e8re","use":"terrasse"},{"nr":375,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193120227,6.636888023],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"GeorgeAlesre","renter_lastname":"Perrenoud","job":"renti\u00e8re","use":"terrasse"},{"nr":375,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193120227,6.636888023],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Conrad, Edgard, Edouard, Eduard, Edward, Konrad","renter_lastname":"Jenny, Julmy, Jundt, Junet, Jung, Jungi, Jungo, Junod, Junot","job":"charron","use":"terrasse"},{"nr":375,"folio":3,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Marguet (Jean-Louis, Fran\u00e7ois-Philibert, Rodolph-Henri)","position":[46.5193120227,6.636888023],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Michel","renter_lastname":"Hoch, Holi, Holy, Roch","job":"menuisier","use":"terrasse"},{"nr":389,"folio":3,"owner":"Jean-George Spach","position":[46.5194911939,6.6371901601],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Deandrea, Denat, Denervaud, Dennert, Denogent, Denor\u00e9az, Deperraz, Desergent, Desert, Devernaz, Dewarrat","job":"perruque","use":"maison"},{"nr":389,"folio":3,"owner":"Jean-George Spach","position":[46.5194911939,6.6371901601],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Schranz","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":389,"folio":3,"owner":"Jean-George Spach","position":[46.5194911939,6.6371901601],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"ie fran\u00e7oise","renter_lastname":"Maron","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":389,"folio":3,"owner":"Jean-George Spach","position":[46.5194911939,6.6371901601],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Viure de faml","renter_lastname":"Blum","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":389,"folio":3,"owner":"Jean-George Spach","position":[46.5194911939,6.6371901601],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Veurie de Chilip","renter_lastname":"Herter","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":389,"folio":3,"owner":"Jean-George Spach","position":[46.5194911939,6.6371901601],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"lran\u00e7ois Ant","renter_lastname":"May","job":"gypsier","use":"maison"},{"nr":389,"folio":3,"owner":"Jean-George Spach","position":[46.5194911939,6.6371901601],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Michel","renter_lastname":"Genoud, Granoli, Reynold, Ufholz","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":389,"folio":3,"owner":"Jean-George Spach","position":[46.5194911939,6.6371901601],"street":"Saint Pierre","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Chapuis","job":"repasseuse","use":"maison"},{"nr":1,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5211879641,6.6399758284],"street":"Martherey","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":1,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5211879641,6.6399758284],"street":"Martherey","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":1,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5211879641,6.6399758284],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bionda","job":"ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":1,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5211879641,6.6399758284],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Viret","job":"domestique","use":"maison"},{"nr":2,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5211402876,6.6400332509],"street":"Martherey","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"vigneron","use":"etable a porcs"},{"nr":2,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5211402876,6.6400332509],"street":"Martherey","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"charpentier","use":"etable a porcs"},{"nr":2,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5211402876,6.6400332509],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bionda","job":"ma\u00e7on","use":"etable a porcs"},{"nr":2,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5211402876,6.6400332509],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Viret","job":"domestique","use":"etable a porcs"},{"nr":3,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5212019732,6.6400144286],"street":"Martherey","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":3,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5212019732,6.6400144286],"street":"Martherey","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":3,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5212019732,6.6400144286],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bionda","job":"ma\u00e7on","use":"place"},{"nr":3,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5212019732,6.6400144286],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Viret","job":"domestique","use":"place"},{"nr":4,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5210875233,6.6400509464],"street":"Martherey","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":4,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5210875233,6.6400509464],"street":"Martherey","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":4,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5210875233,6.6400509464],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bionda","job":"ma\u00e7on","use":"jardin"},{"nr":4,"folio":4,"owner":"Gabriel Decastel","position":[46.5210875233,6.6400509464],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Viret","job":"domestique","use":"jardin"},{"nr":16,"folio":4,"owner":"Hoirie Samuel-Antoine Decastel (Marie, Jeanne)","position":[46.5211393703,6.639707882],"street":"Martherey","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":16,"folio":4,"owner":"Hoirie Samuel-Antoine Decastel (Marie, Jeanne)","position":[46.5211393703,6.639707882],"street":"Martherey","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":16,"folio":4,"owner":"Hoirie Samuel-Antoine Decastel (Marie, Jeanne)","position":[46.5211393703,6.639707882],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bionda","job":"ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":16,"folio":4,"owner":"Hoirie Samuel-Antoine Decastel (Marie, Jeanne)","position":[46.5211393703,6.639707882],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Viret","job":"domestique","use":"maison"},{"nr":70,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5203247878,6.6383497532],"street":"Martherey","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":70,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5203247878,6.6383497532],"street":"Martherey","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":70,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5203247878,6.6383497532],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bionda","job":"ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":70,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5203247878,6.6383497532],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Viret","job":"domestique","use":"maison"},{"nr":71,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5202747369,6.6384599483],"street":"Martherey","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":71,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5202747369,6.6384599483],"street":"Martherey","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":71,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5202747369,6.6384599483],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bionda","job":"ma\u00e7on","use":"place"},{"nr":71,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5202747369,6.6384599483],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Viret","job":"domestique","use":"place"},{"nr":72,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5202873168,6.6384906083],"street":"Martherey","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"vigneron","use":"buanderie"},{"nr":72,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5202873168,6.6384906083],"street":"Martherey","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"D\u00e9castel","job":"charpentier","use":"buanderie"},{"nr":72,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5202873168,6.6384906083],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Bionda","job":"ma\u00e7on","use":"buanderie"},{"nr":72,"folio":4,"owner":"Jean-Samuel Fontannaz. Louise-Marie Fontannaz n\u00e9e Decastel","position":[46.5202873168,6.6384906083],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Viret","job":"domestique","use":"buanderie"},{"nr":5,"folio":4,"owner":"Hoirie Abram-Isaac Balissat (Fran\u00e7oise-Louise Decastel, Abram-Samuel, Fr\u00e9d\u00e9ric-Alphonse, Susanne, Marie, Jean-Pierre)","position":[46.5210433652,6.6400227422],"street":"Martherey","renter_forname":"Ve didbr. Sfaac","renter_lastname":"Balissat","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":5,"folio":4,"owner":"Hoirie Abram-Isaac Balissat (Fran\u00e7oise-Louise Decastel, Abram-Samuel, Fr\u00e9d\u00e9ric-Alphonse, Susanne, Marie, Jean-Pierre)","position":[46.5210433652,6.6400227422],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles, Marcel, Marie, Marien, Marius, Markus","renter_lastname":"Roulet","job":"garde police","use":"jardin"},{"nr":5,"folio":4,"owner":"Hoirie Abram-Isaac Balissat (Fran\u00e7oise-Louise Decastel, Abram-Samuel, Fr\u00e9d\u00e9ric-Alphonse, Susanne, Marie, Jean-Pierre)","position":[46.5210433652,6.6400227422],"street":"Martherey","renter_forname":"Alphonse","renter_lastname":"Balissat","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":6,"folio":4,"owner":"Hoirie Abram-Isaac Balissat (Fran\u00e7oise-Louise Decastel, Abram-Samuel, Fr\u00e9d\u00e9ric-Alphonse, Susanne, Marie, Jean-Pierre)","position":[46.5211655032,6.6399075016],"street":"Martherey","renter_forname":"Ve didbr. Sfaac","renter_lastname":"Balissat","job":"vigneron","use":"maison, ecurie"},{"nr":6,"folio":4,"owner":"Hoirie Abram-Isaac Balissat (Fran\u00e7oise-Louise Decastel, Abram-Samuel, Fr\u00e9d\u00e9ric-Alphonse, Susanne, Marie, Jean-Pierre)","position":[46.5211655032,6.6399075016],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles, Marcel, Marie, Marien, Marius, Markus","renter_lastname":"Roulet","job":"garde police","use":"maison, ecurie"},{"nr":6,"folio":4,"owner":"Hoirie Abram-Isaac Balissat (Fran\u00e7oise-Louise Decastel, Abram-Samuel, Fr\u00e9d\u00e9ric-Alphonse, Susanne, Marie, Jean-Pierre)","position":[46.5211655032,6.6399075016],"street":"Martherey","renter_forname":"Alphonse","renter_lastname":"Balissat","job":"charpentier","use":"maison, ecurie"},{"nr":7,"folio":4,"owner":"Hoirie Abram-Isaac Balissat (Fran\u00e7oise-Louise Decastel, Abram-Samuel, Fr\u00e9d\u00e9ric-Alphonse, Susanne, Marie, Jean-Pierre)","position":[46.5210818191,6.6399236639],"street":"Martherey","renter_forname":"Ve didbr. Sfaac","renter_lastname":"Balissat","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":7,"folio":4,"owner":"Hoirie Abram-Isaac Balissat (Fran\u00e7oise-Louise Decastel, Abram-Samuel, Fr\u00e9d\u00e9ric-Alphonse, Susanne, Marie, Jean-Pierre)","position":[46.5210818191,6.6399236639],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles, Marcel, Marie, Marien, Marius, Markus","renter_lastname":"Roulet","job":"garde police","use":"place"},{"nr":7,"folio":4,"owner":"Hoirie Abram-Isaac Balissat (Fran\u00e7oise-Louise Decastel, Abram-Samuel, Fr\u00e9d\u00e9ric-Alphonse, Susanne, Marie, Jean-Pierre)","position":[46.5210818191,6.6399236639],"street":"Martherey","renter_forname":"Alphonse","renter_lastname":"Balissat","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"George Henry","renter_lastname":"Dedelley, Demierre","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Kohler","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Lederrey","job":"propri\u00e9taire","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Gerber","job":"","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Rebord, S\u00e9moroz","job":"courtepoint\u00e8re","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Andre, Jean Marc, Jean Marie, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeannine","renter_lastname":"Lafond","job":"ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Jacob","renter_lastname":"Dasser, Fasser, Gaisser, Galster, Gasser, Jaisser, Kasser, Vasseur, Walser, Wasser","job":"manoeuvre","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Duport, Dutoit","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Overney","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Schuttenelhm1 785","job":"couvreur","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve disaac","renter_lastname":"Bohler, Kohler, Wohler","job":"lessiveuse","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Prefne","renter_lastname":"Regamey","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Rodolph","renter_lastname":"Blanc","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Pierre Louis","renter_lastname":"Regamey","job":"fontenier","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise Veuve","renter_lastname":"Narmand soliard","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":8,"folio":4,"owner":"George-Samuel Lederrey","position":[46.5211695052,6.6397930112],"street":"Martherey","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Burgy, Burky, Burry, Bury","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":9,"folio":4,"owner":"3\/4 : Jean-Jaques Kohler. 1\/4 : Jean-Louis Kohler","position":[46.5211101742,6.6398535912],"street":"Martherey","renter_forname":"Vr Jaq. Abrich","renter_lastname":"Kohler","job":"vigneron","use":"maison, ecurie"},{"nr":10,"folio":4,"owner":"3\/4 : Jean-Jaques Kohler. 1\/4 : Jean-Louis Kohler","position":[46.5210747971,6.6399018765],"street":"Martherey","renter_forname":"Vr Jaq. Abrich","renter_lastname":"Kohler","job":"vigneron","use":"etable a porcs"},{"nr":11,"folio":4,"owner":"3\/4 : Jean-Jaques Kohler. 1\/4 : Jean-Louis Kohler","position":[46.5210622526,6.6398761905],"street":"Martherey","renter_forname":"Vr Jaq. Abrich","renter_lastname":"Kohler","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":12,"folio":4,"owner":"3\/4 : Jean-Jaques Kohler. 1\/4 : Jean-Louis Kohler","position":[46.5210244224,6.6399663042],"street":"Martherey","renter_forname":"Vr Jaq. Abrich","renter_lastname":"Kohler","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":13,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5209870272,6.6399230745],"street":"Martherey","renter_forname":"Msenpansselat","renter_lastname":"","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":13,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5209870272,6.6399230745],"street":"Martherey","renter_forname":"2e Fnyssane","renter_lastname":"Br\u00e9laz","job":"","use":"jardin"},{"nr":13,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5209870272,6.6399230745],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Lavanchy","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":13,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5209870272,6.6399230745],"street":"Martherey","renter_forname":"Huttenmoser","renter_lastname":"Kusch, Morel, Moser, Rose, Ross\u00e9, Roth","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":13,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5209870272,6.6399230745],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Ducret","job":"tailleuse","use":"jardin"},{"nr":13,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5209870272,6.6399230745],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Davel","job":"mar\u00e9chal","use":"jardin"},{"nr":15,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5210801235,6.6397804014],"street":"Martherey","renter_forname":"Msenpansselat","renter_lastname":"","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":15,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5210801235,6.6397804014],"street":"Martherey","renter_forname":"2e Fnyssane","renter_lastname":"Br\u00e9laz","job":"","use":"maison"},{"nr":15,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5210801235,6.6397804014],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Lavanchy","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":15,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5210801235,6.6397804014],"street":"Martherey","renter_forname":"Huttenmoser","renter_lastname":"Kusch, Morel, Moser, Rose, Ross\u00e9, Roth","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":15,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5210801235,6.6397804014],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Ducret","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":15,"folio":4,"owner":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lavanchy","position":[46.5210801235,6.6397804014],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Davel","job":"mar\u00e9chal","use":"maison"},{"nr":18,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5210799414,6.6396570176],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"maison, ecurie"},{"nr":18,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5210799414,6.6396570176],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"maison, ecurie"},{"nr":18,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5210799414,6.6396570176],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"maison, ecurie"},{"nr":20,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5209842452,6.6398206254],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5209842452,6.6398206254],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5209842452,6.6398206254],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":19,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5210008017,6.63975123],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"place"},{"nr":19,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5210008017,6.63975123],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"place"},{"nr":19,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5210008017,6.63975123],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":19,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.521013527,6.639768964],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"place"},{"nr":19,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.521013527,6.639768964],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"place"},{"nr":19,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.521013527,6.639768964],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":19,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5197338316,6.6381196955],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"place"},{"nr":19,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5197338316,6.6381196955],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"place"},{"nr":19,"folio":4,"owner":"Jean-George Favrat","position":[46.5197338316,6.6381196955],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":120,"folio":4,"owner":"Boutique, premier \u00e9tage, partie du second avec le galetas sur le derri\u00e8re, plus une partie de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Partie du second \u00e9tage sur la rue, une portion de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197548668,6.6378885374],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"maison"},{"nr":120,"folio":4,"owner":"Boutique, premier \u00e9tage, partie du second avec le galetas sur le derri\u00e8re, plus une partie de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Partie du second \u00e9tage sur la rue, une portion de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197548668,6.6378885374],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"maison"},{"nr":120,"folio":4,"owner":"Boutique, premier \u00e9tage, partie du second avec le galetas sur le derri\u00e8re, plus une partie de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Partie du second \u00e9tage sur la rue, une portion de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197548668,6.6378885374],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":120,"folio":4,"owner":"Boutique, premier \u00e9tage, partie du second avec le galetas sur le derri\u00e8re, plus une partie de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Partie du second \u00e9tage sur la rue, une portion de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197548668,6.6378885374],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"maison"},{"nr":120,"folio":4,"owner":"Boutique, premier \u00e9tage, partie du second avec le galetas sur le derri\u00e8re, plus une partie de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Partie du second \u00e9tage sur la rue, une portion de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197548668,6.6378885374],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"maison"},{"nr":120,"folio":4,"owner":"Boutique, premier \u00e9tage, partie du second avec le galetas sur le derri\u00e8re, plus une partie de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Partie du second \u00e9tage sur la rue, une portion de la cave et la moiti\u00e9 du galetas sur le devant : Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197548668,6.6378885374],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":121,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197136745,6.6379886504],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"place"},{"nr":121,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197136745,6.6379886504],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"place"},{"nr":121,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197136745,6.6379886504],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":121,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197136745,6.6379886504],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"place"},{"nr":121,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197136745,6.6379886504],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"place"},{"nr":121,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey. Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197136745,6.6379886504],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":122,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197034585,6.6379688746],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"fosse daisances"},{"nr":122,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197034585,6.6379688746],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"fosse daisances"},{"nr":122,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197034585,6.6379688746],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"fosse daisances"},{"nr":122,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197034585,6.6379688746],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"fosse daisances"},{"nr":122,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197034585,6.6379688746],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"fosse daisances"},{"nr":122,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5197034585,6.6379688746],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"fosse daisances"},{"nr":129,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5196331005,6.6384455658],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"jardin"},{"nr":129,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5196331005,6.6384455658],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"jardin"},{"nr":129,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5196331005,6.6384455658],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":129,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5196331005,6.6384455658],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Louis","renter_lastname":"Bonjour","job":"agriculteur","use":"jardin"},{"nr":129,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5196331005,6.6384455658],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve, ne Isaa","renter_lastname":"Gilli\u00e9ron","job":"lessiveuse","use":"jardin"},{"nr":129,"folio":4,"owner":"Hoirie Daniel-Albert Favrat (Jean-George, Louise-Fran\u00e7oise, hoirie Andr\u00e9-Benjamin Favrat (George-Savid, Victoire Grivel, Jeanne-Marie, Henri-George, Jeanne-Marguerite Baudet, Marie-Susanne Grivel, Fran\u00e7oise-Louise Thuillard, Jeanne-Marie Baup, Jeanne-Elisabeth, Marie-Henriette Kohler))","position":[46.5196331005,6.6384455658],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Barrat, Carroz, Marty, Pascal, Saudan, Saurer","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Abram","renter_lastname":"Br\u00e9laz","job":"journalier","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Baudet, Baudin","job":"charpentier","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Badone, Bardone, Baudet, Baudevin, Gauderon","job":"vigneron","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Besan\u00e7on","job":"vigneron","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besan\u00e7on","job":"","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Budry","job":"ling\u00e8re","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Duboin","job":"palfrenier","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Borner, Boulens, Bournez, Brener, Burgener, Burnens","job":"journalier","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"ve2lf adre Frois","renter_lastname":"Aellig","job":"\u00e9peronnier","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Luder","job":"voiturier","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Jaquillard","job":"charpentier","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":22,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5210467299,6.6396226817],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Blanc","job":"vigneron","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Abram","renter_lastname":"Br\u00e9laz","job":"journalier","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Baudet, Baudin","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Badone, Bardone, Baudet, Baudevin, Gauderon","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Besan\u00e7on","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besan\u00e7on","job":"","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Budry","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Duboin","job":"palfrenier","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Borner, Boulens, Bournez, Brener, Burgener, Burnens","job":"journalier","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"ve2lf adre Frois","renter_lastname":"Aellig","job":"\u00e9peronnier","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Luder","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Jaquillard","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":23,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209603687,6.6397463494],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Blanc","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Abram","renter_lastname":"Br\u00e9laz","job":"journalier","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Baudet, Baudin","job":"charpentier","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Badone, Bardone, Baudet, Baudevin, Gauderon","job":"vigneron","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Besan\u00e7on","job":"vigneron","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besan\u00e7on","job":"","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Budry","job":"ling\u00e8re","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Duboin","job":"palfrenier","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Borner, Boulens, Bournez, Brener, Burgener, Burnens","job":"journalier","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"ve2lf adre Frois","renter_lastname":"Aellig","job":"\u00e9peronnier","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Luder","job":"voiturier","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Jaquillard","job":"charpentier","use":"fenil"},{"nr":24,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5209244449,6.6398145437],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Blanc","job":"vigneron","use":"fenil"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Abram","renter_lastname":"Br\u00e9laz","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Baudet, Baudin","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Badone, Bardone, Baudet, Baudevin, Gauderon","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Besan\u00e7on","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Besan\u00e7on","job":"","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Budry","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Duboin","job":"palfrenier","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"George","renter_lastname":"Borner, Boulens, Bournez, Brener, Burgener, Burnens","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"ve2lf adre Frois","renter_lastname":"Aellig","job":"\u00e9peronnier","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Luder","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Jaquillard","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":25,"folio":4,"owner":"Jean-Louis Maillard","position":[46.5208710286,6.639934739],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Blanc","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":32,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5207696912,6.6392974163],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Vincent","renter_lastname":"Burdet","job":"cloutier","use":"jardin"},{"nr":32,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5207696912,6.6392974163],"street":"Martherey","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Reuge, Rouge","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":32,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5207696912,6.6392974163],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Corbaz","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":32,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5207696912,6.6392974163],"street":"Martherey","renter_forname":"Donat","renter_lastname":"Clerc","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":33,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5208125177,6.639234095],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Vincent","renter_lastname":"Burdet","job":"cloutier","use":"forge"},{"nr":33,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5208125177,6.639234095],"street":"Martherey","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Reuge, Rouge","job":"charpentier","use":"forge"},{"nr":33,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5208125177,6.639234095],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Corbaz","job":"vigneron","use":"forge"},{"nr":33,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5208125177,6.639234095],"street":"Martherey","renter_forname":"Donat","renter_lastname":"Clerc","job":"journalier","use":"forge"},{"nr":34,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5207957752,6.6391975258],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Vincent","renter_lastname":"Burdet","job":"cloutier","use":"place"},{"nr":34,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5207957752,6.6391975258],"street":"Martherey","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Reuge, Rouge","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":34,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5207957752,6.6391975258],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Corbaz","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":34,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5207957752,6.6391975258],"street":"Martherey","renter_forname":"Donat","renter_lastname":"Clerc","job":"journalier","use":"place"},{"nr":35,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5208454205,6.6391271382],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Vincent","renter_lastname":"Burdet","job":"cloutier","use":"maison"},{"nr":35,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5208454205,6.6391271382],"street":"Martherey","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Reuge, Rouge","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":35,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5208454205,6.6391271382],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Corbaz","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":35,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7oise-Benjamine Busset n\u00e9e Choux","position":[46.5208454205,6.6391271382],"street":"Martherey","renter_forname":"Donat","renter_lastname":"Clerc","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":40,"folio":4,"owner":"Rez de chauss\u00e9e, caveau, chambre \u00e0 l'\u00e9tage au septentrion et moiti\u00e9 du galetas : Jeanne-Marie Sicard n\u00e9e Pache. Deux caveaux \u00e0 l'orient du rez-de-chauss\u00e9e, premier \u00e9tage, moiti\u00e9 du galetas : Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207796629,6.6390554724],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Gabriel","renter_lastname":"Delarue","job":"rentier","use":"maison,caveau"},{"nr":40,"folio":4,"owner":"Rez de chauss\u00e9e, caveau, chambre \u00e0 l'\u00e9tage au septentrion et moiti\u00e9 du galetas : Jeanne-Marie Sicard n\u00e9e Pache. Deux caveaux \u00e0 l'orient du rez-de-chauss\u00e9e, premier \u00e9tage, moiti\u00e9 du galetas : Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207796629,6.6390554724],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis, Louis","renter_lastname":"Rappaz","job":"pintier","use":"maison,caveau"},{"nr":40,"folio":4,"owner":"Rez de chauss\u00e9e, caveau, chambre \u00e0 l'\u00e9tage au septentrion et moiti\u00e9 du galetas : Jeanne-Marie Sicard n\u00e9e Pache. Deux caveaux \u00e0 l'orient du rez-de-chauss\u00e9e, premier \u00e9tage, moiti\u00e9 du galetas : Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207796629,6.6390554724],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chalelan","job":"journalier","use":"maison,caveau"},{"nr":40,"folio":4,"owner":"Rez de chauss\u00e9e, caveau, chambre \u00e0 l'\u00e9tage au septentrion et moiti\u00e9 du galetas : Jeanne-Marie Sicard n\u00e9e Pache. Deux caveaux \u00e0 l'orient du rez-de-chauss\u00e9e, premier \u00e9tage, moiti\u00e9 du galetas : Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207796629,6.6390554724],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de lfabs","renter_lastname":"Chaperon","job":"renti\u00e8re","use":"maison,caveau"},{"nr":40,"folio":4,"owner":"Rez de chauss\u00e9e, caveau, chambre \u00e0 l'\u00e9tage au septentrion et moiti\u00e9 du galetas : Jeanne-Marie Sicard n\u00e9e Pache. Deux caveaux \u00e0 l'orient du rez-de-chauss\u00e9e, premier \u00e9tage, moiti\u00e9 du galetas : Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207796629,6.6390554724],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Lin, Munk, M\u00e9an, Varin","job":"journalier","use":"maison,caveau"},{"nr":40,"folio":4,"owner":"Rez de chauss\u00e9e, caveau, chambre \u00e0 l'\u00e9tage au septentrion et moiti\u00e9 du galetas : Jeanne-Marie Sicard n\u00e9e Pache. Deux caveaux \u00e0 l'orient du rez-de-chauss\u00e9e, premier \u00e9tage, moiti\u00e9 du galetas : Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207796629,6.6390554724],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jacob","renter_lastname":"Baud","job":"tailleuse","use":"maison,caveau"},{"nr":40,"folio":4,"owner":"Rez de chauss\u00e9e, caveau, chambre \u00e0 l'\u00e9tage au septentrion et moiti\u00e9 du galetas : Jeanne-Marie Sicard n\u00e9e Pache. Deux caveaux \u00e0 l'orient du rez-de-chauss\u00e9e, premier \u00e9tage, moiti\u00e9 du galetas : Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207796629,6.6390554724],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Regamey","job":"femme de m\u00e9nage","use":"maison,caveau"},{"nr":41,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207255638,6.6391536783],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Gabriel","renter_lastname":"Delarue","job":"rentier","use":"etable a porcs"},{"nr":41,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207255638,6.6391536783],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis, Louis","renter_lastname":"Rappaz","job":"pintier","use":"etable a porcs"},{"nr":41,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207255638,6.6391536783],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chalelan","job":"journalier","use":"etable a porcs"},{"nr":41,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207255638,6.6391536783],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de lfabs","renter_lastname":"Chaperon","job":"renti\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":41,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207255638,6.6391536783],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Lin, Munk, M\u00e9an, Varin","job":"journalier","use":"etable a porcs"},{"nr":41,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207255638,6.6391536783],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jacob","renter_lastname":"Baud","job":"tailleuse","use":"etable a porcs"},{"nr":41,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207255638,6.6391536783],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Regamey","job":"femme de m\u00e9nage","use":"etable a porcs"},{"nr":42,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207349807,6.6391370065],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Gabriel","renter_lastname":"Delarue","job":"rentier","use":"place"},{"nr":42,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207349807,6.6391370065],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis, Louis","renter_lastname":"Rappaz","job":"pintier","use":"place"},{"nr":42,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207349807,6.6391370065],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chalelan","job":"journalier","use":"place"},{"nr":42,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207349807,6.6391370065],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de lfabs","renter_lastname":"Chaperon","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":42,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207349807,6.6391370065],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Lin, Munk, M\u00e9an, Varin","job":"journalier","use":"place"},{"nr":42,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207349807,6.6391370065],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jacob","renter_lastname":"Baud","job":"tailleuse","use":"place"},{"nr":42,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5207349807,6.6391370065],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Regamey","job":"femme de m\u00e9nage","use":"place"},{"nr":43,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5206825309,6.6392101461],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Gabriel","renter_lastname":"Delarue","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":43,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5206825309,6.6392101461],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis, Louis","renter_lastname":"Rappaz","job":"pintier","use":"jardin"},{"nr":43,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5206825309,6.6392101461],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chalelan","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":43,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5206825309,6.6392101461],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de lfabs","renter_lastname":"Chaperon","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":43,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5206825309,6.6392101461],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Lin, Munk, M\u00e9an, Varin","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":43,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5206825309,6.6392101461],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jacob","renter_lastname":"Baud","job":"tailleuse","use":"jardin"},{"nr":43,"folio":4,"owner":"Anne-Louise Blanc n\u00e9e Pache.","position":[46.5206825309,6.6392101461],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Regamey","job":"femme de m\u00e9nage","use":"jardin"},{"nr":108,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.519901955,6.6379997921],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Gabriel","renter_lastname":"Delarue","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":108,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.519901955,6.6379997921],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis, Louis","renter_lastname":"Rappaz","job":"pintier","use":"maison"},{"nr":108,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.519901955,6.6379997921],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chalelan","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":108,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.519901955,6.6379997921],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de lfabs","renter_lastname":"Chaperon","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":108,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.519901955,6.6379997921],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Lin, Munk, M\u00e9an, Varin","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":108,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.519901955,6.6379997921],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jacob","renter_lastname":"Baud","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":108,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.519901955,6.6379997921],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Regamey","job":"femme de m\u00e9nage","use":"maison"},{"nr":109,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198230673,6.6382089217],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Gabriel","renter_lastname":"Delarue","job":"rentier","use":"place"},{"nr":109,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198230673,6.6382089217],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis, Louis","renter_lastname":"Rappaz","job":"pintier","use":"place"},{"nr":109,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198230673,6.6382089217],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chalelan","job":"journalier","use":"place"},{"nr":109,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198230673,6.6382089217],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de lfabs","renter_lastname":"Chaperon","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":109,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198230673,6.6382089217],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Lin, Munk, M\u00e9an, Varin","job":"journalier","use":"place"},{"nr":109,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198230673,6.6382089217],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jacob","renter_lastname":"Baud","job":"tailleuse","use":"place"},{"nr":109,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198230673,6.6382089217],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Regamey","job":"femme de m\u00e9nage","use":"place"},{"nr":110,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198170627,6.6383313992],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Gabriel","renter_lastname":"Delarue","job":"rentier","use":"hangar"},{"nr":110,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198170627,6.6383313992],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis, Louis","renter_lastname":"Rappaz","job":"pintier","use":"hangar"},{"nr":110,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198170627,6.6383313992],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chalelan","job":"journalier","use":"hangar"},{"nr":110,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198170627,6.6383313992],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de lfabs","renter_lastname":"Chaperon","job":"renti\u00e8re","use":"hangar"},{"nr":110,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198170627,6.6383313992],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Lin, Munk, M\u00e9an, Varin","job":"journalier","use":"hangar"},{"nr":110,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198170627,6.6383313992],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jacob","renter_lastname":"Baud","job":"tailleuse","use":"hangar"},{"nr":110,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5198170627,6.6383313992],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Regamey","job":"femme de m\u00e9nage","use":"hangar"},{"nr":111,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197866833,6.6384064762],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Gabriel","renter_lastname":"Delarue","job":"rentier","use":"place"},{"nr":111,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197866833,6.6384064762],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis, Louis","renter_lastname":"Rappaz","job":"pintier","use":"place"},{"nr":111,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197866833,6.6384064762],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chalelan","job":"journalier","use":"place"},{"nr":111,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197866833,6.6384064762],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de lfabs","renter_lastname":"Chaperon","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":111,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197866833,6.6384064762],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Lin, Munk, M\u00e9an, Varin","job":"journalier","use":"place"},{"nr":111,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197866833,6.6384064762],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jacob","renter_lastname":"Baud","job":"tailleuse","use":"place"},{"nr":111,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197866833,6.6384064762],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Regamey","job":"femme de m\u00e9nage","use":"place"},{"nr":112,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197755271,6.6384802735],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Gabriel","renter_lastname":"Delarue","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":112,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197755271,6.6384802735],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis, Louis","renter_lastname":"Rappaz","job":"pintier","use":"jardin"},{"nr":112,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197755271,6.6384802735],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chalelan","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":112,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197755271,6.6384802735],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de lfabs","renter_lastname":"Chaperon","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":112,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197755271,6.6384802735],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Isaac","renter_lastname":"Lin, Munk, M\u00e9an, Varin","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":112,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197755271,6.6384802735],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jacob","renter_lastname":"Baud","job":"tailleuse","use":"jardin"},{"nr":112,"folio":4,"owner":"Jean-Gabriel Blanc","position":[46.5197755271,6.6384802735],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Regamey","job":"femme de m\u00e9nage","use":"jardin"},{"nr":51,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.520534354,6.6385546144],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Abram","renter_lastname":"Martin","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":51,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.520534354,6.6385546144],"street":"Martherey","renter_forname":"Mose Otte","renter_lastname":"Cerez","job":"couturi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":51,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.520534354,6.6385546144],"street":"Martherey","renter_forname":"147 Me Hny","renter_lastname":"Chevalley, Palley","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":51,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.520534354,6.6385546144],"street":"Martherey","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Schmerber, Schmitt, Schneiter","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":51,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.520534354,6.6385546144],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Carey, Favre","job":"jardinier","use":"maison"},{"nr":51,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.520534354,6.6385546144],"street":"Martherey","renter_forname":"Jne Frid","renter_lastname":"Herren, Hertel","job":"serrurier","use":"maison"},{"nr":51,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.520534354,6.6385546144],"street":"Martherey","renter_forname":"Colette, Lisette, Roberte, Susette","renter_lastname":"Reymondin","job":"sommariste","use":"maison"},{"nr":51,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.520534354,6.6385546144],"street":"Martherey","renter_forname":"Henry llbert","renter_lastname":"Chapuis","job":"Nardemnlad","use":"maison"},{"nr":51,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.520534354,6.6385546144],"street":"Martherey","renter_forname":"Antoinette","renter_lastname":"Porchet","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":51,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.520534354,6.6385546144],"street":"Martherey","renter_forname":"Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Noverraz","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":52,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204818012,6.6386996733],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Abram","renter_lastname":"Martin","job":"vigneron","use":"fenil, ecurie"},{"nr":52,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204818012,6.6386996733],"street":"Martherey","renter_forname":"Mose Otte","renter_lastname":"Cerez","job":"couturi\u00e8re","use":"fenil, ecurie"},{"nr":52,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204818012,6.6386996733],"street":"Martherey","renter_forname":"147 Me Hny","renter_lastname":"Chevalley, Palley","job":"chapelier","use":"fenil, ecurie"},{"nr":52,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204818012,6.6386996733],"street":"Martherey","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Schmerber, Schmitt, Schneiter","job":"menuisier","use":"fenil, ecurie"},{"nr":52,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204818012,6.6386996733],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Carey, Favre","job":"jardinier","use":"fenil, ecurie"},{"nr":52,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204818012,6.6386996733],"street":"Martherey","renter_forname":"Jne Frid","renter_lastname":"Herren, Hertel","job":"serrurier","use":"fenil, ecurie"},{"nr":52,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204818012,6.6386996733],"street":"Martherey","renter_forname":"Colette, Lisette, Roberte, Susette","renter_lastname":"Reymondin","job":"sommariste","use":"fenil, ecurie"},{"nr":52,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204818012,6.6386996733],"street":"Martherey","renter_forname":"Henry llbert","renter_lastname":"Chapuis","job":"Nardemnlad","use":"fenil, ecurie"},{"nr":52,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204818012,6.6386996733],"street":"Martherey","renter_forname":"Antoinette","renter_lastname":"Porchet","job":"ling\u00e8re","use":"fenil, ecurie"},{"nr":52,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204818012,6.6386996733],"street":"Martherey","renter_forname":"Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Noverraz","job":"ling\u00e8re","use":"fenil, ecurie"},{"nr":53,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204595789,6.6387626898],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Abram","renter_lastname":"Martin","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":53,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204595789,6.6387626898],"street":"Martherey","renter_forname":"Mose Otte","renter_lastname":"Cerez","job":"couturi\u00e8re","use":"place"},{"nr":53,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204595789,6.6387626898],"street":"Martherey","renter_forname":"147 Me Hny","renter_lastname":"Chevalley, Palley","job":"chapelier","use":"place"},{"nr":53,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204595789,6.6387626898],"street":"Martherey","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Schmerber, Schmitt, Schneiter","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":53,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204595789,6.6387626898],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Carey, Favre","job":"jardinier","use":"place"},{"nr":53,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204595789,6.6387626898],"street":"Martherey","renter_forname":"Jne Frid","renter_lastname":"Herren, Hertel","job":"serrurier","use":"place"},{"nr":53,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204595789,6.6387626898],"street":"Martherey","renter_forname":"Colette, Lisette, Roberte, Susette","renter_lastname":"Reymondin","job":"sommariste","use":"place"},{"nr":53,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204595789,6.6387626898],"street":"Martherey","renter_forname":"Henry llbert","renter_lastname":"Chapuis","job":"Nardemnlad","use":"place"},{"nr":53,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204595789,6.6387626898],"street":"Martherey","renter_forname":"Antoinette","renter_lastname":"Porchet","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":53,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204595789,6.6387626898],"street":"Martherey","renter_forname":"Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Noverraz","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":54,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204381205,6.6388366403],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Abram","renter_lastname":"Martin","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":54,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204381205,6.6388366403],"street":"Martherey","renter_forname":"Mose Otte","renter_lastname":"Cerez","job":"couturi\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":54,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204381205,6.6388366403],"street":"Martherey","renter_forname":"147 Me Hny","renter_lastname":"Chevalley, Palley","job":"chapelier","use":"jardin"},{"nr":54,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204381205,6.6388366403],"street":"Martherey","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Schmerber, Schmitt, Schneiter","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":54,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204381205,6.6388366403],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Carey, Favre","job":"jardinier","use":"jardin"},{"nr":54,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204381205,6.6388366403],"street":"Martherey","renter_forname":"Jne Frid","renter_lastname":"Herren, Hertel","job":"serrurier","use":"jardin"},{"nr":54,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204381205,6.6388366403],"street":"Martherey","renter_forname":"Colette, Lisette, Roberte, Susette","renter_lastname":"Reymondin","job":"sommariste","use":"jardin"},{"nr":54,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204381205,6.6388366403],"street":"Martherey","renter_forname":"Henry llbert","renter_lastname":"Chapuis","job":"Nardemnlad","use":"jardin"},{"nr":54,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204381205,6.6388366403],"street":"Martherey","renter_forname":"Antoinette","renter_lastname":"Porchet","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":54,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Martin","position":[46.5204381205,6.6388366403],"street":"Martherey","renter_forname":"Del, Don, Ema, Eva, Eve, Guy, Ida, Ivo, Jan, Ka\u00ef, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Max, No\u00e9, Pol, Ugo, Zo\u00e9","renter_lastname":"Noverraz","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":55,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils. Benoit Kung fils","position":[46.5204081604,6.6387763862],"street":"Martherey","renter_forname":" Jean","renter_lastname":"Bidaud, Bongi, Bron, Delay, Emery, Fr\u00e9ly, Jonin, Main, Monod, Pont, Wolf","job":"Palfrenier","use":"couvert"},{"nr":55,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils. Benoit Kung fils","position":[46.5204081604,6.6387763862],"street":"Martherey","renter_forname":"Christian","renter_lastname":"Weinmann","job":"Inspecteur","use":"couvert"},{"nr":56,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils. Benoit Kung fils","position":[46.5204382945,6.6386664858],"street":"Martherey","renter_forname":" Jean","renter_lastname":"Bidaud, Bongi, Bron, Delay, Emery, Fr\u00e9ly, Jonin, Main, Monod, Pont, Wolf","job":"Palfrenier","use":"buanderie"},{"nr":56,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils. Benoit Kung fils","position":[46.5204382945,6.6386664858],"street":"Martherey","renter_forname":"Christian","renter_lastname":"Weinmann","job":"Inspecteur","use":"buanderie"},{"nr":57,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils. Benoit Kung fils","position":[46.5204228552,6.6386199473],"street":"Martherey","renter_forname":" Jean","renter_lastname":"Bidaud, Bongi, Bron, Delay, Emery, Fr\u00e9ly, Jonin, Main, Monod, Pont, Wolf","job":"Palfrenier","use":"place"},{"nr":57,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils. Benoit Kung fils","position":[46.5204228552,6.6386199473],"street":"Martherey","renter_forname":"Christian","renter_lastname":"Weinmann","job":"Inspecteur","use":"place"},{"nr":58,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils. Benoit Kung fils","position":[46.5204873571,6.6385135183],"street":"Martherey","renter_forname":" Jean","renter_lastname":"Bidaud, Bongi, Bron, Delay, Emery, Fr\u00e9ly, Jonin, Main, Monod, Pont, Wolf","job":"Palfrenier","use":"maison"},{"nr":58,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils. Benoit Kung fils","position":[46.5204873571,6.6385135183],"street":"Martherey","renter_forname":"Christian","renter_lastname":"Weinmann","job":"Inspecteur","use":"maison"},{"nr":59,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5204334431,6.6384655593],"street":"Martherey","renter_forname":"Andr\u00e9","renter_lastname":"Savary","job":"jardinier","use":"maison"},{"nr":59,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5204334431,6.6384655593],"street":"Martherey","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Barby, Jaray, Tarab, Tarby","job":"repasseuse","use":"maison"},{"nr":59,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5204334431,6.6384655593],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuvi de platoel Delichat","renter_lastname":"Eray, Grab, Hrab\u00e9, Raby, Saby, Zabey, Zay","job":"","use":"maison"},{"nr":59,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5204334431,6.6384655593],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Gerster, Gessler, Herter, Keller, Meyer, Wenger","job":"jardinier","use":"maison"},{"nr":59,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5204334431,6.6384655593],"street":"Martherey","renter_forname":"Verene","renter_lastname":"Bersier","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":59,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5204334431,6.6384655593],"street":"Martherey","renter_forname":"Fr\u00e9d\u00e9ric, M\u00e9d\u00e9ric","renter_lastname":"Bauen, Brauen, Bruel, Brun","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":59,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5204334431,6.6384655593],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Eberle, Mermet","job":"boulanger","use":"maison"},{"nr":59,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5204334431,6.6384655593],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de Pre","renter_lastname":"Ogay","job":"","use":"maison"},{"nr":60,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5203651721,6.63871931],"street":"Martherey","renter_forname":"Andr\u00e9","renter_lastname":"Savary","job":"jardinier","use":"jardin"},{"nr":60,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5203651721,6.63871931],"street":"Martherey","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Barby, Jaray, Tarab, Tarby","job":"repasseuse","use":"jardin"},{"nr":60,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5203651721,6.63871931],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuvi de platoel Delichat","renter_lastname":"Eray, Grab, Hrab\u00e9, Raby, Saby, Zabey, Zay","job":"","use":"jardin"},{"nr":60,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5203651721,6.63871931],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Gerster, Gessler, Herter, Keller, Meyer, Wenger","job":"jardinier","use":"jardin"},{"nr":60,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5203651721,6.63871931],"street":"Martherey","renter_forname":"Verene","renter_lastname":"Bersier","job":"tanneur","use":"jardin"},{"nr":60,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5203651721,6.63871931],"street":"Martherey","renter_forname":"Fr\u00e9d\u00e9ric, M\u00e9d\u00e9ric","renter_lastname":"Bauen, Brauen, Bruel, Brun","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":60,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5203651721,6.63871931],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Eberle, Mermet","job":"boulanger","use":"jardin"},{"nr":60,"folio":4,"owner":"Jean-George Caraby","position":[46.5203651721,6.63871931],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de Pre","renter_lastname":"Ogay","job":"","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202872982,6.6387801647],"street":"Martherey","renter_forname":"Moyse","renter_lastname":"Fiaux","job":"peon","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202872982,6.6387801647],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"Peneveyre","job":"","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202872982,6.6387801647],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"","job":"","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202872982,6.6387801647],"street":"Martherey","renter_forname":"Jemme de 1aq","renter_lastname":"Gillard","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202872982,6.6387801647],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean-Baptiste","renter_lastname":"Baechler, Bucher","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202872982,6.6387801647],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jn","renter_lastname":"Martin","job":"","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202872982,6.6387801647],"street":"Martherey","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Margot","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202872982,6.6387801647],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chevalley","job":"tailleuse","use":"jardin"},{"nr":67,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202909854,6.6389134452],"street":"Martherey","renter_forname":"Moyse","renter_lastname":"Fiaux","job":"peon","use":"maison, buanderie"},{"nr":67,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202909854,6.6389134452],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"Peneveyre","job":"","use":"maison, buanderie"},{"nr":67,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202909854,6.6389134452],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"","job":"","use":"maison, buanderie"},{"nr":67,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202909854,6.6389134452],"street":"Martherey","renter_forname":"Jemme de 1aq","renter_lastname":"Gillard","job":"ling\u00e8re","use":"maison, buanderie"},{"nr":67,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202909854,6.6389134452],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean-Baptiste","renter_lastname":"Baechler, Bucher","job":"voiturier","use":"maison, buanderie"},{"nr":67,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202909854,6.6389134452],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jn","renter_lastname":"Martin","job":"","use":"maison, buanderie"},{"nr":67,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202909854,6.6389134452],"street":"Martherey","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Margot","job":"ling\u00e8re","use":"maison, buanderie"},{"nr":67,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202909854,6.6389134452],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chevalley","job":"tailleuse","use":"maison, buanderie"},{"nr":68,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202349907,6.6389600453],"street":"Martherey","renter_forname":"Moyse","renter_lastname":"Fiaux","job":"peon","use":"place"},{"nr":68,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202349907,6.6389600453],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"Peneveyre","job":"","use":"place"},{"nr":68,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202349907,6.6389600453],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"","job":"","use":"place"},{"nr":68,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202349907,6.6389600453],"street":"Martherey","renter_forname":"Jemme de 1aq","renter_lastname":"Gillard","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":68,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202349907,6.6389600453],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean-Baptiste","renter_lastname":"Baechler, Bucher","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":68,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202349907,6.6389600453],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jn","renter_lastname":"Martin","job":"","use":"place"},{"nr":68,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202349907,6.6389600453],"street":"Martherey","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Margot","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":68,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5202349907,6.6389600453],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chevalley","job":"tailleuse","use":"place"},{"nr":69,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5203566332,6.6383851031],"street":"Martherey","renter_forname":"Moyse","renter_lastname":"Fiaux","job":"peon","use":"maison"},{"nr":69,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5203566332,6.6383851031],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"Peneveyre","job":"","use":"maison"},{"nr":69,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5203566332,6.6383851031],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"","job":"","use":"maison"},{"nr":69,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5203566332,6.6383851031],"street":"Martherey","renter_forname":"Jemme de 1aq","renter_lastname":"Gillard","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":69,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5203566332,6.6383851031],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean-Baptiste","renter_lastname":"Baechler, Bucher","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":69,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5203566332,6.6383851031],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jn","renter_lastname":"Martin","job":"","use":"maison"},{"nr":69,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5203566332,6.6383851031],"street":"Martherey","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Margot","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":69,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Fiaux","position":[46.5203566332,6.6383851031],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chevalley","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":52,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205249664,6.6378112277],"street":"Martherey","renter_forname":"Moyse","renter_lastname":"Fiaux","job":"peon","use":"place"},{"nr":52,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205249664,6.6378112277],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"Peneveyre","job":"","use":"place"},{"nr":52,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205249664,6.6378112277],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"","job":"","use":"place"},{"nr":52,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205249664,6.6378112277],"street":"Martherey","renter_forname":"Jemme de 1aq","renter_lastname":"Gillard","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":52,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205249664,6.6378112277],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean-Baptiste","renter_lastname":"Baechler, Bucher","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":52,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205249664,6.6378112277],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jn","renter_lastname":"Martin","job":"","use":"place"},{"nr":52,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205249664,6.6378112277],"street":"Martherey","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Margot","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":52,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205249664,6.6378112277],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chevalley","job":"tailleuse","use":"place"},{"nr":53,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.520369949,6.6380353198],"street":"Martherey","renter_forname":"Moyse","renter_lastname":"Fiaux","job":"peon","use":"atelier"},{"nr":53,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.520369949,6.6380353198],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"Peneveyre","job":"","use":"atelier"},{"nr":53,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.520369949,6.6380353198],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"","job":"","use":"atelier"},{"nr":53,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.520369949,6.6380353198],"street":"Martherey","renter_forname":"Jemme de 1aq","renter_lastname":"Gillard","job":"ling\u00e8re","use":"atelier"},{"nr":53,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.520369949,6.6380353198],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean-Baptiste","renter_lastname":"Baechler, Bucher","job":"voiturier","use":"atelier"},{"nr":53,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.520369949,6.6380353198],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jn","renter_lastname":"Martin","job":"","use":"atelier"},{"nr":53,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.520369949,6.6380353198],"street":"Martherey","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Margot","job":"ling\u00e8re","use":"atelier"},{"nr":53,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.520369949,6.6380353198],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chevalley","job":"tailleuse","use":"atelier"},{"nr":54,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204508064,6.6379024626],"street":"Martherey","renter_forname":"Moyse","renter_lastname":"Fiaux","job":"peon","use":"etable a porcs"},{"nr":54,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204508064,6.6379024626],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"Peneveyre","job":"","use":"etable a porcs"},{"nr":54,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204508064,6.6379024626],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"","job":"","use":"etable a porcs"},{"nr":54,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204508064,6.6379024626],"street":"Martherey","renter_forname":"Jemme de 1aq","renter_lastname":"Gillard","job":"ling\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":54,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204508064,6.6379024626],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean-Baptiste","renter_lastname":"Baechler, Bucher","job":"voiturier","use":"etable a porcs"},{"nr":54,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204508064,6.6379024626],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jn","renter_lastname":"Martin","job":"","use":"etable a porcs"},{"nr":54,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204508064,6.6379024626],"street":"Martherey","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Margot","job":"ling\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":54,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204508064,6.6379024626],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chevalley","job":"tailleuse","use":"etable a porcs"},{"nr":55,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204131644,6.6378189607],"street":"Martherey","renter_forname":"Moyse","renter_lastname":"Fiaux","job":"peon","use":"maison"},{"nr":55,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204131644,6.6378189607],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"Peneveyre","job":"","use":"maison"},{"nr":55,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204131644,6.6378189607],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"","job":"","use":"maison"},{"nr":55,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204131644,6.6378189607],"street":"Martherey","renter_forname":"Jemme de 1aq","renter_lastname":"Gillard","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":55,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204131644,6.6378189607],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean-Baptiste","renter_lastname":"Baechler, Bucher","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":55,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204131644,6.6378189607],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jn","renter_lastname":"Martin","job":"","use":"maison"},{"nr":55,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204131644,6.6378189607],"street":"Martherey","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Margot","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":55,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5204131644,6.6378189607],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chevalley","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":56,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205977053,6.637617724],"street":"Martherey","renter_forname":"Moyse","renter_lastname":"Fiaux","job":"peon","use":"place"},{"nr":56,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205977053,6.637617724],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"Peneveyre","job":"","use":"place"},{"nr":56,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205977053,6.637617724],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"","job":"","use":"place"},{"nr":56,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205977053,6.637617724],"street":"Martherey","renter_forname":"Jemme de 1aq","renter_lastname":"Gillard","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":56,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205977053,6.637617724],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean-Baptiste","renter_lastname":"Baechler, Bucher","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":56,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205977053,6.637617724],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jn","renter_lastname":"Martin","job":"","use":"place"},{"nr":56,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205977053,6.637617724],"street":"Martherey","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Margot","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":56,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5205977053,6.637617724],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chevalley","job":"tailleuse","use":"place"},{"nr":57,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5206045542,6.6376966185],"street":"Martherey","renter_forname":"Moyse","renter_lastname":"Fiaux","job":"peon","use":"maison"},{"nr":57,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5206045542,6.6376966185],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"Peneveyre","job":"","use":"maison"},{"nr":57,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5206045542,6.6376966185],"street":"Martherey","renter_forname":"Venve de \/ d","renter_lastname":"","job":"","use":"maison"},{"nr":57,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5206045542,6.6376966185],"street":"Martherey","renter_forname":"Jemme de 1aq","renter_lastname":"Gillard","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":57,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5206045542,6.6376966185],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean-Baptiste","renter_lastname":"Baechler, Bucher","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":57,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5206045542,6.6376966185],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jn","renter_lastname":"Martin","job":"","use":"maison"},{"nr":57,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5206045542,6.6376966185],"street":"Martherey","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Margot","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":57,"folio":5,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Fiaux","position":[46.5206045542,6.6376966185],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chevalley","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Siegfried","job":"tisserand","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Jacob","renter_lastname":"Borter, Cotter, Cottier, Etter, Hitter, Notter","job":"sellier","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Mare Hry","renter_lastname":"Uttin","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lecoultre","job":"bijoutier","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Cozy","renter_lastname":"Sauty","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Pahud","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gfeller","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Reitz, Seitz","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Olivier","job":"armurier","use":"maison"},{"nr":73,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.520288163,6.6383184542],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"11e211a1s1811118","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Siegfried","job":"tisserand","use":"place"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Jacob","renter_lastname":"Borter, Cotter, Cottier, Etter, Hitter, Notter","job":"sellier","use":"place"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Mare Hry","renter_lastname":"Uttin","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"place"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lecoultre","job":"bijoutier","use":"place"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Cozy","renter_lastname":"Sauty","job":"journalier","use":"place"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Pahud","job":"cordonnier","use":"place"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gfeller","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Reitz, Seitz","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Olivier","job":"armurier","use":"place"},{"nr":74,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202209362,6.6385254221],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"11e211a1s1811118","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Siegfried","job":"tisserand","use":"maison, atelier"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Jacob","renter_lastname":"Borter, Cotter, Cottier, Etter, Hitter, Notter","job":"sellier","use":"maison, atelier"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Mare Hry","renter_lastname":"Uttin","job":"voiturier","use":"maison, atelier"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"maison, atelier"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lecoultre","job":"bijoutier","use":"maison, atelier"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Cozy","renter_lastname":"Sauty","job":"journalier","use":"maison, atelier"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Pahud","job":"cordonnier","use":"maison, atelier"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gfeller","job":"voiturier","use":"maison, atelier"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Reitz, Seitz","job":"menuisier","use":"maison, atelier"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Olivier","job":"armurier","use":"maison, atelier"},{"nr":75,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202542182,6.6385697062],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"11e211a1s1811118","job":"renti\u00e8re","use":"maison, atelier"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Siegfried","job":"tisserand","use":"jardin"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Jacob","renter_lastname":"Borter, Cotter, Cottier, Etter, Hitter, Notter","job":"sellier","use":"jardin"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Mare Hry","renter_lastname":"Uttin","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"jardin"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lecoultre","job":"bijoutier","use":"jardin"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Cozy","renter_lastname":"Sauty","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Pahud","job":"cordonnier","use":"jardin"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gfeller","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Reitz, Seitz","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Olivier","job":"armurier","use":"jardin"},{"nr":76,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5202045108,6.6387286527],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"11e211a1s1811118","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Siegfried","job":"tisserand","use":"vignes"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Jacob","renter_lastname":"Borter, Cotter, Cottier, Etter, Hitter, Notter","job":"sellier","use":"vignes"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Mare Hry","renter_lastname":"Uttin","job":"voiturier","use":"vignes"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"vignes"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lecoultre","job":"bijoutier","use":"vignes"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Cozy","renter_lastname":"Sauty","job":"journalier","use":"vignes"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Pahud","job":"cordonnier","use":"vignes"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gfeller","job":"voiturier","use":"vignes"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Reitz, Seitz","job":"menuisier","use":"vignes"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Olivier","job":"armurier","use":"vignes"},{"nr":77,"folio":4,"owner":"Fran\u00e7ois Berthaud","position":[46.5201719451,6.6388833652],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"11e211a1s1811118","job":"renti\u00e8re","use":"vignes"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Siegfried","job":"tisserand","use":"maison"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Jacob","renter_lastname":"Borter, Cotter, Cottier, Etter, Hitter, Notter","job":"sellier","use":"maison"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Mare Hry","renter_lastname":"Uttin","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"maison"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lecoultre","job":"bijoutier","use":"maison"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Cozy","renter_lastname":"Sauty","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Pahud","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gfeller","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Reitz, Seitz","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Olivier","job":"armurier","use":"maison"},{"nr":82,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5202095734,6.6382778262],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"11e211a1s1811118","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Siegfried","job":"tisserand","use":"etable a porcs"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Jacob","renter_lastname":"Borter, Cotter, Cottier, Etter, Hitter, Notter","job":"sellier","use":"etable a porcs"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Mare Hry","renter_lastname":"Uttin","job":"voiturier","use":"etable a porcs"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"etable a porcs"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lecoultre","job":"bijoutier","use":"etable a porcs"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Cozy","renter_lastname":"Sauty","job":"journalier","use":"etable a porcs"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Pahud","job":"cordonnier","use":"etable a porcs"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gfeller","job":"voiturier","use":"etable a porcs"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Reitz, Seitz","job":"menuisier","use":"etable a porcs"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Olivier","job":"armurier","use":"etable a porcs"},{"nr":83,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201648004,6.6384546105],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"11e211a1s1811118","job":"renti\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Siegfried","job":"tisserand","use":"place"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Jacob","renter_lastname":"Borter, Cotter, Cottier, Etter, Hitter, Notter","job":"sellier","use":"place"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Mare Hry","renter_lastname":"Uttin","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"place"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lecoultre","job":"bijoutier","use":"place"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Cozy","renter_lastname":"Sauty","job":"journalier","use":"place"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Pahud","job":"cordonnier","use":"place"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gfeller","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Reitz, Seitz","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Olivier","job":"armurier","use":"place"},{"nr":84,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.5201372934,6.6384500425],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"11e211a1s1811118","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Siegfried","job":"tisserand","use":"jardin"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Jacob","renter_lastname":"Borter, Cotter, Cottier, Etter, Hitter, Notter","job":"sellier","use":"jardin"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Mare Hry","renter_lastname":"Uttin","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"jardin"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lecoultre","job":"bijoutier","use":"jardin"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Jn Cozy","renter_lastname":"Sauty","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Pahud","job":"cordonnier","use":"jardin"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Gfeller","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Reitz, Seitz","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot","renter_lastname":"Olivier","job":"armurier","use":"jardin"},{"nr":85,"folio":4,"owner":"Jeanne-Susanne Berthaud","position":[46.520080705,6.6387046139],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"11e211a1s1811118","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":78,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5201263423,6.6387477201],"street":"Martherey","renter_forname":"Balthasard","renter_lastname":"Muller","job":"moulier","use":"jardin"},{"nr":78,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5201263423,6.6387477201],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannettefran\u00e7o","renter_lastname":"Duret","job":"","use":"jardin"},{"nr":78,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5201263423,6.6387477201],"street":"Martherey","renter_forname":"David Louis","renter_lastname":"Kohler","job":"journaliste","use":"jardin"},{"nr":78,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5201263423,6.6387477201],"street":"Martherey","renter_forname":"Anest, Ange, Anis, Anita, Anna, Anne, Annet, Anton, Arno, Avit","renter_lastname":"Schuler","job":"journaliste","use":"jardin"},{"nr":79,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5201788521,6.6384991791],"street":"Martherey","renter_forname":"Balthasard","renter_lastname":"Muller","job":"moulier","use":"forge"},{"nr":79,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5201788521,6.6384991791],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannettefran\u00e7o","renter_lastname":"Duret","job":"","use":"forge"},{"nr":79,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5201788521,6.6384991791],"street":"Martherey","renter_forname":"David Louis","renter_lastname":"Kohler","job":"journaliste","use":"forge"},{"nr":79,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5201788521,6.6384991791],"street":"Martherey","renter_forname":"Anest, Ange, Anis, Anita, Anna, Anne, Annet, Anton, Arno, Avit","renter_lastname":"Schuler","job":"journaliste","use":"forge"},{"nr":80,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5202023777,6.6384261932],"street":"Martherey","renter_forname":"Balthasard","renter_lastname":"Muller","job":"moulier","use":"place, aisances"},{"nr":80,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5202023777,6.6384261932],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannettefran\u00e7o","renter_lastname":"Duret","job":"","use":"place, aisances"},{"nr":80,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5202023777,6.6384261932],"street":"Martherey","renter_forname":"David Louis","renter_lastname":"Kohler","job":"journaliste","use":"place, aisances"},{"nr":80,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5202023777,6.6384261932],"street":"Martherey","renter_forname":"Anest, Ange, Anis, Anita, Anna, Anne, Annet, Anton, Arno, Avit","renter_lastname":"Schuler","job":"journaliste","use":"place, aisances"},{"nr":81,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5202495269,6.6382941503],"street":"Martherey","renter_forname":"Balthasard","renter_lastname":"Muller","job":"moulier","use":"maison"},{"nr":81,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5202495269,6.6382941503],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannettefran\u00e7o","renter_lastname":"Duret","job":"","use":"maison"},{"nr":81,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5202495269,6.6382941503],"street":"Martherey","renter_forname":"David Louis","renter_lastname":"Kohler","job":"journaliste","use":"maison"},{"nr":81,"folio":4,"owner":"Balthasar Muller","position":[46.5202495269,6.6382941503],"street":"Martherey","renter_forname":"Anest, Ange, Anis, Anita, Anna, Anne, Annet, Anton, Arno, Avit","renter_lastname":"Schuler","job":"journaliste","use":"maison"},{"nr":86,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5200807876,6.6385215264],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Carrard, Corbat, Corbaz, Cornaz, Cornuz, Dorsaz","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":86,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5200807876,6.6385215264],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":86,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5200807876,6.6385215264],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Carrard, Corbat, Corbaz, Cornaz, Cornuz, Dorsaz","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":86,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5200807876,6.6385215264],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":87,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5201162895,6.6383936364],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Carrard, Corbat, Corbaz, Cornaz, Cornuz, Dorsaz","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":87,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5201162895,6.6383936364],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":87,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5201162895,6.6383936364],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Carrard, Corbat, Corbaz, Cornaz, Cornuz, Dorsaz","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":87,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5201162895,6.6383936364],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":88,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5201708671,6.638243573],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Carrard, Corbat, Corbaz, Cornaz, Cornuz, Dorsaz","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":88,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5201708671,6.638243573],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":88,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5201708671,6.638243573],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Carrard, Corbat, Corbaz, Cornaz, Cornuz, Dorsaz","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":88,"folio":4,"owner":"20\/32 : Henriette-Marguerite Bellet du Mont n\u00e9e Amaron. 12\/32 : Hoirie David-Albert Bellet (Jeannette Amaron, Antoinette Bohy, Henriette, Antoinette). Boutique, caveau au rez-de chauss\u00e9e, chambre au second \u00e9tage et un galetas sur le derri\u00e8re : George-Adam Hidler","position":[46.5201708671,6.638243573],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":89,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5201329248,6.638220254],"street":"Martherey","renter_forname":"Emmanuel","renter_lastname":"Burnier","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":89,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5201329248,6.638220254],"street":"Martherey","renter_forname":"Emmanuel","renter_lastname":"Bujard","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":89,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5201329248,6.638220254],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ramuz","job":"sellier","use":"maison"},{"nr":89,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5201329248,6.638220254],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Burnier","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":89,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5201329248,6.638220254],"street":"Martherey","renter_forname":"Goorge Bery","renter_lastname":"Rouge","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":90,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200674287,6.6383804293],"street":"Martherey","renter_forname":"Emmanuel","renter_lastname":"Burnier","job":"menuisier","use":"hangar"},{"nr":90,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200674287,6.6383804293],"street":"Martherey","renter_forname":"Emmanuel","renter_lastname":"Bujard","job":"rentier","use":"hangar"},{"nr":90,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200674287,6.6383804293],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ramuz","job":"sellier","use":"hangar"},{"nr":90,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200674287,6.6383804293],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Burnier","job":"menuisier","use":"hangar"},{"nr":90,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200674287,6.6383804293],"street":"Martherey","renter_forname":"Goorge Bery","renter_lastname":"Rouge","job":"journalier","use":"hangar"},{"nr":91,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200853766,6.638393099],"street":"Martherey","renter_forname":"Emmanuel","renter_lastname":"Burnier","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":91,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200853766,6.638393099],"street":"Martherey","renter_forname":"Emmanuel","renter_lastname":"Bujard","job":"rentier","use":"place"},{"nr":91,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200853766,6.638393099],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ramuz","job":"sellier","use":"place"},{"nr":91,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200853766,6.638393099],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Burnier","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":91,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200853766,6.638393099],"street":"Martherey","renter_forname":"Goorge Bery","renter_lastname":"Rouge","job":"journalier","use":"place"},{"nr":92,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200062925,6.638671884],"street":"Martherey","renter_forname":"Emmanuel","renter_lastname":"Burnier","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":92,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200062925,6.638671884],"street":"Martherey","renter_forname":"Emmanuel","renter_lastname":"Bujard","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":92,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200062925,6.638671884],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ramuz","job":"sellier","use":"jardin"},{"nr":92,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200062925,6.638671884],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Burnier","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":92,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5200062925,6.638671884],"street":"Martherey","renter_forname":"Goorge Bery","renter_lastname":"Rouge","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":93,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5199466618,6.6388847082],"street":"Martherey","renter_forname":"Emmanuel","renter_lastname":"Burnier","job":"menuisier","use":"atelier de menuisier"},{"nr":93,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5199466618,6.6388847082],"street":"Martherey","renter_forname":"Emmanuel","renter_lastname":"Bujard","job":"rentier","use":"atelier de menuisier"},{"nr":93,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5199466618,6.6388847082],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ramuz","job":"sellier","use":"atelier de menuisier"},{"nr":93,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5199466618,6.6388847082],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Burnier","job":"menuisier","use":"atelier de menuisier"},{"nr":93,"folio":4,"owner":"Emanuel-Antoine Burnier","position":[46.5199466618,6.6388847082],"street":"Martherey","renter_forname":"Goorge Bery","renter_lastname":"Rouge","job":"journalier","use":"atelier de menuisier"},{"nr":94,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5201056553,6.6381520004],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Assinare","job":"\u00e9crivain","use":"maison"},{"nr":94,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5201056553,6.6381520004],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaan Aler","renter_lastname":"Gilland, Gilliard, Girard, Maillard, Paillard","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":94,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5201056553,6.6381520004],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Lagnel","job":"lessiveuse","use":"maison"},{"nr":94,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5201056553,6.6381520004],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Oboussier, Rossier","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":94,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5201056553,6.6381520004],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Ls","renter_lastname":"Assinare","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":95,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5200333826,6.6383252115],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Assinare","job":"\u00e9crivain","use":"place"},{"nr":95,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5200333826,6.6383252115],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaan Aler","renter_lastname":"Gilland, Gilliard, Girard, Maillard, Paillard","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":95,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5200333826,6.6383252115],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Lagnel","job":"lessiveuse","use":"place"},{"nr":95,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5200333826,6.6383252115],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Oboussier, Rossier","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":95,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5200333826,6.6383252115],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Ls","renter_lastname":"Assinare","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":96,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5200447012,6.6383718105],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Assinare","job":"\u00e9crivain","use":"chambre, atelier"},{"nr":96,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5200447012,6.6383718105],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaan Aler","renter_lastname":"Gilland, Gilliard, Girard, Maillard, Paillard","job":"voiturier","use":"chambre, atelier"},{"nr":96,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5200447012,6.6383718105],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Lagnel","job":"lessiveuse","use":"chambre, atelier"},{"nr":96,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5200447012,6.6383718105],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Oboussier, Rossier","job":"renti\u00e8re","use":"chambre, atelier"},{"nr":96,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.5200447012,6.6383718105],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Ls","renter_lastname":"Assinare","job":"renti\u00e8re","use":"chambre, atelier"},{"nr":97,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.519946485,6.6386648088],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Assinare","job":"\u00e9crivain","use":"jardin"},{"nr":97,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.519946485,6.6386648088],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaan Aler","renter_lastname":"Gilland, Gilliard, Girard, Maillard, Paillard","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":97,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.519946485,6.6386648088],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Lagnel","job":"lessiveuse","use":"jardin"},{"nr":97,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.519946485,6.6386648088],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7oise","renter_lastname":"Oboussier, Rossier","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":97,"folio":4,"owner":"Etienne-George Assinare","position":[46.519946485,6.6386648088],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Ls","renter_lastname":"Assinare","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":99,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.5198657159,6.6386072974],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaan Aler","renter_lastname":"Schaffer","job":"sellier","use":"jardin"},{"nr":99,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.5198657159,6.6386072974],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Cassat","job":"ma\u00e7on","use":"jardin"},{"nr":99,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.5198657159,6.6386072974],"street":"Martherey","renter_forname":"Jme pre","renter_lastname":"Lombard","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":99,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.51916122,6.6382505625],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaan Aler","renter_lastname":"Schaffer","job":"sellier","use":"jardin"},{"nr":99,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.51916122,6.6382505625],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Cassat","job":"ma\u00e7on","use":"jardin"},{"nr":99,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.51916122,6.6382505625],"street":"Martherey","renter_forname":"Jme pre","renter_lastname":"Lombard","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":100,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.5200216217,6.6382159319],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaan Aler","renter_lastname":"Schaffer","job":"sellier","use":"place"},{"nr":100,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.5200216217,6.6382159319],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Cassat","job":"ma\u00e7on","use":"place"},{"nr":100,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.5200216217,6.6382159319],"street":"Martherey","renter_forname":"Jme pre","renter_lastname":"Lombard","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":101,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.5200559532,6.6381169152],"street":"Martherey","renter_forname":"Jaan Aler","renter_lastname":"Schaffer","job":"sellier","use":"maison"},{"nr":101,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.5200559532,6.6381169152],"street":"Martherey","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Cassat","job":"ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":101,"folio":4,"owner":"Jean-Abram Schl\u00e4fli","position":[46.5200559532,6.6381169152],"street":"Martherey","renter_forname":"Jme pre","renter_lastname":"Lombard","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":117,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5198031884,6.6379226476],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Diserens, Dizerens","job":"r\u00e9gent","use":"maison"},{"nr":117,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5198031884,6.6379226476],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jte L","renter_lastname":"Gisclon","job":"lessiveuse","use":"maison"},{"nr":117,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5198031884,6.6379226476],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Gisclon","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":117,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5198031884,6.6379226476],"street":"Martherey","renter_forname":"Ange, Anis, Anita, Anna, Anne, Anton, Denis, Henri, Henry, In\u00e8s, Jenny, Otto, Renata, Ren\u00e9, Ren\u00e9e, Ruth","renter_lastname":"Schruisertet","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":118,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5197560395,6.6380546898],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Diserens, Dizerens","job":"r\u00e9gent","use":"place"},{"nr":118,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5197560395,6.6380546898],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jte L","renter_lastname":"Gisclon","job":"lessiveuse","use":"place"},{"nr":118,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5197560395,6.6380546898],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Gisclon","job":"journali\u00e8re","use":"place"},{"nr":118,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5197560395,6.6380546898],"street":"Martherey","renter_forname":"Ange, Anis, Anita, Anna, Anne, Anton, Denis, Henri, Henry, In\u00e8s, Jenny, Otto, Renata, Ren\u00e9, Ren\u00e9e, Ruth","renter_lastname":"Schruisertet","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":120,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5197548668,6.6378885374],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Diserens, Dizerens","job":"r\u00e9gent","use":"cave"},{"nr":120,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5197548668,6.6378885374],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de Jte L","renter_lastname":"Gisclon","job":"lessiveuse","use":"cave"},{"nr":120,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5197548668,6.6378885374],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Gisclon","job":"journali\u00e8re","use":"cave"},{"nr":120,"folio":4,"owner":"Catherine-Salom\u00e9 Dizerens n\u00e9e Pamblanc","position":[46.5197548668,6.6378885374],"street":"Martherey","renter_forname":"Ange, Anis, Anita, Anna, Anne, Anton, Denis, Henri, Henry, In\u00e8s, Jenny, Otto, Renata, Ren\u00e9, Ren\u00e9e, Ruth","renter_lastname":"Schruisertet","job":"charpentier","use":"cave"},{"nr":123,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196902508,6.6379882675],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Favrat","job":"pintier","use":"hangar"},{"nr":123,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196902508,6.6379882675],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannedr de J H","renter_lastname":"Pache","job":"infirme","use":"hangar"},{"nr":123,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196902508,6.6379882675],"street":"Martherey","renter_forname":"Joseph Henr","renter_lastname":"Margot","job":"Tailleur de pierres","use":"hangar"},{"nr":123,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196902508,6.6379882675],"street":"Martherey","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Moget, Puget","job":"jardinier","use":"hangar"},{"nr":123,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196902508,6.6379882675],"street":"Martherey","renter_forname":"Jian f Elie","renter_lastname":"Regamey","job":"potier de terre","use":"hangar"},{"nr":123,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196902508,6.6379882675],"street":"Martherey","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Hubert","job":"charpentier","use":"hangar"},{"nr":124,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197344329,6.6380102335],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Favrat","job":"pintier","use":"place"},{"nr":124,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197344329,6.6380102335],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannedr de J H","renter_lastname":"Pache","job":"infirme","use":"place"},{"nr":124,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197344329,6.6380102335],"street":"Martherey","renter_forname":"Joseph Henr","renter_lastname":"Margot","job":"Tailleur de pierres","use":"place"},{"nr":124,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197344329,6.6380102335],"street":"Martherey","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Moget, Puget","job":"jardinier","use":"place"},{"nr":124,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197344329,6.6380102335],"street":"Martherey","renter_forname":"Jian f Elie","renter_lastname":"Regamey","job":"potier de terre","use":"place"},{"nr":124,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197344329,6.6380102335],"street":"Martherey","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Hubert","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":125,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197010326,6.6380465492],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Favrat","job":"pintier","use":"jardin"},{"nr":125,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197010326,6.6380465492],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannedr de J H","renter_lastname":"Pache","job":"infirme","use":"jardin"},{"nr":125,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197010326,6.6380465492],"street":"Martherey","renter_forname":"Joseph Henr","renter_lastname":"Margot","job":"Tailleur de pierres","use":"jardin"},{"nr":125,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197010326,6.6380465492],"street":"Martherey","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Moget, Puget","job":"jardinier","use":"jardin"},{"nr":125,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197010326,6.6380465492],"street":"Martherey","renter_forname":"Jian f Elie","renter_lastname":"Regamey","job":"potier de terre","use":"jardin"},{"nr":125,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5197010326,6.6380465492],"street":"Martherey","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Hubert","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":126,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196876548,6.6380974937],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Favrat","job":"pintier","use":"place"},{"nr":126,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196876548,6.6380974937],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannedr de J H","renter_lastname":"Pache","job":"infirme","use":"place"},{"nr":126,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196876548,6.6380974937],"street":"Martherey","renter_forname":"Joseph Henr","renter_lastname":"Margot","job":"Tailleur de pierres","use":"place"},{"nr":126,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196876548,6.6380974937],"street":"Martherey","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Moget, Puget","job":"jardinier","use":"place"},{"nr":126,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196876548,6.6380974937],"street":"Martherey","renter_forname":"Jian f Elie","renter_lastname":"Regamey","job":"potier de terre","use":"place"},{"nr":126,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196876548,6.6380974937],"street":"Martherey","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Hubert","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":128,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196617133,6.6383147937],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Favrat","job":"pintier","use":"maison"},{"nr":128,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196617133,6.6383147937],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeannedr de J H","renter_lastname":"Pache","job":"infirme","use":"maison"},{"nr":128,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196617133,6.6383147937],"street":"Martherey","renter_forname":"Joseph Henr","renter_lastname":"Margot","job":"Tailleur de pierres","use":"maison"},{"nr":128,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196617133,6.6383147937],"street":"Martherey","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Moget, Puget","job":"jardinier","use":"maison"},{"nr":128,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196617133,6.6383147937],"street":"Martherey","renter_forname":"Jian f Elie","renter_lastname":"Regamey","job":"potier de terre","use":"maison"},{"nr":128,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Regamey","position":[46.5196617133,6.6383147937],"street":"Martherey","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Hubert","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":130,"folio":4,"owner":"David-Benedict Lecoultre","position":[46.5197112053,6.6378334627],"street":"Martherey","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Meylan","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":130,"folio":4,"owner":"David-Benedict Lecoultre","position":[46.5197112053,6.6378334627],"street":"Martherey","renter_forname":"Nierre Ml\u00e9pandre","renter_lastname":"Fuchs, Richard, Richet, Roch, Rochat, Ruch, Ruchti, Ruffi, Rufi, Russi, Schmid","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":130,"folio":4,"owner":"David-Benedict Lecoultre","position":[46.5197112053,6.6378334627],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Battier, Caretti, Cartier, Dusettier, Fettier, Forestier, Kettner, Krattiger, Kreter, Kretzer, Kreuter, Kreutter, Kreutzer, Parmentier, Tretter, Zaretti","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":131,"folio":4,"owner":"David-Benedict Lecoultre","position":[46.5196590664,6.6379397079],"street":"Martherey","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Meylan","job":"voiturier","use":"cour"},{"nr":131,"folio":4,"owner":"David-Benedict Lecoultre","position":[46.5196590664,6.6379397079],"street":"Martherey","renter_forname":"Nierre Ml\u00e9pandre","renter_lastname":"Fuchs, Richard, Richet, Roch, Rochat, Ruch, Ruchti, Ruffi, Rufi, Russi, Schmid","job":"voiturier","use":"cour"},{"nr":131,"folio":4,"owner":"David-Benedict Lecoultre","position":[46.5196590664,6.6379397079],"street":"Martherey","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Battier, Caretti, Cartier, Dusettier, Fettier, Forestier, Kettner, Krattiger, Kreter, Kretzer, Kreuter, Kreutter, Kreutzer, Parmentier, Tretter, Zaretti","job":"voiturier","use":"cour"},{"nr":133,"folio":4,"owner":"Jean-Etienne Delaraye","position":[46.5196125423,6.6376737301],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeanne, Julienne","renter_lastname":"Delaraye","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":133,"folio":4,"owner":"Jean-Etienne Delaraye","position":[46.5196125423,6.6376737301],"street":"Martherey","renter_forname":"Jue Vle","renter_lastname":"Brand, Gilland, Girard, Mingard","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":135,"folio":4,"owner":"Jean-Saniel Cavin","position":[46.5195643488,6.6377550412],"street":"Etraz","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Cavin","job":"pintier","use":"maison"},{"nr":135,"folio":4,"owner":"Jean-Saniel Cavin","position":[46.5195643488,6.6377550412],"street":"Etraz","renter_forname":"VeuveMari\u00e9oi","renter_lastname":"Rouvi\u00e8re","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":135,"folio":4,"owner":"Jean-Saniel Cavin","position":[46.5195643488,6.6377550412],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ponnaz","job":"domestique","use":"maison"},{"nr":136,"folio":4,"owner":"Jean-Saniel Cavin","position":[46.5196362111,6.6378156682],"street":"Etraz","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Cavin","job":"pintier","use":"cour"},{"nr":136,"folio":4,"owner":"Jean-Saniel Cavin","position":[46.5196362111,6.6378156682],"street":"Etraz","renter_forname":"VeuveMari\u00e9oi","renter_lastname":"Rouvi\u00e8re","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":136,"folio":4,"owner":"Jean-Saniel Cavin","position":[46.5196362111,6.6378156682],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ponnaz","job":"domestique","use":"cour"},{"nr":137,"folio":4,"owner":"Jean-Saniel Cavin","position":[46.5196563108,6.6378412411],"street":"Etraz","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Cavin","job":"pintier","use":"buanderie"},{"nr":137,"folio":4,"owner":"Jean-Saniel Cavin","position":[46.5196563108,6.6378412411],"street":"Etraz","renter_forname":"VeuveMari\u00e9oi","renter_lastname":"Rouvi\u00e8re","job":"renti\u00e8re","use":"buanderie"},{"nr":137,"folio":4,"owner":"Jean-Saniel Cavin","position":[46.5196563108,6.6378412411],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Ponnaz","job":"domestique","use":"buanderie"},{"nr":138,"folio":4,"owner":"Jean-Moyse Navelot","position":[46.5195367731,6.6378380368],"street":"Etraz","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Mayor","job":"serrurier","use":"maison"},{"nr":139,"folio":4,"owner":"Jean-Moyse Navelot","position":[46.5196111367,6.6378638009],"street":"Etraz","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Mayor","job":"serrurier","use":"etable a porcs"},{"nr":140,"folio":4,"owner":"Jean-Moyse Navelot","position":[46.5195928461,6.6378998927],"street":"Etraz","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Mayor","job":"serrurier","use":"place"},{"nr":141,"folio":4,"owner":"Jean-Moyse Navelot","position":[46.5196197224,6.6379124299],"street":"Etraz","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Mayor","job":"serrurier","use":"jardin"},{"nr":142,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195180204,6.6379059763],"street":"Etraz","renter_forname":"Andr\u00e9","renter_lastname":"Herter","job":"gypsier","use":"maison"},{"nr":142,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195180204,6.6379059763],"street":"Etraz","renter_forname":"Rodolph","renter_lastname":"Demont, Reymond","job":"horloger","use":"maison"},{"nr":142,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195180204,6.6379059763],"street":"Etraz","renter_forname":"Rodolph, Gustave","renter_lastname":"Heymann, Neumann, Reymann, Reymond","job":"","use":"maison"},{"nr":142,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195180204,6.6379059763],"street":"Etraz","renter_forname":"Laure, Line, Lise, Lore","renter_lastname":"Dumoulin","job":"coutepointi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":142,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195180204,6.6379059763],"street":"Etraz","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Dumoulin","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":142,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195180204,6.6379059763],"street":"Etraz","renter_forname":"George, Gevrye","renter_lastname":"de Molin","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":142,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195180204,6.6379059763],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Demolis","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195814655,6.6379418524],"street":"Etraz","renter_forname":"Andr\u00e9","renter_lastname":"Herter","job":"gypsier","use":"place"},{"nr":143,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195814655,6.6379418524],"street":"Etraz","renter_forname":"Rodolph","renter_lastname":"Demont, Reymond","job":"horloger","use":"place"},{"nr":143,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195814655,6.6379418524],"street":"Etraz","renter_forname":"Rodolph, Gustave","renter_lastname":"Heymann, Neumann, Reymann, Reymond","job":"","use":"place"},{"nr":143,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195814655,6.6379418524],"street":"Etraz","renter_forname":"Laure, Line, Lise, Lore","renter_lastname":"Dumoulin","job":"coutepointi\u00e8re","use":"place"},{"nr":143,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195814655,6.6379418524],"street":"Etraz","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Dumoulin","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":143,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195814655,6.6379418524],"street":"Etraz","renter_forname":"George, Gevrye","renter_lastname":"de Molin","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":143,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5195814655,6.6379418524],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Demolis","job":"voiturier","use":"place"},{"nr":144,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196022098,6.6379614456],"street":"Etraz","renter_forname":"Andr\u00e9","renter_lastname":"Herter","job":"gypsier","use":"jardin"},{"nr":144,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196022098,6.6379614456],"street":"Etraz","renter_forname":"Rodolph","renter_lastname":"Demont, Reymond","job":"horloger","use":"jardin"},{"nr":144,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196022098,6.6379614456],"street":"Etraz","renter_forname":"Rodolph, Gustave","renter_lastname":"Heymann, Neumann, Reymann, Reymond","job":"","use":"jardin"},{"nr":144,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196022098,6.6379614456],"street":"Etraz","renter_forname":"Laure, Line, Lise, Lore","renter_lastname":"Dumoulin","job":"coutepointi\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":144,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196022098,6.6379614456],"street":"Etraz","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Dumoulin","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":144,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196022098,6.6379614456],"street":"Etraz","renter_forname":"George, Gevrye","renter_lastname":"de Molin","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":144,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196022098,6.6379614456],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Demolis","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":145,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196470412,6.6379876473],"street":"Etraz","renter_forname":"Andr\u00e9","renter_lastname":"Herter","job":"gypsier","use":"buanderie, hangar"},{"nr":145,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196470412,6.6379876473],"street":"Etraz","renter_forname":"Rodolph","renter_lastname":"Demont, Reymond","job":"horloger","use":"buanderie, hangar"},{"nr":145,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196470412,6.6379876473],"street":"Etraz","renter_forname":"Rodolph, Gustave","renter_lastname":"Heymann, Neumann, Reymann, Reymond","job":"","use":"buanderie, hangar"},{"nr":145,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196470412,6.6379876473],"street":"Etraz","renter_forname":"Laure, Line, Lise, Lore","renter_lastname":"Dumoulin","job":"coutepointi\u00e8re","use":"buanderie, hangar"},{"nr":145,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196470412,6.6379876473],"street":"Etraz","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Dumoulin","job":"ling\u00e8re","use":"buanderie, hangar"},{"nr":145,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196470412,6.6379876473],"street":"Etraz","renter_forname":"George, Gevrye","renter_lastname":"de Molin","job":"voiturier","use":"buanderie, hangar"},{"nr":145,"folio":4,"owner":"Andr\u00e9 Hurter fils","position":[46.5196470412,6.6379876473],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Demolis","job":"voiturier","use":"buanderie, hangar"},{"nr":150,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5194933954,6.6380177837],"street":"Etraz","renter_forname":"Marchouis","renter_lastname":"Dubrez","job":"pintier","use":"maison"},{"nr":150,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5194933954,6.6380177837],"street":"Etraz","renter_forname":"Abram, Adam, Iran, Max","renter_lastname":"Pouly","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":150,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5194933954,6.6380177837],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Langiredor9","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":150,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5194933954,6.6380177837],"street":"Etraz","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":150,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5194933954,6.6380177837],"street":"Etraz","renter_forname":"Elie","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":150,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5194933954,6.6380177837],"street":"Etraz","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Devantay, Devanthey, Gigante, Jeantet, Magany, Magate, Mante, Mantel, Manthey, Megnet, Mente, Mettey, Meuant, Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":151,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5195568194,6.6380506751],"street":"Etraz","renter_forname":"Marchouis","renter_lastname":"Dubrez","job":"pintier","use":"cour"},{"nr":151,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5195568194,6.6380506751],"street":"Etraz","renter_forname":"Abram, Adam, Iran, Max","renter_lastname":"Pouly","job":"menuisier","use":"cour"},{"nr":151,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5195568194,6.6380506751],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Langiredor9","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":151,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5195568194,6.6380506751],"street":"Etraz","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":151,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5195568194,6.6380506751],"street":"Etraz","renter_forname":"Elie","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":151,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5195568194,6.6380506751],"street":"Etraz","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Devantay, Devanthey, Gigante, Jeantet, Magany, Magate, Mante, Mantel, Manthey, Megnet, Mente, Mettey, Meuant, Regamey","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":152,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5196140342,6.6380796785],"street":"Etraz","renter_forname":"Marchouis","renter_lastname":"Dubrez","job":"pintier","use":"maison"},{"nr":152,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5196140342,6.6380796785],"street":"Etraz","renter_forname":"Abram, Adam, Iran, Max","renter_lastname":"Pouly","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":152,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5196140342,6.6380796785],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Langiredor9","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":152,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5196140342,6.6380796785],"street":"Etraz","renter_forname":"Marianne","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":152,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5196140342,6.6380796785],"street":"Etraz","renter_forname":"Elie","renter_lastname":"Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":152,"folio":4,"owner":"Marc-Louis Dubrez","position":[46.5196140342,6.6380796785],"street":"Etraz","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Devantay, Devanthey, Gigante, Jeantet, Magany, Magate, Mante, Mantel, Manthey, Megnet, Mente, Mettey, Meuant, Regamey","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":153,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Henri Marguerat (Jean-Gabriel, Jean-Louis, Pierre-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5195014557,6.638089306],"street":"Etraz","renter_forname":"V desie Hr7el","renter_lastname":"Marguerat","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":153,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Henri Marguerat (Jean-Gabriel, Jean-Louis, Pierre-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5195014557,6.638089306],"street":"Etraz","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ganty","job":"","use":"maison"},{"nr":153,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Henri Marguerat (Jean-Gabriel, Jean-Louis, Pierre-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5195014557,6.638089306],"street":"Etraz","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Marguerat","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":153,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Henri Marguerat (Jean-Gabriel, Jean-Louis, Pierre-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5195014557,6.638089306],"street":"Etraz","renter_forname":"Annette, Babette","renter_lastname":"Jotterand","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":154,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Henri Marguerat (Jean-Gabriel, Jean-Louis, Pierre-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5196089821,6.63814244],"street":"Etraz","renter_forname":"V desie Hr7el","renter_lastname":"Marguerat","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":154,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Henri Marguerat (Jean-Gabriel, Jean-Louis, Pierre-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5196089821,6.63814244],"street":"Etraz","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ganty","job":"","use":"place"},{"nr":154,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Henri Marguerat (Jean-Gabriel, Jean-Louis, Pierre-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5196089821,6.63814244],"street":"Etraz","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Marguerat","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":154,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Henri Marguerat (Jean-Gabriel, Jean-Louis, Pierre-Louis, Jeanne-Louise)","position":[46.5196089821,6.63814244],"street":"Etraz","renter_forname":"Annette, Babette","renter_lastname":"Jotterand","job":"marchand","use":"place"},{"nr":155,"folio":4,"owner":"Jean-Henri Hennard","position":[46.5194893953,6.6381322706],"street":"Etraz","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Joseph ougine Deyvernois","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":155,"folio":4,"owner":"Jean-Henri Hennard","position":[46.5194893953,6.6381322706],"street":"Etraz","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"","job":"peintre","use":"maison"},{"nr":155,"folio":4,"owner":"Jean-Henri Hennard","position":[46.5194893953,6.6381322706],"street":"Etraz","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Perroud","job":"femme de m\u00e9nage","use":"maison"},{"nr":156,"folio":4,"owner":"Jean-Henri Hennard","position":[46.519574895,6.6381787657],"street":"Etraz","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Joseph ougine Deyvernois","job":"vigneron","use":"cour"},{"nr":156,"folio":4,"owner":"Jean-Henri Hennard","position":[46.519574895,6.6381787657],"street":"Etraz","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"","job":"peintre","use":"cour"},{"nr":156,"folio":4,"owner":"Jean-Henri Hennard","position":[46.519574895,6.6381787657],"street":"Etraz","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Perroud","job":"femme de m\u00e9nage","use":"cour"},{"nr":157,"folio":4,"owner":"Jean-Henri Hennard","position":[46.519623812,6.6381999319],"street":"Etraz","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Joseph ougine Deyvernois","job":"vigneron","use":"etable a porcs"},{"nr":157,"folio":4,"owner":"Jean-Henri Hennard","position":[46.519623812,6.6381999319],"street":"Etraz","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"","job":"peintre","use":"etable a porcs"},{"nr":157,"folio":4,"owner":"Jean-Henri Hennard","position":[46.519623812,6.6381999319],"street":"Etraz","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Perroud","job":"femme de m\u00e9nage","use":"etable a porcs"},{"nr":158,"folio":4,"owner":"Jean-Michel Laub fils","position":[46.5194801101,6.6381791742],"street":"Etraz","renter_forname":"Michel","renter_lastname":"Laub","job":"","use":"maison"},{"nr":158,"folio":4,"owner":"Jean-Michel Laub fils","position":[46.5194801101,6.6381791742],"street":"Etraz","renter_forname":"Laure","renter_lastname":"Bercioux, Grau, Montant, Morard","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":159,"folio":4,"owner":"Premier \u00e9tage : Jean-Michel Laub fils. Ferdinand-Louis Jaquillard. Susanne-Fran\u00e7oise Jaquillard n\u00e9e Regamey","position":[46.5194749035,6.6382200473],"street":"Etraz","renter_forname":"Michel","renter_lastname":"Laub","job":"","use":"maison"},{"nr":159,"folio":4,"owner":"Premier \u00e9tage : Jean-Michel Laub fils. Ferdinand-Louis Jaquillard. Susanne-Fran\u00e7oise Jaquillard n\u00e9e Regamey","position":[46.5194749035,6.6382200473],"street":"Etraz","renter_forname":"Laure","renter_lastname":"Bercioux, Grau, Montant, Morard","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":160,"folio":4,"owner":"Jean-Michel Laub fils","position":[46.5195534791,6.6382586848],"street":"Etraz","renter_forname":"Michel","renter_lastname":"Laub","job":"","use":"place, etable a porcs"},{"nr":160,"folio":4,"owner":"Jean-Michel Laub fils","position":[46.5195534791,6.6382586848],"street":"Etraz","renter_forname":"Laure","renter_lastname":"Bercioux, Grau, Montant, Morard","job":"chapelier","use":"place, etable a porcs"},{"nr":159,"folio":4,"owner":"Premier \u00e9tage : Jean-Michel Laub fils. Ferdinand-Louis Jaquillard. Susanne-Fran\u00e7oise Jaquillard n\u00e9e Regamey","position":[46.5194749035,6.6382200473],"street":"Etraz","renter_forname":"Pordimandd","renter_lastname":"saguillarie","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":159,"folio":4,"owner":"Premier \u00e9tage : Jean-Michel Laub fils. Ferdinand-Louis Jaquillard. Susanne-Fran\u00e7oise Jaquillard n\u00e9e Regamey","position":[46.5194749035,6.6382200473],"street":"Etraz","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Duvoisin","job":"carrier","use":"maison"},{"nr":161,"folio":4,"owner":"Ferdinand-Louis Jaquillard. Susanne-Fran\u00e7oise Jaquillard n\u00e9e Regamey","position":[46.5195961588,6.6382719832],"street":"Etraz","renter_forname":"Pordimandd","renter_lastname":"saguillarie","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":161,"folio":4,"owner":"Ferdinand-Louis Jaquillard. Susanne-Fran\u00e7oise Jaquillard n\u00e9e Regamey","position":[46.5195961588,6.6382719832],"street":"Etraz","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Duvoisin","job":"carrier","use":"jardin"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Veur\u00e9 de 777","renter_lastname":"Gjonthier 18","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob, Jan, Jana, Jane, Jean","renter_lastname":"Baric, Bottin, Mani","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Rose","renter_lastname":"Weibel","job":"femme de m\u00e9nage","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Blanc","renter_lastname":"Spabriel","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"13044","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis Daniel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Aim\u00e9, Andr\u00e9, D\u00e9sir\u00e9, Honor\u00e9, Josu\u00e9, Jos\u00e9, Lora, Lore, Marc, Mary, Mila, Mina, Monika, Mo\u00efse, No\u00e9, Zo\u00e9","renter_lastname":"Cottet, Roulet, Trottet, Vanetti","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Th\u00e9lin","job":"comis","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Beynon","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Annette, Babette","renter_lastname":"Reale","job":"domestique","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Hesse, Heyne, Heys\u00e9","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Dubois, Dubuis, Dumoulin, Rubin","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Veur\u00e9 de 777","renter_lastname":"Gjonthier 18","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob, Jan, Jana, Jane, Jean","renter_lastname":"Baric, Bottin, Mani","job":"tailleur","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Rose","renter_lastname":"Weibel","job":"femme de m\u00e9nage","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Blanc","renter_lastname":"Spabriel","job":"journalier","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"13044","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis Daniel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"rentier","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Aim\u00e9, Andr\u00e9, D\u00e9sir\u00e9, Honor\u00e9, Josu\u00e9, Jos\u00e9, Lora, Lore, Marc, Mary, Mila, Mina, Monika, Mo\u00efse, No\u00e9, Zo\u00e9","renter_lastname":"Cottet, Roulet, Trottet, Vanetti","job":"rentier","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Th\u00e9lin","job":"comis","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Beynon","job":"journali\u00e8re","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Annette, Babette","renter_lastname":"Reale","job":"domestique","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Hesse, Heyne, Heys\u00e9","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Dubois, Dubuis, Dumoulin, Rubin","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Veur\u00e9 de 777","renter_lastname":"Gjonthier 18","job":"ling\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob, Jan, Jana, Jane, Jean","renter_lastname":"Baric, Bottin, Mani","job":"tailleur","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Rose","renter_lastname":"Weibel","job":"femme de m\u00e9nage","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Blanc","renter_lastname":"Spabriel","job":"journalier","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"13044","job":"charpentier","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis Daniel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"rentier","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Aim\u00e9, Andr\u00e9, D\u00e9sir\u00e9, Honor\u00e9, Josu\u00e9, Jos\u00e9, Lora, Lore, Marc, Mary, Mila, Mina, Monika, Mo\u00efse, No\u00e9, Zo\u00e9","renter_lastname":"Cottet, Roulet, Trottet, Vanetti","job":"rentier","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Th\u00e9lin","job":"comis","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Beynon","job":"journali\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Annette, Babette","renter_lastname":"Reale","job":"domestique","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Hesse, Heyne, Heys\u00e9","job":"renti\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Dubois, Dubuis, Dumoulin, Rubin","job":"renti\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Veur\u00e9 de 777","renter_lastname":"Gjonthier 18","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob, Jan, Jana, Jane, Jean","renter_lastname":"Baric, Bottin, Mani","job":"tailleur","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Rose","renter_lastname":"Weibel","job":"femme de m\u00e9nage","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Blanc","renter_lastname":"Spabriel","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"13044","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis Daniel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Aim\u00e9, Andr\u00e9, D\u00e9sir\u00e9, Honor\u00e9, Josu\u00e9, Jos\u00e9, Lora, Lore, Marc, Mary, Mila, Mina, Monika, Mo\u00efse, No\u00e9, Zo\u00e9","renter_lastname":"Cottet, Roulet, Trottet, Vanetti","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Th\u00e9lin","job":"comis","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Beynon","job":"journali\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Annette, Babette","renter_lastname":"Reale","job":"domestique","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Hesse, Heyne, Heys\u00e9","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Dubois, Dubuis, Dumoulin, Rubin","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Veur\u00e9 de 777","renter_lastname":"Gjonthier 18","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob, Jan, Jana, Jane, Jean","renter_lastname":"Baric, Bottin, Mani","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Rose","renter_lastname":"Weibel","job":"femme de m\u00e9nage","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Blanc","renter_lastname":"Spabriel","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"13044","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis Daniel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Aim\u00e9, Andr\u00e9, D\u00e9sir\u00e9, Honor\u00e9, Josu\u00e9, Jos\u00e9, Lora, Lore, Marc, Mary, Mila, Mina, Monika, Mo\u00efse, No\u00e9, Zo\u00e9","renter_lastname":"Cottet, Roulet, Trottet, Vanetti","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Th\u00e9lin","job":"comis","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Beynon","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Annette, Babette","renter_lastname":"Reale","job":"domestique","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Hesse, Heyne, Heys\u00e9","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":169,"folio":4,"owner":"Jean-Jaques Bohy fils","position":[46.5194498442,6.6383676817],"street":"Etraz","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Dubois, Dubuis, Dumoulin, Rubin","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Veur\u00e9 de 777","renter_lastname":"Gjonthier 18","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob, Jan, Jana, Jane, Jean","renter_lastname":"Baric, Bottin, Mani","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Rose","renter_lastname":"Weibel","job":"femme de m\u00e9nage","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Blanc","renter_lastname":"Spabriel","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"13044","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis Daniel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Aim\u00e9, Andr\u00e9, D\u00e9sir\u00e9, Honor\u00e9, Josu\u00e9, Jos\u00e9, Lora, Lore, Marc, Mary, Mila, Mina, Monika, Mo\u00efse, No\u00e9, Zo\u00e9","renter_lastname":"Cottet, Roulet, Trottet, Vanetti","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Th\u00e9lin","job":"comis","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Beynon","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Annette, Babette","renter_lastname":"Reale","job":"domestique","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Hesse, Heyne, Heys\u00e9","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":190,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5192872216,6.63790442],"street":"Etraz","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Dubois, Dubuis, Dumoulin, Rubin","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Veur\u00e9 de 777","renter_lastname":"Gjonthier 18","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob, Jan, Jana, Jane, Jean","renter_lastname":"Baric, Bottin, Mani","job":"tailleur","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Rose","renter_lastname":"Weibel","job":"femme de m\u00e9nage","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Blanc","renter_lastname":"Spabriel","job":"journalier","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"13044","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis Daniel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"rentier","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Aim\u00e9, Andr\u00e9, D\u00e9sir\u00e9, Honor\u00e9, Josu\u00e9, Jos\u00e9, Lora, Lore, Marc, Mary, Mila, Mina, Monika, Mo\u00efse, No\u00e9, Zo\u00e9","renter_lastname":"Cottet, Roulet, Trottet, Vanetti","job":"rentier","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Th\u00e9lin","job":"comis","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Beynon","job":"journali\u00e8re","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Annette, Babette","renter_lastname":"Reale","job":"domestique","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Hesse, Heyne, Heys\u00e9","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":191,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191881544,6.637882007],"street":"Etraz","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Dubois, Dubuis, Dumoulin, Rubin","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Veur\u00e9 de 777","renter_lastname":"Gjonthier 18","job":"ling\u00e8re","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob, Jan, Jana, Jane, Jean","renter_lastname":"Baric, Bottin, Mani","job":"tailleur","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Rose","renter_lastname":"Weibel","job":"femme de m\u00e9nage","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Blanc","renter_lastname":"Spabriel","job":"journalier","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"13044","job":"charpentier","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis Daniel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"rentier","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Aim\u00e9, Andr\u00e9, D\u00e9sir\u00e9, Honor\u00e9, Josu\u00e9, Jos\u00e9, Lora, Lore, Marc, Mary, Mila, Mina, Monika, Mo\u00efse, No\u00e9, Zo\u00e9","renter_lastname":"Cottet, Roulet, Trottet, Vanetti","job":"rentier","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Fred","renter_lastname":"Th\u00e9lin","job":"comis","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Beynon","job":"journali\u00e8re","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Annette, Babette","renter_lastname":"Reale","job":"domestique","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Hesse, Heyne, Heys\u00e9","job":"renti\u00e8re","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":4,"owner":"enfans Jean-Jaques Bohy (Jean-Jaques, Jean)","position":[46.5191517471,6.6378815513],"street":"Etraz","renter_forname":"Aime, Damien, Diane, Edme, Emme, James, Jane","renter_lastname":"Dubois, Dubuis, Dumoulin, Rubin","job":"renti\u00e8re","use":"buanderie"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"4leram d","renter_lastname":"Auer, Furer","job":"sellier","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Allegro, Gillieron, Milleron","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":162,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5194697602,6.6382698746],"street":"Etraz","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Peneveyre","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"4leram d","renter_lastname":"Auer, Furer","job":"sellier","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Allegro, Gillieron, Milleron","job":"cordonnier","use":"place"},{"nr":163,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195317684,6.6382968171],"street":"Etraz","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Peneveyre","job":"vigneron","use":"place"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"4leram d","renter_lastname":"Auer, Furer","job":"sellier","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Allegro, Gillieron, Milleron","job":"cordonnier","use":"etable a porcs"},{"nr":164,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195470394,6.6383194766],"street":"Etraz","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Peneveyre","job":"vigneron","use":"etable a porcs"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"4leram d","renter_lastname":"Auer, Furer","job":"sellier","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Allegro, Gillieron, Milleron","job":"cordonnier","use":"jardin"},{"nr":165,"folio":4,"owner":"Jeanne-Louise Bohy n\u00e9e Peneveyre","position":[46.5195848483,6.638323892],"street":"Etraz","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Peneveyre","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":172,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.519421119,6.6384825345],"street":"Etraz","renter_forname":"Jaae Berix","renter_lastname":"Bastian, Dafflon, Gallay, Golay, Malan, Massa, Morel","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":172,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.519421119,6.6384825345],"street":"Etraz","renter_forname":"Victor, Viktor","renter_lastname":"Delaraye","job":"ancien voiturier","use":"maison"},{"nr":172,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.519421119,6.6384825345],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean, Jean Louis, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanes, Joannes","renter_lastname":"Jaques","job":"sonnetier","use":"maison"},{"nr":172,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.519421119,6.6384825345],"street":"Etraz","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Cathoud, Chatelan, Chezeaux, Clavel","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":172,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.519421119,6.6384825345],"street":"Etraz","renter_forname":"Henri, Henria","renter_lastname":"Nussly","job":"charron","use":"maison"},{"nr":173,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.5194064516,6.638545438],"street":"Etraz","renter_forname":"Jaae Berix","renter_lastname":"Bastian, Dafflon, Gallay, Golay, Malan, Massa, Morel","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":173,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.5194064516,6.638545438],"street":"Etraz","renter_forname":"Victor, Viktor","renter_lastname":"Delaraye","job":"ancien voiturier","use":"maison"},{"nr":173,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.5194064516,6.638545438],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean, Jean Louis, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanes, Joannes","renter_lastname":"Jaques","job":"sonnetier","use":"maison"},{"nr":173,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.5194064516,6.638545438],"street":"Etraz","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Cathoud, Chatelan, Chezeaux, Clavel","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":173,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.5194064516,6.638545438],"street":"Etraz","renter_forname":"Henri, Henria","renter_lastname":"Nussly","job":"charron","use":"maison"},{"nr":174,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.519463589,6.6385634977],"street":"Etraz","renter_forname":"Jaae Berix","renter_lastname":"Bastian, Dafflon, Gallay, Golay, Malan, Massa, Morel","job":"vigneron","use":"cour"},{"nr":174,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.519463589,6.6385634977],"street":"Etraz","renter_forname":"Victor, Viktor","renter_lastname":"Delaraye","job":"ancien voiturier","use":"cour"},{"nr":174,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.519463589,6.6385634977],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean, Jean Louis, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanes, Joannes","renter_lastname":"Jaques","job":"sonnetier","use":"cour"},{"nr":174,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.519463589,6.6385634977],"street":"Etraz","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Cathoud, Chatelan, Chezeaux, Clavel","job":"vigneron","use":"cour"},{"nr":174,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.519463589,6.6385634977],"street":"Etraz","renter_forname":"Henri, Henria","renter_lastname":"Nussly","job":"charron","use":"cour"},{"nr":175,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.5195262419,6.6385844609],"street":"Etraz","renter_forname":"Jaae Berix","renter_lastname":"Bastian, Dafflon, Gallay, Golay, Malan, Massa, Morel","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":175,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.5195262419,6.6385844609],"street":"Etraz","renter_forname":"Victor, Viktor","renter_lastname":"Delaraye","job":"ancien voiturier","use":"jardin"},{"nr":175,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.5195262419,6.6385844609],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean, Jean Louis, Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeanot, Joanes, Joannes","renter_lastname":"Jaques","job":"sonnetier","use":"jardin"},{"nr":175,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.5195262419,6.6385844609],"street":"Etraz","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Cathoud, Chatelan, Chezeaux, Clavel","job":"vigneron","use":"jardin"},{"nr":175,"folio":4,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Chatelan","position":[46.5195262419,6.6385844609],"street":"Etraz","renter_forname":"Henri, Henria","renter_lastname":"Nussly","job":"charron","use":"jardin"},{"nr":182,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5192149206,6.6375870851],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Davel","job":"pintier","use":"jardin"},{"nr":182,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5192149206,6.6375870851],"street":"Etraz","renter_forname":"Dame Veuve, Veuve","renter_lastname":"Auberjonois","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":182,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5192149206,6.6375870851],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"DeMontons117645","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":182,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5192149206,6.6375870851],"street":"Etraz","renter_forname":"Artur, Greta, Hector, Nestor, Peter, Victor, Viktor","renter_lastname":"Auberjonois","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":183,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5193403742,6.6376499023],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Davel","job":"pintier","use":"maison"},{"nr":183,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5193403742,6.6376499023],"street":"Etraz","renter_forname":"Dame Veuve, Veuve","renter_lastname":"Auberjonois","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":183,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5193403742,6.6376499023],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"DeMontons117645","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":183,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5193403742,6.6376499023],"street":"Etraz","renter_forname":"Artur, Greta, Hector, Nestor, Peter, Victor, Viktor","renter_lastname":"Auberjonois","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":184,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5191985586,6.6377017546],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Davel","job":"pintier","use":"ecurie, fenil"},{"nr":184,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5191985586,6.6377017546],"street":"Etraz","renter_forname":"Dame Veuve, Veuve","renter_lastname":"Auberjonois","job":"renti\u00e8re","use":"ecurie, fenil"},{"nr":184,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5191985586,6.6377017546],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"DeMontons117645","job":"renti\u00e8re","use":"ecurie, fenil"},{"nr":184,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5191985586,6.6377017546],"street":"Etraz","renter_forname":"Artur, Greta, Hector, Nestor, Peter, Victor, Viktor","renter_lastname":"Auberjonois","job":"rentier","use":"ecurie, fenil"},{"nr":185,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.519162622,6.6377679582],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Davel","job":"pintier","use":"place"},{"nr":185,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.519162622,6.6377679582],"street":"Etraz","renter_forname":"Dame Veuve, Veuve","renter_lastname":"Auberjonois","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":185,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.519162622,6.6377679582],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"DeMontons117645","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":185,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.519162622,6.6377679582],"street":"Etraz","renter_forname":"Artur, Greta, Hector, Nestor, Peter, Victor, Viktor","renter_lastname":"Auberjonois","job":"rentier","use":"place"},{"nr":186,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5191970461,6.6377793885],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Davel","job":"pintier","use":"jardin"},{"nr":186,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5191970461,6.6377793885],"street":"Etraz","renter_forname":"Dame Veuve, Veuve","renter_lastname":"Auberjonois","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":186,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5191970461,6.6377793885],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"DeMontons117645","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":186,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.5191970461,6.6377793885],"street":"Etraz","renter_forname":"Artur, Greta, Hector, Nestor, Peter, Victor, Viktor","renter_lastname":"Auberjonois","job":"rentier","use":"jardin"},{"nr":187,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.519316654,6.6377925417],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Davel","job":"pintier","use":"maison"},{"nr":187,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.519316654,6.6377925417],"street":"Etraz","renter_forname":"Dame Veuve, Veuve","renter_lastname":"Auberjonois","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":187,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.519316654,6.6377925417],"street":"Etraz","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"DeMontons117645","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":187,"folio":4,"owner":"Rose-Corn\u00e9lie Auberjonois n\u00e9e R\u00f6ell","position":[46.519316654,6.6377925417],"street":"Etraz","renter_forname":"Artur, Greta, Hector, Nestor, Peter, Victor, Viktor","renter_lastname":"Auberjonois","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":193,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5191628286,6.6379918341],"street":"Etraz","renter_forname":"tamtesrclel e Alltere","renter_lastname":"","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":193,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5191628286,6.6379918341],"street":"Etraz","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Falconnier","job":"\u00e9crivain","use":"jardin"},{"nr":193,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5191628286,6.6379918341],"street":"Etraz","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chapuis","job":"marchand","use":"jardin"},{"nr":193,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5191628286,6.6379918341],"street":"Etraz","renter_forname":"Christian","renter_lastname":"Heller","job":"avocat","use":"jardin"},{"nr":193,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5191628286,6.6379918341],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Delapierre","job":"Colonel f\u00e9d\u00e9ral","use":"jardin"},{"nr":193,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5191628286,6.6379918341],"street":"Etraz","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Mercet, Muret","job":"des timbres","use":"jardin"},{"nr":193,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5191628286,6.6379918341],"street":"Etraz","renter_forname":"Jeanne","renter_lastname":"Amaron","job":"ling\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":193,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5191628286,6.6379918341],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean Philipe","renter_lastname":"Spengler","job":"lithographe","use":"jardin"},{"nr":193,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5191628286,6.6379918341],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Pittet","job":"voiturier","use":"jardin"},{"nr":193,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5191628286,6.6379918341],"street":"Etraz","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Oechsli","job":"jardinier","use":"jardin"},{"nr":194,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5192853101,6.6380228557],"street":"Etraz","renter_forname":"tamtesrclel e Alltere","renter_lastname":"","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":194,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5192853101,6.6380228557],"street":"Etraz","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Falconnier","job":"\u00e9crivain","use":"maison"},{"nr":194,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5192853101,6.6380228557],"street":"Etraz","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Chapuis","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":194,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5192853101,6.6380228557],"street":"Etraz","renter_forname":"Christian","renter_lastname":"Heller","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":194,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5192853101,6.6380228557],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Delapierre","job":"Colonel f\u00e9d\u00e9ral","use":"maison"},{"nr":194,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5192853101,6.6380228557],"street":"Etraz","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Mercet, Muret","job":"des timbres","use":"maison"},{"nr":194,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5192853101,6.6380228557],"street":"Etraz","renter_forname":"Jeanne","renter_lastname":"Amaron","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":194,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5192853101,6.6380228557],"street":"Etraz","renter_forname":"Jean Philipe","renter_lastname":"Spengler","job":"lithographe","use":"maison"},{"nr":194,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5192853101,6.6380228557],"street":"Etraz","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Pittet","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":194,"folio":4,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Moser (Pierre-Samuel, Jeanne-Louise Luard, Marie-Susanne Falconnier)","position":[46.5192853101,6.6380228557],"street":"Etraz","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Oechsli","job":"jardinier","use":"maison"},{"nr":1,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5216652541,6.6402979477],"street":"Martherey","renter_forname":"Maittean","renter_lastname":"Hltlrnquer","job":"litterand","use":"place"},{"nr":1,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5216652541,6.6402979477],"street":"Martherey","renter_forname":"tte Bernard","renter_lastname":"Hueber","job":"mar\u00e9chal","use":"place"},{"nr":1,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5216652541,6.6402979477],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeuve de Bernard","renter_lastname":"Hueber","job":"","use":"place"},{"nr":1,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5216652541,6.6402979477],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Bory, Dura, Fabre, Fabry, Favre","job":"journalier","use":"place"},{"nr":1,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5216652541,6.6402979477],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Roulet","job":"","use":"place"},{"nr":1,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5216652541,6.6402979477],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Chapuis","job":"journalier","use":"place"},{"nr":2,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5215851507,6.6403396423],"street":"Martherey","renter_forname":"Maittean","renter_lastname":"Hltlrnquer","job":"litterand","use":"ecurie, fenil"},{"nr":2,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5215851507,6.6403396423],"street":"Martherey","renter_forname":"tte Bernard","renter_lastname":"Hueber","job":"mar\u00e9chal","use":"ecurie, fenil"},{"nr":2,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5215851507,6.6403396423],"street":"Martherey","renter_forname":"Jeuve de Bernard","renter_lastname":"Hueber","job":"","use":"ecurie, fenil"},{"nr":2,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5215851507,6.6403396423],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Bory, Dura, Fabre, Fabry, Favre","job":"journalier","use":"ecurie, fenil"},{"nr":2,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5215851507,6.6403396423],"street":"Martherey","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Roulet","job":"","use":"ecurie, fenil"},{"nr":2,"folio":5,"owner":"Abram-Daniel Rieder","position":[46.5215851507,6.6403396423],"street":"Martherey","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Chapuis","job":"journalier","use":"ecurie, fenil"},{"nr":4,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5214665233,6.6401722592],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de facab B.","renter_lastname":"Hug, Rouge","job":"fourni\u00e8re","use":"maison"},{"nr":4,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5214665233,6.6401722592],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve deff Gab","renter_lastname":"Regamey","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":5,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5216489133,6.6401614627],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de facab B.","renter_lastname":"Hug, Rouge","job":"fourni\u00e8re","use":"paturage"},{"nr":5,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5216489133,6.6401614627],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve deff Gab","renter_lastname":"Regamey","job":"journali\u00e8re","use":"paturage"},{"nr":4,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5214665233,6.6401722592],"street":"Martherey","renter_forname":"Madelaine","renter_lastname":"Aubert, Gaudibert, Guibert","job":"","use":"maison"},{"nr":4,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5214665233,6.6401722592],"street":"Martherey","renter_forname":"Colette, Lisette, Roberte, Susette","renter_lastname":"Aubert, Austern","job":"","use":"maison"},{"nr":4,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5214665233,6.6401722592],"street":"Martherey","renter_forname":"Stte Tierre","renter_lastname":"Nicolas","job":"palfrenier","use":"maison"},{"nr":4,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5214665233,6.6401722592],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Aulet, Burdet, Juvet","job":"couvreur","use":"maison"},{"nr":4,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5214665233,6.6401722592],"street":"Martherey","renter_forname":"Jnte chenn","renter_lastname":"Pache","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":5,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5216489133,6.6401614627],"street":"Martherey","renter_forname":"Madelaine","renter_lastname":"Aubert, Gaudibert, Guibert","job":"","use":"paturage"},{"nr":5,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5216489133,6.6401614627],"street":"Martherey","renter_forname":"Colette, Lisette, Roberte, Susette","renter_lastname":"Aubert, Austern","job":"","use":"paturage"},{"nr":5,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5216489133,6.6401614627],"street":"Martherey","renter_forname":"Stte Tierre","renter_lastname":"Nicolas","job":"palfrenier","use":"paturage"},{"nr":5,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5216489133,6.6401614627],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Aulet, Burdet, Juvet","job":"couvreur","use":"paturage"},{"nr":5,"folio":5,"owner":"Jeanne-Jaqueline Rouge n\u00e9e Audibert","position":[46.5216489133,6.6401614627],"street":"Martherey","renter_forname":"Jnte chenn","renter_lastname":"Pache","job":"charpentier","use":"paturage"},{"nr":8,"folio":5,"owner":"Marie-Rose Audibert. Marie-Madelaine Audibert","position":[46.5215955303,6.6401257909],"street":"Martherey","renter_forname":"Madelaine","renter_lastname":"Aubert, Gaudibert, Guibert","job":"","use":"etable a porcs"},{"nr":8,"folio":5,"owner":"Marie-Rose Audibert. Marie-Madelaine Audibert","position":[46.5215955303,6.6401257909],"street":"Martherey","renter_forname":"Colette, Lisette, Roberte, Susette","renter_lastname":"Aubert, Austern","job":"","use":"etable a porcs"},{"nr":8,"folio":5,"owner":"Marie-Rose Audibert. Marie-Madelaine Audibert","position":[46.5215955303,6.6401257909],"street":"Martherey","renter_forname":"Stte Tierre","renter_lastname":"Nicolas","job":"palfrenier","use":"etable a porcs"},{"nr":8,"folio":5,"owner":"Marie-Rose Audibert. Marie-Madelaine Audibert","position":[46.5215955303,6.6401257909],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Aulet, Burdet, Juvet","job":"couvreur","use":"etable a porcs"},{"nr":8,"folio":5,"owner":"Marie-Rose Audibert. Marie-Madelaine Audibert","position":[46.5215955303,6.6401257909],"street":"Martherey","renter_forname":"Jnte chenn","renter_lastname":"Pache","job":"charpentier","use":"etable a porcs"},{"nr":11,"folio":5,"owner":"David-Abram Dussin","position":[46.5216193053,6.639927946],"street":"Martherey","renter_forname":"Carl, Don, Gary, Jan, Karl, Marc, Marin, Mary, Sara","renter_lastname":"Fussen","job":"charretier","use":"paturage"},{"nr":11,"folio":5,"owner":"David-Abram Dussin","position":[46.5216193053,6.639927946],"street":"Martherey","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"urrenons","job":"charpentier","use":"paturage"},{"nr":11,"folio":5,"owner":"David-Abram Dussin","position":[46.5216193053,6.639927946],"street":"Martherey","renter_forname":"Bavid dhorpe","renter_lastname":"Gusset","job":"journalier","use":"paturage"},{"nr":11,"folio":5,"owner":"David-Abram Dussin","position":[46.5216193053,6.639927946],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Chapuis","job":"Lithographe","use":"paturage"},{"nr":12,"folio":5,"owner":"David-Abram Dussin","position":[46.5214496832,6.6399648871],"street":"Martherey","renter_forname":"Carl, Don, Gary, Jan, Karl, Marc, Marin, Mary, Sara","renter_lastname":"Fussen","job":"charretier","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":12,"folio":5,"owner":"David-Abram Dussin","position":[46.5214496832,6.6399648871],"street":"Martherey","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"urrenons","job":"charpentier","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":12,"folio":5,"owner":"David-Abram Dussin","position":[46.5214496832,6.6399648871],"street":"Martherey","renter_forname":"Bavid dhorpe","renter_lastname":"Gusset","job":"journalier","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":12,"folio":5,"owner":"David-Abram Dussin","position":[46.5214496832,6.6399648871],"street":"Martherey","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Chapuis","job":"Lithographe","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":13,"folio":5,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Raccaud (Jeanne-Marguerite Froyon, Charlotte-Catherine)","position":[46.5214406532,6.6398738699],"street":"Martherey","renter_forname":"Don, Lore, Rose","renter_lastname":"Jaquillard","job":"vigneron","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":13,"folio":5,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Raccaud (Jeanne-Marguerite Froyon, Charlotte-Catherine)","position":[46.5214406532,6.6398738699],"street":"Martherey","renter_forname":"S Laml","renter_lastname":"Jaquillard","job":"vigneron","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":13,"folio":5,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Raccaud (Jeanne-Marguerite Froyon, Charlotte-Catherine)","position":[46.5214406532,6.6398738699],"street":"Martherey","renter_forname":"Veurie de Berz","renter_lastname":"Br\u00e9laz","job":"","use":"maison, grange, ecurie"},{"nr":14,"folio":5,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Raccaud (Jeanne-Marguerite Froyon, Charlotte-Catherine)","position":[46.5215478188,6.6399026699],"street":"Martherey","renter_forname":"Don, Lore, Rose","renter_lastname":"Jaquillard","job":"vigneron","use":"etable a porcs"},{"nr":14,"folio":5,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Raccaud (Jeanne-Marguerite Froyon, Charlotte-Catherine)","position":[46.5215478188,6.6399026699],"street":"Martherey","renter_forname":"S Laml","renter_lastname":"Jaquillard","job":"vigneron","use":"etable a porcs"},{"nr":14,"folio":5,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Raccaud (Jeanne-Marguerite Froyon, Charlotte-Catherine)","position":[46.5215478188,6.6399026699],"street":"Martherey","renter_forname":"Veurie de Berz","renter_lastname":"Br\u00e9laz","job":"","use":"etable a porcs"},{"nr":15,"folio":5,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Raccaud (Jeanne-Marguerite Froyon, Charlotte-Catherine Duperret)","position":[46.5216028142,6.6397701949],"street":"Martherey","renter_forname":"Don, Lore, Rose","renter_lastname":"Jaquillard","job":"vigneron","use":"paturage"},{"nr":15,"folio":5,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Raccaud (Jeanne-Marguerite Froyon, Charlotte-Catherine Duperret)","position":[46.5216028142,6.6397701949],"street":"Martherey","renter_forname":"S Laml","renter_lastname":"Jaquillard","job":"vigneron","use":"paturage"},{"nr":15,"folio":5,"owner":"Hoirie Pierre-Samuel Raccaud (Jeanne-Marguerite Froyon, Charlotte-Catherine Duperret)","position":[46.5216028142,6.6397701949],"street":"Martherey","renter_forname":"Veurie de Berz","renter_lastname":"Br\u00e9laz","job":"","use":"paturage"},{"nr":16,"folio":5,"owner":"Christe Ramel","position":[46.5215215341,6.6397440509],"street":"Martherey","renter_forname":"Christ, Christa","renter_lastname":"Hamel, Ramel","job":"traiteur","use":"place"},{"nr":16,"folio":5,"owner":"Christe Ramel","position":[46.5215215341,6.6397440509],"street":"Martherey","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Peneveyre, P\u00e9neveyre","job":"charpentier","use":"place"},{"nr":16,"folio":5,"owner":"Christe Ramel","position":[46.5215215341,6.6397440509],"street":"Martherey","renter_forname":"Lore, Marie, Misle, Mo\u00efse, No\u00eble","renter_lastname":"Galley, Valle","job":"journalier","use":"place"},{"nr":17,"folio":5,"owner":"Christe Ramel","position":[46.5214238481,6.6397708143],"street":"Martherey","renter_forname":"Christ, Christa","renter_lastname":"Hamel, Ramel","job":"traiteur","use":"maison"},{"nr":17,"folio":5,"owner":"Christe Ramel","position":[46.5214238481,6.6397708143],"street":"Martherey","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Peneveyre, P\u00e9neveyre","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":17,"folio":5,"owner":"Christe Ramel","position":[46.5214238481,6.6397708143],"street":"Martherey","renter_forname":"Lore, Marie, Misle, Mo\u00efse, No\u00eble","renter_lastname":"Galley, Valle","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":20,"folio":5,"owner":"Hoirie Jean-Daniel Corbaz (Jeanne-Susanne, Marguerite, Jeanne-Louise, Louise-Marie, Jean-Louis)","position":[46.521597108,6.6395555683],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles, Arno, Carl, Curt, Del, Don, Ema, Eric, Erna, Eva, Eve, Fred, Gary, Gery, Guy, Ida, Iran, Irma, Ivo, Jan, Karl, Ka\u00ef, Kurt, Lora, Lore, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Marc, Mary, Max, No\u00e9, Omer, Ours, Pol, Sara, Ugo, V\u00e9ra, Zo\u00e9","renter_lastname":"Jaton","job":"manoeuvre","use":"paturage"},{"nr":20,"folio":5,"owner":"Hoirie Jean-Daniel Corbaz (Jeanne-Susanne, Marguerite, Jeanne-Louise, Louise-Marie, Jean-Louis)","position":[46.521597108,6.6395555683],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuvel de Frdet","renter_lastname":"Corbaz","job":"lessiveuse","use":"paturage"},{"nr":20,"folio":5,"owner":"Hoirie Jean-Daniel Corbaz (Jeanne-Susanne, Marguerite, Jeanne-Louise, Louise-Marie, Jean-Louis)","position":[46.521597108,6.6395555683],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de frfn","renter_lastname":"Regamey","job":"journali\u00e8re","use":"paturage"},{"nr":21,"folio":5,"owner":"Hoirie Jean-Daniel Corbaz (Jeanne-Susanne, Marguerite, Jeanne-Louise, Louise-Marie, Jean-Louis)","position":[46.5215407504,6.6395938745],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles, Arno, Carl, Curt, Del, Don, Ema, Eric, Erna, Eva, Eve, Fred, Gary, Gery, Guy, Ida, Iran, Irma, Ivo, Jan, Karl, Ka\u00ef, Kurt, Lora, Lore, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Marc, Mary, Max, No\u00e9, Omer, Ours, Pol, Sara, Ugo, V\u00e9ra, Zo\u00e9","renter_lastname":"Jaton","job":"manoeuvre","use":"etable a porcs"},{"nr":21,"folio":5,"owner":"Hoirie Jean-Daniel Corbaz (Jeanne-Susanne, Marguerite, Jeanne-Louise, Louise-Marie, Jean-Louis)","position":[46.5215407504,6.6395938745],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuvel de Frdet","renter_lastname":"Corbaz","job":"lessiveuse","use":"etable a porcs"},{"nr":21,"folio":5,"owner":"Hoirie Jean-Daniel Corbaz (Jeanne-Susanne, Marguerite, Jeanne-Louise, Louise-Marie, Jean-Louis)","position":[46.5215407504,6.6395938745],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de frfn","renter_lastname":"Regamey","job":"journali\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":22,"folio":5,"owner":"Hoirie Jean-Daniel Corbaz (Jeanne-Susanne, Marguerite, Jeanne-Louise, Louise-Marie, Jean-Louis)","position":[46.5214131203,6.6395380325],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles, Arno, Carl, Curt, Del, Don, Ema, Eric, Erna, Eva, Eve, Fred, Gary, Gery, Guy, Ida, Iran, Irma, Ivo, Jan, Karl, Ka\u00ef, Kurt, Lora, Lore, Lou, Luc, L\u00e9a, L\u00e9o, Marc, Mary, Max, No\u00e9, Omer, Ours, Pol, Sara, Ugo, V\u00e9ra, Zo\u00e9","renter_lastname":"Jaton","job":"manoeuvre","use":"maison"},{"nr":22,"folio":5,"owner":"Hoirie Jean-Daniel Corbaz (Jeanne-Susanne, Marguerite, Jeanne-Louise, Louise-Marie, Jean-Louis)","position":[46.5214131203,6.6395380325],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuvel de Frdet","renter_lastname":"Corbaz","job":"lessiveuse","use":"maison"},{"nr":22,"folio":5,"owner":"Hoirie Jean-Daniel Corbaz (Jeanne-Susanne, Marguerite, Jeanne-Louise, Louise-Marie, Jean-Louis)","position":[46.5214131203,6.6395380325],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve de frfn","renter_lastname":"Regamey","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":23,"folio":5,"owner":"Fran\u00e7ois-Charles Monnard","position":[46.5214165939,6.63943569],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Monnard","job":"professeur","use":"maison"},{"nr":24,"folio":5,"owner":"Fran\u00e7ois-Charles Monnard","position":[46.5215663863,6.6394618333],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Monnard","job":"professeur","use":"ecurie, fenil"},{"nr":25,"folio":5,"owner":"Fran\u00e7ois-Charles Monnard","position":[46.5216614616,6.6394614404],"street":"Martherey","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Monnard","job":"professeur","use":"paturage"},{"nr":26,"folio":5,"owner":"Jean-Louis Baudet","position":[46.5215126606,6.6393775536],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Bonnet","job":"journalier","use":"place"},{"nr":26,"folio":5,"owner":"Jean-Louis Baudet","position":[46.5215126606,6.6393775536],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve dantoine","renter_lastname":"Baudet","job":"lessiveuse","use":"place"},{"nr":27,"folio":5,"owner":"Jean-Louis Baudet","position":[46.5214125423,6.6393567527],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Bonnet","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":27,"folio":5,"owner":"Jean-Louis Baudet","position":[46.5214125423,6.6393567527],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve dantoine","renter_lastname":"Baudet","job":"lessiveuse","use":"maison"},{"nr":28,"folio":5,"owner":"Ecurie et passage : Fr\u00e9d\u00e9ric-C\u00e9sar de la Harpe. Grange : Pierre-Louis Emery. Deux \u00e9curies et un fenil : Jean-Louis Baudet. Un appartemment sur le derri\u00e8re : enfans Jean-Etienne Baudet (Jean-Daniel, Jean-Louis, Fr\u00e9d\u00e9ric-Louis, Henri, Lisette Rochat, Jeannette Pache, Rose Rouge, Susette Vogel)","position":[46.5214184268,6.639298937],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Bonnet","job":"journalier","use":"maison,ecurie,passage,fenil"},{"nr":28,"folio":5,"owner":"Ecurie et passage : Fr\u00e9d\u00e9ric-C\u00e9sar de la Harpe. Grange : Pierre-Louis Emery. Deux \u00e9curies et un fenil : Jean-Louis Baudet. Un appartemment sur le derri\u00e8re : enfans Jean-Etienne Baudet (Jean-Daniel, Jean-Louis, Fr\u00e9d\u00e9ric-Louis, Henri, Lisette Rochat, Jeannette Pache, Rose Rouge, Susette Vogel)","position":[46.5214184268,6.639298937],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve dantoine","renter_lastname":"Baudet","job":"lessiveuse","use":"maison,ecurie,passage,fenil"},{"nr":35,"folio":5,"owner":"enfans Jean-Etienne Baudet (Jean-Daniel, Jean-Louis, Fr\u00e9d\u00e9ric-Louis, Henri, Lisette Rochat, Jeannette Pache, Rose Rouge, Susette Vogel)","position":[46.5212446493,6.6391781418],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Bonnet","job":"journalier","use":"place"},{"nr":35,"folio":5,"owner":"enfans Jean-Etienne Baudet (Jean-Daniel, Jean-Louis, Fr\u00e9d\u00e9ric-Louis, Henri, Lisette Rochat, Jeannette Pache, Rose Rouge, Susette Vogel)","position":[46.5212446493,6.6391781418],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve dantoine","renter_lastname":"Baudet","job":"lessiveuse","use":"place"},{"nr":36,"folio":5,"owner":"enfans Jean-Etienne Baudet (Jean-Daniel, Jean-Louis, Fr\u00e9d\u00e9ric-Louis, Henri, Lisette Rochat, Jeannette Pache, Rose Rouge, Susette Vogel)","position":[46.5212384143,6.6392014094],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Bonnet","job":"journalier","use":"etable a porcs"},{"nr":36,"folio":5,"owner":"enfans Jean-Etienne Baudet (Jean-Daniel, Jean-Louis, Fr\u00e9d\u00e9ric-Louis, Henri, Lisette Rochat, Jeannette Pache, Rose Rouge, Susette Vogel)","position":[46.5212384143,6.6392014094],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve dantoine","renter_lastname":"Baudet","job":"lessiveuse","use":"etable a porcs"},{"nr":37,"folio":5,"owner":"Jean-Louis Baudet","position":[46.5212703319,6.6392160534],"street":"Martherey","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Bonnet","job":"journalier","use":"etable a porcs, chambre"},{"nr":37,"folio":5,"owner":"Jean-Louis Baudet","position":[46.5212703319,6.6392160534],"street":"Martherey","renter_forname":"Veuve dantoine","renter_lastname":"Baudet","job":"lessiveuse","use":"etable a porcs, chambre"},{"nr":54,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5253599213,6.6360000248],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Blanc","job":"Vigneron","use":"maison"},{"nr":54,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5253599213,6.6360000248],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Rochat","job":"Huissier","use":"maison"},{"nr":108,"folio":6,"owner":"Jean-Rodolph Blanc","position":[46.5233293161,6.6361206428],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Blanc","job":"Vigneron","use":"maison"},{"nr":108,"folio":6,"owner":"Jean-Rodolph Blanc","position":[46.5233293161,6.6361206428],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Rochat","job":"Huissier","use":"maison"},{"nr":119,"folio":6,"owner":"Jean-Rodolph Blanc","position":[46.5232556844,6.6367461392],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Blanc","job":"Vigneron","use":"jardin"},{"nr":119,"folio":6,"owner":"Jean-Rodolph Blanc","position":[46.5232556844,6.6367461392],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Rochat","job":"Huissier","use":"jardin"},{"nr":120,"folio":6,"owner":"Jean-Rodolph Blanc","position":[46.523236075,6.6368526278],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Blanc","job":"Vigneron","use":"ecurie"},{"nr":120,"folio":6,"owner":"Jean-Rodolph Blanc","position":[46.523236075,6.6368526278],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Rochat","job":"Huissier","use":"ecurie"},{"nr":182,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.523840359,6.6359222906],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Blanc","job":"Vigneron","use":"jardin"},{"nr":182,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.523840359,6.6359222906],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Rochat","job":"Huissier","use":"jardin"},{"nr":183,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238758273,6.6358509646],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Blanc","job":"Vigneron","use":"etable a porcs"},{"nr":183,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238758273,6.6358509646],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Rochat","job":"Huissier","use":"etable a porcs"},{"nr":184,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238551125,6.6358011227],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Blanc","job":"Vigneron","use":"cour"},{"nr":184,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238551125,6.6358011227],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Rochat","job":"Huissier","use":"cour"},{"nr":185,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5239187298,6.6356792289],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Blanc","job":"Vigneron","use":"maison"},{"nr":185,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5239187298,6.6356792289],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Rochat","job":"Huissier","use":"maison"},{"nr":203,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5241661044,6.6359154863],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Blanc","job":"Vigneron","use":"maison"},{"nr":203,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5241661044,6.6359154863],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Rochat","job":"Huissier","use":"maison"},{"nr":54,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5253599213,6.6360000248],"street":"Barre","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Blanc","job":"vigneron","use":"maison"},{"nr":54,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5253599213,6.6360000248],"street":"Barre","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Mani","job":"Vendeur de vin","use":"maison"},{"nr":54,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5253599213,6.6360000248],"street":"Barre","renter_forname":"Gery, Lore, Marc, Marie, Mary, Serge","renter_lastname":"Bart, Bisang, Blanc, Blank, Brand, Brandt","job":"Cultivateur","use":"maison"},{"nr":54,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5253599213,6.6360000248],"street":"Barre","renter_forname":"Jean Gabriel","renter_lastname":"Blanc","job":"Agriculteur","use":"maison"},{"nr":54,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5253599213,6.6360000248],"street":"Barre","renter_forname":"David. Fs.","renter_lastname":"Blanc","job":"tisserand","use":"maison"},{"nr":54,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5253599213,6.6360000248],"street":"Barre","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Sarrasin, Sarrazin, Varrin","job":"Charpentier","use":"maison"},{"nr":54,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5253599213,6.6360000248],"street":"Barre","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Bohlig","job":"Fileur","use":"maison"},{"nr":54,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5253599213,6.6360000248],"street":"Barre","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Gardel","job":"Maneouvre","use":"maison"},{"nr":55,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.52529281,6.6360118382],"street":"Barre","renter_forname":"Rodolph","renter_lastname":"Corsat, Dorsaz","job":"Cordonnier","use":"maison, ecurie"},{"nr":55,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.52529281,6.6360118382],"street":"Barre","renter_forname":"Henry Louis","renter_lastname":"Bonnet","job":"Charpentier","use":"maison, ecurie"},{"nr":55,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.52529281,6.6360118382],"street":"Barre","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Sibenthal","job":"Journalier","use":"maison, ecurie"},{"nr":55,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.52529281,6.6360118382],"street":"Barre","renter_forname":"Jean David","renter_lastname":"Forster","job":"Cordonnier","use":"maison, ecurie"},{"nr":55,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.52529281,6.6360118382],"street":"Barre","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Corsat","job":"Vigneron","use":"maison, ecurie"},{"nr":55,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.52529281,6.6360118382],"street":"Barre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Corsat","job":"Ma\u00e7on","use":"maison, ecurie"},{"nr":55,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.52529281,6.6360118382],"street":"Barre","renter_forname":"Jean Abram","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"maison, ecurie"},{"nr":55,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.52529281,6.6360118382],"street":"Barre","renter_forname":"Veuve de Am. Isaac","renter_lastname":"Rochat, Rochaz","job":"","use":"maison, ecurie"},{"nr":56,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.5253191279,6.636086182],"street":"Barre","renter_forname":"Rodolph","renter_lastname":"Corsat, Dorsaz","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":56,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.5253191279,6.636086182],"street":"Barre","renter_forname":"Henry Louis","renter_lastname":"Bonnet","job":"Charpentier","use":"place"},{"nr":56,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.5253191279,6.636086182],"street":"Barre","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Sibenthal","job":"Journalier","use":"place"},{"nr":56,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.5253191279,6.636086182],"street":"Barre","renter_forname":"Jean David","renter_lastname":"Forster","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":56,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.5253191279,6.636086182],"street":"Barre","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Corsat","job":"Vigneron","use":"place"},{"nr":56,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.5253191279,6.636086182],"street":"Barre","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Corsat","job":"Ma\u00e7on","use":"place"},{"nr":56,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.5253191279,6.636086182],"street":"Barre","renter_forname":"Jean Abram","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"place"},{"nr":56,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Corsat","position":[46.5253191279,6.636086182],"street":"Barre","renter_forname":"Veuve de Am. Isaac","renter_lastname":"Rochat, Rochaz","job":"","use":"place"},{"nr":57,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Gruffel","position":[46.5252307096,6.6361563292],"street":"Barre","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Gudet","job":"Ma\u00e7on","use":"jardin"},{"nr":57,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Gruffel","position":[46.5252307096,6.6361563292],"street":"Barre","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Pache","job":"Journalier","use":"jardin"},{"nr":57,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Gruffel","position":[46.5252307096,6.6361563292],"street":"Barre","renter_forname":"Eve","renter_lastname":"Caccia, Cahen, Calori, Calvi, Canova, Caprez, Capri, Caputa, Cardis, Carini, Carita, Carnal, Carrel, Caseel, Caseux, Caspar, Cassal, Cattin, Cavin, Cav\u00e9, Cenati, Ceppi, Cerez, Ceria, Cerny, Cettou, Chabot, Chalom, Chaney, Chavan, Chave, Chiara, Ciocco, Cisier, Claus, Clavet, Clerc, Cocq, Cohen, Colia, Collin, Colomb, Comin, Conod, Conti, Conus, Corbaz, Cornu, Cornut, Corona, Corti, Costa, Cottet, Coupy, Coutaz, Creux, Crippa, Croari, Crolla, Cr\u00fcll, Cuaz, Culka, Cuneo, Curdy, Curtat, Curty","job":"","use":"jardin"},{"nr":57,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Gruffel","position":[46.5252307096,6.6361563292],"street":"Barre","renter_forname":"Vve Vavid","renter_lastname":"Abbet, Abt, Aebi, Alby, Alder, Alt, Ammer, Ammon, Amon, Amy, Angel, Anger, Annen, Arbex, Arm, Arni, Arp, Artar, Aubry, Ayer, Aymon, Bach, Bader, Badet, Bai, Baldi, Baldy, Bally, Bandi, Bapst, Baron, Barr\u00e9, Bart, Barth, Baud, Baum, Baur, Bays, Beaud, Bec, Beck, Beeli, Beeri, Benda, Benig, Benz, Benzo, Berno, Bienz, Bieri, Binda, Bise, Blanc, Blank, Bloch, Blum, Bobst, Bodi, Boll, Boo, Boon, Borel, Borer, Born, Boss, Botta, Botz, Bovay, Bovet, Brack, Brand, Braun, Brot, Brun, Bruni, Bruno, Buchs, Bula, Buri, Burki, Burri, Buset, Butty, B\u00e4hni, B\u00e9ard, B\u00e9n\u00e9, B\u00f4le, B\u00f6gli, B\u00f6sch, B\u00fcchi, B\u00fcrgi, B\u00fcrki, B\u00fcrli, Cahen, Calvi, Capri, Cavin, Cav\u00e9, Ceppi, Cerez, Ceria, Cerny, Chave, Claus, Clerc, Cocq, Cohen, Colia, Comin, Conod, Conti, Conus, Cornu, Corti, Costa, Coupy, Creux, Cr\u00fcll, Cuaz, Culka, Cuneo, Curdy, Curty, Daepp, Damay, Daoud, Daven, Davet, David, Dayer, Degan, Delay, Dey, Dick, Donz\u00e9, Dory, Drack, Droux, Dubi, Duboc, Dufey, Dumas, Dupin, Duruz, D\u00f6lle, D\u00f6rig, D\u00fcbi, D\u00fclly, D\u00fcrig, Ebner, Eggen, Egger, Eggli, Ehret, Emch, Emery, Emine, Engel, Equey, Erard, Erath, Erb, Ermel, Ernst, Etter, Fabbi, Fasel, Faure, Fava, Favre, Fawer, Fayet, Fa\u00ebs, Fehr, Fell, Felli, Feusi, Feuz, Fevot, Fiaux, Fink, Fisch, Flach, Fluri, Franz, Frech, Frei, Frey, Fr\u00fch, Fuchs, F\u00e4s, F\u00e4si, Gabus, Gallo, Gamma, Garo, Gehri, Gex, Gigon, Glass, Gloor, Glutz, Gl\u00fcck, Godat, Gold, Gonin, Good, Gort, Graf, Gramm, Grand, Graul, Gress, Gret, Gribi, Grob, Gross, Gr\u00fcn, Guggi, Guhl, Gujer, Gumy, Gunz, Gut, Gygax, Gyger, Gysin, G\u00e9ly, G\u00f6tz, Haari, Haas, Hafen, Hagen, Hager, Hagin, Haldi, Haldy, Hauf, Hauri, Hayoz, Heer, Hefti, Hegi, Heim, Held, Hemmi, Henny, Henry, Herde, Heym, Heyne, Hirt, Hofer, Holl, Horak, Horn, Hort, Hotz, Huber, Hug, Hugi, Hugli, Humm, Hupka, Hurni, H\u00e4hni, H\u00e4ni, H\u00e4nni, H\u00f6ch, H\u00f6hne, H\u00fcgi, H\u00fcgli, H\u00fcni, H\u00fcrni, H\u00fcrst, Imhof, Immer, Isch, Ischi, Isler, Itten, Izard, Jaggi, Janin, Janz, Jaun, Javet, Jeger, Jenny, Jobin, John, Joho, Jonas, Joost, Jordi, Joss, Jost, Joye, Joyet, Judet, Jufer, Jungo, Junod, Jutzi, Juvet, J\u00e4ggi, J\u00f6hr, J\u00f6rg, J\u00f6rin, Katz, Kauz, Keck, Kenel, Kern, Klaus, Klay, Klein, Kl\u00e4gi, Knuth, Koban, Kobi, Koch, Kohl, Kohli, Kolb, Kolly, Kopp, Krebs, Krieg, Kropf, Kuhn, Kunz, Kurcz, Kurth, Kurz, K\u00e4lin, K\u00e4nel, K\u00e4ser, K\u00f6b, K\u00f6nig, K\u00fcnzi, Lack, Lampo, Lanz, Lauti, Leder, Leduc, Lemp, Lendi, Lerch, Leu, Leuba, Loeb, Losey, Losio, Louis, Lovey, Luder, Lugon, Lusso, Lux, Luy, Luzio, L\u00e4ng, L\u00e9vy, L\u00fcdi, L\u00fcthi, L\u00fcthy, Mader, Mahon, Maier, Mamie, Mani, Maret, Marti, Marty, Marx, Matli, Matti, Mauel, May, Mayer, Meier, Mello, Meng, Menth, Menz, Menzi, Meuli, Meyer, Miche, Mira, Mocan, Moll, Monti, Morel, Moret, Mori, Mory, Moser, Mudry, Muff, Murri, Musso, M\u00e4der, M\u00e9roz, Naef, Naz, Neef, Nicco, Noble, Nobs, Noir, Noll, Noth, Novet, Nufer, Oesch, Ogi, Ogiez, Oliva, Otth, Otti, Page, Pala, Panei, Papon, Paris, Party, Pauli, Peier, Pella, Pesse, Petch, Peter, Peyer, Pfund, Pieri, Pl\u00fcss, Polla, Polli, Ponci, Pont, Porta, Pozzi, Press, Py, P\u00e9ra, P\u00fcrro, Raach, Racle, Rahm, Ramuz, Raoux, Rast, Reift, Reiss, Renou, Rey, Rhein, Ribas, Ribi, Riche, Riedo, Riem, Ries, Rime, Rion, Risso, Rista, Riva, Robin, Rode, Rohr, Rolaz, Rolle, Rossi, Rost, Roth, Rouge, Roux, Roy, Rubin, Ruch, Rudaz, Ruder, Ruedi, Rufer, Rufli, Ruga, Rupp, Russi, Ryff, Ryser, Ryter, R\u00e4ber, R\u00e8, R\u00e9al, R\u00f6sti, R\u00fcfli, Sahli, Sapin, Savio, Savoy, Sax, Sch\u00e4r, Seger, Segu, Seidl, Seitz, Seiz, Senn, Sessa, Simon, Singy, Sinz, Soder, Sosio, Spack, Spahn, Spahr, Stal\u00e9, Stamm, Staub, Steck, Stein, Stern, Stoll, Strub, Stulz, Sudan, Sumi, Suter, S\u00fcri, Taher, Tarin, Tatti, Tesse, Thilo, Thoos, Th\u00f6ni, Torti, Turre, T\u00e2che, Uldry, Ulli, Urech, Urfer, Usel, Vaury, Veuve, Vial, Viano, Viaud, Vidon, Vlnas, Vogel, Vouga, V\u00e9ron, V\u00e9sy, Wasem, Wavre, Wayss, Weber, Weil, Weiss, Werro, Wicht, Wicki, Wicky, Wiehe, Wiget, Wild, Wildi, Wirth, Witz, Wolf, Wurth, Wyler, Wyss, Wyssa, W\u00e4lti, W\u00fcest, W\u00fcrth, W\u00fcst, Yenni, Yenny, Yerli, Yung, Zahnd, Zapf, Zaugg, Zemp, Zorzi, Zosso, Zuber, Z\u00fcger, Z\u00fcnd","job":"Journalier","use":"jardin"},{"nr":57,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Gruffel","position":[46.5252307096,6.6361563292],"street":"Barre","renter_forname":"Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeannine","renter_lastname":"Carrard, Ferrand, Ferrard, Marmoud, Perroud","job":"Journalier","use":"jardin"},{"nr":59,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Gruffel","position":[46.525231758,6.6360166782],"street":"Barre","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Gudet","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":59,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Gruffel","position":[46.525231758,6.6360166782],"street":"Barre","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Pache","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":59,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Gruffel","position":[46.525231758,6.6360166782],"street":"Barre","renter_forname":"Eve","renter_lastname":"Caccia, Cahen, Calori, Calvi, Canova, Caprez, Capri, Caputa, Cardis, Carini, Carita, Carnal, Carrel, Caseel, Caseux, Caspar, Cassal, Cattin, Cavin, Cav\u00e9, Cenati, Ceppi, Cerez, Ceria, Cerny, Cettou, Chabot, Chalom, Chaney, Chavan, Chave, Chiara, Ciocco, Cisier, Claus, Clavet, Clerc, Cocq, Cohen, Colia, Collin, Colomb, Comin, Conod, Conti, Conus, Corbaz, Cornu, Cornut, Corona, Corti, Costa, Cottet, Coupy, Coutaz, Creux, Crippa, Croari, Crolla, Cr\u00fcll, Cuaz, Culka, Cuneo, Curdy, Curtat, Curty","job":"","use":"maison"},{"nr":59,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Gruffel","position":[46.525231758,6.6360166782],"street":"Barre","renter_forname":"Vve Vavid","renter_lastname":"Abbet, Abt, Aebi, Alby, Alder, Alt, Ammer, Ammon, Amon, Amy, Angel, Anger, Annen, Arbex, Arm, Arni, Arp, Artar, Aubry, Ayer, Aymon, Bach, Bader, Badet, Bai, Baldi, Baldy, Bally, Bandi, Bapst, Baron, Barr\u00e9, Bart, Barth, Baud, Baum, Baur, Bays, Beaud, Bec, Beck, Beeli, Beeri, Benda, Benig, Benz, Benzo, Berno, Bienz, Bieri, Binda, Bise, Blanc, Blank, Bloch, Blum, Bobst, Bodi, Boll, Boo, Boon, Borel, Borer, Born, Boss, Botta, Botz, Bovay, Bovet, Brack, Brand, Braun, Brot, Brun, Bruni, Bruno, Buchs, Bula, Buri, Burki, Burri, Buset, Butty, B\u00e4hni, B\u00e9ard, B\u00e9n\u00e9, B\u00f4le, B\u00f6gli, B\u00f6sch, B\u00fcchi, B\u00fcrgi, B\u00fcrki, B\u00fcrli, Cahen, Calvi, Capri, Cavin, Cav\u00e9, Ceppi, Cerez, Ceria, Cerny, Chave, Claus, Clerc, Cocq, Cohen, Colia, Comin, Conod, Conti, Conus, Cornu, Corti, Costa, Coupy, Creux, Cr\u00fcll, Cuaz, Culka, Cuneo, Curdy, Curty, Daepp, Damay, Daoud, Daven, Davet, David, Dayer, Degan, Delay, Dey, Dick, Donz\u00e9, Dory, Drack, Droux, Dubi, Duboc, Dufey, Dumas, Dupin, Duruz, D\u00f6lle, D\u00f6rig, D\u00fcbi, D\u00fclly, D\u00fcrig, Ebner, Eggen, Egger, Eggli, Ehret, Emch, Emery, Emine, Engel, Equey, Erard, Erath, Erb, Ermel, Ernst, Etter, Fabbi, Fasel, Faure, Fava, Favre, Fawer, Fayet, Fa\u00ebs, Fehr, Fell, Felli, Feusi, Feuz, Fevot, Fiaux, Fink, Fisch, Flach, Fluri, Franz, Frech, Frei, Frey, Fr\u00fch, Fuchs, F\u00e4s, F\u00e4si, Gabus, Gallo, Gamma, Garo, Gehri, Gex, Gigon, Glass, Gloor, Glutz, Gl\u00fcck, Godat, Gold, Gonin, Good, Gort, Graf, Gramm, Grand, Graul, Gress, Gret, Gribi, Grob, Gross, Gr\u00fcn, Guggi, Guhl, Gujer, Gumy, Gunz, Gut, Gygax, Gyger, Gysin, G\u00e9ly, G\u00f6tz, Haari, Haas, Hafen, Hagen, Hager, Hagin, Haldi, Haldy, Hauf, Hauri, Hayoz, Heer, Hefti, Hegi, Heim, Held, Hemmi, Henny, Henry, Herde, Heym, Heyne, Hirt, Hofer, Holl, Horak, Horn, Hort, Hotz, Huber, Hug, Hugi, Hugli, Humm, Hupka, Hurni, H\u00e4hni, H\u00e4ni, H\u00e4nni, H\u00f6ch, H\u00f6hne, H\u00fcgi, H\u00fcgli, H\u00fcni, H\u00fcrni, H\u00fcrst, Imhof, Immer, Isch, Ischi, Isler, Itten, Izard, Jaggi, Janin, Janz, Jaun, Javet, Jeger, Jenny, Jobin, John, Joho, Jonas, Joost, Jordi, Joss, Jost, Joye, Joyet, Judet, Jufer, Jungo, Junod, Jutzi, Juvet, J\u00e4ggi, J\u00f6hr, J\u00f6rg, J\u00f6rin, Katz, Kauz, Keck, Kenel, Kern, Klaus, Klay, Klein, Kl\u00e4gi, Knuth, Koban, Kobi, Koch, Kohl, Kohli, Kolb, Kolly, Kopp, Krebs, Krieg, Kropf, Kuhn, Kunz, Kurcz, Kurth, Kurz, K\u00e4lin, K\u00e4nel, K\u00e4ser, K\u00f6b, K\u00f6nig, K\u00fcnzi, Lack, Lampo, Lanz, Lauti, Leder, Leduc, Lemp, Lendi, Lerch, Leu, Leuba, Loeb, Losey, Losio, Louis, Lovey, Luder, Lugon, Lusso, Lux, Luy, Luzio, L\u00e4ng, L\u00e9vy, L\u00fcdi, L\u00fcthi, L\u00fcthy, Mader, Mahon, Maier, Mamie, Mani, Maret, Marti, Marty, Marx, Matli, Matti, Mauel, May, Mayer, Meier, Mello, Meng, Menth, Menz, Menzi, Meuli, Meyer, Miche, Mira, Mocan, Moll, Monti, Morel, Moret, Mori, Mory, Moser, Mudry, Muff, Murri, Musso, M\u00e4der, M\u00e9roz, Naef, Naz, Neef, Nicco, Noble, Nobs, Noir, Noll, Noth, Novet, Nufer, Oesch, Ogi, Ogiez, Oliva, Otth, Otti, Page, Pala, Panei, Papon, Paris, Party, Pauli, Peier, Pella, Pesse, Petch, Peter, Peyer, Pfund, Pieri, Pl\u00fcss, Polla, Polli, Ponci, Pont, Porta, Pozzi, Press, Py, P\u00e9ra, P\u00fcrro, Raach, Racle, Rahm, Ramuz, Raoux, Rast, Reift, Reiss, Renou, Rey, Rhein, Ribas, Ribi, Riche, Riedo, Riem, Ries, Rime, Rion, Risso, Rista, Riva, Robin, Rode, Rohr, Rolaz, Rolle, Rossi, Rost, Roth, Rouge, Roux, Roy, Rubin, Ruch, Rudaz, Ruder, Ruedi, Rufer, Rufli, Ruga, Rupp, Russi, Ryff, Ryser, Ryter, R\u00e4ber, R\u00e8, R\u00e9al, R\u00f6sti, R\u00fcfli, Sahli, Sapin, Savio, Savoy, Sax, Sch\u00e4r, Seger, Segu, Seidl, Seitz, Seiz, Senn, Sessa, Simon, Singy, Sinz, Soder, Sosio, Spack, Spahn, Spahr, Stal\u00e9, Stamm, Staub, Steck, Stein, Stern, Stoll, Strub, Stulz, Sudan, Sumi, Suter, S\u00fcri, Taher, Tarin, Tatti, Tesse, Thilo, Thoos, Th\u00f6ni, Torti, Turre, T\u00e2che, Uldry, Ulli, Urech, Urfer, Usel, Vaury, Veuve, Vial, Viano, Viaud, Vidon, Vlnas, Vogel, Vouga, V\u00e9ron, V\u00e9sy, Wasem, Wavre, Wayss, Weber, Weil, Weiss, Werro, Wicht, Wicki, Wicky, Wiehe, Wiget, Wild, Wildi, Wirth, Witz, Wolf, Wurth, Wyler, Wyss, Wyssa, W\u00e4lti, W\u00fcest, W\u00fcrth, W\u00fcst, Yenni, Yenny, Yerli, Yung, Zahnd, Zapf, Zaugg, Zemp, Zorzi, Zosso, Zuber, Z\u00fcger, Z\u00fcnd","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":59,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Gruffel","position":[46.525231758,6.6360166782],"street":"Barre","renter_forname":"Jeanine, Jeanne, Jeannie, Jeannine","renter_lastname":"Carrard, Ferrand, Ferrard, Marmoud, Perroud","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":64,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.525151122,6.6360355759],"street":"Barre","renter_forname":"Fn. Fs.","renter_lastname":"Lochmann,Lachmann","job":"Institeur","use":"maison"},{"nr":64,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.525151122,6.6360355759],"street":"Barre","renter_forname":"Fanny","renter_lastname":"Herde","job":"brodeuse","use":"maison"},{"nr":64,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.525151122,6.6360355759],"street":"Barre","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Bandi, Farine, Gander, Janin, Landry, Racine, Sandoz, Tanner, Vannod, Waldner, Wanner","job":"Couvreur","use":"maison"},{"nr":64,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.525151122,6.6360355759],"street":"Barre","renter_forname":"Elis\u00e9e","renter_lastname":"Chappuis","job":"Commisaire des guerres","use":"maison"},{"nr":64,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.525151122,6.6360355759],"street":"Barre","renter_forname":"Etienne","renter_lastname":"Arbenz, Dasen, Haberl, Hafen, Hagen, Laven, Naber, Rabe, Rabenow, Urben","job":"professeur","use":"maison"},{"nr":64,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.525151122,6.6360355759],"street":"Barre","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Dunand","job":"Vigneron","use":"maison"},{"nr":64,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.525151122,6.6360355759],"street":"Barre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Meunca","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":65,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5251584512,6.6361121681],"street":"Barre","renter_forname":"Fn. Fs.","renter_lastname":"Lochmann,Lachmann","job":"Institeur","use":"place"},{"nr":65,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5251584512,6.6361121681],"street":"Barre","renter_forname":"Fanny","renter_lastname":"Herde","job":"brodeuse","use":"place"},{"nr":65,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5251584512,6.6361121681],"street":"Barre","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Bandi, Farine, Gander, Janin, Landry, Racine, Sandoz, Tanner, Vannod, Waldner, Wanner","job":"Couvreur","use":"place"},{"nr":65,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5251584512,6.6361121681],"street":"Barre","renter_forname":"Elis\u00e9e","renter_lastname":"Chappuis","job":"Commisaire des guerres","use":"place"},{"nr":65,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5251584512,6.6361121681],"street":"Barre","renter_forname":"Etienne","renter_lastname":"Arbenz, Dasen, Haberl, Hafen, Hagen, Laven, Naber, Rabe, Rabenow, Urben","job":"professeur","use":"place"},{"nr":65,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5251584512,6.6361121681],"street":"Barre","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Dunand","job":"Vigneron","use":"place"},{"nr":65,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5251584512,6.6361121681],"street":"Barre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Meunca","job":"Ma\u00e7on","use":"place"},{"nr":66,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5250757931,6.6361330623],"street":"Barre","renter_forname":"Fn. Fs.","renter_lastname":"Lochmann,Lachmann","job":"Institeur","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5250757931,6.6361330623],"street":"Barre","renter_forname":"Fanny","renter_lastname":"Herde","job":"brodeuse","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5250757931,6.6361330623],"street":"Barre","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Bandi, Farine, Gander, Janin, Landry, Racine, Sandoz, Tanner, Vannod, Waldner, Wanner","job":"Couvreur","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5250757931,6.6361330623],"street":"Barre","renter_forname":"Elis\u00e9e","renter_lastname":"Chappuis","job":"Commisaire des guerres","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5250757931,6.6361330623],"street":"Barre","renter_forname":"Etienne","renter_lastname":"Arbenz, Dasen, Haberl, Hafen, Hagen, Laven, Naber, Rabe, Rabenow, Urben","job":"professeur","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5250757931,6.6361330623],"street":"Barre","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Dunand","job":"Vigneron","use":"jardin"},{"nr":66,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Dunand","position":[46.5250757931,6.6361330623],"street":"Barre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Meunca","job":"Ma\u00e7on","use":"jardin"},{"nr":74,"folio":6,"owner":"Jean-Emanuel Chevalley","position":[46.5245430327,6.6363317394],"street":"Barre","renter_forname":"Georges Hry.","renter_lastname":"Voribau pier","job":"Rentier","use":"pre"},{"nr":74,"folio":6,"owner":"Jean-Emanuel Chevalley","position":[46.5245430327,6.6363317394],"street":"Barre","renter_forname":"Bonne, Christian","renter_lastname":"Ramseyer","job":"Huilier","use":"pre"},{"nr":74,"folio":6,"owner":"Jean-Emanuel Chevalley","position":[46.5245430327,6.6363317394],"street":"Barre","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Chevalley","job":"charpentier","use":"pre"},{"nr":74,"folio":6,"owner":"Jean-Emanuel Chevalley","position":[46.5245430327,6.6363317394],"street":"Barre","renter_forname":"Henry, Jenny","renter_lastname":"Bonnet","job":"charpentier","use":"pre"},{"nr":74,"folio":6,"owner":"Jean-Emanuel Chevalley","position":[46.5245430327,6.6363317394],"street":"Barre","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Baron","job":"\u00e9crivain","use":"pre"},{"nr":74,"folio":6,"owner":"Jean-Emanuel Chevalley","position":[46.5245430327,6.6363317394],"street":"Barre","renter_forname":"Bernard, Fernand","renter_lastname":"Fauth, Roth","job":"journalier","use":"pre"},{"nr":96,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5236802724,6.6362235973],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"cour"},{"nr":97,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.523594075,6.6362238936],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"jardin"},{"nr":98,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235120747,6.6362418273],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"cour"},{"nr":98,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5238325006,6.636442585],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"cour"},{"nr":99,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235579653,6.6363965102],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"maison"},{"nr":100,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5236393174,6.6364788849],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"place"},{"nr":101,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5234713629,6.6365315266],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"terrasse"},{"nr":102,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5237157014,6.6367225981],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"pre"},{"nr":103,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235215753,6.6367215449],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"jardin"},{"nr":164,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235529179,6.6359708086],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"maison"},{"nr":165,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235718548,6.6358653124],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"place"},{"nr":173,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5238299953,6.6356087646],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"maison"},{"nr":174,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5238097431,6.6357201809],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"cour"},{"nr":175,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5237206602,6.6357923033],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"cour, place, bucher"},{"nr":177,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5237956961,6.6358452714],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"jardin"},{"nr":133,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Capt","position":[46.5229524254,6.6356139357],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Capt","job":"Instructeur","use":"place"},{"nr":133,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Capt","position":[46.5229524254,6.6356139357],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Constant","job":"Renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":134,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Capt","position":[46.5229953275,6.6356339478],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Daniel","renter_lastname":"Capt","job":"Instructeur","use":"maison"},{"nr":134,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Capt","position":[46.5229953275,6.6356339478],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Constant","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Corbaz","job":"Ma\u00e7on","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Lessiveuse","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Marc Henry","renter_lastname":"Boven","job":"Huissier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Faillions,Taillions","job":"Menuisier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"V\u00e9ronique","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journalier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Lesser","job":"Fontenier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Corbaz","job":"Sans vocation","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Zabellina","job":"Ma\u00e7on","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Corbaz","job":"Ma\u00e7on","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Lessiveuse","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Marc Henry","renter_lastname":"Boven","job":"Huissier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Faillions,Taillions","job":"Menuisier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"V\u00e9ronique","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journalier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Lesser","job":"Fontenier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Corbaz","job":"Sans vocation","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Zabellina","job":"Ma\u00e7on","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"place"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Corbaz","job":"Ma\u00e7on","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Lessiveuse","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Marc Henry","renter_lastname":"Boven","job":"Huissier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Faillions,Taillions","job":"Menuisier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"V\u00e9ronique","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journalier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Lesser","job":"Fontenier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Corbaz","job":"Sans vocation","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Zabellina","job":"Ma\u00e7on","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"bucher"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Corbaz","job":"Ma\u00e7on","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Lessiveuse","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Marc Henry","renter_lastname":"Boven","job":"Huissier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Faillions,Taillions","job":"Menuisier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"V\u00e9ronique","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journalier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Lesser","job":"Fontenier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Corbaz","job":"Sans vocation","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Zabellina","job":"Ma\u00e7on","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"buanderie, galerie"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Corbaz","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Lessiveuse","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Marc Henry","renter_lastname":"Boven","job":"Huissier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Faillions,Taillions","job":"Menuisier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"V\u00e9ronique","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Lesser","job":"Fontenier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Corbaz","job":"Sans vocation","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Zabellina","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Corbaz","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Lessiveuse","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Marc Henry","renter_lastname":"Boven","job":"Huissier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Faillions,Taillions","job":"Menuisier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"V\u00e9ronique","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Lesser","job":"Fontenier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Corbaz","job":"Sans vocation","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Zabellina","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Corbaz","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Lessiveuse","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Marc Henry","renter_lastname":"Boven","job":"Huissier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Faillions,Taillions","job":"Menuisier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"V\u00e9ronique","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Lesser","job":"Fontenier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Corbaz","job":"Sans vocation","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Zabellina","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Corbaz","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Lessiveuse","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Marc Henry","renter_lastname":"Boven","job":"Huissier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Faillions,Taillions","job":"Menuisier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"V\u00e9ronique","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Lesser","job":"Fontenier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Corbaz","job":"Sans vocation","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Zabellina","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"maison"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Joseph","renter_lastname":"Corbaz","job":"Ma\u00e7on","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Lessiveuse","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Marc Henry","renter_lastname":"Boven","job":"Huissier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Faillions,Taillions","job":"Menuisier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"V\u00e9ronique","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journalier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Lesser","job":"Fontenier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Corbaz","job":"Sans vocation","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Laurent","renter_lastname":"Zabellina","job":"Ma\u00e7on","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Henry","renter_lastname":"Corbaz","job":"Vigneron","use":"place"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Ang\u00e9line Veuve","renter_lastname":"Brot","job":"Fileuse","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ponnaz","job":"Pintier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Cassat","job":"Gendarme","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vehn","job":"Couvreur","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Abraam","renter_lastname":"Chappuis","job":"Fontenier","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Cs. Fs.","renter_lastname":"Brot","job":"Laboureur","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Descombes","job":"Renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Jeanne Jes.","renter_lastname":"Jaques","job":"Renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":139,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229376305,6.6353457128],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Corbaz","job":"Relieur","use":"jardin"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Ang\u00e9line Veuve","renter_lastname":"Brot","job":"Fileuse","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ponnaz","job":"Pintier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Cassat","job":"Gendarme","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vehn","job":"Couvreur","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Abraam","renter_lastname":"Chappuis","job":"Fontenier","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Cs. Fs.","renter_lastname":"Brot","job":"Laboureur","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Descombes","job":"Renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Jeanne Jes.","renter_lastname":"Jaques","job":"Renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":140,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230258918,6.6353493177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Corbaz","job":"Relieur","use":"place"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Ang\u00e9line Veuve","renter_lastname":"Brot","job":"Fileuse","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ponnaz","job":"Pintier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Cassat","job":"Gendarme","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vehn","job":"Couvreur","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Abraam","renter_lastname":"Chappuis","job":"Fontenier","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Cs. Fs.","renter_lastname":"Brot","job":"Laboureur","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Descombes","job":"Renti\u00e8re","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Jeanne Jes.","renter_lastname":"Jaques","job":"Renti\u00e8re","use":"bucher"},{"nr":141,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5229962673,6.6353831904],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Corbaz","job":"Relieur","use":"bucher"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Ang\u00e9line Veuve","renter_lastname":"Brot","job":"Fileuse","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ponnaz","job":"Pintier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Cassat","job":"Gendarme","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vehn","job":"Couvreur","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Abraam","renter_lastname":"Chappuis","job":"Fontenier","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Cs. Fs.","renter_lastname":"Brot","job":"Laboureur","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Descombes","job":"Renti\u00e8re","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Jeanne Jes.","renter_lastname":"Jaques","job":"Renti\u00e8re","use":"buanderie, galerie"},{"nr":142,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230599574,6.6353674943],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Corbaz","job":"Relieur","use":"buanderie, galerie"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Ang\u00e9line Veuve","renter_lastname":"Brot","job":"Fileuse","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ponnaz","job":"Pintier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Cassat","job":"Gendarme","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vehn","job":"Couvreur","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Abraam","renter_lastname":"Chappuis","job":"Fontenier","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Cs. Fs.","renter_lastname":"Brot","job":"Laboureur","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Descombes","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Jeanne Jes.","renter_lastname":"Jaques","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":143,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel Corbaz","position":[46.5230359916,6.635241987],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Corbaz","job":"Relieur","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Ang\u00e9line Veuve","renter_lastname":"Brot","job":"Fileuse","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ponnaz","job":"Pintier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Cassat","job":"Gendarme","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vehn","job":"Couvreur","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Abraam","renter_lastname":"Chappuis","job":"Fontenier","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Cs. Fs.","renter_lastname":"Brot","job":"Laboureur","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Descombes","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Jeanne Jes.","renter_lastname":"Jaques","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":167,"folio":6,"owner":"Jean-Joseph Corbaz","position":[46.523641534,6.6360245586],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Corbaz","job":"Relieur","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Ang\u00e9line Veuve","renter_lastname":"Brot","job":"Fileuse","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ponnaz","job":"Pintier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Cassat","job":"Gendarme","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vehn","job":"Couvreur","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Abraam","renter_lastname":"Chappuis","job":"Fontenier","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Cs. Fs.","renter_lastname":"Brot","job":"Laboureur","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Descombes","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Jeanne Jes.","renter_lastname":"Jaques","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":168,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Leyser. Henri Corbaz","position":[46.5236803083,6.636036766],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Corbaz","job":"Relieur","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Ang\u00e9line Veuve","renter_lastname":"Brot","job":"Fileuse","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ponnaz","job":"Pintier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Cassat","job":"Gendarme","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vehn","job":"Couvreur","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Abraam","renter_lastname":"Chappuis","job":"Fontenier","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Cs. Fs.","renter_lastname":"Brot","job":"Laboureur","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Descombes","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Jeanne Jes.","renter_lastname":"Jaques","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":186,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239630657,6.6357100367],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Corbaz","job":"Relieur","use":"maison"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Ang\u00e9line Veuve","renter_lastname":"Brot","job":"Fileuse","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Diemer","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Gabriel","renter_lastname":"Ponnaz","job":"Pintier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Cassat","job":"Gendarme","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vehn","job":"Couvreur","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Abraam","renter_lastname":"Chappuis","job":"Fontenier","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Cs. Fs.","renter_lastname":"Brot","job":"Laboureur","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Descombes","job":"Renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Jeanne Jes.","renter_lastname":"Jaques","job":"Renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":187,"folio":6,"owner":"Abram-Samuel Corbaz","position":[46.5239136169,6.6358199203],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Benjamin","renter_lastname":"Corbaz","job":"Relieur","use":"place"},{"nr":144,"folio":6,"owner":"1\/3 : Jean-Fran\u00e7ois Ballif. 1\/6 : Charles-Louis Gentils de Langalerie. 1\/2 : enfans Sophie Gentils de Langalerie n\u00e9e Ballif (Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric, Marie, Marie-Madelaine, Sophie-Wilhemine)","position":[46.5231781668,6.6352870727],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Cartier","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":146,"folio":6,"owner":"Samuel-Elie Renaud","position":[46.5232720315,6.635315177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Renaud","job":"Patissier","use":"maison"},{"nr":146,"folio":6,"owner":"Samuel-Elie Renaud","position":[46.5232720315,6.635315177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Leresche","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":146,"folio":6,"owner":"Samuel-Elie Renaud","position":[46.5232720315,6.635315177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Marie Hte.","renter_lastname":"Descombes","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":146,"folio":6,"owner":"Samuel-Elie Renaud","position":[46.5232720315,6.635315177],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Jean Hny.","renter_lastname":"Kiltzer","job":"Tailleur","use":"maison"},{"nr":147,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Chevalley","position":[46.523323008,6.6353252359],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve dAn.","renter_lastname":"Mercier","job":"Journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":147,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Chevalley","position":[46.523323008,6.6353252359],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Burnier","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":147,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Chevalley","position":[46.523323008,6.6353252359],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Reymond","job":"Tailleuse","use":"maison"},{"nr":147,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Chevalley","position":[46.523323008,6.6353252359],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Fardi, Fandi","job":"Tailleur de pierre","use":"maison"},{"nr":163,"folio":6,"owner":"Jean-Emanuel Chevalley","position":[46.5234970448,6.6359401722],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve dAn.","renter_lastname":"Mercier","job":"Journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":163,"folio":6,"owner":"Jean-Emanuel Chevalley","position":[46.5234970448,6.6359401722],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Burnier","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":163,"folio":6,"owner":"Jean-Emanuel Chevalley","position":[46.5234970448,6.6359401722],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Reymond","job":"Tailleuse","use":"maison"},{"nr":163,"folio":6,"owner":"Jean-Emanuel Chevalley","position":[46.5234970448,6.6359401722],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Fardi, Fandi","job":"Tailleur de pierre","use":"maison"},{"nr":151,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.5233761074,6.6356351741],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve de Louis","renter_lastname":"Guisan","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":151,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.5233761074,6.6356351741],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Spenier","renter_lastname":"Guisan","job":"R\u00e9gent","use":"maison"},{"nr":152,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.5233176309,6.6356203098],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve de Louis","renter_lastname":"Guisan","job":"Renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":152,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.5233176309,6.6356203098],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Spenier","renter_lastname":"Guisan","job":"R\u00e9gent","use":"cour"},{"nr":152,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.5239230879,6.6346653567],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve de Louis","renter_lastname":"Guisan","job":"Renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":152,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.5239230879,6.6346653567],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Spenier","renter_lastname":"Guisan","job":"R\u00e9gent","use":"cour"},{"nr":153,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.5232679387,6.6355040339],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve de Louis","renter_lastname":"Guisan","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":153,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.5232679387,6.6355040339],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Spenier","renter_lastname":"Guisan","job":"R\u00e9gent","use":"maison"},{"nr":154,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.5231910999,6.6353881616],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve de Louis","renter_lastname":"Guisan","job":"Renti\u00e8re","use":"buanderie"},{"nr":154,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.5231910999,6.6353881616],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Spenier","renter_lastname":"Guisan","job":"R\u00e9gent","use":"buanderie"},{"nr":155,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.523176124,6.6354778654],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve de Louis","renter_lastname":"Guisan","job":"Renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":155,"folio":6,"owner":"Jeanne-Fran\u00e7oise Guisan n\u00e9e Dapples","position":[46.523176124,6.6354778654],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Spenier","renter_lastname":"Guisan","job":"R\u00e9gent","use":"cour"},{"nr":164,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235529179,6.6359708086],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Lecorq,Lecoq,Lecog,Lecorg","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":164,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235529179,6.6359708086],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"David","renter_lastname":"Combet","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":164,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235529179,6.6359708086],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"maison"},{"nr":164,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235529179,6.6359708086],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Secretan","job":"Professeur","use":"maison"},{"nr":165,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235718548,6.6358653124],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Lecorq,Lecoq,Lecog,Lecorg","job":"Cordonnier","use":"place"},{"nr":165,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235718548,6.6358653124],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"David","renter_lastname":"Combet","job":"Journalier","use":"place"},{"nr":165,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235718548,6.6358653124],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"place"},{"nr":165,"folio":6,"owner":"Gabriel-Abram Secretan","position":[46.5235718548,6.6358653124],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Secretan","job":"Professeur","use":"place"},{"nr":173,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5238299953,6.6356087646],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Lecorq,Lecoq,Lecog,Lecorg","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":173,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5238299953,6.6356087646],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"David","renter_lastname":"Combet","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":173,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5238299953,6.6356087646],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"maison"},{"nr":173,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5238299953,6.6356087646],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Secretan","job":"Professeur","use":"maison"},{"nr":174,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5238097431,6.6357201809],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Lecorq,Lecoq,Lecog,Lecorg","job":"Cordonnier","use":"cour"},{"nr":174,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5238097431,6.6357201809],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"David","renter_lastname":"Combet","job":"Journalier","use":"cour"},{"nr":174,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5238097431,6.6357201809],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"cour"},{"nr":174,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5238097431,6.6357201809],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Secretan","job":"Professeur","use":"cour"},{"nr":175,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5237206602,6.6357923033],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Lecorq,Lecoq,Lecog,Lecorg","job":"Cordonnier","use":"cour, place, bucher"},{"nr":175,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5237206602,6.6357923033],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"David","renter_lastname":"Combet","job":"Journalier","use":"cour, place, bucher"},{"nr":175,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5237206602,6.6357923033],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"cour, place, bucher"},{"nr":175,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5237206602,6.6357923033],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Secretan","job":"Professeur","use":"cour, place, bucher"},{"nr":177,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5237956961,6.6358452714],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Lecorq,Lecoq,Lecog,Lecorg","job":"Cordonnier","use":"jardin"},{"nr":177,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5237956961,6.6358452714],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"David","renter_lastname":"Combet","job":"Journalier","use":"jardin"},{"nr":177,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5237956961,6.6358452714],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Secretan","job":"Avocat","use":"jardin"},{"nr":177,"folio":6,"owner":"Jean-Samuel Secretan","position":[46.5237956961,6.6358452714],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Secretan","job":"Professeur","use":"jardin"},{"nr":166,"folio":6,"owner":"Jean-Pierre Cochet","position":[46.52360332,6.6359956264],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Cochet","job":"Menuisier","use":"maison"},{"nr":166,"folio":6,"owner":"Jean-Pierre Cochet","position":[46.52360332,6.6359956264],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jeam Am.","renter_lastname":"Rochoit,Rochat, Rochet","job":"Charpentier","use":"maison"},{"nr":166,"folio":6,"owner":"Jean-Pierre Cochet","position":[46.52360332,6.6359956264],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Legeret","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":166,"folio":6,"owner":"Jean-Pierre Cochet","position":[46.52360332,6.6359956264],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Marguerat","job":"Charpentier","use":"maison"},{"nr":166,"folio":6,"owner":"Jean-Pierre Cochet","position":[46.52360332,6.6359956264],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Lavanchy","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":166,"folio":6,"owner":"Jean-Pierre Cochet","position":[46.52360332,6.6359956264],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Marc","renter_lastname":"De la Fontaine","job":"Couvreur","use":"maison"},{"nr":172,"folio":6,"owner":"enfans Isaac-Fran\u00e7ois Galliker (Charlotte, Jeanne-Fran\u00e7oise, Gabrielle-Henriette)","position":[46.5236414308,6.6354345685],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Galliker","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":172,"folio":6,"owner":"enfans Isaac-Fran\u00e7ois Galliker (Charlotte, Jeanne-Fran\u00e7oise, Gabrielle-Henriette)","position":[46.5236414308,6.6354345685],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Galliker","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":172,"folio":6,"owner":"enfans Isaac-Fran\u00e7ois Galliker (Charlotte, Jeanne-Fran\u00e7oise, Gabrielle-Henriette)","position":[46.5236414308,6.6354345685],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"F\u00e9lix","job":"Infirmier","use":"maison"},{"nr":172,"folio":6,"owner":"enfans Isaac-Fran\u00e7ois Galliker (Charlotte, Jeanne-Fran\u00e7oise, Gabrielle-Henriette)","position":[46.5236414308,6.6354345685],"street":"Cit\u00e9 Devant","renter_forname":"Pre.  Am.","renter_lastname":"P\u00e9riraz","job":"Laitier","use":"maison"},{"nr":178,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel P\u00e9clard","position":[46.5237784018,6.6359910599],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"P\u00e9clard","job":"Ministre","use":"jardin"},{"nr":178,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel P\u00e9clard","position":[46.5237784018,6.6359910599],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Bernard","renter_lastname":"Vogler","job":"Tourneur","use":"jardin"},{"nr":179,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel P\u00e9clard","position":[46.5237631403,6.6360404526],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"P\u00e9clard","job":"Ministre","use":"place"},{"nr":179,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel P\u00e9clard","position":[46.5237631403,6.6360404526],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Bernard","renter_lastname":"Vogler","job":"Tourneur","use":"place"},{"nr":180,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel P\u00e9clard","position":[46.5237486339,6.6361006506],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"P\u00e9clard","job":"Ministre","use":"maison"},{"nr":180,"folio":6,"owner":"Jean-Daniel P\u00e9clard","position":[46.5237486339,6.6361006506],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Bernard","renter_lastname":"Vogler","job":"Tourneur","use":"maison"},{"nr":181,"folio":6,"owner":"Marc-Fran\u00e7ois Jaques","position":[46.523828473,6.6360650489],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Meyret","job":"Charpentier","use":"maison"},{"nr":181,"folio":6,"owner":"Marc-Fran\u00e7ois Jaques","position":[46.523828473,6.6360650489],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Guerber","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":181,"folio":6,"owner":"Marc-Fran\u00e7ois Jaques","position":[46.523828473,6.6360650489],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Jaques","job":"M\u00e9canicien","use":"maison"},{"nr":197,"folio":6,"owner":"Jaques S\u00e9bastien","position":[46.5240329321,6.6360875795],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Meyret","job":"Charpentier","use":"maison"},{"nr":197,"folio":6,"owner":"Jaques S\u00e9bastien","position":[46.5240329321,6.6360875795],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Guerber","job":"Journalier","use":"maison"},{"nr":197,"folio":6,"owner":"Jaques S\u00e9bastien","position":[46.5240329321,6.6360875795],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Jaques","job":"M\u00e9canicien","use":"maison"},{"nr":198,"folio":6,"owner":"Jaques S\u00e9bastien","position":[46.5240326726,6.6359875517],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Meyret","job":"Charpentier","use":"place"},{"nr":198,"folio":6,"owner":"Jaques S\u00e9bastien","position":[46.5240326726,6.6359875517],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Guerber","job":"Journalier","use":"place"},{"nr":198,"folio":6,"owner":"Jaques S\u00e9bastien","position":[46.5240326726,6.6359875517],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Jaques","job":"M\u00e9canicien","use":"place"},{"nr":199,"folio":6,"owner":"Jaques S\u00e9bastien","position":[46.5240935698,6.6361201123],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Meyret","job":"Charpentier","use":"cour, place"},{"nr":199,"folio":6,"owner":"Jaques S\u00e9bastien","position":[46.5240935698,6.6361201123],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Guerber","job":"Journalier","use":"cour, place"},{"nr":199,"folio":6,"owner":"Jaques S\u00e9bastien","position":[46.5240935698,6.6361201123],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Jaques","job":"M\u00e9canicien","use":"cour, place"},{"nr":182,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.523840359,6.6359222906],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Meyland","job":"Gendarme","use":"jardin"},{"nr":182,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.523840359,6.6359222906],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Rod","renter_lastname":"Blanc","job":"Ma\u00e7on","use":"jardin"},{"nr":182,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.523840359,6.6359222906],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journali\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":182,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.523840359,6.6359222906],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Fs. Joseph","renter_lastname":"Hubmann","job":"Tailleur","use":"jardin"},{"nr":182,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.523840359,6.6359222906],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Fontenier","use":"jardin"},{"nr":183,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238758273,6.6358509646],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Meyland","job":"Gendarme","use":"etable a porcs"},{"nr":183,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238758273,6.6358509646],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Rod","renter_lastname":"Blanc","job":"Ma\u00e7on","use":"etable a porcs"},{"nr":183,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238758273,6.6358509646],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journali\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":183,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238758273,6.6358509646],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Fs. Joseph","renter_lastname":"Hubmann","job":"Tailleur","use":"etable a porcs"},{"nr":183,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238758273,6.6358509646],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Fontenier","use":"etable a porcs"},{"nr":184,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238551125,6.6358011227],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Meyland","job":"Gendarme","use":"cour"},{"nr":184,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238551125,6.6358011227],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Rod","renter_lastname":"Blanc","job":"Ma\u00e7on","use":"cour"},{"nr":184,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238551125,6.6358011227],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journali\u00e8re","use":"cour"},{"nr":184,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238551125,6.6358011227],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Fs. Joseph","renter_lastname":"Hubmann","job":"Tailleur","use":"cour"},{"nr":184,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5238551125,6.6358011227],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Fontenier","use":"cour"},{"nr":185,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5239187298,6.6356792289],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Meyland","job":"Gendarme","use":"maison"},{"nr":185,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5239187298,6.6356792289],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Rod","renter_lastname":"Blanc","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":185,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5239187298,6.6356792289],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":185,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5239187298,6.6356792289],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Fs. Joseph","renter_lastname":"Hubmann","job":"Tailleur","use":"maison"},{"nr":185,"folio":6,"owner":"Jean-Fran\u00e7ois Blanc","position":[46.5239187298,6.6356792289],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Fontenier","use":"maison"},{"nr":203,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5241661044,6.6359154863],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Meyland","job":"Gendarme","use":"maison"},{"nr":203,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5241661044,6.6359154863],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Rod","renter_lastname":"Blanc","job":"Ma\u00e7on","use":"maison"},{"nr":203,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5241661044,6.6359154863],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Corbaz","job":"Journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":203,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5241661044,6.6359154863],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Fs. Joseph","renter_lastname":"Hubmann","job":"Tailleur","use":"maison"},{"nr":203,"folio":6,"owner":"Jean-Louis Blanc","position":[46.5241661044,6.6359154863],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Coeytaux","job":"Fontenier","use":"maison"},{"nr":1,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212951899,6.6345859324],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"33911141","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":1,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5210974762,6.6344254452],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"33911141","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":2,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212737794,6.6345197051],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"33911141","job":"tanneur","use":"tannerie"},{"nr":3,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212781538,6.6344697306],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"33911141","job":"tanneur","use":"place"},{"nr":5,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.521338696,6.6346244299],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"33911141","job":"tanneur","use":"jardin"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.521201304,6.6347781586],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"33911141","job":"tanneur","use":"maison, tannerie"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212378296,6.6346895402],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"33911141","job":"tanneur","use":"maison, tannerie"},{"nr":1,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212951899,6.6345859324],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Marendaz","job":"garde police","use":"maison"},{"nr":1,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212951899,6.6345859324],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Anicet, Annet, Avit, Clet, Elie, Heidi, Nelie, Peter, Reine, Saint, Verene, Veuve","renter_lastname":"Pulfer, Pulver, Rieben, Wenger","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":1,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5210974762,6.6344254452],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Marendaz","job":"garde police","use":"maison"},{"nr":1,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5210974762,6.6344254452],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Anicet, Annet, Avit, Clet, Elie, Heidi, Nelie, Peter, Reine, Saint, Verene, Veuve","renter_lastname":"Pulfer, Pulver, Rieben, Wenger","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":2,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212737794,6.6345197051],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Marendaz","job":"garde police","use":"tannerie"},{"nr":2,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212737794,6.6345197051],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Anicet, Annet, Avit, Clet, Elie, Heidi, Nelie, Peter, Reine, Saint, Verene, Veuve","renter_lastname":"Pulfer, Pulver, Rieben, Wenger","job":"tanneur","use":"tannerie"},{"nr":3,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212781538,6.6344697306],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Marendaz","job":"garde police","use":"place"},{"nr":3,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212781538,6.6344697306],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Anicet, Annet, Avit, Clet, Elie, Heidi, Nelie, Peter, Reine, Saint, Verene, Veuve","renter_lastname":"Pulfer, Pulver, Rieben, Wenger","job":"tanneur","use":"place"},{"nr":5,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.521338696,6.6346244299],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Marendaz","job":"garde police","use":"jardin"},{"nr":5,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.521338696,6.6346244299],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Anicet, Annet, Avit, Clet, Elie, Heidi, Nelie, Peter, Reine, Saint, Verene, Veuve","renter_lastname":"Pulfer, Pulver, Rieben, Wenger","job":"tanneur","use":"jardin"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.521201304,6.6347781586],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Marendaz","job":"garde police","use":"maison, tannerie"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.521201304,6.6347781586],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Anicet, Annet, Avit, Clet, Elie, Heidi, Nelie, Peter, Reine, Saint, Verene, Veuve","renter_lastname":"Pulfer, Pulver, Rieben, Wenger","job":"tanneur","use":"maison, tannerie"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212378296,6.6346895402],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Marendaz","job":"garde police","use":"maison, tannerie"},{"nr":6,"folio":7,"owner":"Louise-Henriette Gilliard n\u00e9e Chambaud","position":[46.5212378296,6.6346895402],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Anicet, Annet, Avit, Clet, Elie, Heidi, Nelie, Peter, Reine, Saint, Verene, Veuve","renter_lastname":"Pulfer, Pulver, Rieben, Wenger","job":"tanneur","use":"maison, tannerie"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Nrancors Samues","renter_lastname":"Jaccoud","job":"courreur","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis Daniel","renter_lastname":"Barras, Haas","job":"Domestique","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Prior","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Janvier, Jean Pierre, Jean-Pierre, Jeanine, Jeannie, Jeannine","renter_lastname":"Crot, Piot","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Del\u00e9derray","job":"voiturier","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Lisette","renter_lastname":"Delisle","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Pierre","renter_lastname":"Favre","job":"fanier","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Abram Louis","renter_lastname":"Meyer","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jaques Louis","renter_lastname":"Baugey, Gander, Loude, Lude, Mader, Sadek","job":"fileuse","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Roch","job":"laitier","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Vulliens, Vullierat","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":11,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Monachon. Jeanne-Fran\u00e7oise Monachon n\u00e9e Laune","position":[46.5210750299,6.6347849296],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Martin","renter_lastname":"Brunner, Meyer, Treichler","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":12,"folio":7,"owner":"Louise-Susanne Lauper n\u00e9e Bauer","position":[46.5210627649,6.6348653581],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Binedirs","renter_lastname":"Decker, Gafner, Lany, Lanz, Risler, Werner","job":"serrurier","use":"maison"},{"nr":12,"folio":7,"owner":"Louise-Susanne Lauper n\u00e9e Bauer","position":[46.5210627649,6.6348653581],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Ve dlmanuet","renter_lastname":"Lehmann","job":"lingere","use":"maison"},{"nr":12,"folio":7,"owner":"Louise-Susanne Lauper n\u00e9e Bauer","position":[46.5210627649,6.6348653581],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Collet, Joly, Jude, Zolla","job":"","use":"maison"},{"nr":12,"folio":7,"owner":"Louise-Susanne Lauper n\u00e9e Bauer","position":[46.5210627649,6.6348653581],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jude, Julie, Louis, Louise, Sofie","renter_lastname":"Denier, Genier, Meier, Menger, Menner, Menzer, Meunier, Munier, Venier","job":"","use":"maison"},{"nr":12,"folio":7,"owner":"Louise-Susanne Lauper n\u00e9e Bauer","position":[46.5210627649,6.6348653581],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jude, Julie, Louis, Louise, Sofie, Veuve","renter_lastname":"Canel, Caprez, Carel, Carey, Carrel, Castres, Cazes, Hantes, Vanrel","job":"Tailleur de pierres","use":"maison"},{"nr":12,"folio":7,"owner":"Louise-Susanne Lauper n\u00e9e Bauer","position":[46.5210627649,6.6348653581],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"causpprusrem","renter_lastname":"Carrel, Forney, Monney, Mottet","job":"","use":"maison"},{"nr":12,"folio":7,"owner":"Louise-Susanne Lauper n\u00e9e Bauer","position":[46.5210627649,6.6348653581],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"causpprusrem","renter_lastname":"","job":"imprimeur","use":"maison"},{"nr":16,"folio":7,"owner":"enfans Jean-Louis Blondel (Jean-Isaac, Jeanne-Louise)","position":[46.5210314664,6.6350243584],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Louis","renter_lastname":"Bonnet, Brandt, Brunner, Greder","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":16,"folio":7,"owner":"enfans Jean-Louis Blondel (Jean-Isaac, Jeanne-Louise)","position":[46.5210314664,6.6350243584],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Francis, Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Badan, Benz, Bonnet, Briod, Godel, Monney, Thonney, Zbinden","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":16,"folio":7,"owner":"enfans Jean-Louis Blondel (Jean-Isaac, Jeanne-Louise)","position":[46.5210314664,6.6350243584],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Martin","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":16,"folio":7,"owner":"enfans Jean-Louis Blondel (Jean-Isaac, Jeanne-Louise)","position":[46.5210314664,6.6350243584],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Rouge, Voutaz","job":"boulanger","use":"maison"},{"nr":16,"folio":7,"owner":"enfans Jean-Louis Blondel (Jean-Isaac, Jeanne-Louise)","position":[46.5210314664,6.6350243584],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Bergier","job":"inspecteur du b\u00e9tail","use":"maison"},{"nr":16,"folio":7,"owner":"enfans Jean-Louis Blondel (Jean-Isaac, Jeanne-Louise)","position":[46.5210314664,6.6350243584],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Berger, Bergner, Lergier","job":"domestique","use":"maison"},{"nr":16,"folio":7,"owner":"enfans Jean-Louis Blondel (Jean-Isaac, Jeanne-Louise)","position":[46.5210314664,6.6350243584],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean, Susanne","renter_lastname":"Olivier","job":"lingere","use":"maison"},{"nr":16,"folio":7,"owner":"enfans Jean-Louis Blondel (Jean-Isaac, Jeanne-Louise)","position":[46.5210314664,6.6350243584],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Oliver, Olivier","job":"manoeuvre","use":"maison"},{"nr":29,"folio":7,"owner":"Pierre-Samuel Ravessoud","position":[46.5209673447,6.635317916],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Pierre Samuel","renter_lastname":"Ravessoud","job":"fondeur","use":"maison"},{"nr":29,"folio":7,"owner":"Pierre-Samuel Ravessoud","position":[46.5209673447,6.635317916],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Bilat, Boos","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":29,"folio":7,"owner":"Pierre-Samuel Ravessoud","position":[46.5209673447,6.635317916],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Theophile","renter_lastname":"10r005","job":"couvreur","use":"maison"},{"nr":30,"folio":7,"owner":"Rodolph Luscher","position":[46.5209645356,6.6353982037],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean David","renter_lastname":"1734109","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":30,"folio":7,"owner":"Rodolph Luscher","position":[46.5209645356,6.6353982037],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Gaillet, Gallay, Gatlen, Gillet, Gollet, Haller, Vallet","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":30,"folio":7,"owner":"Rodolph Luscher","position":[46.5209645356,6.6353982037],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Rodolph","renter_lastname":"Bucher, Escher, Fischer, Rauscher, Spycher","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":30,"folio":7,"owner":"Rodolph Luscher","position":[46.5209645356,6.6353982037],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Cuchet, Daucher, Fischer, Ruche, Sauser, Wisser, Wysser","job":"","use":"maison"},{"nr":30,"folio":7,"owner":"Rodolph Luscher","position":[46.5209645356,6.6353982037],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Emilie","renter_lastname":"Bonny","job":"","use":"maison"},{"nr":30,"folio":7,"owner":"Rodolph Luscher","position":[46.5212293251,6.6355870559],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean David","renter_lastname":"1734109","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":30,"folio":7,"owner":"Rodolph Luscher","position":[46.5212293251,6.6355870559],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Nicolas","renter_lastname":"Gaillet, Gallay, Gatlen, Gillet, Gollet, Haller, Vallet","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":30,"folio":7,"owner":"Rodolph Luscher","position":[46.5212293251,6.6355870559],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Rodolph","renter_lastname":"Bucher, Escher, Fischer, Rauscher, Spycher","job":"boucher","use":"maison"},{"nr":30,"folio":7,"owner":"Rodolph Luscher","position":[46.5212293251,6.6355870559],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Cuchet, Daucher, Fischer, Ruche, Sauser, Wisser, Wysser","job":"","use":"maison"},{"nr":30,"folio":7,"owner":"Rodolph Luscher","position":[46.5212293251,6.6355870559],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Emilie","renter_lastname":"Bonny","job":"","use":"maison"},{"nr":32,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211055795,6.6353784928],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Verrey","job":"journalier","use":"maison, moulin"},{"nr":32,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211055795,6.6353784928],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"infirmi\u00e8re","use":"maison, moulin"},{"nr":32,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211055795,6.6353784928],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Vte dlmanuet","renter_lastname":"Caillet, Mariot, Pictet, Pinkas, Pittet, Ponnaz, Probst, V\u00e9rolet","job":"journali\u00e8re","use":"maison, moulin"},{"nr":32,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211055795,6.6353784928],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"P\u00e9rillat","job":"fabriquant dinstruments","use":"maison, moulin"},{"nr":33,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211916073,6.6353165403],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Verrey","job":"journalier","use":"etable a porcs"},{"nr":33,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211916073,6.6353165403],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"infirmi\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":33,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211916073,6.6353165403],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Vte dlmanuet","renter_lastname":"Caillet, Mariot, Pictet, Pinkas, Pittet, Ponnaz, Probst, V\u00e9rolet","job":"journali\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":33,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211916073,6.6353165403],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"P\u00e9rillat","job":"fabriquant dinstruments","use":"etable a porcs"},{"nr":34,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211946278,6.6353615117],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Verrey","job":"journalier","use":"etable a porcs"},{"nr":34,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211946278,6.6353615117],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"infirmi\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":34,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211946278,6.6353615117],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Vte dlmanuet","renter_lastname":"Caillet, Mariot, Pictet, Pinkas, Pittet, Ponnaz, Probst, V\u00e9rolet","job":"journali\u00e8re","use":"etable a porcs"},{"nr":34,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211946278,6.6353615117],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"P\u00e9rillat","job":"fabriquant dinstruments","use":"etable a porcs"},{"nr":35,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211948703,6.6353957595],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Verrey","job":"journalier","use":"place"},{"nr":35,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211948703,6.6353957595],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"infirmi\u00e8re","use":"place"},{"nr":35,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211948703,6.6353957595],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Vte dlmanuet","renter_lastname":"Caillet, Mariot, Pictet, Pinkas, Pittet, Ponnaz, Probst, V\u00e9rolet","job":"journali\u00e8re","use":"place"},{"nr":35,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211948703,6.6353957595],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"P\u00e9rillat","job":"fabriquant dinstruments","use":"place"},{"nr":36,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211999657,6.6354475504],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Verrey","job":"journalier","use":"ecurie, bucher"},{"nr":36,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211999657,6.6354475504],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"infirmi\u00e8re","use":"ecurie, bucher"},{"nr":36,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211999657,6.6354475504],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Vte dlmanuet","renter_lastname":"Caillet, Mariot, Pictet, Pinkas, Pittet, Ponnaz, Probst, V\u00e9rolet","job":"journali\u00e8re","use":"ecurie, bucher"},{"nr":36,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211999657,6.6354475504],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"P\u00e9rillat","job":"fabriquant dinstruments","use":"ecurie, bucher"},{"nr":37,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211136677,6.6354713407],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean Samuel","renter_lastname":"Verrey","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":37,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211136677,6.6354713407],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Ecoffey","job":"infirmi\u00e8re","use":"cour"},{"nr":37,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211136677,6.6354713407],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Vte dlmanuet","renter_lastname":"Caillet, Mariot, Pictet, Pinkas, Pittet, Ponnaz, Probst, V\u00e9rolet","job":"journali\u00e8re","use":"cour"},{"nr":37,"folio":7,"owner":"Jean-Samuel Verrey","position":[46.5211136677,6.6354713407],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"P\u00e9rillat","job":"fabriquant dinstruments","use":"cour"},{"nr":43,"folio":7,"owner":"Cave : Jean Spring. Reste : Jean Schmidhauser fils. ","position":[46.5209934516,6.6356659131],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Schmicchausen","job":"tonnelier","use":"maison,cave"},{"nr":43,"folio":7,"owner":"Cave : Jean Spring. Reste : Jean Schmidhauser fils. ","position":[46.5209934516,6.6356659131],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Favre","job":"lingere","use":"maison,cave"},{"nr":43,"folio":7,"owner":"Cave : Jean Spring. Reste : Jean Schmidhauser fils. ","position":[46.5209934516,6.6356659131],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henriette","renter_lastname":"Stern","job":"tailleuse","use":"maison,cave"},{"nr":43,"folio":7,"owner":"Cave : Jean Spring. Reste : Jean Schmidhauser fils. ","position":[46.5209934516,6.6356659131],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Henriette, Vdeseanti\u00e8re","renter_lastname":"Regamey","job":"journaliere","use":"maison,cave"},{"nr":44,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210069915,6.6357655302],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Alexandre","renter_lastname":"Mader, Mahon, Maier, Masson, Mayer, Moser","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":44,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210069915,6.6357655302],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Morin","job":"domestique","use":"maison"},{"nr":44,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210069915,6.6357655302],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marguerite","renter_lastname":"viniguer","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":44,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210069915,6.6357655302],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Buvelot","job":"fabriquant de crin","use":"maison"},{"nr":44,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210069915,6.6357655302],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"1117i04","renter_lastname":"1217","job":"tanneur","use":"maison"},{"nr":44,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210069915,6.6357655302],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Bally","job":"convoyeur","use":"maison"},{"nr":45,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5209840987,6.6358715601],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Alexandre","renter_lastname":"Mader, Mahon, Maier, Masson, Mayer, Moser","job":"tanneur","use":"remise"},{"nr":45,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5209840987,6.6358715601],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Morin","job":"domestique","use":"remise"},{"nr":45,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5209840987,6.6358715601],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marguerite","renter_lastname":"viniguer","job":"tanneur","use":"remise"},{"nr":45,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5209840987,6.6358715601],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Buvelot","job":"fabriquant de crin","use":"remise"},{"nr":45,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5209840987,6.6358715601],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"1117i04","renter_lastname":"1217","job":"tanneur","use":"remise"},{"nr":45,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5209840987,6.6358715601],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Bally","job":"convoyeur","use":"remise"},{"nr":46,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210259003,6.6358601746],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Alexandre","renter_lastname":"Mader, Mahon, Maier, Masson, Mayer, Moser","job":"tanneur","use":"terrasse"},{"nr":46,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210259003,6.6358601746],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Morin","job":"domestique","use":"terrasse"},{"nr":46,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210259003,6.6358601746],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Marguerite","renter_lastname":"viniguer","job":"tanneur","use":"terrasse"},{"nr":46,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210259003,6.6358601746],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Buvelot","job":"fabriquant de crin","use":"terrasse"},{"nr":46,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210259003,6.6358601746],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"1117i04","renter_lastname":"1217","job":"tanneur","use":"terrasse"},{"nr":46,"folio":7,"owner":"Jean Spring","position":[46.5210259003,6.6358601746],"street":"Rue du Pr\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Bally","job":"convoyeur","use":"terrasse"},{"nr":97,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217673205,6.6350545207],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Paunier, Saunier","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":97,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217673205,6.6350545207],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Francoz","job":"","use":"maison"},{"nr":97,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217673205,6.6350545207],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Vve d George","renter_lastname":"Chaboux","job":"pensionnat","use":"maison"},{"nr":97,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217673205,6.6350545207],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"Marle Bepport s81777","job":"","use":"maison"},{"nr":97,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217673205,6.6350545207],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Drapel, Gradel, Grauer, Greder","job":"Pintier","use":"maison"},{"nr":98,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217687438,6.6349693593],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Paunier, Saunier","job":"renti\u00e8re","use":"cour, place"},{"nr":98,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217687438,6.6349693593],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Francoz","job":"","use":"cour, place"},{"nr":98,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217687438,6.6349693593],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Vve d George","renter_lastname":"Chaboux","job":"pensionnat","use":"cour, place"},{"nr":98,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217687438,6.6349693593],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"Marle Bepport s81777","job":"","use":"cour, place"},{"nr":98,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217687438,6.6349693593],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Drapel, Gradel, Grauer, Greder","job":"Pintier","use":"cour, place"},{"nr":99,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217957508,6.6348720739],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Paunier, Saunier","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":99,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217957508,6.6348720739],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Francoz","job":"","use":"maison"},{"nr":99,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217957508,6.6348720739],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Vve d George","renter_lastname":"Chaboux","job":"pensionnat","use":"maison"},{"nr":99,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217957508,6.6348720739],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"Marle Bepport s81777","job":"","use":"maison"},{"nr":99,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5217957508,6.6348720739],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Drapel, Gradel, Grauer, Greder","job":"Pintier","use":"maison"},{"nr":100,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.521819124,6.6347386334],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Paunier, Saunier","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":100,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.521819124,6.6347386334],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Francoz","job":"","use":"jardin"},{"nr":100,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.521819124,6.6347386334],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Vve d George","renter_lastname":"Chaboux","job":"pensionnat","use":"jardin"},{"nr":100,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.521819124,6.6347386334],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"Marle Bepport s81777","job":"","use":"jardin"},{"nr":100,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.521819124,6.6347386334],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Drapel, Gradel, Grauer, Greder","job":"Pintier","use":"jardin"},{"nr":101,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5216801175,6.6348551995],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Paunier, Saunier","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":101,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5216801175,6.6348551995],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Francoz","job":"","use":"jardin"},{"nr":101,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5216801175,6.6348551995],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Vve d George","renter_lastname":"Chaboux","job":"pensionnat","use":"jardin"},{"nr":101,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5216801175,6.6348551995],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"Marle Bepport s81777","job":"","use":"jardin"},{"nr":101,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5216801175,6.6348551995],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Drapel, Gradel, Grauer, Greder","job":"Pintier","use":"jardin"},{"nr":102,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5216896113,6.6347650251],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Paunier, Saunier","job":"renti\u00e8re","use":"bucher"},{"nr":102,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5216896113,6.6347650251],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Gaspard","renter_lastname":"Francoz","job":"","use":"bucher"},{"nr":102,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5216896113,6.6347650251],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Vve d George","renter_lastname":"Chaboux","job":"pensionnat","use":"bucher"},{"nr":102,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5216896113,6.6347650251],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Paul","renter_lastname":"Marle Bepport s81777","job":"","use":"bucher"},{"nr":102,"folio":7,"owner":"Paul-Charles Bippert","position":[46.5216896113,6.6347650251],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Drapel, Gradel, Grauer, Greder","job":"Pintier","use":"bucher"},{"nr":106,"folio":7,"owner":"Gamaliel-Louis Calame","position":[46.5216209346,6.6348922886],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Louis Gamalie","renter_lastname":"1alaime","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":106,"folio":7,"owner":"Gamaliel-Louis Calame","position":[46.5216209346,6.6348922886],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Conscience, Constantin, Constan\u00e7on, Costan","job":"","use":"maison"},{"nr":106,"folio":7,"owner":"Gamaliel-Louis Calame","position":[46.5216209346,6.6348922886],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Louise Marie","renter_lastname":"Jaquillard","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":106,"folio":7,"owner":"Gamaliel-Louis Calame","position":[46.5216209346,6.6348922886],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Vve dle Samuel","renter_lastname":"Baud, Daoud","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":107,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5216941717,6.6352180596],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Campart, Lampart, Tappaz","job":"tinturier","use":"maison"},{"nr":107,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5216941717,6.6352180596],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Mnmed Louis","renter_lastname":"Aellen, Colladon, Pellaton","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":107,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5216941717,6.6352180596],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Huelin, Jaulin, Mauderli","job":"","use":"maison"},{"nr":107,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5216941717,6.6352180596],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jte Labrame","renter_lastname":"1a212772","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":107,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5216941717,6.6352180596],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jn Mne Abram","renter_lastname":"Jaquerod","job":"timbreur","use":"maison"},{"nr":107,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5216941717,6.6352180596],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Machoud, Michoud, M\u00e9choud","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":107,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5216941717,6.6352180596],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Francis, Francs, Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Campart, Dumard, Duparc, Humard, Lampart","job":"","use":"maison"},{"nr":107,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5216941717,6.6352180596],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Vve du lassn Louis","renter_lastname":"Euler","job":"Pensionnat","use":"maison"},{"nr":116,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5218566326,6.6352655547],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Campart, Lampart, Tappaz","job":"tinturier","use":"maison"},{"nr":116,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5218566326,6.6352655547],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Mnmed Louis","renter_lastname":"Aellen, Colladon, Pellaton","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":116,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5218566326,6.6352655547],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Huelin, Jaulin, Mauderli","job":"","use":"maison"},{"nr":116,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5218566326,6.6352655547],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jte Labrame","renter_lastname":"1a212772","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":116,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5218566326,6.6352655547],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jn Mne Abram","renter_lastname":"Jaquerod","job":"timbreur","use":"maison"},{"nr":116,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5218566326,6.6352655547],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Machoud, Michoud, M\u00e9choud","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":116,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5218566326,6.6352655547],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Francis, Francs, Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Campart, Dumard, Duparc, Humard, Lampart","job":"","use":"maison"},{"nr":116,"folio":7,"owner":"Hoirie Abraham-Henri Campart (Jean-Fran\u00e7ois, Isaline-Louise Mellet, Marc-Fran\u00e7ois, Abram-Henri, Jules-Louis, Louise-Marie, Anne-Louise)","position":[46.5218566326,6.6352655547],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Vve du lassn Louis","renter_lastname":"Euler","job":"Pensionnat","use":"maison"},{"nr":108,"folio":7,"owner":"Louise-Etiennette Tesse n\u00e9e Rouge","position":[46.5217653571,6.6352541892],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Rochat","job":"teinturier","use":"maison"},{"nr":108,"folio":7,"owner":"Louise-Etiennette Tesse n\u00e9e Rouge","position":[46.5217653571,6.6352541892],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Louis Albort","renter_lastname":"Dobler, Kohler, Stoller, Tobler","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":108,"folio":7,"owner":"Louise-Etiennette Tesse n\u00e9e Rouge","position":[46.5217653571,6.6352541892],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Besse, Hesse, Pesse, Tesse","job":"serrurier","use":"maison"},{"nr":109,"folio":7,"owner":"Louise-Etiennette Tesse n\u00e9e Rouge","position":[46.5217504246,6.6353395514],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Rochat","job":"teinturier","use":"cour"},{"nr":109,"folio":7,"owner":"Louise-Etiennette Tesse n\u00e9e Rouge","position":[46.5217504246,6.6353395514],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Louis Albort","renter_lastname":"Dobler, Kohler, Stoller, Tobler","job":"cordonnier","use":"cour"},{"nr":109,"folio":7,"owner":"Louise-Etiennette Tesse n\u00e9e Rouge","position":[46.5217504246,6.6353395514],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Besse, Hesse, Pesse, Tesse","job":"serrurier","use":"cour"},{"nr":110,"folio":7,"owner":"Louise-Etiennette Tesse n\u00e9e Rouge","position":[46.5217507225,6.6353816278],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Rochat","job":"teinturier","use":"maison, escalier"},{"nr":110,"folio":7,"owner":"Louise-Etiennette Tesse n\u00e9e Rouge","position":[46.5217507225,6.6353816278],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Louis Albort","renter_lastname":"Dobler, Kohler, Stoller, Tobler","job":"cordonnier","use":"maison, escalier"},{"nr":110,"folio":7,"owner":"Louise-Etiennette Tesse n\u00e9e Rouge","position":[46.5217507225,6.6353816278],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Besse, Hesse, Pesse, Tesse","job":"serrurier","use":"maison, escalier"},{"nr":120,"folio":7,"owner":"Jeanne-Louise Chavan n\u00e9e Paschoud","position":[46.5219012607,6.6352717418],"street":"St. Etienne","renter_forname":"1n ls Mare se","renter_lastname":"Chavan","job":"Imprimeur","use":"maison"},{"nr":120,"folio":7,"owner":"Jeanne-Louise Chavan n\u00e9e Paschoud","position":[46.5219012607,6.6352717418],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jn David","renter_lastname":"Chavan","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":121,"folio":7,"owner":"Jules-Fran\u00e7ois Olivier","position":[46.5219458334,6.6352701008],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Vve dM79 Louis","renter_lastname":"Beeger, Beeguer, Clavien, Lehner, Meier, Olivier, Pfeifer, Theler","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":121,"folio":7,"owner":"Jules-Fran\u00e7ois Olivier","position":[46.5219458334,6.6352701008],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Francis, Francs, Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Erler, Hitter, Widmer","job":"","use":"maison"},{"nr":121,"folio":7,"owner":"Jules-Fran\u00e7ois Olivier","position":[46.5219458334,6.6352701008],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jean Isaac, Jean Marc, Jean-Paul","renter_lastname":"Monge","job":"garde de police","use":"maison"},{"nr":121,"folio":7,"owner":"Jules-Fran\u00e7ois Olivier","position":[46.5219458334,6.6352701008],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Jean Benediel","renter_lastname":"Blanc","job":"tailleur de pierre","use":"maison"},{"nr":124,"folio":7,"owner":"Louise-Sophie Van Muyden n\u00e9e Porta","position":[46.521988023,6.635313512],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Ve de Chevdor","renter_lastname":"Porta","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":125,"folio":7,"owner":"Louise-Sophie Van Muyden n\u00e9e Porta","position":[46.5220901334,6.6353286311],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Ve de Chevdor","renter_lastname":"Porta","job":"renti\u00e8re","use":"maison, ecurie, fenil"},{"nr":126,"folio":7,"owner":"Louise-Sophie Van Muyden n\u00e9e Porta","position":[46.5222299614,6.6352326044],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Ve de Chevdor","renter_lastname":"Porta","job":"renti\u00e8re","use":"pre"},{"nr":127,"folio":7,"owner":"Louise-Sophie Van Muyden n\u00e9e Porta","position":[46.5222256906,6.6352972576],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Ve de Chevdor","renter_lastname":"Porta","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":128,"folio":7,"owner":"Louise-Sophie Van Muyden n\u00e9e Porta","position":[46.522202819,6.6354062257],"street":"St. Etienne","renter_forname":"Ve de Chevdor","renter_lastname":"Porta","job":"renti\u00e8re","use":"pre"},{"nr":141,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.522202898,6.6358945618],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Tissot","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":141,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.522202898,6.6358945618],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":141,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.522202898,6.6358945618],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Tissot","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":141,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.522202898,6.6358945618],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":142,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5222124656,6.6357192446],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Tissot","job":"Renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":142,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5222124656,6.6357192446],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":142,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5222124656,6.6357192446],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Tissot","job":"Renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":142,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5222124656,6.6357192446],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"jardin"},{"nr":143,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5222605124,6.6357312531],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Tissot","job":"Renti\u00e8re","use":"place, hangar"},{"nr":143,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5222605124,6.6357312531],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"place, hangar"},{"nr":143,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5222605124,6.6357312531],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Tissot","job":"Renti\u00e8re","use":"place, hangar"},{"nr":143,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5222605124,6.6357312531],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"place, hangar"},{"nr":144,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5223227629,6.6361276538],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Tissot","job":"Renti\u00e8re","use":"bucher"},{"nr":144,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5223227629,6.6361276538],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"bucher"},{"nr":144,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5223227629,6.6361276538],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Tissot","job":"Renti\u00e8re","use":"bucher"},{"nr":144,"folio":7,"owner":"Nanette Tissot n\u00e9e Duret. Hoirie Pierre-Samuel Tissot (Jeanne-Louise Leblanc, Jean-David, Jeanne-Fran\u00e7oise Jaunin, Andr\u00e9-Albert, Jean-David, Fran\u00e7ois-Marc, Jean-Marc, Susanne-Marie Gautier, enfans Abram-Samuel (Louise-Jeanne), enfans Jean-Adam (Abram-Samuel), Jeanne-Marie Specht)","position":[46.5223227629,6.6361276538],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"bucher"},{"nr":156,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Zurlauf","position":[46.5226354216,6.6366857296],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Zurlauf","job":"menuisier","use":"buanderie, bucher"},{"nr":156,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Zurlauf","position":[46.5226354216,6.6366857296],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Noblet","job":"Avocat","use":"buanderie, bucher"},{"nr":157,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Zurlauf","position":[46.5225097442,6.6365858159],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Zurlauf","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":157,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Zurlauf","position":[46.5225097442,6.6365858159],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Noblet","job":"Avocat","use":"jardin"},{"nr":157,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Zurlauf","position":[46.5225097442,6.6365858159],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Zurlauf","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":157,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Zurlauf","position":[46.5225097442,6.6365858159],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Noblet","job":"Avocat","use":"maison"},{"nr":158,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Zurlauf","position":[46.5224288582,6.6364196694],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Zurlauf","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":158,"folio":7,"owner":"Jean-Pierre Zurlauf","position":[46.5224288582,6.6364196694],"street":"Cit\u00e9 Derri\u00e8re","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Noblet","job":"Avocat","use":"maison"},{"nr":10,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5221514708,6.632101878],"street":"Palud","renter_forname":"David","renter_lastname":"Mi\u00e9ville","job":"epicier","use":"place"},{"nr":10,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5221514708,6.632101878],"street":"Palud","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Schwartz","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":10,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5221514708,6.632101878],"street":"Palud","renter_forname":"Alexandrine","renter_lastname":"Ferner, Monnard","job":"institutrice","use":"place"},{"nr":10,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5221514708,6.632101878],"street":"Palud","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Blondel","job":"marchande","use":"place"},{"nr":10,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5221514708,6.632101878],"street":"Palud","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Petit","job":"tailleur","use":"place"},{"nr":10,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5223966075,6.6327542916],"street":"Palud","renter_forname":"David","renter_lastname":"Mi\u00e9ville","job":"epicier","use":"place"},{"nr":10,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5223966075,6.6327542916],"street":"Palud","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Schwartz","job":"ling\u00e8re","use":"place"},{"nr":10,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5223966075,6.6327542916],"street":"Palud","renter_forname":"Alexandrine","renter_lastname":"Ferner, Monnard","job":"institutrice","use":"place"},{"nr":10,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5223966075,6.6327542916],"street":"Palud","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Blondel","job":"marchande","use":"place"},{"nr":10,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5223966075,6.6327542916],"street":"Palud","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Petit","job":"tailleur","use":"place"},{"nr":11,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5222358362,6.6321899067],"street":"Palud","renter_forname":"David","renter_lastname":"Mi\u00e9ville","job":"epicier","use":"maison"},{"nr":11,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5222358362,6.6321899067],"street":"Palud","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Schwartz","job":"ling\u00e8re","use":"maison"},{"nr":11,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5222358362,6.6321899067],"street":"Palud","renter_forname":"Alexandrine","renter_lastname":"Ferner, Monnard","job":"institutrice","use":"maison"},{"nr":11,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5222358362,6.6321899067],"street":"Palud","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Blondel","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":11,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois-David Mi\u00e9ville","position":[46.5222358362,6.6321899067],"street":"Palud","renter_forname":"Mo\u00efse","renter_lastname":"Petit","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":20,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5219275697,6.6320809561],"street":"Palud","renter_forname":"Jne Rodolph\u00e9","renter_lastname":"roeyrauy","job":"","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5219275697,6.6320809561],"street":"Palud","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Marchand","job":"","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5219275697,6.6320809561],"street":"Palud","renter_forname":"Angelique","renter_lastname":"Freymond, Piermont, Reymond","job":"","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5219275697,6.6320809561],"street":"Palud","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Guignard, Guinnard","job":"","use":"jardin"},{"nr":20,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5219275697,6.6320809561],"street":"Palud","renter_forname":"Vauve de Damiel","renter_lastname":"Decurnex","job":"","use":"jardin"},{"nr":22,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5220151319,6.6322417252],"street":"Palud","renter_forname":"Jne Rodolph\u00e9","renter_lastname":"roeyrauy","job":"","use":"maison"},{"nr":22,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5220151319,6.6322417252],"street":"Palud","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Marchand","job":"","use":"maison"},{"nr":22,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5220151319,6.6322417252],"street":"Palud","renter_forname":"Angelique","renter_lastname":"Freymond, Piermont, Reymond","job":"","use":"maison"},{"nr":22,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5220151319,6.6322417252],"street":"Palud","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Guignard, Guinnard","job":"","use":"maison"},{"nr":22,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5220151319,6.6322417252],"street":"Palud","renter_forname":"Vauve de Damiel","renter_lastname":"Decurnex","job":"","use":"maison"},{"nr":23,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5219554778,6.6338410479],"street":"Palud","renter_forname":"Jne Rodolph\u00e9","renter_lastname":"roeyrauy","job":"","use":"cour"},{"nr":23,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5219554778,6.6338410479],"street":"Palud","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Marchand","job":"","use":"cour"},{"nr":23,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5219554778,6.6338410479],"street":"Palud","renter_forname":"Angelique","renter_lastname":"Freymond, Piermont, Reymond","job":"","use":"cour"},{"nr":23,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5219554778,6.6338410479],"street":"Palud","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Guignard, Guinnard","job":"","use":"cour"},{"nr":23,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5219554778,6.6338410479],"street":"Palud","renter_forname":"Vauve de Damiel","renter_lastname":"Decurnex","job":"","use":"cour"},{"nr":23,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5220605427,6.6323157773],"street":"Palud","renter_forname":"Jne Rodolph\u00e9","renter_lastname":"roeyrauy","job":"","use":"cour"},{"nr":23,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5220605427,6.6323157773],"street":"Palud","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Marchand","job":"","use":"cour"},{"nr":23,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5220605427,6.6323157773],"street":"Palud","renter_forname":"Angelique","renter_lastname":"Freymond, Piermont, Reymond","job":"","use":"cour"},{"nr":23,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5220605427,6.6323157773],"street":"Palud","renter_forname":"Jenny","renter_lastname":"Guignard, Guinnard","job":"","use":"cour"},{"nr":23,"folio":8,"owner":"Jean-Rodolph Coeytaux","position":[46.5220605427,6.6323157773],"street":"Palud","renter_forname":"Vauve de Damiel","renter_lastname":"Decurnex","job":"","use":"cour"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220806372,6.6324096174],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Keppler, Nepple","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220806372,6.6324096174],"street":"Palud","renter_forname":"Rosine","renter_lastname":"Horni, Poffet","job":"","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220806372,6.6324096174],"street":"Palud","renter_forname":"Andr\u00e9, Andr\u00e9e","renter_lastname":"Dopple, Happle, Hoppe, Hoppler","job":"","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220806372,6.6324096174],"street":"Palud","renter_forname":"Vve de Lousa","renter_lastname":"Mayor","job":"renit\u00e8re","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220806372,6.6324096174],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Lecomte","job":"","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220806372,6.6324096174],"street":"Palud","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Reymond","job":"","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220806372,6.6324096174],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Arbore, Basset, Baudet, Blaser, Brasey, Braune, Chausse, Clausen, Crausaz, Dousse, Favre, Glaus, Haag, Hauser, Hug, Kraus, Krause, Maire, Masi, Sasso, Tache","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5224506205,6.6343237885],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Keppler, Nepple","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5224506205,6.6343237885],"street":"Palud","renter_forname":"Rosine","renter_lastname":"Horni, Poffet","job":"","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5224506205,6.6343237885],"street":"Palud","renter_forname":"Andr\u00e9, Andr\u00e9e","renter_lastname":"Dopple, Happle, Hoppe, Hoppler","job":"","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5224506205,6.6343237885],"street":"Palud","renter_forname":"Vve de Lousa","renter_lastname":"Mayor","job":"renit\u00e8re","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5224506205,6.6343237885],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Lecomte","job":"","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5224506205,6.6343237885],"street":"Palud","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Reymond","job":"","use":"maison"},{"nr":24,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5224506205,6.6343237885],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Arbore, Basset, Baudet, Blaser, Brasey, Braune, Chausse, Clausen, Crausaz, Dousse, Favre, Glaus, Haag, Hauser, Hug, Kraus, Krause, Maire, Masi, Sasso, Tache","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":25,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220481674,6.632365458],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Keppler, Nepple","job":"negociant","use":"cour"},{"nr":25,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220481674,6.632365458],"street":"Palud","renter_forname":"Rosine","renter_lastname":"Horni, Poffet","job":"","use":"cour"},{"nr":25,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220481674,6.632365458],"street":"Palud","renter_forname":"Andr\u00e9, Andr\u00e9e","renter_lastname":"Dopple, Happle, Hoppe, Hoppler","job":"","use":"cour"},{"nr":25,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220481674,6.632365458],"street":"Palud","renter_forname":"Vve de Lousa","renter_lastname":"Mayor","job":"renit\u00e8re","use":"cour"},{"nr":25,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220481674,6.632365458],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Lecomte","job":"","use":"cour"},{"nr":25,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220481674,6.632365458],"street":"Palud","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Reymond","job":"","use":"cour"},{"nr":25,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5220481674,6.632365458],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Arbore, Basset, Baudet, Blaser, Brasey, Braune, Chausse, Clausen, Crausaz, Dousse, Favre, Glaus, Haag, Hauser, Hug, Kraus, Krause, Maire, Masi, Sasso, Tache","job":"tailleur","use":"cour"},{"nr":26,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5219006717,6.6321609393],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Keppler, Nepple","job":"negociant","use":"jardin"},{"nr":26,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5219006717,6.6321609393],"street":"Palud","renter_forname":"Rosine","renter_lastname":"Horni, Poffet","job":"","use":"jardin"},{"nr":26,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5219006717,6.6321609393],"street":"Palud","renter_forname":"Andr\u00e9, Andr\u00e9e","renter_lastname":"Dopple, Happle, Hoppe, Hoppler","job":"","use":"jardin"},{"nr":26,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5219006717,6.6321609393],"street":"Palud","renter_forname":"Vve de Lousa","renter_lastname":"Mayor","job":"renit\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":26,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5219006717,6.6321609393],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Lecomte","job":"","use":"jardin"},{"nr":26,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5219006717,6.6321609393],"street":"Palud","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Reymond","job":"","use":"jardin"},{"nr":26,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5219006717,6.6321609393],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Arbore, Basset, Baudet, Blaser, Brasey, Braune, Chausse, Clausen, Crausaz, Dousse, Favre, Glaus, Haag, Hauser, Hug, Kraus, Krause, Maire, Masi, Sasso, Tache","job":"tailleur","use":"jardin"},{"nr":27,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5218564625,6.6320674594],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Keppler, Nepple","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":27,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5218564625,6.6320674594],"street":"Palud","renter_forname":"Rosine","renter_lastname":"Horni, Poffet","job":"","use":"maison"},{"nr":27,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5218564625,6.6320674594],"street":"Palud","renter_forname":"Andr\u00e9, Andr\u00e9e","renter_lastname":"Dopple, Happle, Hoppe, Hoppler","job":"","use":"maison"},{"nr":27,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5218564625,6.6320674594],"street":"Palud","renter_forname":"Vve de Lousa","renter_lastname":"Mayor","job":"renit\u00e8re","use":"maison"},{"nr":27,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5218564625,6.6320674594],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic, Frederik","renter_lastname":"Lecomte","job":"","use":"maison"},{"nr":27,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5218564625,6.6320674594],"street":"Palud","renter_forname":"Fran\u00e7ois Louis","renter_lastname":"Reymond","job":"","use":"maison"},{"nr":27,"folio":8,"owner":"Auguste-Henri Lecomte","position":[46.5218564625,6.6320674594],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Arbore, Basset, Baudet, Blaser, Brasey, Braune, Chausse, Clausen, Crausaz, Dousse, Favre, Glaus, Haag, Hauser, Hug, Kraus, Krause, Maire, Masi, Sasso, Tache","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":40,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5216628886,6.6323547063],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"place publique"},{"nr":41,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.521820858,6.6327133794],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"maison de ville"},{"nr":42,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5217222309,6.6327866675],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"cour"},{"nr":43,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.521742649,6.6329261162],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":45,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5216189113,6.6325766376],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"cour"},{"nr":46,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5215711247,6.6325453235],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"hangar"},{"nr":73,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5212803228,6.6330087064],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"place, passage"},{"nr":109,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5224985676,6.632867293],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"place"},{"nr":117,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5228892804,6.6333603202],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"terrasse"},{"nr":153,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5221415598,6.6333471967],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":153,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5220225026,6.6331849538],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":153,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5221415598,6.6333471967],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":153,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5220225026,6.6331849538],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":154,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5221029515,6.6332876],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"cour"},{"nr":205,"folio":8,"owner":"Pour la cure du premier pasteur : Commune de Lausanne","position":[46.5231720383,6.6340286873],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"pre"},{"nr":206,"folio":8,"owner":"Pour la cure du premier pasteur : Commune de Lausanne","position":[46.5227564216,6.6340853414],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":207,"folio":8,"owner":"Pour la cure du premier pasteur : Commune de Lausanne","position":[46.5227777511,6.6341646071],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"place"},{"nr":208,"folio":8,"owner":"Pour la cure du premier pasteur : Commune de Lausanne","position":[46.5226948898,6.6341939855],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"pressoir"},{"nr":209,"folio":8,"owner":"Pour la cure du premier pasteur : Commune de Lausanne","position":[46.5226540223,6.6341936232],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"cour"},{"nr":210,"folio":8,"owner":"Pour la cure du premier pasteur : Commune de Lausanne","position":[46.5226550312,6.6344304161],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":211,"folio":8,"owner":"Pour la cure du premier pasteur : Commune de Lausanne","position":[46.5226789436,6.634496056],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"couvert, place"},{"nr":212,"folio":8,"owner":"Pour la cure du premier pasteur : Commune de Lausanne","position":[46.5229522163,6.6341105724],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"jardin"},{"nr":213,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5226116613,6.6342660724],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"maison des pauvres"},{"nr":221,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5222396398,6.6340464486],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"place publique"},{"nr":238,"folio":8,"owner":"Sol : Commune de Lausanne. Remise : Hoirie Jean-Marc Duvoisin (Fran\u00e7oise-Louise Jual, Louise-Antoinette Dussaud, Susanne-Louise Rey, Marianne, Jeanne-Louise).","position":[46.5220461826,6.6341619077],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"remise"},{"nr":251,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5212265955,6.6344060546],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":254,"folio":8,"owner":"Commune de Lausanne","position":[46.5212059315,6.6342316724],"street":"Palud","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Delisle","job":"chapelier","use":"abattoir"},{"nr":47,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215138696,6.632595673],"street":"Palud","renter_forname":"Adam Simeor","renter_lastname":"Jermann, Kammermann, Zimmermann","job":"marchand","use":"jardin"},{"nr":47,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215138696,6.632595673],"street":"Palud","renter_forname":"Vve d Nugustin","renter_lastname":"Joho, Joseph, Joss, Jost","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":47,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215138696,6.632595673],"street":"Palud","renter_forname":"Jn Vne Ballhasz","renter_lastname":"Buvelot","job":"\u00e9crivain","use":"jardin"},{"nr":48,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215357597,6.6326593999],"street":"Palud","renter_forname":"Adam Simeor","renter_lastname":"Jermann, Kammermann, Zimmermann","job":"marchand","use":"place"},{"nr":48,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215357597,6.6326593999],"street":"Palud","renter_forname":"Vve d Nugustin","renter_lastname":"Joho, Joseph, Joss, Jost","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":48,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215357597,6.6326593999],"street":"Palud","renter_forname":"Jn Vne Ballhasz","renter_lastname":"Buvelot","job":"\u00e9crivain","use":"place"},{"nr":49,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215469874,6.6327310498],"street":"Palud","renter_forname":"Adam Simeor","renter_lastname":"Jermann, Kammermann, Zimmermann","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":49,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215469874,6.6327310498],"street":"Palud","renter_forname":"Vve d Nugustin","renter_lastname":"Joho, Joseph, Joss, Jost","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":49,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215469874,6.6327310498],"street":"Palud","renter_forname":"Jn Vne Ballhasz","renter_lastname":"Buvelot","job":"\u00e9crivain","use":"maison"},{"nr":50,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215769501,6.6327995089],"street":"Palud","renter_forname":"Adam Simeor","renter_lastname":"Jermann, Kammermann, Zimmermann","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":50,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215769501,6.6327995089],"street":"Palud","renter_forname":"Vve d Nugustin","renter_lastname":"Joho, Joseph, Joss, Jost","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":50,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5215769501,6.6327995089],"street":"Palud","renter_forname":"Jn Vne Ballhasz","renter_lastname":"Buvelot","job":"\u00e9crivain","use":"cour"},{"nr":51,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5216271308,6.6329792749],"street":"Palud","renter_forname":"Adam Simeor","renter_lastname":"Jermann, Kammermann, Zimmermann","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":51,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5216271308,6.6329792749],"street":"Palud","renter_forname":"Vve d Nugustin","renter_lastname":"Joho, Joseph, Joss, Jost","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":51,"folio":8,"owner":"Louise-Marie Porchat n\u00e9e Bressenel","position":[46.5216271308,6.6329792749],"street":"Palud","renter_forname":"Jn Vne Ballhasz","renter_lastname":"Buvelot","job":"\u00e9crivain","use":"cour"},{"nr":52,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215670155,6.6330985725],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Conrad","renter_lastname":"Forcart","job":"passementier","use":"maison"},{"nr":52,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215670155,6.6330985725],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Capri, Carrard","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":52,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215670155,6.6330985725],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jannet de Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Amstutz","job":"revendeuse","use":"maison"},{"nr":52,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215670155,6.6330985725],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Genre, Henke, Henne, Henri, Henry, Henze","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":52,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215670155,6.6330985725],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Bourdilloud, Guillon, Vouilloz","job":"rentiere","use":"maison"},{"nr":52,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215670155,6.6330985725],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Anne, Bonne, Jeanne, Jenny, Reine, Ren\u00e9e, Verene, Veuve","renter_lastname":"Beausire","job":"","use":"maison"},{"nr":53,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215264334,6.6329497196],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Conrad","renter_lastname":"Forcart","job":"passementier","use":"cour"},{"nr":53,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215264334,6.6329497196],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Capri, Carrard","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":53,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215264334,6.6329497196],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jannet de Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Amstutz","job":"revendeuse","use":"cour"},{"nr":53,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215264334,6.6329497196],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Genre, Henke, Henne, Henri, Henry, Henze","job":"negociant","use":"cour"},{"nr":53,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215264334,6.6329497196],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Bourdilloud, Guillon, Vouilloz","job":"rentiere","use":"cour"},{"nr":53,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.5215264334,6.6329497196],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Anne, Bonne, Jeanne, Jenny, Reine, Ren\u00e9e, Verene, Veuve","renter_lastname":"Beausire","job":"","use":"cour"},{"nr":54,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.521462581,6.6326371989],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Conrad","renter_lastname":"Forcart","job":"passementier","use":"teinture, place"},{"nr":54,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.521462581,6.6326371989],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Capri, Carrard","job":"rentier","use":"teinture, place"},{"nr":54,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.521462581,6.6326371989],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jannet de Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Amstutz","job":"revendeuse","use":"teinture, place"},{"nr":54,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.521462581,6.6326371989],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Genre, Henke, Henne, Henri, Henry, Henze","job":"negociant","use":"teinture, place"},{"nr":54,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.521462581,6.6326371989],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Bourdilloud, Guillon, Vouilloz","job":"rentiere","use":"teinture, place"},{"nr":54,"folio":8,"owner":"Abram-Isaac Renou","position":[46.521462581,6.6326371989],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Anne, Bonne, Jeanne, Jenny, Reine, Ren\u00e9e, Verene, Veuve","renter_lastname":"Beausire","job":"","use":"teinture, place"},{"nr":57,"folio":8,"owner":"Henri-Barthel\u00e9my David","position":[46.5213798843,6.6327840072],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Felli","job":"avocat","use":"maison, place"},{"nr":57,"folio":8,"owner":"Henri-Barthel\u00e9my David","position":[46.5213798843,6.6327840072],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Crettin, Perrin, Prahin, Preisig, Press, Presset, Progin","job":"tailleur","use":"maison, place"},{"nr":58,"folio":8,"owner":"Henri-Barthel\u00e9my David","position":[46.5214436632,6.6328975757],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Felli","job":"avocat","use":"cour"},{"nr":58,"folio":8,"owner":"Henri-Barthel\u00e9my David","position":[46.5214436632,6.6328975757],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Crettin, Perrin, Prahin, Preisig, Press, Presset, Progin","job":"tailleur","use":"cour"},{"nr":123,"folio":8,"owner":"David Philippe Brun","position":[46.5225988681,6.633123957],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Felli","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":123,"folio":8,"owner":"David Philippe Brun","position":[46.5225988681,6.633123957],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Crettin, Perrin, Prahin, Preisig, Press, Presset, Progin","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":59,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5214624176,6.6329914349],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"cour"},{"nr":59,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5214624176,6.6329914349],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"cour"},{"nr":59,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5214624176,6.6329914349],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"cour"},{"nr":60,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5212960654,6.6331501648],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"maison, allee, passage"},{"nr":60,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5212960654,6.6331501648],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"maison, allee, passage"},{"nr":60,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5212960654,6.6331501648],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"maison, allee, passage"},{"nr":60,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5215115423,6.6331168682],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"maison, allee, passage"},{"nr":60,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5215115423,6.6331168682],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"maison, allee, passage"},{"nr":60,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5215115423,6.6331168682],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"maison, allee, passage"},{"nr":61,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5214242915,6.6329997672],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"maison"},{"nr":61,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5214242915,6.6329997672],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"maison"},{"nr":61,"folio":8,"owner":"Daniel-Louis Lacombe","position":[46.5214242915,6.6329997672],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"maison"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"jardin"},{"nr":129,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225155751,6.6333755929],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"buanderie"},{"nr":129,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225155751,6.6333755929],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"buanderie"},{"nr":129,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225155751,6.6333755929],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"buanderie"},{"nr":130,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224795274,6.6333935993],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"bucher"},{"nr":130,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224795274,6.6333935993],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"bucher"},{"nr":130,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224795274,6.6333935993],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"bucher"},{"nr":131,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224778571,6.6333470391],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"cour"},{"nr":131,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224778571,6.6333470391],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"cour"},{"nr":131,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224778571,6.6333470391],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"cour"},{"nr":132,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224539594,6.6331892003],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"D\u00e9combe, Lecomte","job":"","use":"maison"},{"nr":132,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224539594,6.6331892003],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Andre","renter_lastname":"Bonnard","job":"libraire","use":"maison"},{"nr":132,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224539594,6.6331892003],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"LochMarin","job":"instituteur","use":"maison"},{"nr":64,"folio":8,"owner":"Louis-Gabriel Duret","position":[46.5214008523,6.6330952257],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Baudet","job":"garde malade","use":"maison"},{"nr":64,"folio":8,"owner":"Louis-Gabriel Duret","position":[46.5214008523,6.6330952257],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Barbey","job":"","use":"maison"},{"nr":64,"folio":8,"owner":"Louis-Gabriel Duret","position":[46.5214008523,6.6330952257],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Besson","job":"chaudronnier","use":"maison"},{"nr":64,"folio":8,"owner":"Louis-Gabriel Duret","position":[46.5214008523,6.6330952257],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Ast, Huot, Isch, Lesot, Ost, Psota","job":"sage femme","use":"maison"},{"nr":65,"folio":8,"owner":"Louis-Gabriel Duret","position":[46.5213651383,6.6329715338],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Baudet","job":"garde malade","use":"cour"},{"nr":65,"folio":8,"owner":"Louis-Gabriel Duret","position":[46.5213651383,6.6329715338],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Marie","renter_lastname":"Barbey","job":"","use":"cour"},{"nr":65,"folio":8,"owner":"Louis-Gabriel Duret","position":[46.5213651383,6.6329715338],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jaques","renter_lastname":"Besson","job":"chaudronnier","use":"cour"},{"nr":65,"folio":8,"owner":"Louis-Gabriel Duret","position":[46.5213651383,6.6329715338],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Ast, Huot, Isch, Lesot, Ost, Psota","job":"sage femme","use":"cour"},{"nr":66,"folio":8,"owner":"Louis-Rodolph Larpin","position":[46.5213404435,6.6329845184],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Neyroud","job":"tailleur","use":"cour"},{"nr":66,"folio":8,"owner":"Louis-Rodolph Larpin","position":[46.5213404435,6.6329845184],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Petrus","renter_lastname":"Bron","job":"teinturier","use":"cour"},{"nr":66,"folio":8,"owner":"Louis-Rodolph Larpin","position":[46.5213404435,6.6329845184],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"K\u00e4lin, Theiler","job":"cordonnier","use":"cour"},{"nr":66,"folio":8,"owner":"Louis-Rodolph Larpin","position":[46.5213404435,6.6329845184],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Isaac Louis","renter_lastname":"Luisier","job":"officier retraite","use":"cour"},{"nr":66,"folio":8,"owner":"Louis-Rodolph Larpin","position":[46.5213404435,6.6329845184],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Aime","renter_lastname":"Volet","job":"","use":"cour"},{"nr":67,"folio":8,"owner":"Louis-Rodolph Larpin","position":[46.5213607787,6.6331123214],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Neyroud","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":67,"folio":8,"owner":"Louis-Rodolph Larpin","position":[46.5213607787,6.6331123214],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Petrus","renter_lastname":"Bron","job":"teinturier","use":"maison"},{"nr":67,"folio":8,"owner":"Louis-Rodolph Larpin","position":[46.5213607787,6.6331123214],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"K\u00e4lin, Theiler","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":67,"folio":8,"owner":"Louis-Rodolph Larpin","position":[46.5213607787,6.6331123214],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Isaac Louis","renter_lastname":"Luisier","job":"officier retraite","use":"maison"},{"nr":67,"folio":8,"owner":"Louis-Rodolph Larpin","position":[46.5213607787,6.6331123214],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Aime","renter_lastname":"Volet","job":"","use":"maison"},{"nr":70,"folio":8,"owner":"Christian-Paul H\u00e9berl\u00e9","position":[46.5212420602,6.6329034923],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Chrietia Baul","renter_lastname":"Morier, Sartori","job":"serrurier","use":"maison"},{"nr":70,"folio":8,"owner":"Christian-Paul H\u00e9berl\u00e9","position":[46.5212420602,6.6329034923],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Isaac","renter_lastname":"Guichard","job":"garde police","use":"maison"},{"nr":70,"folio":8,"owner":"Christian-Paul H\u00e9berl\u00e9","position":[46.5212420602,6.6329034923],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Cavat, Jacot, Lardon, Margot, Mariot, Marmet, Marthe, Mennet","job":"vernisseur","use":"maison"},{"nr":70,"folio":8,"owner":"Christian-Paul H\u00e9berl\u00e9","position":[46.5212420602,6.6329034923],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"David","renter_lastname":"Lionnet, Vionnet","job":"relieur","use":"maison"},{"nr":70,"folio":8,"owner":"Christian-Paul H\u00e9berl\u00e9","position":[46.5212420602,6.6329034923],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Jean Baptiste","renter_lastname":"Merle","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":75,"folio":8,"owner":"Jaques-Isaac Michaud","position":[46.5212455705,6.6332091472],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Isaac","renter_lastname":"Michaud","job":"chapelier","use":"maison"},{"nr":76,"folio":8,"owner":"Jean-Henri Fischer","position":[46.5212106283,6.6331941398],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"B\u00e9ranger","job":"negociant","use":"maison"},{"nr":76,"folio":8,"owner":"Jean-Henri Fischer","position":[46.5212106283,6.6331941398],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Michet","job":"secretaire au chateau","use":"maison"},{"nr":78,"folio":8,"owner":"Louis-Henri Del\u00e9devant","position":[46.521113662,6.6330296298],"street":"Petit Saint Jean","renter_forname":"Henry Emannes","renter_lastname":"Del\u00e9devant","job":"frippier","use":"maison"},{"nr":114,"folio":8,"owner":"Marie-Elisabeth Bergier n\u00e9e Lion. Enfans Abram Bergier (Charlotte-Henriette, Jeanne-Louise Lardy)","position":[46.5226377383,6.6327487555],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanne","renter_lastname":"Mattey","job":"Marchande","use":"place"},{"nr":114,"folio":8,"owner":"Marie-Elisabeth Bergier n\u00e9e Lion. Enfans Abram Bergier (Charlotte-Henriette, Jeanne-Louise Lardy)","position":[46.5226377383,6.6327487555],"street":"Madelaine","renter_forname":"Pierre","renter_lastname":"Dufour","job":"instituteur","use":"place"},{"nr":114,"folio":8,"owner":"Marie-Elisabeth Bergier n\u00e9e Lion. Enfans Abram Bergier (Charlotte-Henriette, Jeanne-Louise Lardy)","position":[46.5226377383,6.6327487555],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanne","renter_lastname":"Mattey","job":"Marchande","use":"place"},{"nr":114,"folio":8,"owner":"Marie-Elisabeth Bergier n\u00e9e Lion. Enfans Abram Bergier (Charlotte-Henriette, Jeanne-Louise Lardy)","position":[46.5226377383,6.6327487555],"street":"Madelaine","renter_forname":"Pierre","renter_lastname":"Dufour","job":"instituteur","use":"place"},{"nr":115,"folio":8,"owner":"Marie-Elisabeth Bergier n\u00e9e Lion. Enfans Abram Bergier (Charlotte-Henriette, Jeanne-Louise Lardy)","position":[46.522667293,6.632854102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanne","renter_lastname":"Mattey","job":"Marchande","use":"maison"},{"nr":115,"folio":8,"owner":"Marie-Elisabeth Bergier n\u00e9e Lion. Enfans Abram Bergier (Charlotte-Henriette, Jeanne-Louise Lardy)","position":[46.522667293,6.632854102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Pierre","renter_lastname":"Dufour","job":"instituteur","use":"maison"},{"nr":115,"folio":8,"owner":"Marie-Elisabeth Bergier n\u00e9e Lion. Enfans Abram Bergier (Charlotte-Henriette, Jeanne-Louise Lardy)","position":[46.522667293,6.632854102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanne","renter_lastname":"Mattey","job":"Marchande","use":"maison"},{"nr":115,"folio":8,"owner":"Marie-Elisabeth Bergier n\u00e9e Lion. Enfans Abram Bergier (Charlotte-Henriette, Jeanne-Louise Lardy)","position":[46.522667293,6.632854102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Pierre","renter_lastname":"Dufour","job":"instituteur","use":"maison"},{"nr":118,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5227534066,6.6332827613],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Court","job":"Tonnelier","use":"couvert"},{"nr":118,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5227534066,6.6332827613],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vanney","job":"Pintier","use":"couvert"},{"nr":118,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5227534066,6.6332827613],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Herren","job":"Sans vocation","use":"couvert"},{"nr":119,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5227562667,6.6332138114],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Court","job":"Tonnelier","use":"place"},{"nr":119,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5227562667,6.6332138114],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vanney","job":"Pintier","use":"place"},{"nr":119,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5227562667,6.6332138114],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Herren","job":"Sans vocation","use":"place"},{"nr":120,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5227623244,6.6331234622],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Court","job":"Tonnelier","use":"maison, boutique"},{"nr":120,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5227623244,6.6331234622],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vanney","job":"Pintier","use":"maison, boutique"},{"nr":120,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5227623244,6.6331234622],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Herren","job":"Sans vocation","use":"maison, boutique"},{"nr":121,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5226876117,6.6331682492],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Court","job":"Tonnelier","use":"maison"},{"nr":121,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5226876117,6.6331682492],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vanney","job":"Pintier","use":"maison"},{"nr":121,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5226876117,6.6331682492],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Herren","job":"Sans vocation","use":"maison"},{"nr":122,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5226452169,6.6332358471],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Court","job":"Tonnelier","use":"place"},{"nr":122,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5226452169,6.6332358471],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Vanney","job":"Pintier","use":"place"},{"nr":122,"folio":8,"owner":"Charles-Fran\u00e7ois Court","position":[46.5226452169,6.6332358471],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jean Ls.","renter_lastname":"Herren","job":"Sans vocation","use":"place"},{"nr":123,"folio":8,"owner":"David Philippe Brun","position":[46.5225988681,6.633123957],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Gentil","job":"","use":"maison"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lacombe","job":"marchand","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Seufl","job":"boulanger","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Deriaz","job":"Inspecteur","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Chs. Fr\u00e9oric","renter_lastname":"Devaudoncouz","job":"Rentier","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Dumuz","job":"Renti\u00e8re","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Azlaud,Arlaud","job":"Peintre","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lacombe","job":"marchand","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Seufl","job":"boulanger","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Deriaz","job":"Inspecteur","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Chs. Fr\u00e9oric","renter_lastname":"Devaudoncouz","job":"Rentier","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Dumuz","job":"Renti\u00e8re","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Azlaud,Arlaud","job":"Peintre","use":"bucher"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lacombe","job":"marchand","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Seufl","job":"boulanger","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Deriaz","job":"Inspecteur","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Chs. Fr\u00e9oric","renter_lastname":"Devaudoncouz","job":"Rentier","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Dumuz","job":"Renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225295282,6.6335481379],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Azlaud,Arlaud","job":"Peintre","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lacombe","job":"marchand","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Seufl","job":"boulanger","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Deriaz","job":"Inspecteur","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Chs. Fr\u00e9oric","renter_lastname":"Devaudoncouz","job":"Rentier","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Dumuz","job":"Renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":128,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225574926,6.6337127102],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Azlaud,Arlaud","job":"Peintre","use":"jardin"},{"nr":129,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225155751,6.6333755929],"street":"Madelaine","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lacombe","job":"marchand","use":"buanderie"},{"nr":129,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225155751,6.6333755929],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Seufl","job":"boulanger","use":"buanderie"},{"nr":129,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225155751,6.6333755929],"street":"Madelaine","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Deriaz","job":"Inspecteur","use":"buanderie"},{"nr":129,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225155751,6.6333755929],"street":"Madelaine","renter_forname":"Chs. Fr\u00e9oric","renter_lastname":"Devaudoncouz","job":"Rentier","use":"buanderie"},{"nr":129,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225155751,6.6333755929],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Dumuz","job":"Renti\u00e8re","use":"buanderie"},{"nr":129,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5225155751,6.6333755929],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Azlaud,Arlaud","job":"Peintre","use":"buanderie"},{"nr":130,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224795274,6.6333935993],"street":"Madelaine","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lacombe","job":"marchand","use":"bucher"},{"nr":130,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224795274,6.6333935993],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Seufl","job":"boulanger","use":"bucher"},{"nr":130,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224795274,6.6333935993],"street":"Madelaine","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Deriaz","job":"Inspecteur","use":"bucher"},{"nr":130,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224795274,6.6333935993],"street":"Madelaine","renter_forname":"Chs. Fr\u00e9oric","renter_lastname":"Devaudoncouz","job":"Rentier","use":"bucher"},{"nr":130,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224795274,6.6333935993],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Dumuz","job":"Renti\u00e8re","use":"bucher"},{"nr":130,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224795274,6.6333935993],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Azlaud,Arlaud","job":"Peintre","use":"bucher"},{"nr":131,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224778571,6.6333470391],"street":"Madelaine","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lacombe","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":131,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224778571,6.6333470391],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Seufl","job":"boulanger","use":"cour"},{"nr":131,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224778571,6.6333470391],"street":"Madelaine","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Deriaz","job":"Inspecteur","use":"cour"},{"nr":131,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224778571,6.6333470391],"street":"Madelaine","renter_forname":"Chs. Fr\u00e9oric","renter_lastname":"Devaudoncouz","job":"Rentier","use":"cour"},{"nr":131,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224778571,6.6333470391],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Dumuz","job":"Renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":131,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224778571,6.6333470391],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Azlaud,Arlaud","job":"Peintre","use":"cour"},{"nr":132,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224539594,6.6331892003],"street":"Madelaine","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Lacombe","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":132,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224539594,6.6331892003],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Seufl","job":"boulanger","use":"maison"},{"nr":132,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224539594,6.6331892003],"street":"Madelaine","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Deriaz","job":"Inspecteur","use":"maison"},{"nr":132,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224539594,6.6331892003],"street":"Madelaine","renter_forname":"Chs. Fr\u00e9oric","renter_lastname":"Devaudoncouz","job":"Rentier","use":"maison"},{"nr":132,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224539594,6.6331892003],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Dumuz","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":132,"folio":8,"owner":"Samuel-Rodolph Lacombe","position":[46.5224539594,6.6331892003],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Azlaud,Arlaud","job":"Peintre","use":"maison"},{"nr":137,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.52240161,6.6334588143],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Samuel, Pierre","renter_lastname":"Neuffer","job":"Pelletier","use":"jardin"},{"nr":137,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.52240161,6.6334588143],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Ramuz","job":"Renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":137,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.52240161,6.6334588143],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanne Louise","renter_lastname":"Guex","job":"Marchand","use":"jardin"},{"nr":138,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.5223636784,6.6334001777],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Samuel, Pierre","renter_lastname":"Neuffer","job":"Pelletier","use":"bucher"},{"nr":138,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.5223636784,6.6334001777],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Ramuz","job":"Renti\u00e8re","use":"bucher"},{"nr":138,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.5223636784,6.6334001777],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanne Louise","renter_lastname":"Guex","job":"Marchand","use":"bucher"},{"nr":139,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.5223822068,6.6333678745],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Samuel, Pierre","renter_lastname":"Neuffer","job":"Pelletier","use":"cour"},{"nr":139,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.5223822068,6.6333678745],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Ramuz","job":"Renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":139,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.5223822068,6.6333678745],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanne Louise","renter_lastname":"Guex","job":"Marchand","use":"cour"},{"nr":140,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.5223402853,6.6332190392],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Samuel, Pierre","renter_lastname":"Neuffer","job":"Pelletier","use":"maison"},{"nr":140,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.5223402853,6.6332190392],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Ramuz","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":140,"folio":8,"owner":"Fran\u00e7ois Ramuz","position":[46.5223402853,6.6332190392],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanne Louise","renter_lastname":"Guex","job":"Marchand","use":"maison"},{"nr":141,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.522259988,6.6331377417],"street":"Madelaine","renter_forname":"Veuve dHenry","renter_lastname":"Chapuis","job":"Renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":141,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.522259988,6.6331377417],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"1092912","job":"Tailleur","use":"maison"},{"nr":141,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.522259988,6.6331377417],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Gigon","job":"Toiturier","use":"maison"},{"nr":141,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.522259988,6.6331377417],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanno Vve","renter_lastname":"Brugg, Cougn, Gugg, Haug, Hug, Hugi, Hugo, Juge, Krug, Reuge, Rouge, Ruga, Sauge, Saugy, Vouga, Zaugg","job":"Marchande","use":"maison"},{"nr":142,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.5222888656,6.6332421273],"street":"Madelaine","renter_forname":"Veuve dHenry","renter_lastname":"Chapuis","job":"Renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":142,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.5222888656,6.6332421273],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"1092912","job":"Tailleur","use":"cour"},{"nr":142,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.5222888656,6.6332421273],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Gigon","job":"Toiturier","use":"cour"},{"nr":142,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.5222888656,6.6332421273],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanno Vve","renter_lastname":"Brugg, Cougn, Gugg, Haug, Hug, Hugi, Hugo, Juge, Krug, Reuge, Rouge, Ruga, Sauge, Saugy, Vouga, Zaugg","job":"Marchande","use":"cour"},{"nr":143,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.5223138481,6.6333640403],"street":"Madelaine","renter_forname":"Veuve dHenry","renter_lastname":"Chapuis","job":"Renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":143,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.5223138481,6.6333640403],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"1092912","job":"Tailleur","use":"jardin"},{"nr":143,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.5223138481,6.6333640403],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Gigon","job":"Toiturier","use":"jardin"},{"nr":143,"folio":8,"owner":"Louise-Anne Curtat n\u00e9e Mercier","position":[46.5223138481,6.6333640403],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jeanno Vve","renter_lastname":"Brugg, Cougn, Gugg, Haug, Hug, Hugi, Hugo, Juge, Krug, Reuge, Rouge, Ruga, Sauge, Saugy, Vouga, Zaugg","job":"Marchande","use":"jardin"},{"nr":147,"folio":8,"owner":"Bucher : Jeanne-Fran\u00e7oise Mussard n\u00e9e Chapuis. Cave : Jean-David Boulan","position":[46.5221512666,6.6334877768],"street":"Palud","renter_forname":"Jn francs","renter_lastname":"Muller, M\u00fcller","job":"bucheron","use":"bucher, cave"},{"nr":147,"folio":8,"owner":"Bucher : Jeanne-Fran\u00e7oise Mussard n\u00e9e Chapuis. Cave : Jean-David Boulan","position":[46.5221512666,6.6334877768],"street":"Palud","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Gasser, Grasser, Hasse, Kasser, Sassel, Wasser","job":"menuisier","use":"bucher, cave"},{"nr":147,"folio":8,"owner":"Bucher : Jeanne-Fran\u00e7oise Mussard n\u00e9e Chapuis. Cave : Jean-David Boulan","position":[46.5221512666,6.6334877768],"street":"Palud","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Giroud, Simond","job":"n\u00e9gociant","use":"bucher, cave"},{"nr":147,"folio":8,"owner":"Bucher : Jeanne-Fran\u00e7oise Mussard n\u00e9e Chapuis. Cave : Jean-David Boulan","position":[46.5221512666,6.6334877768],"street":"Palud","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Bersier, Burnier, Luisier","job":"marchand","use":"bucher, cave"},{"nr":147,"folio":8,"owner":"Bucher : Jeanne-Fran\u00e7oise Mussard n\u00e9e Chapuis. Cave : Jean-David Boulan","position":[46.5221512666,6.6334877768],"street":"Palud","renter_forname":"Je Elive","renter_lastname":"Coupy, Kolly, Meuli, Meuwly, Moduli, Moll, Monay, Mory, Moulin","job":"marchande","use":"bucher, cave"},{"nr":147,"folio":8,"owner":"Bucher : Jeanne-Fran\u00e7oise Mussard n\u00e9e Chapuis. Cave : Jean-David Boulan","position":[46.5221512666,6.6334877768],"street":"Palud","renter_forname":"Stte4er","renter_lastname":"1304e7t","job":"Cordonnier","use":"bucher, cave"},{"nr":147,"folio":8,"owner":"Bucher : Jeanne-Fran\u00e7oise Mussard n\u00e9e Chapuis. Cave : Jean-David Boulan","position":[46.5221512666,6.6334877768],"street":"Palud","renter_forname":"Daniel, Manuel, Samuel","renter_lastname":"Capra, Favre, Gaist, Garin, Gudit, Krafft, Kraft, Lamia, Maire, Masi, Pahud, Pavid, R\u00e9gis","job":"","use":"bucher, cave"},{"nr":147,"folio":8,"owner":"Bucher : Jeanne-Fran\u00e7oise Mussard n\u00e9e Chapuis. Cave : Jean-David Boulan","position":[46.5221512666,6.6334877768],"street":"Palud","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Delessert","job":"","use":"bucher, cave"},{"nr":155,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5219634788,6.6332692973],"street":"Palud","renter_forname":"Jn francs","renter_lastname":"Muller, M\u00fcller","job":"bucheron","use":"maison"},{"nr":155,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5219634788,6.6332692973],"street":"Palud","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Gasser, Grasser, Hasse, Kasser, Sassel, Wasser","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":155,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5219634788,6.6332692973],"street":"Palud","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Giroud, Simond","job":"n\u00e9gociant","use":"maison"},{"nr":155,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5219634788,6.6332692973],"street":"Palud","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Bersier, Burnier, Luisier","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":155,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5219634788,6.6332692973],"street":"Palud","renter_forname":"Je Elive","renter_lastname":"Coupy, Kolly, Meuli, Meuwly, Moduli, Moll, Monay, Mory, Moulin","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":155,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5219634788,6.6332692973],"street":"Palud","renter_forname":"Stte4er","renter_lastname":"1304e7t","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":155,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5219634788,6.6332692973],"street":"Palud","renter_forname":"Daniel, Manuel, Samuel","renter_lastname":"Capra, Favre, Gaist, Garin, Gudit, Krafft, Kraft, Lamia, Maire, Masi, Pahud, Pavid, R\u00e9gis","job":"","use":"maison"},{"nr":155,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5219634788,6.6332692973],"street":"Palud","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Delessert","job":"","use":"maison"},{"nr":157,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5221045375,6.6334166548],"street":"Palud","renter_forname":"Jn francs","renter_lastname":"Muller, M\u00fcller","job":"bucheron","use":"maison"},{"nr":157,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5221045375,6.6334166548],"street":"Palud","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Gasser, Grasser, Hasse, Kasser, Sassel, Wasser","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":157,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5221045375,6.6334166548],"street":"Palud","renter_forname":"Albert","renter_lastname":"Giroud, Simond","job":"n\u00e9gociant","use":"maison"},{"nr":157,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5221045375,6.6334166548],"street":"Palud","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Bersier, Burnier, Luisier","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":157,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5221045375,6.6334166548],"street":"Palud","renter_forname":"Je Elive","renter_lastname":"Coupy, Kolly, Meuli, Meuwly, Moduli, Moll, Monay, Mory, Moulin","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":157,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5221045375,6.6334166548],"street":"Palud","renter_forname":"Stte4er","renter_lastname":"1304e7t","job":"Cordonnier","use":"maison"},{"nr":157,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5221045375,6.6334166548],"street":"Palud","renter_forname":"Daniel, Manuel, Samuel","renter_lastname":"Capra, Favre, Gaist, Garin, Gudit, Krafft, Kraft, Lamia, Maire, Masi, Pahud, Pavid, R\u00e9gis","job":"","use":"maison"},{"nr":157,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan","position":[46.5221045375,6.6334166548],"street":"Palud","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Delessert","job":"","use":"maison"},{"nr":149,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.5222300638,6.6332633843],"street":"Madelaine","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Regamey","job":"Vendeur de vin","use":"cour"},{"nr":149,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.5222300638,6.6332633843],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Fran\u00e7ois","renter_lastname":"7907702","job":"Marchand","use":"cour"},{"nr":149,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.5222300638,6.6332633843],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chapuis","job":"Marchand","use":"cour"},{"nr":150,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.522181678,6.6331476433],"street":"Madelaine","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Regamey","job":"Vendeur de vin","use":"maison"},{"nr":150,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.522181678,6.6331476433],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Fran\u00e7ois","renter_lastname":"7907702","job":"Marchand","use":"maison"},{"nr":150,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.522181678,6.6331476433],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chapuis","job":"Marchand","use":"maison"},{"nr":151,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221066345,6.6331458501],"street":"Madelaine","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Regamey","job":"Vendeur de vin","use":"maison"},{"nr":151,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221066345,6.6331458501],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Fran\u00e7ois","renter_lastname":"7907702","job":"Marchand","use":"maison"},{"nr":151,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221066345,6.6331458501],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chapuis","job":"Marchand","use":"maison"},{"nr":152,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221352986,6.6332201526],"street":"Madelaine","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Regamey","job":"Vendeur de vin","use":"cour"},{"nr":152,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221352986,6.6332201526],"street":"Madelaine","renter_forname":"Jn Fran\u00e7ois","renter_lastname":"7907702","job":"Marchand","use":"cour"},{"nr":152,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221352986,6.6332201526],"street":"Madelaine","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chapuis","job":"Marchand","use":"cour"},{"nr":149,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.5222300638,6.6332633843],"street":"Mercerie","renter_forname":"Ve Ss Albert","renter_lastname":"Carrard","job":"tailleuse","use":"cour"},{"nr":149,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.5222300638,6.6332633843],"street":"Mercerie","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"cour"},{"nr":149,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.5222300638,6.6332633843],"street":"Mercerie","renter_forname":"Blanc, Clara, Flora, Flore, Franc, Marc","renter_lastname":"Abt, Ad\u00e9, Arn, Baud, Dey, L\u00fcdi, Roy, Ulm, Utz","job":"","use":"cour"},{"nr":149,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.5222300638,6.6332633843],"street":"Mercerie","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Balli, Bally","job":"cordonnier","use":"cour"},{"nr":150,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.522181678,6.6331476433],"street":"Mercerie","renter_forname":"Ve Ss Albert","renter_lastname":"Carrard","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":150,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.522181678,6.6331476433],"street":"Mercerie","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":150,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.522181678,6.6331476433],"street":"Mercerie","renter_forname":"Blanc, Clara, Flora, Flore, Franc, Marc","renter_lastname":"Abt, Ad\u00e9, Arn, Baud, Dey, L\u00fcdi, Roy, Ulm, Utz","job":"","use":"maison"},{"nr":150,"folio":8,"owner":"Jean-Abram Regamey","position":[46.522181678,6.6331476433],"street":"Mercerie","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Balli, Bally","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":151,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221066345,6.6331458501],"street":"Mercerie","renter_forname":"Ve Ss Albert","renter_lastname":"Carrard","job":"tailleuse","use":"maison"},{"nr":151,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221066345,6.6331458501],"street":"Mercerie","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"maison"},{"nr":151,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221066345,6.6331458501],"street":"Mercerie","renter_forname":"Blanc, Clara, Flora, Flore, Franc, Marc","renter_lastname":"Abt, Ad\u00e9, Arn, Baud, Dey, L\u00fcdi, Roy, Ulm, Utz","job":"","use":"maison"},{"nr":151,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221066345,6.6331458501],"street":"Mercerie","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Balli, Bally","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":152,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221352986,6.6332201526],"street":"Mercerie","renter_forname":"Ve Ss Albert","renter_lastname":"Carrard","job":"tailleuse","use":"cour"},{"nr":152,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221352986,6.6332201526],"street":"Mercerie","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Regamey","job":"charpentier","use":"cour"},{"nr":152,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221352986,6.6332201526],"street":"Mercerie","renter_forname":"Blanc, Clara, Flora, Flore, Franc, Marc","renter_lastname":"Abt, Ad\u00e9, Arn, Baud, Dey, L\u00fcdi, Roy, Ulm, Utz","job":"","use":"cour"},{"nr":152,"folio":8,"owner":"George Gonvers. Hoirie Jean-Joseph Regamey (Louis-Daniel, Jaques-Philippe, Jean-Henri, Jaques-Baptiste)","position":[46.5221352986,6.6332201526],"street":"Mercerie","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Balli, Bally","job":"cordonnier","use":"cour"},{"nr":156,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan. Cave : Louise-Alexandrine Reymond n\u00e9e Henrich","position":[46.5220392455,6.6333729838],"street":"Palud","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Reymond","job":"","use":"cour, galerie,cave"},{"nr":156,"folio":8,"owner":"Jean-David Boulan. Cave : Louise-Alexandrine Reymond n\u00e9e Henrich","position":[46.5220392455,6.6333729838],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Cherf","job":"","use":"cour, galerie,cave"},{"nr":158,"folio":8,"owner":"Louise-Alexandrine Reymond n\u00e9e Henrich","position":[46.5219280304,6.6333717291],"street":"Palud","renter_forname":"Jean","renter_lastname":"Reymond","job":"","use":"maison, cave"},{"nr":158,"folio":8,"owner":"Louise-Alexandrine Reymond n\u00e9e Henrich","position":[46.5219280304,6.6333717291],"street":"Palud","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Cherf","job":"","use":"maison, cave"},{"nr":162,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Bourgeois","position":[46.5220130234,6.633453927],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Bourgeois","job":"","use":"tour, passage"},{"nr":162,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Bourgeois","position":[46.5220130234,6.633453927],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaiob lierre","renter_lastname":"Mussard","job":"","use":"tour, passage"},{"nr":159,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Bourgeois","position":[46.521944346,6.6334995936],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Bourgeois","job":"","use":"maison"},{"nr":159,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Bourgeois","position":[46.521944346,6.6334995936],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaiob lierre","renter_lastname":"Mussard","job":"","use":"maison"},{"nr":161,"folio":8,"owner":"Louise-Sophie Van Muyden n\u00e9e Porta. Louise-Judict Porta. Jean-Pierre Bourgeois","position":[46.5220306116,6.6334779279],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Bourgeois","job":"","use":"escalier, latrines"},{"nr":161,"folio":8,"owner":"Louise-Sophie Van Muyden n\u00e9e Porta. Louise-Judict Porta. Jean-Pierre Bourgeois","position":[46.5220306116,6.6334779279],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaiob lierre","renter_lastname":"Mussard","job":"","use":"escalier, latrines"},{"nr":163,"folio":8,"owner":"Jeanne-Anne Nicole n\u00e9e Raccaud","position":[46.5220848691,6.6334771197],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Cosme, Lore","renter_lastname":"","job":"","use":"cour"},{"nr":164,"folio":8,"owner":"Jeanne-Anne Nicole n\u00e9e Raccaud","position":[46.5221064351,6.6334952382],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Cosme, Lore","renter_lastname":"","job":"","use":"buanderie"},{"nr":165,"folio":8,"owner":"Jeanne-Anne Nicole n\u00e9e Raccaud","position":[46.5220735832,6.6335859853],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Cosme, Lore","renter_lastname":"","job":"","use":"pressoir"},{"nr":166,"folio":8,"owner":"Jeanne-Anne Nicole n\u00e9e Raccaud","position":[46.522024774,6.6335993289],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Cosme, Lore","renter_lastname":"","job":"","use":"maison"},{"nr":167,"folio":8,"owner":"Jeanne-Anne Nicole n\u00e9e Raccaud","position":[46.5220420848,6.6336786532],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Cosme, Lore","renter_lastname":"","job":"","use":"place"},{"nr":169,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5222694538,6.6336218888],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Seger","job":"Imprimeur","use":"maison"},{"nr":169,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5222694538,6.6336218888],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Monney","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":169,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5222694538,6.6336218888],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Justin","renter_lastname":"Gaudin","job":"","use":"maison"},{"nr":169,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5222694538,6.6336218888],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Dufour","job":"","use":"maison"},{"nr":169,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5222694538,6.6336218888],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jne 1dte Charlis","renter_lastname":"Porchet","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":169,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5222694538,6.6336218888],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaques Albert","renter_lastname":"Marcel","job":"","use":"maison"},{"nr":169,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5222694538,6.6336218888],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Conod, Good, Junod","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":169,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5222694538,6.6336218888],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Abt, Alt, Amy, Arm, Arp, Bai, Bec, Boo, Dey, Erb, F\u00e4s, Gex, Gut, Hug, K\u00f6b, Leu, Lux, Luy, May, Naz, Ogi, Py, Rey, Roy, R\u00e8, Sax","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":169,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5222694538,6.6336218888],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Henchoz","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":169,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5222694538,6.6336218888],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Pache","job":"instituteur","use":"maison"},{"nr":170,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223555628,6.6334837632],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Seger","job":"Imprimeur","use":"cour"},{"nr":170,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223555628,6.6334837632],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Monney","job":"menuisier","use":"cour"},{"nr":170,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223555628,6.6334837632],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Justin","renter_lastname":"Gaudin","job":"","use":"cour"},{"nr":170,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223555628,6.6334837632],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Dufour","job":"","use":"cour"},{"nr":170,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223555628,6.6334837632],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jne 1dte Charlis","renter_lastname":"Porchet","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":170,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223555628,6.6334837632],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaques Albert","renter_lastname":"Marcel","job":"","use":"cour"},{"nr":170,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223555628,6.6334837632],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Conod, Good, Junod","job":"avocat","use":"cour"},{"nr":170,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223555628,6.6334837632],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Abt, Alt, Amy, Arm, Arp, Bai, Bec, Boo, Dey, Erb, F\u00e4s, Gex, Gut, Hug, K\u00f6b, Leu, Lux, Luy, May, Naz, Ogi, Py, Rey, Roy, R\u00e8, Sax","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":170,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223555628,6.6334837632],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Henchoz","job":"cordonnier","use":"cour"},{"nr":170,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223555628,6.6334837632],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Pache","job":"instituteur","use":"cour"},{"nr":171,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223773284,6.6335300239],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Seger","job":"Imprimeur","use":"teinture"},{"nr":171,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223773284,6.6335300239],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Monney","job":"menuisier","use":"teinture"},{"nr":171,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223773284,6.6335300239],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Justin","renter_lastname":"Gaudin","job":"","use":"teinture"},{"nr":171,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223773284,6.6335300239],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Dufour","job":"","use":"teinture"},{"nr":171,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223773284,6.6335300239],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jne 1dte Charlis","renter_lastname":"Porchet","job":"journalier","use":"teinture"},{"nr":171,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223773284,6.6335300239],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaques Albert","renter_lastname":"Marcel","job":"","use":"teinture"},{"nr":171,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223773284,6.6335300239],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Conod, Good, Junod","job":"avocat","use":"teinture"},{"nr":171,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223773284,6.6335300239],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Abt, Alt, Amy, Arm, Arp, Bai, Bec, Boo, Dey, Erb, F\u00e4s, Gex, Gut, Hug, K\u00f6b, Leu, Lux, Luy, May, Naz, Ogi, Py, Rey, Roy, R\u00e8, Sax","job":"renti\u00e8re","use":"teinture"},{"nr":171,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223773284,6.6335300239],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Henchoz","job":"cordonnier","use":"teinture"},{"nr":171,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5223773284,6.6335300239],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Pache","job":"instituteur","use":"teinture"},{"nr":172,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5224276909,6.6335467431],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Seger","job":"Imprimeur","use":"jardin"},{"nr":172,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5224276909,6.6335467431],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Monney","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":172,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5224276909,6.6335467431],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Justin","renter_lastname":"Gaudin","job":"","use":"jardin"},{"nr":172,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5224276909,6.6335467431],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Dufour","job":"","use":"jardin"},{"nr":172,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5224276909,6.6335467431],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jne 1dte Charlis","renter_lastname":"Porchet","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":172,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5224276909,6.6335467431],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaques Albert","renter_lastname":"Marcel","job":"","use":"jardin"},{"nr":172,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5224276909,6.6335467431],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Conod, Good, Junod","job":"avocat","use":"jardin"},{"nr":172,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5224276909,6.6335467431],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Abt, Alt, Amy, Arm, Arp, Bai, Bec, Boo, Dey, Erb, F\u00e4s, Gex, Gut, Hug, K\u00f6b, Leu, Lux, Luy, May, Naz, Ogi, Py, Rey, Roy, R\u00e8, Sax","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":172,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5224276909,6.6335467431],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Henchoz","job":"cordonnier","use":"jardin"},{"nr":172,"folio":8,"owner":"Jean-Jaques Pache","position":[46.5224276909,6.6335467431],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Pache","job":"instituteur","use":"jardin"},{"nr":191,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522629591,6.6338659498],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Seger","job":"Imprimeur","use":"buanderie"},{"nr":191,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522629591,6.6338659498],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Monney","job":"menuisier","use":"buanderie"},{"nr":191,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522629591,6.6338659498],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Justin","renter_lastname":"Gaudin","job":"","use":"buanderie"},{"nr":191,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522629591,6.6338659498],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Dufour","job":"","use":"buanderie"},{"nr":191,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522629591,6.6338659498],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jne 1dte Charlis","renter_lastname":"Porchet","job":"journalier","use":"buanderie"},{"nr":191,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522629591,6.6338659498],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaques Albert","renter_lastname":"Marcel","job":"","use":"buanderie"},{"nr":191,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522629591,6.6338659498],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Conod, Good, Junod","job":"avocat","use":"buanderie"},{"nr":191,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522629591,6.6338659498],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Abt, Alt, Amy, Arm, Arp, Bai, Bec, Boo, Dey, Erb, F\u00e4s, Gex, Gut, Hug, K\u00f6b, Leu, Lux, Luy, May, Naz, Ogi, Py, Rey, Roy, R\u00e8, Sax","job":"renti\u00e8re","use":"buanderie"},{"nr":191,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522629591,6.6338659498],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Henchoz","job":"cordonnier","use":"buanderie"},{"nr":191,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522629591,6.6338659498],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Pache","job":"instituteur","use":"buanderie"},{"nr":192,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225909396,6.6338946704],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Seger","job":"Imprimeur","use":"jardin"},{"nr":192,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225909396,6.6338946704],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Monney","job":"menuisier","use":"jardin"},{"nr":192,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225909396,6.6338946704],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Justin","renter_lastname":"Gaudin","job":"","use":"jardin"},{"nr":192,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225909396,6.6338946704],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Dufour","job":"","use":"jardin"},{"nr":192,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225909396,6.6338946704],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jne 1dte Charlis","renter_lastname":"Porchet","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":192,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225909396,6.6338946704],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaques Albert","renter_lastname":"Marcel","job":"","use":"jardin"},{"nr":192,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225909396,6.6338946704],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Conod, Good, Junod","job":"avocat","use":"jardin"},{"nr":192,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225909396,6.6338946704],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Abt, Alt, Amy, Arm, Arp, Bai, Bec, Boo, Dey, Erb, F\u00e4s, Gex, Gut, Hug, K\u00f6b, Leu, Lux, Luy, May, Naz, Ogi, Py, Rey, Roy, R\u00e8, Sax","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":192,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225909396,6.6338946704],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Henchoz","job":"cordonnier","use":"jardin"},{"nr":192,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225909396,6.6338946704],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Pache","job":"instituteur","use":"jardin"},{"nr":193,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225344087,6.6339527729],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Seger","job":"Imprimeur","use":"place"},{"nr":193,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225344087,6.6339527729],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Monney","job":"menuisier","use":"place"},{"nr":193,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225344087,6.6339527729],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Justin","renter_lastname":"Gaudin","job":"","use":"place"},{"nr":193,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225344087,6.6339527729],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Dufour","job":"","use":"place"},{"nr":193,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225344087,6.6339527729],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jne 1dte Charlis","renter_lastname":"Porchet","job":"journalier","use":"place"},{"nr":193,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225344087,6.6339527729],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaques Albert","renter_lastname":"Marcel","job":"","use":"place"},{"nr":193,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225344087,6.6339527729],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Conod, Good, Junod","job":"avocat","use":"place"},{"nr":193,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225344087,6.6339527729],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Abt, Alt, Amy, Arm, Arp, Bai, Bec, Boo, Dey, Erb, F\u00e4s, Gex, Gut, Hug, K\u00f6b, Leu, Lux, Luy, May, Naz, Ogi, Py, Rey, Roy, R\u00e8, Sax","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":193,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225344087,6.6339527729],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Henchoz","job":"cordonnier","use":"place"},{"nr":193,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225344087,6.6339527729],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Pache","job":"instituteur","use":"place"},{"nr":194,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225167725,6.6339219787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Seger","job":"Imprimeur","use":"latrines"},{"nr":194,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225167725,6.6339219787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Monney","job":"menuisier","use":"latrines"},{"nr":194,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225167725,6.6339219787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Justin","renter_lastname":"Gaudin","job":"","use":"latrines"},{"nr":194,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225167725,6.6339219787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Dufour","job":"","use":"latrines"},{"nr":194,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225167725,6.6339219787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jne 1dte Charlis","renter_lastname":"Porchet","job":"journalier","use":"latrines"},{"nr":194,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225167725,6.6339219787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaques Albert","renter_lastname":"Marcel","job":"","use":"latrines"},{"nr":194,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225167725,6.6339219787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Conod, Good, Junod","job":"avocat","use":"latrines"},{"nr":194,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225167725,6.6339219787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Abt, Alt, Amy, Arm, Arp, Bai, Bec, Boo, Dey, Erb, F\u00e4s, Gex, Gut, Hug, K\u00f6b, Leu, Lux, Luy, May, Naz, Ogi, Py, Rey, Roy, R\u00e8, Sax","job":"renti\u00e8re","use":"latrines"},{"nr":194,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225167725,6.6339219787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Henchoz","job":"cordonnier","use":"latrines"},{"nr":194,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.5225167725,6.6339219787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Pache","job":"instituteur","use":"latrines"},{"nr":195,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522453908,6.6340316129],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"George","renter_lastname":"Seger","job":"Imprimeur","use":"maison"},{"nr":195,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522453908,6.6340316129],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Monney","job":"menuisier","use":"maison"},{"nr":195,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522453908,6.6340316129],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Justin","renter_lastname":"Gaudin","job":"","use":"maison"},{"nr":195,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522453908,6.6340316129],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Dufour","job":"","use":"maison"},{"nr":195,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522453908,6.6340316129],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jne 1dte Charlis","renter_lastname":"Porchet","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":195,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522453908,6.6340316129],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jaques Albert","renter_lastname":"Marcel","job":"","use":"maison"},{"nr":195,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522453908,6.6340316129],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"Conod, Good, Junod","job":"avocat","use":"maison"},{"nr":195,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522453908,6.6340316129],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Susette","renter_lastname":"Abt, Alt, Amy, Arm, Arp, Bai, Bec, Boo, Dey, Erb, F\u00e4s, Gex, Gut, Hug, K\u00f6b, Leu, Lux, Luy, May, Naz, Ogi, Py, Rey, Roy, R\u00e8, Sax","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":195,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522453908,6.6340316129],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jn Louis","renter_lastname":"Henchoz","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":195,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Pache","position":[46.522453908,6.6340316129],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Pierre","renter_lastname":"Pache","job":"instituteur","use":"maison"},{"nr":174,"folio":8,"owner":"enfans Jean-Jacob Zimmer (Jean-Daniel, Anne-Jeanne)","position":[46.5223034763,6.633696112],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Bommer, Gummer, Pommer, Sommer","job":"Luthier","use":"maison"},{"nr":175,"folio":8,"owner":"Jacob Daniel Prenleloup","position":[46.522330096,6.6337655929],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Franc","renter_lastname":"Aubert, Moret","job":"menusier","use":"maison"},{"nr":175,"folio":8,"owner":"Jacob Daniel Prenleloup","position":[46.5223952885,6.6336064274],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Franc","renter_lastname":"Aubert, Moret","job":"menusier","use":"maison"},{"nr":176,"folio":8,"owner":"Jacob Daniel Prenleloup","position":[46.5223799558,6.6337114719],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Franc","renter_lastname":"Aubert, Moret","job":"menusier","use":"place"},{"nr":178,"folio":8,"owner":"Elie-Henri Dupuis. Louis-Richard Narbel","position":[46.52245051,6.6337414779],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Octave, Orlane","renter_lastname":"Schopfer, Sch\u00fcller","job":"","use":"jardin"},{"nr":178,"folio":8,"owner":"Elie-Henri Dupuis. Louis-Richard Narbel","position":[46.52245051,6.6337414779],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Curty","job":"","use":"jardin"},{"nr":178,"folio":8,"owner":"Elie-Henri Dupuis. Louis-Richard Narbel","position":[46.52245051,6.6337414779],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Louis Archard","renter_lastname":"Narbel","job":"Horloger","use":"jardin"},{"nr":179,"folio":8,"owner":"Elie-Henri Dupuis. Louis-Richard Narbel","position":[46.5224205941,6.6337739505],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Octave, Orlane","renter_lastname":"Schopfer, Sch\u00fcller","job":"","use":"place"},{"nr":179,"folio":8,"owner":"Elie-Henri Dupuis. Louis-Richard Narbel","position":[46.5224205941,6.6337739505],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Curty","job":"","use":"place"},{"nr":179,"folio":8,"owner":"Elie-Henri Dupuis. Louis-Richard Narbel","position":[46.5224205941,6.6337739505],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Louis Archard","renter_lastname":"Narbel","job":"Horloger","use":"place"},{"nr":180,"folio":8,"owner":"Elie-Henri Dupuis. Louis-Richard Narbel","position":[46.5223586702,6.6338272806],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Octave, Orlane","renter_lastname":"Schopfer, Sch\u00fcller","job":"","use":"maison"},{"nr":180,"folio":8,"owner":"Elie-Henri Dupuis. Louis-Richard Narbel","position":[46.5223586702,6.6338272806],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Curty","job":"","use":"maison"},{"nr":180,"folio":8,"owner":"Elie-Henri Dupuis. Louis-Richard Narbel","position":[46.5223586702,6.6338272806],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Louis Archard","renter_lastname":"Narbel","job":"Horloger","use":"maison"},{"nr":184,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5225832566,6.6337560001],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Vve de Jn Jaques","renter_lastname":"Beney, Borbey","job":"journali\u00e8re","use":"atelier"},{"nr":184,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5225832566,6.6337560001],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Siber","job":"armurier","use":"atelier"},{"nr":184,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5225832566,6.6337560001],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Waber","job":"armurier","use":"atelier"},{"nr":184,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5225832566,6.6337560001],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Christen","job":"tailleur","use":"atelier"},{"nr":185,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.522517348,6.6338142423],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Vve de Jn Jaques","renter_lastname":"Beney, Borbey","job":"journali\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":185,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.522517348,6.6338142423],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Siber","job":"armurier","use":"jardin"},{"nr":185,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.522517348,6.6338142423],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Waber","job":"armurier","use":"jardin"},{"nr":185,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.522517348,6.6338142423],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Christen","job":"tailleur","use":"jardin"},{"nr":186,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5224694083,6.6338557179],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Vve de Jn Jaques","renter_lastname":"Beney, Borbey","job":"journali\u00e8re","use":"place"},{"nr":186,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5224694083,6.6338557179],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Siber","job":"armurier","use":"place"},{"nr":186,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5224694083,6.6338557179],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Waber","job":"armurier","use":"place"},{"nr":186,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5224694083,6.6338557179],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Christen","job":"tailleur","use":"place"},{"nr":187,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5223981202,6.6339111284],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Vve de Jn Jaques","renter_lastname":"Beney, Borbey","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":187,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5223981202,6.6339111284],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jacob","renter_lastname":"Siber","job":"armurier","use":"maison"},{"nr":187,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5223981202,6.6339111284],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Waber","job":"armurier","use":"maison"},{"nr":187,"folio":8,"owner":"Jacob-Fr\u00e9d\u00e9ric Siber","position":[46.5223981202,6.6339111284],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Christen","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":188,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.5224212529,6.6339612511],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Marianne que","renter_lastname":"Molet, Piolet, Scalet, Soler, Steulet, Stober, Stohler, Stoll, Stoller, Stolz, Stoquet, Sublet, Volet","job":"journali\u00e8re","use":"maison"},{"nr":188,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.5224212529,6.6339612511],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Marc","renter_lastname":"Molet, Piolet, Scalet, Soler, Steulet, Stober, Stohler, Stoll, Stoller, Stolz, Stoquet, Sublet, Volet","job":"","use":"maison"},{"nr":188,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.5224212529,6.6339612511],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Verue ds Charles","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"maison"},{"nr":188,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.5224212529,6.6339612511],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Claude","renter_lastname":"Bailly, Bally, Bill, Dill","job":"D\u00e9tacheur","use":"maison"},{"nr":189,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.5224757742,6.6339031787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Marianne que","renter_lastname":"Molet, Piolet, Scalet, Soler, Steulet, Stober, Stohler, Stoll, Stoller, Stolz, Stoquet, Sublet, Volet","job":"journali\u00e8re","use":"place"},{"nr":189,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.5224757742,6.6339031787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Marc","renter_lastname":"Molet, Piolet, Scalet, Soler, Steulet, Stober, Stohler, Stoll, Stoller, Stolz, Stoquet, Sublet, Volet","job":"","use":"place"},{"nr":189,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.5224757742,6.6339031787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Verue ds Charles","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"place"},{"nr":189,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.5224757742,6.6339031787],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Claude","renter_lastname":"Bailly, Bally, Bill, Dill","job":"D\u00e9tacheur","use":"place"},{"nr":190,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.522554403,6.6338437767],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Marianne que","renter_lastname":"Molet, Piolet, Scalet, Soler, Steulet, Stober, Stohler, Stoll, Stoller, Stolz, Stoquet, Sublet, Volet","job":"journali\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":190,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.522554403,6.6338437767],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Marc","renter_lastname":"Molet, Piolet, Scalet, Soler, Steulet, Stober, Stohler, Stoll, Stoller, Stolz, Stoquet, Sublet, Volet","job":"","use":"jardin"},{"nr":190,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.522554403,6.6338437767],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Verue ds Charles","renter_lastname":"Coeytaux","job":"","use":"jardin"},{"nr":190,"folio":8,"owner":"Jean-Marc Piolet","position":[46.522554403,6.6338437767],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jean Claude","renter_lastname":"Bailly, Bally, Bill, Dill","job":"D\u00e9tacheur","use":"jardin"},{"nr":196,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5225303095,6.6341304394],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Poser","use":"maison"},{"nr":196,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5225303095,6.6341304394],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"nie ls Henry","renter_lastname":"de Montet","job":"","use":"maison"},{"nr":196,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5225303095,6.6341304394],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Gabriette","renter_lastname":"Secretan","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":197,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.52264447,6.6339802501],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Poser","use":"cour"},{"nr":197,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.52264447,6.6339802501],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"nie ls Henry","renter_lastname":"de Montet","job":"","use":"cour"},{"nr":197,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.52264447,6.6339802501],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Gabriette","renter_lastname":"Secretan","job":"renti\u00e8re","use":"cour"},{"nr":198,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226670086,6.6340410576],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Poser","use":"bucher"},{"nr":198,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226670086,6.6340410576],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"nie ls Henry","renter_lastname":"de Montet","job":"","use":"bucher"},{"nr":198,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226670086,6.6340410576],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Gabriette","renter_lastname":"Secretan","job":"renti\u00e8re","use":"bucher"},{"nr":199,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5227765648,6.6338084416],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Poser","use":"maison"},{"nr":199,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5227765648,6.6338084416],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"nie ls Henry","renter_lastname":"de Montet","job":"","use":"maison"},{"nr":199,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5227765648,6.6338084416],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Gabriette","renter_lastname":"Secretan","job":"renti\u00e8re","use":"maison"},{"nr":200,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228400645,6.6336939444],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Poser","use":"place"},{"nr":200,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228400645,6.6336939444],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"nie ls Henry","renter_lastname":"de Montet","job":"","use":"place"},{"nr":200,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228400645,6.6336939444],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Gabriette","renter_lastname":"Secretan","job":"renti\u00e8re","use":"place"},{"nr":201,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228688541,6.6336915746],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Poser","use":"latrines"},{"nr":201,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228688541,6.6336915746],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"nie ls Henry","renter_lastname":"de Montet","job":"","use":"latrines"},{"nr":201,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228688541,6.6336915746],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Gabriette","renter_lastname":"Secretan","job":"renti\u00e8re","use":"latrines"},{"nr":202,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226939534,6.6337786148],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Secretan","job":"Poser","use":"jardin"},{"nr":202,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226939534,6.6337786148],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"nie ls Henry","renter_lastname":"de Montet","job":"","use":"jardin"},{"nr":202,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226939534,6.6337786148],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Gabriette","renter_lastname":"Secretan","job":"renti\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":196,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5225303095,6.6341304394],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bessire","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":196,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5225303095,6.6341304394],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Emile","renter_lastname":"Keusen, Saudan, Sessa, Sudan","job":"architecte","use":"maison"},{"nr":196,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5225303095,6.6341304394],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Lachat","job":"ministre","use":"maison"},{"nr":197,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.52264447,6.6339802501],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bessire","job":"marchande","use":"cour"},{"nr":197,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.52264447,6.6339802501],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Emile","renter_lastname":"Keusen, Saudan, Sessa, Sudan","job":"architecte","use":"cour"},{"nr":197,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.52264447,6.6339802501],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Lachat","job":"ministre","use":"cour"},{"nr":198,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226670086,6.6340410576],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bessire","job":"marchande","use":"bucher"},{"nr":198,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226670086,6.6340410576],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Emile","renter_lastname":"Keusen, Saudan, Sessa, Sudan","job":"architecte","use":"bucher"},{"nr":198,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226670086,6.6340410576],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Lachat","job":"ministre","use":"bucher"},{"nr":199,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5227765648,6.6338084416],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bessire","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":199,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5227765648,6.6338084416],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Emile","renter_lastname":"Keusen, Saudan, Sessa, Sudan","job":"architecte","use":"maison"},{"nr":199,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5227765648,6.6338084416],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Lachat","job":"ministre","use":"maison"},{"nr":200,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228400645,6.6336939444],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bessire","job":"marchande","use":"place"},{"nr":200,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228400645,6.6336939444],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Emile","renter_lastname":"Keusen, Saudan, Sessa, Sudan","job":"architecte","use":"place"},{"nr":200,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228400645,6.6336939444],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Lachat","job":"ministre","use":"place"},{"nr":201,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228688541,6.6336915746],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bessire","job":"marchande","use":"latrines"},{"nr":201,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228688541,6.6336915746],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Emile","renter_lastname":"Keusen, Saudan, Sessa, Sudan","job":"architecte","use":"latrines"},{"nr":201,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5228688541,6.6336915746],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Lachat","job":"ministre","use":"latrines"},{"nr":202,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226939534,6.6337786148],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bessire","job":"marchande","use":"jardin"},{"nr":202,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226939534,6.6337786148],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Emile","renter_lastname":"Keusen, Saudan, Sessa, Sudan","job":"architecte","use":"jardin"},{"nr":202,"folio":8,"owner":"Hoirie Samuel Secretan (Fran\u00e7ois-Louis, Marc-Fran\u00e7ois, Fran\u00e7oise-Marie Gordon, Jeanne-Charlotte, enfans Louise-Jeanne Demontet (Jean-Charles, Charles-Jules))","position":[46.5226939534,6.6337786148],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Lachat","job":"ministre","use":"jardin"},{"nr":291,"folio":8,"owner":"Maison : Jean Perrottet. Caveau : Jean-Henri Secretan","position":[46.5215100239,6.6334691837],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bessire","job":"marchande","use":"maison,caveau"},{"nr":291,"folio":8,"owner":"Maison : Jean Perrottet. Caveau : Jean-Henri Secretan","position":[46.5215100239,6.6334691837],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Emile","renter_lastname":"Keusen, Saudan, Sessa, Sudan","job":"architecte","use":"maison,caveau"},{"nr":291,"folio":8,"owner":"Maison : Jean Perrottet. Caveau : Jean-Henri Secretan","position":[46.5215100239,6.6334691837],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Lachat","job":"ministre","use":"maison,caveau"},{"nr":295,"folio":8,"owner":"Jean-Henri Secretan","position":[46.5215488645,6.6336559125],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bessire","job":"marchande","use":"cour"},{"nr":295,"folio":8,"owner":"Jean-Henri Secretan","position":[46.5215488645,6.6336559125],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Emile","renter_lastname":"Keusen, Saudan, Sessa, Sudan","job":"architecte","use":"cour"},{"nr":295,"folio":8,"owner":"Jean-Henri Secretan","position":[46.5215488645,6.6336559125],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Lachat","job":"ministre","use":"cour"},{"nr":297,"folio":8,"owner":"Jean-Henri Secretan","position":[46.5215616228,6.6334713266],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bessire","job":"marchande","use":"maison"},{"nr":297,"folio":8,"owner":"Jean-Henri Secretan","position":[46.5215616228,6.6334713266],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Emile","renter_lastname":"Keusen, Saudan, Sessa, Sudan","job":"architecte","use":"maison"},{"nr":297,"folio":8,"owner":"Jean-Henri Secretan","position":[46.5215616228,6.6334713266],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Auguste","renter_lastname":"Lachat","job":"ministre","use":"maison"},{"nr":227,"folio":8,"owner":"Caveau et four : Pierre Etienne Joli. Reste : Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.521822103,6.6341157467],"street":"Mercerie","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Cordey","job":"cordonnier","use":"maison, caveau, four"},{"nr":227,"folio":8,"owner":"Caveau et four : Pierre Etienne Joli. Reste : Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.521822103,6.6341157467],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeme de Ls","renter_lastname":"Pascalin","job":"couturi\u00e8re","use":"maison, caveau, four"},{"nr":227,"folio":8,"owner":"Caveau et four : Pierre Etienne Joli. Reste : Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.521822103,6.6341157467],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve S Abram","renter_lastname":"Bieri, Dedie, Euler, Favre, Meyer, Petrei","job":"fait des babouches","use":"maison, caveau, four"},{"nr":227,"folio":8,"owner":"Caveau et four : Pierre Etienne Joli. Reste : Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.521822103,6.6341157467],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chapallaz","job":"lingere","use":"maison, caveau, four"},{"nr":240,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.5220452603,6.6343152626],"street":"Mercerie","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Cordey","job":"cordonnier","use":"place"},{"nr":240,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.5220452603,6.6343152626],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeme de Ls","renter_lastname":"Pascalin","job":"couturi\u00e8re","use":"place"},{"nr":240,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.5220452603,6.6343152626],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve S Abram","renter_lastname":"Bieri, Dedie, Euler, Favre, Meyer, Petrei","job":"fait des babouches","use":"place"},{"nr":240,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.5220452603,6.6343152626],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chapallaz","job":"lingere","use":"place"},{"nr":241,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.5221022523,6.6343221786],"street":"Mercerie","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Cordey","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":241,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.5221022523,6.6343221786],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeme de Ls","renter_lastname":"Pascalin","job":"couturi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":241,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.5221022523,6.6343221786],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve S Abram","renter_lastname":"Bieri, Dedie, Euler, Favre, Meyer, Petrei","job":"fait des babouches","use":"maison"},{"nr":241,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.5221022523,6.6343221786],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chapallaz","job":"lingere","use":"maison"},{"nr":241,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.52214707,6.6343127771],"street":"Mercerie","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Cordey","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":241,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.52214707,6.6343127771],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeme de Ls","renter_lastname":"Pascalin","job":"couturi\u00e8re","use":"maison"},{"nr":241,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.52214707,6.6343127771],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve S Abram","renter_lastname":"Bieri, Dedie, Euler, Favre, Meyer, Petrei","job":"fait des babouches","use":"maison"},{"nr":241,"folio":8,"owner":"Pierre-Fran\u00e7ois Cordey","position":[46.52214707,6.6343127771],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chapallaz","job":"lingere","use":"maison"},{"nr":248,"folio":8,"owner":"Pierre-Louis Cordey","position":[46.5220490954,6.6344782517],"street":"Mercerie","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Cordey","job":"cordonnier","use":"jardin"},{"nr":248,"folio":8,"owner":"Pierre-Louis Cordey","position":[46.5220490954,6.6344782517],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeme de Ls","renter_lastname":"Pascalin","job":"couturi\u00e8re","use":"jardin"},{"nr":248,"folio":8,"owner":"Pierre-Louis Cordey","position":[46.5220490954,6.6344782517],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve S Abram","renter_lastname":"Bieri, Dedie, Euler, Favre, Meyer, Petrei","job":"fait des babouches","use":"jardin"},{"nr":248,"folio":8,"owner":"Pierre-Louis Cordey","position":[46.5220490954,6.6344782517],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Chapallaz","job":"lingere","use":"jardin"},{"nr":228,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Delessert","position":[46.5218087244,6.6342129967],"street":"Mercerie","renter_forname":"Tri Fram","renter_lastname":"Fillet, Friolet, Piolet","job":"Fabrique de Cartons","use":"maison, passage public"},{"nr":228,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Delessert","position":[46.5218087244,6.6342129967],"street":"Mercerie","renter_forname":"Etienne, Charles","renter_lastname":"Barbaz","job":"couvreur","use":"maison, passage public"},{"nr":228,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Delessert","position":[46.5218087244,6.6342129967],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Hornung, Horn\u00fcng","job":"cordonnier","use":"maison, passage public"},{"nr":228,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Delessert","position":[46.5218087244,6.6342129967],"street":"Mercerie","renter_forname":"Frederic","renter_lastname":"Ducommun","job":"Traiteur","use":"maison, passage public"},{"nr":228,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Delessert","position":[46.5218087244,6.6342129967],"street":"Mercerie","renter_forname":"Susanne","renter_lastname":"Blanchard","job":"ling\u00e8re","use":"maison, passage public"},{"nr":228,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Delessert","position":[46.5218087244,6.6342129967],"street":"Mercerie","renter_forname":"Mhartestne","renter_lastname":"Barbaz, Chavan, Favrat","job":"couvreur","use":"maison, passage public"},{"nr":228,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Delessert","position":[46.5218087244,6.6342129967],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Hornung, Horn\u00fcng","job":"cordonnier","use":"maison, passage public"},{"nr":228,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Delessert","position":[46.5218087244,6.6342129967],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis, Luis","renter_lastname":"Thonney","job":"","use":"maison, passage public"},{"nr":228,"folio":8,"owner":"Jean-Pierre Delessert","position":[46.5218087244,6.6342129967],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Borel","job":"","use":"maison, passage public"},{"nr":230,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5217855869,6.6343511533],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve de Martin","renter_lastname":"Nog11ant","job":"","use":"maison"},{"nr":230,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5217855869,6.6343511533],"street":"Mercerie","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"G\u00e9rock, Harnisch, Harsch, Jaquier, Marbach, Strich, Ulrich, Valli, Vanni, Varonier, Vernier, Zureich","job":"","use":"maison"},{"nr":230,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5217855869,6.6343511533],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Canel, Cavin, Cevey, Clavel, Daler, Davel, Favre, Mayer, Waser","job":"","use":"maison"},{"nr":230,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5217855869,6.6343511533],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Rebillet","job":"","use":"maison"},{"nr":231,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5217599927,6.6344262632],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve de Martin","renter_lastname":"Nog11ant","job":"","use":"cour"},{"nr":231,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5217599927,6.6344262632],"street":"Mercerie","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"G\u00e9rock, Harnisch, Harsch, Jaquier, Marbach, Strich, Ulrich, Valli, Vanni, Varonier, Vernier, Zureich","job":"","use":"cour"},{"nr":231,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5217599927,6.6344262632],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Canel, Cavin, Cevey, Clavel, Daler, Davel, Favre, Mayer, Waser","job":"","use":"cour"},{"nr":231,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5217599927,6.6344262632],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Rebillet","job":"","use":"cour"},{"nr":232,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5218723617,6.6344012992],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve de Martin","renter_lastname":"Nog11ant","job":"","use":"cour"},{"nr":232,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5218723617,6.6344012992],"street":"Mercerie","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"G\u00e9rock, Harnisch, Harsch, Jaquier, Marbach, Strich, Ulrich, Valli, Vanni, Varonier, Vernier, Zureich","job":"","use":"cour"},{"nr":232,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5218723617,6.6344012992],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Canel, Cavin, Cevey, Clavel, Daler, Davel, Favre, Mayer, Waser","job":"","use":"cour"},{"nr":232,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5218723617,6.6344012992],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Rebillet","job":"","use":"cour"},{"nr":233,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5219045488,6.6344056728],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve de Martin","renter_lastname":"Nog11ant","job":"","use":"hangar, fourneau a distiller"},{"nr":233,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5219045488,6.6344056728],"street":"Mercerie","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"G\u00e9rock, Harnisch, Harsch, Jaquier, Marbach, Strich, Ulrich, Valli, Vanni, Varonier, Vernier, Zureich","job":"","use":"hangar, fourneau a distiller"},{"nr":233,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5219045488,6.6344056728],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Canel, Cavin, Cevey, Clavel, Daler, Davel, Favre, Mayer, Waser","job":"","use":"hangar, fourneau a distiller"},{"nr":233,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5219045488,6.6344056728],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Rebillet","job":"","use":"hangar, fourneau a distiller"},{"nr":234,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.521920864,6.6342501483],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve de Martin","renter_lastname":"Nog11ant","job":"","use":"hangar"},{"nr":234,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.521920864,6.6342501483],"street":"Mercerie","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"G\u00e9rock, Harnisch, Harsch, Jaquier, Marbach, Strich, Ulrich, Valli, Vanni, Varonier, Vernier, Zureich","job":"","use":"hangar"},{"nr":234,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.521920864,6.6342501483],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Canel, Cavin, Cevey, Clavel, Daler, Davel, Favre, Mayer, Waser","job":"","use":"hangar"},{"nr":234,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.521920864,6.6342501483],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Rebillet","job":"","use":"hangar"},{"nr":235,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.521973628,6.6343221515],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve de Martin","renter_lastname":"Nog11ant","job":"","use":"jardin"},{"nr":235,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.521973628,6.6343221515],"street":"Mercerie","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"G\u00e9rock, Harnisch, Harsch, Jaquier, Marbach, Strich, Ulrich, Valli, Vanni, Varonier, Vernier, Zureich","job":"","use":"jardin"},{"nr":235,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.521973628,6.6343221515],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Canel, Cavin, Cevey, Clavel, Daler, Davel, Favre, Mayer, Waser","job":"","use":"jardin"},{"nr":235,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.521973628,6.6343221515],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Rebillet","job":"","use":"jardin"},{"nr":236,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5219725477,6.6341697972],"street":"Mercerie","renter_forname":"Vve de Martin","renter_lastname":"Nog11ant","job":"","use":"place"},{"nr":236,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5219725477,6.6341697972],"street":"Mercerie","renter_forname":"Charles","renter_lastname":"G\u00e9rock, Harnisch, Harsch, Jaquier, Marbach, Strich, Ulrich, Valli, Vanni, Varonier, Vernier, Zureich","job":"","use":"place"},{"nr":236,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5219725477,6.6341697972],"street":"Mercerie","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Canel, Cavin, Cevey, Clavel, Daler, Davel, Favre, Mayer, Waser","job":"","use":"place"},{"nr":236,"folio":8,"owner":"enfans Martin-Uldarich Wegmann (Marie-Henriette, Marie-Louise, Jean, Jean-Alexandre, Marie-Madelaine, Eliza, Julie-Jos\u00e9phine)","position":[46.5219725477,6.6341697972],"street":"Mercerie","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Rebillet","job":"","use":"place"},{"nr":242,"folio":8,"owner":"Vincent-Louis Marindin","position":[46.5222528507,6.6343034389],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Vve de Me le Roff:","renter_lastname":"Baridon, Carini, Magnin, Martin, Martinson, Masini","job":"instituteur","use":"jardin"},{"nr":242,"folio":8,"owner":"Vincent-Louis Marindin","position":[46.5222528507,6.6343034389],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jte Credersc","renter_lastname":"Heuzendors","job":"","use":"jardin"},{"nr":243,"folio":8,"owner":"Vincent-Louis Marindin","position":[46.5223932614,6.6343595807],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Vve de Me le Roff:","renter_lastname":"Baridon, Carini, Magnin, Martin, Martinson, Masini","job":"instituteur","use":"maison"},{"nr":243,"folio":8,"owner":"Vincent-Louis Marindin","position":[46.5223932614,6.6343595807],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jte Credersc","renter_lastname":"Heuzendors","job":"","use":"maison"},{"nr":243,"folio":8,"owner":"Vincent-Louis Marindin","position":[46.5221303745,6.6342256792],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Vve de Me le Roff:","renter_lastname":"Baridon, Carini, Magnin, Martin, Martinson, Masini","job":"instituteur","use":"maison"},{"nr":243,"folio":8,"owner":"Vincent-Louis Marindin","position":[46.5221303745,6.6342256792],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jte Credersc","renter_lastname":"Heuzendors","job":"","use":"maison"},{"nr":245,"folio":8,"owner":"Vincent-Louis Marindin","position":[46.5222847162,6.6344514539],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Vve de Me le Roff:","renter_lastname":"Baridon, Carini, Magnin, Martin, Martinson, Masini","job":"instituteur","use":"jardin"},{"nr":245,"folio":8,"owner":"Vincent-Louis Marindin","position":[46.5222847162,6.6344514539],"street":"Escaliers du march\u00e9","renter_forname":"Jte Credersc","renter_lastname":"Heuzendors","job":"","use":"jardin"},{"nr":271,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5211971213,6.6335563369],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charle Prederich","renter_lastname":"Hennard, Pinard, Renaud, Senaud","job":"ferblantier","use":"maison"},{"nr":271,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5211971213,6.6335563369],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Crot","job":"traiteuse","use":"maison"},{"nr":271,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5211971213,6.6335563369],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"Marguerat","job":"cafetier","use":"maison"},{"nr":272,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212309835,6.6337023778],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charle Prederich","renter_lastname":"Hennard, Pinard, Renaud, Senaud","job":"ferblantier","use":"four"},{"nr":272,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212309835,6.6337023778],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Crot","job":"traiteuse","use":"four"},{"nr":272,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212309835,6.6337023778],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"Marguerat","job":"cafetier","use":"four"},{"nr":273,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212683021,6.6336746481],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charle Prederich","renter_lastname":"Hennard, Pinard, Renaud, Senaud","job":"ferblantier","use":"cour"},{"nr":273,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212683021,6.6336746481],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Crot","job":"traiteuse","use":"cour"},{"nr":273,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212683021,6.6336746481],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"Marguerat","job":"cafetier","use":"cour"},{"nr":274,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212735144,6.6337483285],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charle Prederich","renter_lastname":"Hennard, Pinard, Renaud, Senaud","job":"ferblantier","use":"atelier"},{"nr":274,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212735144,6.6337483285],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Crot","job":"traiteuse","use":"atelier"},{"nr":274,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212735144,6.6337483285],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"Marguerat","job":"cafetier","use":"atelier"},{"nr":275,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212691814,6.6338929974],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charle Prederich","renter_lastname":"Hennard, Pinard, Renaud, Senaud","job":"ferblantier","use":"jardin"},{"nr":275,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212691814,6.6338929974],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Crot","job":"traiteuse","use":"jardin"},{"nr":275,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212691814,6.6338929974],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"Marguerat","job":"cafetier","use":"jardin"},{"nr":276,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212569546,6.6340581642],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charle Prederich","renter_lastname":"Hennard, Pinard, Renaud, Senaud","job":"ferblantier","use":"buanderie"},{"nr":276,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212569546,6.6340581642],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Charlotte","renter_lastname":"Crot","job":"traiteuse","use":"buanderie"},{"nr":276,"folio":8,"owner":"enfans Daniel-Louis Renaud (Samuel-Emanuel, Charles-Fr\u00e9d\u00e9ric)","position":[46.5212569546,6.6340581642],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean Jaques","renter_lastname":"Marguerat","job":"cafetier","use":"buanderie"},{"nr":277,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.5213237439,6.6338407485],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"vierreetredevet","renter_lastname":"Vasserot","job":"bijoutier","use":"jardin"},{"nr":277,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.5213237439,6.6338407485],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"mederich Louis","renter_lastname":"Vasserot","job":"bijoutier","use":"jardin"},{"nr":277,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.5213237439,6.6338407485],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Ninet","job":"journalier","use":"jardin"},{"nr":278,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.5213315225,6.6337096152],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"vierreetredevet","renter_lastname":"Vasserot","job":"bijoutier","use":"maison, bucher"},{"nr":278,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.5213315225,6.6337096152],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"mederich Louis","renter_lastname":"Vasserot","job":"bijoutier","use":"maison, bucher"},{"nr":278,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.5213315225,6.6337096152],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Ninet","job":"journalier","use":"maison, bucher"},{"nr":279,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.521326386,6.6336466091],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"vierreetredevet","renter_lastname":"Vasserot","job":"bijoutier","use":"cour"},{"nr":279,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.521326386,6.6336466091],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"mederich Louis","renter_lastname":"Vasserot","job":"bijoutier","use":"cour"},{"nr":279,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.521326386,6.6336466091],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Ninet","job":"journalier","use":"cour"},{"nr":280,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.5213287367,6.6335058516],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"vierreetredevet","renter_lastname":"Vasserot","job":"bijoutier","use":"maison"},{"nr":280,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.5213287367,6.6335058516],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"mederich Louis","renter_lastname":"Vasserot","job":"bijoutier","use":"maison"},{"nr":280,"folio":8,"owner":"Pierre-Fr\u00e9d\u00e9ric Vasserot","position":[46.5213287367,6.6335058516],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Ninet","job":"journalier","use":"maison"},{"nr":281,"folio":8,"owner":"George Eberl\u00e9","position":[46.5212725798,6.633522216],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Georges","renter_lastname":"Eberl\u00e9","job":"boulanger","use":"maison"},{"nr":281,"folio":8,"owner":"George Eberl\u00e9","position":[46.5212725798,6.633522216],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Gilgen, Mollet","job":"Marchande","use":"maison"},{"nr":281,"folio":8,"owner":"George Eberl\u00e9","position":[46.5212725798,6.633522216],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Daniel","renter_lastname":"Barbier, Cordier, Norbert","job":"","use":"maison"},{"nr":282,"folio":8,"owner":"Louis-Fr\u00e9d\u00e9ric Rochat","position":[46.5213720976,6.6334799727],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Contat, Richard, Rochat","job":"epicier","use":"maison"},{"nr":282,"folio":8,"owner":"Louis-Fr\u00e9d\u00e9ric Rochat","position":[46.5213720976,6.6334799727],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Contat","job":"epicier","use":"maison"},{"nr":282,"folio":8,"owner":"Louis-Fr\u00e9d\u00e9ric Rochat","position":[46.5213720976,6.6334799727],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Pauline","renter_lastname":"Genton, Moret, Neyroud, Petch, Sculati, Volet, Wolf","job":"modiste","use":"maison"},{"nr":282,"folio":8,"owner":"Louis-Fr\u00e9d\u00e9ric Rochat","position":[46.5213720976,6.6334799727],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bein, Beni, Benoit","job":"","use":"maison"},{"nr":283,"folio":8,"owner":"Louis-Fr\u00e9d\u00e9ric Rochat","position":[46.5213804989,6.6336254228],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Contat, Richard, Rochat","job":"epicier","use":"cour"},{"nr":283,"folio":8,"owner":"Louis-Fr\u00e9d\u00e9ric Rochat","position":[46.5213804989,6.6336254228],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Samuel","renter_lastname":"Contat","job":"epicier","use":"cour"},{"nr":283,"folio":8,"owner":"Louis-Fr\u00e9d\u00e9ric Rochat","position":[46.5213804989,6.6336254228],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Pauline","renter_lastname":"Genton, Moret, Neyroud, Petch, Sculati, Volet, Wolf","job":"modiste","use":"cour"},{"nr":283,"folio":8,"owner":"Louis-Fr\u00e9d\u00e9ric Rochat","position":[46.5213804989,6.6336254228],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Bein, Beni, Benoit","job":"","use":"cour"},{"nr":284,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5214199597,6.6335219619],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Grandchamp","job":"cordonnier","use":"maison"},{"nr":284,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5214199597,6.6335219619],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fleury, Gery, Henry, Jenny","renter_lastname":"Moret","job":"garde police","use":"maison"},{"nr":284,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5214199597,6.6335219619],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Jaquet","job":"bijoutier","use":"maison"},{"nr":284,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5214199597,6.6335219619],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Decrue, Dedie, Degen, Deig, Delaigue, Delarue, Delmue, Demme, Geiger, Keiger, Maigre, Neisse, Peguet, Piguet, Seigne, Weigle","job":"garde malade","use":"maison"},{"nr":284,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5214199597,6.6335219619],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Pache","job":"blanchisseuse","use":"maison"},{"nr":285,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5213986035,6.6337222033],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Grandchamp","job":"cordonnier","use":"cour"},{"nr":285,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5213986035,6.6337222033],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fleury, Gery, Henry, Jenny","renter_lastname":"Moret","job":"garde police","use":"cour"},{"nr":285,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5213986035,6.6337222033],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Jaquet","job":"bijoutier","use":"cour"},{"nr":285,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5213986035,6.6337222033],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Decrue, Dedie, Degen, Deig, Delaigue, Delarue, Delmue, Demme, Geiger, Keiger, Maigre, Neisse, Peguet, Piguet, Seigne, Weigle","job":"garde malade","use":"cour"},{"nr":285,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5213986035,6.6337222033],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Pache","job":"blanchisseuse","use":"cour"},{"nr":286,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5213909715,6.6337795765],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Abram","renter_lastname":"Grandchamp","job":"cordonnier","use":"jardin"},{"nr":286,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5213909715,6.6337795765],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fleury, Gery, Henry, Jenny","renter_lastname":"Moret","job":"garde police","use":"jardin"},{"nr":286,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5213909715,6.6337795765],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Frederic, Frederick","renter_lastname":"Jaquet","job":"bijoutier","use":"jardin"},{"nr":286,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5213909715,6.6337795765],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fanchette","renter_lastname":"Decrue, Dedie, Degen, Deig, Delaigue, Delarue, Delmue, Demme, Geiger, Keiger, Maigre, Neisse, Peguet, Piguet, Seigne, Weigle","job":"garde malade","use":"jardin"},{"nr":286,"folio":8,"owner":"Hoirie Jean-Pierre Despland (Th\u00e9odore-Alexandre, Fran\u00e7ois-Dominique)","position":[46.5213909715,6.6337795765],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jeannette","renter_lastname":"Pache","job":"blanchisseuse","use":"jardin"},{"nr":287,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5213768752,6.633870043],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Chapuis","job":"lingere","use":"jardin"},{"nr":287,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5213768752,6.633870043],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Favey, Gex, Ogis, Ogiz","job":"libraire","use":"jardin"},{"nr":287,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5213768752,6.633870043],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Xavier","renter_lastname":"Masset","job":"marchand","use":"jardin"},{"nr":287,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5213768752,6.633870043],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Beeri, Cerri, Decr\u00e9, Ferri, Gehri, Geri, Henri, Jeri, Meuri, Negri, Neri, Oehri, Peri, Petri, Vecchi, Vert, Veyre, Vicari","job":"tailleur","use":"jardin"},{"nr":288,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5215065796,6.633739035],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Chapuis","job":"lingere","use":"ecurie"},{"nr":288,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5215065796,6.633739035],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Favey, Gex, Ogis, Ogiz","job":"libraire","use":"ecurie"},{"nr":288,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5215065796,6.633739035],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Xavier","renter_lastname":"Masset","job":"marchand","use":"ecurie"},{"nr":288,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5215065796,6.633739035],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Beeri, Cerri, Decr\u00e9, Ferri, Gehri, Geri, Henri, Jeri, Meuri, Negri, Neri, Oehri, Peri, Petri, Vecchi, Vert, Veyre, Vicari","job":"tailleur","use":"ecurie"},{"nr":289,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5214817333,6.6337306704],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Chapuis","job":"lingere","use":"cour"},{"nr":289,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5214817333,6.6337306704],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Favey, Gex, Ogis, Ogiz","job":"libraire","use":"cour"},{"nr":289,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5214817333,6.6337306704],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Xavier","renter_lastname":"Masset","job":"marchand","use":"cour"},{"nr":289,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5214817333,6.6337306704],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Beeri, Cerri, Decr\u00e9, Ferri, Gehri, Geri, Henri, Jeri, Meuri, Negri, Neri, Oehri, Peri, Petri, Vecchi, Vert, Veyre, Vicari","job":"tailleur","use":"cour"},{"nr":290,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5214700604,6.6335018056],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Chapuis","job":"lingere","use":"maison"},{"nr":290,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5214700604,6.6335018056],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Henry","renter_lastname":"Favey, Gex, Ogis, Ogiz","job":"libraire","use":"maison"},{"nr":290,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5214700604,6.6335018056],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Xavier","renter_lastname":"Masset","job":"marchand","use":"maison"},{"nr":290,"folio":8,"owner":"Pierre-Abram Gex","position":[46.5214700604,6.6335018056],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Fran\u00e7ois","renter_lastname":"Beeri, Cerri, Decr\u00e9, Ferri, Gehri, Geri, Henri, Jeri, Meuri, Negri, Neri, Oehri, Peri, Petri, Vecchi, Vert, Veyre, Vicari","job":"tailleur","use":"maison"},{"nr":292,"folio":8,"owner":"Jean Perrottet","position":[46.5215023175,6.6337992697],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean, Jean","renter_lastname":"Perrottet","job":"epicier","use":"jardin"},{"nr":292,"folio":8,"owner":"Jean Perrottet","position":[46.5215023175,6.6337992697],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Nicolet, Tivolet","job":"rentiere","use":"jardin"},{"nr":293,"folio":8,"owner":"Jean Perrottet","position":[46.5215127438,6.6338524921],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean, Jean","renter_lastname":"Perrottet","job":"epicier","use":"chambre"},{"nr":293,"folio":8,"owner":"Jean Perrottet","position":[46.5215127438,6.6338524921],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Nicolet, Tivolet","job":"rentiere","use":"chambre"},{"nr":294,"folio":8,"owner":"Jean Perrottet","position":[46.5214771869,6.6338452575],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Jean, Jean","renter_lastname":"Perrottet","job":"epicier","use":"bucher"},{"nr":294,"folio":8,"owner":"Jean Perrottet","position":[46.5214771869,6.6338452575],"street":"Rue du Pont","renter_forname":"Veuve","renter_lastname":"Nicolet, Tivolet","job":"rentiere","use":"bucher"},{"nr":298,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216250153,6.6335305537],"street":"Palud","renter_forname":"Sigismond","renter_lastname":"Curtat","job":"rentier","use":"maison"},{"nr":298,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216250153,6.6335305537],"street":"Palud","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Haldy","job":"","use":"maison"},{"nr":298,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216250153,6.6335305537],"street":"Palud","renter_forname":"Jeanne femme","renter_lastname":"Baur, Duruz, Kunz","job":"","use":"maison"},{"nr":298,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216250153,6.6335305537],"street":"Palud","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Jaccard, Paccard","job":"","use":"maison"},{"nr":298,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216250153,6.6335305537],"street":"Palud","renter_forname":"Rodolphe","renter_lastname":"Lyon, Oyon","job":"Patissier","use":"maison"},{"nr":299,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.52162983,6.633453812],"street":"Palud","renter_forname":"Sigismond","renter_lastname":"Curtat","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":299,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.52162983,6.633453812],"street":"Palud","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Haldy","job":"","use":"cour"},{"nr":299,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.52162983,6.633453812],"street":"Palud","renter_forname":"Jeanne femme","renter_lastname":"Baur, Duruz, Kunz","job":"","use":"cour"},{"nr":299,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.52162983,6.633453812],"street":"Palud","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Jaccard, Paccard","job":"","use":"cour"},{"nr":299,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.52162983,6.633453812],"street":"Palud","renter_forname":"Rodolphe","renter_lastname":"Lyon, Oyon","job":"Patissier","use":"cour"},{"nr":300,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216198613,6.6336538847],"street":"Palud","renter_forname":"Sigismond","renter_lastname":"Curtat","job":"rentier","use":"cour"},{"nr":300,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216198613,6.6336538847],"street":"Palud","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Haldy","job":"","use":"cour"},{"nr":300,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216198613,6.6336538847],"street":"Palud","renter_forname":"Jeanne femme","renter_lastname":"Baur, Duruz, Kunz","job":"","use":"cour"},{"nr":300,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216198613,6.6336538847],"street":"Palud","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Jaccard, Paccard","job":"","use":"cour"},{"nr":300,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216198613,6.6336538847],"street":"Palud","renter_forname":"Rodolphe","renter_lastname":"Lyon, Oyon","job":"Patissier","use":"cour"},{"nr":301,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216034869,6.6337065358],"street":"Palud","renter_forname":"Sigismond","renter_lastname":"Curtat","job":"rentier","use":"buanderie"},{"nr":301,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216034869,6.6337065358],"street":"Palud","renter_forname":"Louise","renter_lastname":"Haldy","job":"","use":"buanderie"},{"nr":301,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216034869,6.6337065358],"street":"Palud","renter_forname":"Jeanne femme","renter_lastname":"Baur, Duruz, Kunz","job":"","use":"buanderie"},{"nr":301,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216034869,6.6337065358],"street":"Palud","renter_forname":"Louis","renter_lastname":"Jaccard, Paccard","job":"","use":"buanderie"},{"nr":301,"folio":8,"owner":"enfans Samuel-Jaques Hollard (Alexandre-Louis, Charles-Jules)","position":[46.5216034869,6.6337065358],"street":"Palud","renter_forname":"Rodolphe","renter_lastname":"Lyon, Oyon","job":"Patissier","use":"buanderie"},{"nr":302,"folio":8,"owner":"Paul-Pierre G\u00e9ly","position":[46.5216481463,6.6336748146],"street":"Palud","renter_forname":"Benoit, Bonnet, Honorat, Honor\u00e9","renter_lastname":"Bally, Delay, Delley, D\u00fclly, Fell, Felli, Galley, Gallo, G\u00e9ly, Kolly, Mello, Pella","job":"Pasteur","use":"buanderie"},{"nr":302,"folio":8,"owner":"Paul-Pierre G\u00e9ly","position":[46.5216481463,6.6336748146],"street":"Palud","renter_forname":"Marc","renter_lastname":"G\u00e9ly","job":"municipal","use":"buanderie"},{"nr":303,"folio":8,"owner":"Paul-Pierre G\u00e9ly","position":[46.5216735247,6.6336637611],"street":"Palud","renter_forname":"Benoit, Bonnet, Honorat, Honor\u00e9","renter_lastname":"Bally, Delay, Delley, D\u00fclly, Fell, Felli, Galley, Gallo, G\u00e9ly, Kolly, Mello, Pella","job":"Pasteur","use":"cour"},{"nr":303,"folio":8,"owner":"Paul-Pierre G\u00e9ly","position":[46.5216735247,6.6336637611],"street":"Palud","renter_forname":"Marc","renter_lastname":"G\u00e9ly","job":"municipal","use":"cour"},{"nr":304,"folio":8,"owner":"Paul-Pierre G\u00e9ly","position":[46.5217127376,6.6335253651],"street":"Palud","renter_forname":"Benoit, Bonnet, Honorat, Honor\u00e9","renter_lastname":"Bally, Delay, Delley, D\u00fclly, Fell, Felli, Galley, Gallo, G\u00e9ly, Kolly, Mello, Pella","job":"Pasteur","use":"maison"},{"nr":304,"folio":8,"owner":"Paul-Pierre G\u00e9ly","position":[46.5217127376,6.6335253651],"street":"Palud","renter_forname":"Marc","renter_lastname":"G\u00e9ly","job":"municipal","use":"maison"}]