{"type": "FeatureCollection", "name": "1840_Bati Sion", "crs": {"type": "name", "properties": {"name": "urn:ogc:def:crs:OGC:1.3:CRS84"}}, "features": [{"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 228}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360478171402666, 46.23144561094713], [7.360300746714299, 46.23147554581369], [7.36034293917068, 46.2315365380538], [7.360518741072262, 46.23151969971208], [7.360478171402666, 46.23144561094713]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 231}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360518741072262, 46.23151969971208], [7.36034293917068, 46.2315365380538], [7.360378491500398, 46.231593530366986], [7.360529563376236, 46.2315893422604], [7.360518741072262, 46.23151969971208]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 232}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360529563376236, 46.2315893422604], [7.360378491500398, 46.231593530366986], [7.360383222891906, 46.23164656206163], [7.360527601635008, 46.231648340219266], [7.360529563376236, 46.2315893422604]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 233}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360527601635008, 46.231648340219266], [7.360383222891906, 46.23164656206163], [7.360340808958473, 46.231646265702025], [7.360335239452064, 46.23170198128097], [7.360523317399305, 46.2317135392929], [7.360527601635008, 46.231648340219266]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 229}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360366991381534, 46.23157509505907], [7.36034293917068, 46.2315365380538], [7.36030920322207, 46.23149044028526], [7.360176568781228, 46.23153793008908], [7.360236555554384, 46.23161312317106], [7.360366991381534, 46.23157509505907]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 230}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360236555554384, 46.23161312317106], [7.360176568781228, 46.23153793008908], [7.360170363886787, 46.23152898798512], [7.360070096576082, 46.231571136890715], [7.360152266278003, 46.231649527424224], [7.360236555554384, 46.23161312317106]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": null}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360236555554384, 46.23161312317106], [7.360248959216362, 46.23163378935226], [7.360285154433928, 46.23161983969377], [7.360280390212893, 46.23160034333168], [7.360236555554384, 46.23161312317106]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 231}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360248959216362, 46.23163378935226], [7.360236555554384, 46.23161312317106], [7.360152266278003, 46.23164952742421], [7.36016674436503, 46.23166204634193], [7.360248959216362, 46.23163378935226]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 157}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360624737854725, 46.23144332842275], [7.360596708229609, 46.231524022518926], [7.360684878703657, 46.23153239123784], [7.360722331069268, 46.231460721366936], [7.360624737854725, 46.23144332842275]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 156}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360684878703657, 46.23153239123784], [7.360768183583256, 46.23155139575431], [7.360807342618344, 46.23147697473876], [7.360722331069268, 46.231460721366936], [7.360684878703657, 46.23153239123784]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 155}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360807342618344, 46.23147697473873], [7.360768183583256, 46.23155139575431], [7.360853509059707, 46.23156878915717], [7.360876592280391, 46.231486669436165], [7.360807342618344, 46.23147697473873]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 154}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360876592280391, 46.231486669436165], [7.360853509059707, 46.23156878915717], [7.360893904695905, 46.231578198700696], [7.360878241081869, 46.231611559796534], [7.360926056324712, 46.2316320896916], [7.360979642372727, 46.23149950065068], [7.360876592280391, 46.231486669436165]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 153}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360979642372727, 46.23149950065068], [7.360946861654806, 46.23158061068116], [7.361014515270424, 46.23159777729064], [7.361052911875357, 46.231510225413736], [7.360979642372727, 46.23149950065068]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 150}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361014515270424, 46.23159777729064], [7.360946861654806, 46.23158061068116], [7.360926056324712, 46.2316320896916], [7.360979846922381, 46.23166497123525], [7.361014515270424, 46.23159777729064]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 149}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361014515270424, 46.23159777729064], [7.360979846922381, 46.231664971235226], [7.361085947285031, 46.23172644301743], [7.361103762517166, 46.23170399048235], [7.361132559741712, 46.23163545110789], [7.361014515270424, 46.23159777729064]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 151}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361132559741712, 46.23163545110789], [7.361167019581603, 46.23155069173343], [7.361120267831987, 46.231531826544625], [7.361080688236639, 46.23161889635351], [7.361132559741712, 46.23163545110789]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 152}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361120267831987, 46.231531826544625], [7.361052911875357, 46.231510225413736], [7.361014515270424, 46.23159777729064], [7.361080688236639, 46.2316188963535], [7.361120267831987, 46.231531826544625]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 148}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361167019581603, 46.23155069173343], [7.361135289040318, 46.231628737975186], [7.361280126532237, 46.231684436240634], [7.361310305036438, 46.2316066883668], [7.361167019581603, 46.23155069173343]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 147}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361135289040318, 46.231628737975186], [7.361103762517166, 46.23170399048235], [7.361164422262178, 46.23172467039128], [7.361200574787438, 46.23165384407056], [7.361135289040318, 46.231628737975186]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 145}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361164422262178, 46.23172467039128], [7.361245574156623, 46.23174894429751], [7.361280126532237, 46.231684436240606], [7.361200574787438, 46.23165384407056], [7.361164422262178, 46.23172467039128]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 146}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361245574156623, 46.23174894429751], [7.361213897669669, 46.231739469324985], [7.361198838299737, 46.2317599005423], [7.361230258365934, 46.23177149233327], [7.361245574156623, 46.23174894429751]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 142}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361287324267855, 46.23166589296441], [7.36132721601753, 46.23167706278395], [7.361334191943781, 46.2316547909856], [7.361296555126992, 46.231642111813535], [7.361287324267855, 46.23166589296441]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 141}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361287324267855, 46.23166589296441], [7.361280126532237, 46.23168443624059], [7.361245574156623, 46.23174894429751], [7.361292872995985, 46.231769861846516], [7.361350136769832, 46.2316853951835], [7.36132721601753, 46.23167706278395], [7.361287324267855, 46.23166589296441]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 140}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361350136769832, 46.2316853951835], [7.361292872995985, 46.231769861846516], [7.361359412600232, 46.23179473196862], [7.361404487816011, 46.23170156175171], [7.361350136769832, 46.2316853951835]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 139}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361359412600232, 46.23179473196862], [7.361292872995985, 46.231769861846516], [7.361245574156623, 46.23174894429751], [7.361230258365934, 46.23177149233327], [7.361195746638171, 46.23182108686183], [7.361303605190217, 46.2318882732225], [7.361359412600232, 46.23179473196862]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 138}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361404487816011, 46.23170156175171], [7.361359412600232, 46.23179473196862], [7.361471027420258, 46.231847441742396], [7.361484979272761, 46.231827397186485], [7.361469417591121, 46.23182220044857], [7.361524688391422, 46.231738310182855], [7.361408244083992, 46.23169599380546], [7.361404487816011, 46.23170156175171]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 137}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361303605190217, 46.2318882732225], [7.361377186971495, 46.23192367906314], [7.361449272609716, 46.231837168100434], [7.361359412600232, 46.23179473196862], [7.361303605190217, 46.2318882732225]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 134}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361728655357375, 46.23178410506011], [7.361646959838103, 46.2317493573102], [7.361576412099711, 46.23181480859645], [7.361650980225911, 46.231843055834716], [7.361728655357375, 46.23178410506011]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": null}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361576412099711, 46.23181480859645], [7.361646959838103, 46.2317493573102], [7.361587508547061, 46.23173252308041], [7.361565759510252, 46.23176752514336], [7.361532026310304, 46.23175923518311], [7.361517378999799, 46.231791473910405], [7.361576412099711, 46.23181480859645]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 135}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361650980225911, 46.231843055834716], [7.361576412099711, 46.23181480859645], [7.361517378999799, 46.231791473910405], [7.361484977373531, 46.231851959852456], [7.361587064689168, 46.23189033922272], [7.361650980225911, 46.231843055834716]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 136}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361587064689168, 46.231890339222716], [7.361484977373531, 46.231851959852456], [7.361471027420258, 46.231847441742396], [7.361449272609716, 46.231837168100434], [7.361414588879779, 46.23187879253724], [7.361536464889245, 46.2319268763583], [7.361587064689168, 46.231890339222716]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 136}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361536464889245, 46.23192687635829], [7.361414588879779, 46.23187879253724], [7.361377186971495, 46.23192367906314], [7.361423261960925, 46.231942768731756], [7.361419772258027, 46.23195219855058], [7.361450241186005, 46.23196151146313], [7.36145803556293, 46.231952688703906], [7.361487795911186, 46.231964207305936], [7.361536464889245, 46.23192687635829]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 235}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359881741757513, 46.231731315994125], [7.35998472847388, 46.23173610526289], [7.360056992262256, 46.231647503723416], [7.359999008144636, 46.231617271408645], [7.359881741757513, 46.231731315994125]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 234}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360056992262256, 46.231647503723416], [7.360002716060391, 46.23171405096811], [7.360043145308794, 46.23171006360902], [7.360085984321066, 46.23166636149548], [7.360056992262256, 46.231647503723416]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 236}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359938092165092, 46.231894506502776], [7.36003373347656, 46.23189997701777], [7.360031756395184, 46.23184903282574], [7.359941552057498, 46.23184356230569], [7.359938092165092, 46.231894506502776]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 237}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36003373347656, 46.23189997701777], [7.360124079406717, 46.231890962039245], [7.360109967983405, 46.23177027482932], [7.360027009919088, 46.23177737408432], [7.360031756395184, 46.23184903282574], [7.36003373347656, 46.23189997701777]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 238}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360124079406717, 46.23189096203924], [7.360209175565478, 46.23188179218704], [7.36018907747773, 46.23176642939915], [7.360109967983405, 46.23177027482932], [7.360124079406717, 46.23189096203924]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 239}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360209175565478, 46.23188179218704], [7.360292744373368, 46.23187219215415], [7.360274941572501, 46.23176165797039], [7.36018907747773, 46.23176642939914], [7.360209175565478, 46.23188179218704]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 240}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360284456368483, 46.23182073354554], [7.360310045683994, 46.23181894101853], [7.360321104019289, 46.2317581371267], [7.360274941572501, 46.23176165797039], [7.360284456368483, 46.23182073354554]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 241}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360321104019289, 46.2317581371267], [7.360310045683994, 46.23181894101853], [7.360357114495762, 46.231814429764356], [7.360372142489878, 46.23175715641822], [7.360321104019289, 46.2317581371267]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 242}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360372142489878, 46.23175715641822], [7.360357114495762, 46.231814429764356], [7.360352861289879, 46.231830905647385], [7.360498888025181, 46.231849735221935], [7.360513632472241, 46.231771867043655], [7.360372142489878, 46.23175715641822]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 244}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360498888025181, 46.231849735221935], [7.36042646761861, 46.23184039689546], [7.360413012013137, 46.23189504836968], [7.360484828193693, 46.23190984613439], [7.360498888025181, 46.231849735221935]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 243}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36042646761861, 46.23184039689546], [7.360352861289879, 46.231830905647385], [7.360338139824901, 46.23188363294845], [7.360413012013137, 46.23189504836968], [7.36042646761861, 46.23184039689546]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 245}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360484828193693, 46.23190984613439], [7.360413012013137, 46.23189504836968], [7.360338139824901, 46.23188363294845], [7.360315796186792, 46.23195407468623], [7.360490400799963, 46.2319692208657], [7.360484828193693, 46.23190984613439]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 246}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360490400799963, 46.2319692208657], [7.360315796186792, 46.23195407468623], [7.360307936172051, 46.232056214225935], [7.360485909362969, 46.23204767024131], [7.360490400799963, 46.2319692208657]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 247}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360485909362969, 46.23204767024129], [7.360307936172051, 46.232056214225935], [7.360303455370921, 46.23215123827249], [7.360479737305455, 46.23215123827249], [7.360485909362969, 46.23204767024129]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 248}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360479737305455, 46.23215123827249], [7.360303455370921, 46.23215123827249], [7.360309957573425, 46.23221470748627], [7.360478292371565, 46.232212208699686], [7.360479737305455, 46.23215123827249]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 249}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360478292371565, 46.232212208699664], [7.360309957573425, 46.23221470748627], [7.36032078899435, 46.23229684637839], [7.36047756990462, 46.23229766713532], [7.360478292371565, 46.232212208699664]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 250}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36047756990462, 46.23229766713532], [7.36032078899435, 46.23229684637839], [7.360292275013152, 46.232297083690646], [7.360291102453762, 46.23238512539355], [7.360307145105979, 46.23238142630485], [7.360310710139806, 46.23236827398745], [7.36031962272437, 46.23236868499742], [7.360320811068979, 46.23231278761381], [7.360344577961153, 46.23231319862419], [7.360345172133459, 46.23232429590333], [7.360479455074244, 46.23232470691361], [7.36047756990462, 46.23229766713532]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 251}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360479455074244, 46.23232470691359], [7.360345172133459, 46.23232429590333], [7.360344577961153, 46.23231319862419], [7.360320811068979, 46.23231278761381], [7.36031962272437, 46.23236868499741], [7.360484802624985, 46.232361697827606], [7.360479455074244, 46.23232470691359]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 252}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360484802624985, 46.232361697827606], [7.36031962272437, 46.23236868499741], [7.360310710139806, 46.23236827398745], [7.360307145105979, 46.23238142630485], [7.360300677469012, 46.2323829176021], [7.360315601509289, 46.23241358173955], [7.360484771149435, 46.232409696961334], [7.360484802624985, 46.232361697827606]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 253}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360484771149435, 46.232409696961334], [7.360315601509289, 46.23241358173955], [7.360336543820028, 46.23247372749331], [7.360480158265739, 46.23247160023431], [7.360484771149435, 46.232409696961334]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 256}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360480158265739, 46.23247160023431], [7.360397976375964, 46.23247281753642], [7.360404374839364, 46.23250837266767], [7.360467391329218, 46.232509320289836], [7.360480158265739, 46.23247160023431]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 255}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360397976375964, 46.23247281753642], [7.360336543820028, 46.23247372749331], [7.360328646456442, 46.23245104648501], [7.360283821554424, 46.23245119943295], [7.360268752393804, 46.23246004391514], [7.360265555905189, 46.23250679329733], [7.360311220028271, 46.23250868854173], [7.360311220028271, 46.232534590208424], [7.360398895144595, 46.232533326712776], [7.360404374839364, 46.23250837266767], [7.360397976375964, 46.23247281753642]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 257}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360404374839364, 46.23250837266767], [7.360398895144595, 46.232533326712776], [7.360395698655978, 46.232563650600405], [7.360451865527371, 46.232563334726635], [7.360467391329218, 46.232509320289836], [7.360404374839364, 46.23250837266767]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 259}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360451865527371, 46.232563334726635], [7.360395698655978, 46.232563650600405], [7.360290991079218, 46.23256404197709], [7.3602861, 46.2325931], [7.3603545, 46.2325931], [7.360430613804056, 46.232590819584495], [7.360444975704927, 46.232590822042], [7.360451865527371, 46.232563334726635]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 260}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360444975704927, 46.232590822042], [7.3603545, 46.2325931], [7.3602861, 46.2325931], [7.360280746610687, 46.232642261136164], [7.360447474659846, 46.232638314134626], [7.360444975704927, 46.232590822042]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 261}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360447474659846, 46.232638314134626], [7.360385659164871, 46.23263977751081], [7.360388886234735, 46.232673888247454], [7.360448776624849, 46.232672537332185], [7.360447474659846, 46.232638314134626]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 263}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360448776624849, 46.23267253733217], [7.360388886234735, 46.232673888247454], [7.36031781348739, 46.23267732521847], [7.36032812825147, 46.23272115477189], [7.360453870137394, 46.23271266067513], [7.360448776624849, 46.23267253733217]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 264}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360453870137394, 46.23271266067513], [7.360389812304757, 46.232716987900254], [7.3603929639114, 46.232770760270704], [7.360454361316635, 46.23276192641804], [7.360453870137394, 46.23271266067513]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 265}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360389812304757, 46.232716987900254], [7.36032812825147, 46.23272115477189], [7.360336751395054, 46.23277659188904], [7.3603929639114, 46.232770760270704], [7.360389812304757, 46.232716987900254]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 262}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360336751395054, 46.23277659188904], [7.36032812825147, 46.23272115477189], [7.36031781348739, 46.23267732521847], [7.360388886234735, 46.232673888247454], [7.360385659164871, 46.23263977751081], [7.360280746610687, 46.232642261136164], [7.3602659, 46.2327786], [7.360336751395054, 46.23277659188904]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 254}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360283821554424, 46.23245119943295], [7.360328646456442, 46.23245104648501], [7.360315601509289, 46.23241358173955], [7.360270900328645, 46.23241793437044], [7.360283821554424, 46.23245119943295]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 258}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360315601509289, 46.23241358173955], [7.360300677469012, 46.2323829176021], [7.360291102453762, 46.23238512539355], [7.360259690788325, 46.23239754207031], [7.360078946011125, 46.23241487077565], [7.360120401469596, 46.23260775849351], [7.3602508, 46.2325978], [7.360285705345864, 46.23259672418137], [7.360290991079218, 46.23256404197709], [7.360395698655978, 46.232563650600405], [7.360398895144595, 46.232533326712776], [7.360311220028271, 46.232534590208424], [7.360311220028271, 46.23250868854173], [7.360265555905189, 46.23250679329731], [7.360268752393804, 46.23246004391514], [7.360283821554424, 46.23245119943295], [7.360270900328645, 46.23241793437044], [7.360315601509289, 46.23241358173955], [7.360300677469012, 46.2323829176021], [7.360300677469012, 46.2323829176021], [7.360315601509289, 46.23241358173955]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 273}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359792707901928, 46.23182403970396], [7.359659036534985, 46.23195909611649], [7.359719796247233, 46.2319915992699], [7.359855087873171, 46.23185430133567], [7.359792707901928, 46.23182403970396]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 272}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359855087873171, 46.23185430133567], [7.359719796247233, 46.2319915992699], [7.359778497740744, 46.23201990005172], [7.359925536473248, 46.23188999283562], [7.359855087873171, 46.23185430133567]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 274}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359659036534985, 46.23195909611649], [7.359548040732482, 46.232056892820474], [7.359762826336676, 46.232159752776326], [7.35980897390681, 46.23209945558423], [7.359818089476219, 46.23205728692029], [7.359778497740744, 46.23201990005172], [7.359719796247233, 46.2319915992699], [7.359659036534985, 46.23195909611649]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 277}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359762826336676, 46.232159752776305], [7.359678872902595, 46.23211954783974], [7.359576885879157, 46.232217276347946], [7.359648136607787, 46.232257271344174], [7.359762826336676, 46.232159752776305]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 276}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359678872902595, 46.23211954783974], [7.359622568474348, 46.23209258387602], [7.359544764649037, 46.23217243343873], [7.3595956229312, 46.2321993216832], [7.359678872902595, 46.23211954783974]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 275}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359622568474348, 46.23209258387602], [7.359548040732482, 46.232056892820474], [7.359513227441284, 46.23209365526627], [7.359582878525782, 46.232133317428044], [7.359622568474348, 46.23209258387602]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 293}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359744237301331, 46.23245278734233], [7.359671598829112, 46.23239594276586], [7.359596759191069, 46.23246192307234], [7.359664261609696, 46.232521305280365], [7.359744237301331, 46.23245278734233]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 292}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359671598829112, 46.23239594276586], [7.359594558025244, 46.23232793221308], [7.359563741703694, 46.23235381683637], [7.359641530310606, 46.232422451856905], [7.359671598829112, 46.23239594276586]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 291}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359641530310606, 46.232422451856905], [7.359563741703694, 46.23235381683637], [7.359521919553024, 46.23239543522474], [7.359596759191069, 46.23246192307234], [7.359641530310606, 46.232422451856905]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 290}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359596759191069, 46.23246192307234], [7.359560806815927, 46.232491867954515], [7.359628309234558, 46.23255125013012], [7.359664261609696, 46.232521305280365], [7.359596759191069, 46.23246192307234]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 267}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3602659, 46.2327786], [7.360280746610687, 46.232642261136164], [7.360285705345864, 46.23259672418137], [7.360120401469596, 46.23260775849351], [7.360070267790285, 46.23262883444767], [7.360123699412983, 46.23276276125394], [7.360160158637884, 46.232765805041176], [7.360181531286963, 46.23275536919848], [7.360231819873032, 46.23275667367891], [7.360243763412225, 46.23277754536186], [7.3602659, 46.2327786]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 266}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360123699412983, 46.23276276125394], [7.360070267790285, 46.23262883444767], [7.359995463518507, 46.232657967904096], [7.360036322994688, 46.23273101889108], [7.360019979204215, 46.232754064718], [7.360060210073071, 46.23278015432165], [7.360072782219588, 46.23276145677362], [7.360123699412983, 46.23276276125394]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 300}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360019979204215, 46.232754064718], [7.359965050144454, 46.23282404478751], [7.359987198766163, 46.232834740478836], [7.360044913530412, 46.23277023455884], [7.360019979204215, 46.232754064718]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 306}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360458175849799, 46.232820557680476], [7.36036650993546, 46.23281899846664], [7.360337958257226, 46.23293022227469], [7.360461181289613, 46.23295516963994], [7.360455921769939, 46.23288552488358], [7.360458175849799, 46.232820557680476]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 305}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36036650993546, 46.23281899846664], [7.36030339569936, 46.23281120239688], [7.360262822261867, 46.23291359069156], [7.360337958257226, 46.232930222274675], [7.36036650993546, 46.23281899846664]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 304}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36030339569936, 46.23281120239688], [7.360237276023445, 46.232807564230605], [7.360179421307019, 46.2328127616109], [7.36017566450725, 46.232837189291764], [7.360208724345207, 46.232843945882436], [7.360180924026927, 46.232898518315004], [7.36025880609786, 46.232920956530975], [7.360262822261867, 46.23291359069156], [7.36030339569936, 46.23281120239688]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 303}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360208724345207, 46.23284394588242], [7.36017566450725, 46.232837189291764], [7.360157552835474, 46.23283398971333], [7.360130826689582, 46.232883289056836], [7.360180924026927, 46.232898518315004], [7.360208724345207, 46.23284394588242]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 302}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360157552835474, 46.23283398971333], [7.360093619702166, 46.232816227439], [7.360060081009283, 46.232862264342245], [7.360130826689582, 46.232883289056836], [7.360157552835474, 46.23283398971333]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 301}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360130826689582, 46.232883289056836], [7.360060081009283, 46.232862264342245], [7.360016585516951, 46.23292497596721], [7.360136067110345, 46.23298007513925], [7.360220961926702, 46.23300653722197], [7.360254644889581, 46.23292652766805], [7.36025880609786, 46.232920956530975], [7.360180924026927, 46.232898518315004], [7.360130826689582, 46.232883289056836], [7.360060081009283, 46.232862264342245], [7.360130826689582, 46.232883289056836]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 307}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360461181289613, 46.23295516963994], [7.360361137348694, 46.232934915044815], [7.360334592588448, 46.233009035363175], [7.360440171261802, 46.23303180404759], [7.360457560690355, 46.23302321209233], [7.360461181289613, 46.23295516963994]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 308}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360361137348694, 46.232934915044815], [7.360337958257226, 46.232930222274675], [7.360286493467095, 46.232918830386], [7.360258203313021, 46.23299185144415], [7.360334592588448, 46.233009035363175], [7.360361137348694, 46.232934915044815]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 309}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360286493467095, 46.232918830386], [7.360262822261867, 46.23291359069156], [7.36025880609786, 46.232920956530975], [7.360254644889581, 46.23292652766805], [7.360220961926702, 46.23300653722197], [7.360251371751806, 46.23301204254844], [7.360258203313021, 46.23299185144415], [7.360286493467095, 46.232918830386]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 158}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360857845459225, 46.231796511978665], [7.360920710086522, 46.231677631723564], [7.360783265035881, 46.23160938840872], [7.360653961329707, 46.23158520507774], [7.360605450131575, 46.23173352138683], [7.360857845459225, 46.231796511978665]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 226}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360857845459225, 46.231796511978665], [7.360605450131575, 46.23173352138683], [7.360587523024553, 46.231799338918904], [7.36069624035505, 46.23182733125038], [7.360827461340052, 46.23187029979421], [7.360872495760939, 46.2318020872152], [7.360857845459225, 46.231796511978665]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 222}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360827461340052, 46.23187029979421], [7.360757400768848, 46.231847358340346], [7.360724535455474, 46.23191728801036], [7.36078470135668, 46.23193258396117], [7.360827461340052, 46.23187029979421]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 220}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360757400768848, 46.231847358340346], [7.36069624035505, 46.23182733125038], [7.360587523024553, 46.231799338918904], [7.360571806629337, 46.2317995446185], [7.360566664244618, 46.231813417720105], [7.360587151362744, 46.23181697927848], [7.36056717848309, 46.23188385033562], [7.360610888753197, 46.23189203189622], [7.360624258953465, 46.23185752704544], [7.360741629097657, 46.23188091676453], [7.360757400768848, 46.231847358340346]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 221}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360610888753197, 46.23189203189622], [7.360724535455474, 46.23191728801036], [7.360741629097657, 46.23188091676453], [7.360624258953465, 46.23185752704544], [7.360610888753197, 46.23189203189622]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 218}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360650890411434, 46.23190092160947], [7.360627576069441, 46.23197213322736], [7.360777383586179, 46.23199755138516], [7.360808946805114, 46.2319366129615], [7.36078470135668, 46.23193258396117], [7.360724535455474, 46.23191728801036], [7.360650890411434, 46.23190092160947]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 217}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360777383586179, 46.23199755138516], [7.360627576069441, 46.23197213322736], [7.360559678274872, 46.23196155943294], [7.360558613536907, 46.23199740350716], [7.360761623575922, 46.232025391329664], [7.360777383586179, 46.23199755138516]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 214}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360761623575922, 46.232025391329664], [7.360558613536907, 46.23199740350716], [7.360560033187529, 46.232037421178774], [7.36070093351181, 46.2320514150816], [7.360700223686498, 46.23205681623613], [7.360748846720318, 46.23206000782719], [7.360761623575922, 46.232025391329664]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 215}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360761623575922, 46.232025391329664], [7.360748846720318, 46.23206000782719], [7.36082697013305, 46.23206682647448], [7.3608351, 46.2320314], [7.360761623575922, 46.232025391329664]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 211}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36082697013305, 46.23206682647448], [7.360748846720318, 46.23206000782719], [7.360700223686498, 46.23205681623613], [7.360680516920853, 46.232112857078164], [7.360670169799425, 46.23214635418027], [7.36080499797952, 46.23216257158457], [7.36082697013305, 46.23206682647448]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 213}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360700223686498, 46.23205681623613], [7.36070093351181, 46.232051415081585], [7.360560033187529, 46.232037421178774], [7.360555293371857, 46.23210909867443], [7.360680516920853, 46.232112857078164], [7.360700223686498, 46.23205681623613]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 212}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360680516920853, 46.232112857078164], [7.360555293371857, 46.23210909867443], [7.360559401422348, 46.23214478241488], [7.360670169799425, 46.23214635418027], [7.360680516920853, 46.232112857078164]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 204}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360670169799425, 46.23214635418027], [7.360559401422348, 46.23214478241488], [7.360561938913644, 46.232222127055934], [7.360671068620928, 46.23222108222446], [7.360670169799425, 46.23214635418027]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 205}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360670169799425, 46.23214635418027], [7.360671068620928, 46.23222108222446], [7.360791215913107, 46.23222262776392], [7.36080499797952, 46.23216257158457], [7.360670169799425, 46.23214635418027]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 203}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360561938913644, 46.232222127055934], [7.360564959805195, 46.23224903145969], [7.360797568454632, 46.232260263391346], [7.360801344569071, 46.23222343309525], [7.360791215913107, 46.23222262776392], [7.360671068620928, 46.23222108222446], [7.360561938913644, 46.232222127055934]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 223}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360903912554982, 46.2318143253417], [7.360808946805114, 46.2319366129615], [7.360863797182065, 46.23195269767548], [7.360964627713992, 46.231836449938825], [7.360903912554982, 46.2318143253417]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 224}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360863797182065, 46.23195269767548], [7.361003116788009, 46.231990946876934], [7.361037811164583, 46.23194482283658], [7.360967338212161, 46.23191332346966], [7.361000406289838, 46.23185894951999], [7.360956544051803, 46.23184576961938], [7.360863797182065, 46.23195269767548]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 225}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361000406289838, 46.23185894951999], [7.360967338212161, 46.23191332346966], [7.361037811164583, 46.23194482283658], [7.36108985272945, 46.231887073983444], [7.361000406289838, 46.23185894951999]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 216}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360907858353665, 46.23196479435793], [7.360877891772549, 46.23203144600238], [7.360985227500083, 46.23204832062914], [7.361008537784347, 46.23201232141908], [7.3610237165741, 46.23200557156457], [7.360907858353665, 46.23196479435793]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 218}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360808946805114, 46.2319366129615], [7.360761623575922, 46.232025391329664], [7.3608351, 46.232031399999975], [7.36087699807695, 46.23203765180822], [7.360907858353665, 46.23196479435793], [7.360808946805114, 46.2319366129615]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 206}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36079808836431, 46.23225519245873], [7.36090535704617, 46.23227065861633], [7.36096509176521, 46.23217507835508], [7.36080499797952, 46.23216257158457], [7.360791215913107, 46.23222262776392], [7.360801344569071, 46.23222343309525], [7.36079808836431, 46.23225519245873]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 210}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36096509176521, 46.23217507835508], [7.360985227500083, 46.23204832062914], [7.360877891772549, 46.23203144600238], [7.36087699807695, 46.23203765180822], [7.3608351, 46.232031399999975], [7.36082697013305, 46.23206682647448], [7.36080499797952, 46.23216257158457], [7.36096509176521, 46.23217507835508]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 207}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3610237165741, 46.23200557156457], [7.361008537784347, 46.23201232141908], [7.360985227500083, 46.23204832062914], [7.36096509176521, 46.23217507835508], [7.36101933238495, 46.2321858083689], [7.361057837296668, 46.23201411288539], [7.3610237165741, 46.23200557156457]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 161}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3612838, 46.23193530000002], [7.361191701689063, 46.231874296935814], [7.361116484142362, 46.23196131439922], [7.361104164026956, 46.23198463864432], [7.361215350457332, 46.23202422290748], [7.3612838, 46.23193530000002]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 162}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3612838, 46.23193530000002], [7.361224577461895, 46.23201223609989], [7.361256667886673, 46.23202488747458], [7.361306953976623, 46.23194661433585], [7.3612838, 46.23193530000002]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 164}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3614419, 46.2320076], [7.3613411, 46.2319633], [7.361320940436752, 46.23198862274761], [7.361422900477153, 46.23203530678449], [7.3614419, 46.2320076]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 163}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361320940436752, 46.23198862274761], [7.3613411, 46.2319633], [7.361306953976623, 46.23194661433585], [7.361256667886673, 46.23202488747458], [7.361287802076038, 46.23203621613328], [7.361320940436752, 46.23198862274761]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 165}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361320940436752, 46.23198862274761], [7.361287802076038, 46.23203621613328], [7.361392885050342, 46.23207907790588], [7.361422900477153, 46.23203530678449], [7.361320940436752, 46.23198862274761]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 166}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361392885050342, 46.23207907790588], [7.361287802076038, 46.23203621613328], [7.361256667886673, 46.23202488747458], [7.361224577461895, 46.23201223609989], [7.361215350457332, 46.23202422290748], [7.361169210473234, 46.2321087724113], [7.361349500543955, 46.23214234492705], [7.361392885050342, 46.23207907790588]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 167}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361169210473234, 46.2321087724113], [7.361215350457332, 46.23202422290748], [7.361104164026956, 46.23198463864432], [7.361078905354626, 46.23209122991502], [7.361169210473234, 46.2321087724113]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 168}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361349500543955, 46.23214234492705], [7.361201543693879, 46.232114793307666], [7.361188457942197, 46.232150800369396], [7.361322528865603, 46.23218167731303], [7.361349500543955, 46.23214234492705]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 169}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361188457942197, 46.232150800369396], [7.361067625744117, 46.23212377501303], [7.361054476018807, 46.23216971367387], [7.3612941398228, 46.23222307658944], [7.361322528865603, 46.23218167731303], [7.361188457942197, 46.232150800369396]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 170}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361054476018807, 46.23216971367387], [7.3610422, 46.2322126], [7.361275403656981, 46.232250399216255], [7.3612941398228, 46.23222307658944], [7.361054476018807, 46.23216971367387]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 171}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3610422, 46.2322126], [7.361026083140096, 46.23224470781981], [7.361247364754529, 46.23229128783769], [7.361275403656981, 46.232250399216255], [7.3610422, 46.2322126]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": null}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361219422504536, 46.23233203548235], [7.361029808944861, 46.23228545719529], [7.361010214014216, 46.23231889168263], [7.361206790795978, 46.232387902002884], [7.361238168374068, 46.23233515710153], [7.361219422504536, 46.23233203548235]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 174}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361206790795978, 46.232387902002884], [7.361010214014216, 46.23231889168263], [7.360972450986932, 46.23236936417023], [7.36118747779691, 46.23242332030768], [7.361206790795978, 46.232387902002884]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 175}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360972450986932, 46.23236936417023], [7.360940325428246, 46.232412417775514], [7.361159788651483, 46.23246031030242], [7.36118747779691, 46.23242332030766], [7.360972450986932, 46.23236936417023]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 172}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361247364754529, 46.23229128783769], [7.361026083140096, 46.23224470781981], [7.361034815125109, 46.23222731206373], [7.360941471494385, 46.232212872671006], [7.36090535704617, 46.23227065861633], [7.361029808944861, 46.23228545719529], [7.361219422504536, 46.23233203548235], [7.361247364754529, 46.23229128783769]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 178}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361029808944861, 46.23228545719529], [7.36090535704617, 46.23227065861633], [7.360866211357401, 46.232336385412], [7.360860777848038, 46.232395394654624], [7.360940325428246, 46.232412417775514], [7.360972450986932, 46.23236936417023], [7.361010214014216, 46.23231889168263], [7.361029808944861, 46.23228545719529]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 201}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360657297462083, 46.23230373605225], [7.3605422, 46.23228409999999], [7.360541685933546, 46.232327975690524], [7.360647754546256, 46.23234332488218], [7.360657297462083, 46.23230373605225]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 199}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360657297462083, 46.23230373605225], [7.360647754546256, 46.23234332488218], [7.360638284288199, 46.23238990914641], [7.360859231230521, 46.23240313088835], [7.360860777848038, 46.232395394654624], [7.360866211357401, 46.232336385411976], [7.3607327, 46.2323166], [7.360657297462083, 46.23230373605225]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 197}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360940325428246, 46.232412417775514], [7.360860777848038, 46.232395394654624], [7.360859231230521, 46.23240313088835], [7.360771782548885, 46.23239789785003], [7.360770353221208, 46.23244449455754], [7.36088985124155, 46.23247953971471], [7.360940325428246, 46.232412417775514]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 200}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360647754546256, 46.23234332488218], [7.360541685933546, 46.232327975690524], [7.360541020793037, 46.232384745534794], [7.360638284288199, 46.23238990914641], [7.360647754546256, 46.23234332488218]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 195}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360638284288199, 46.23238990914641], [7.360541020793037, 46.232384745534794], [7.360540535815973, 46.23242613836464], [7.36064749960202, 46.23243330514185], [7.360650685978635, 46.232390651279175], [7.360638284288199, 46.23238990914641]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 196}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360650685978635, 46.232390651279175], [7.36064749960202, 46.23243330514185], [7.360770353221208, 46.23244449455754], [7.360771782548885, 46.23239789785003], [7.360650685978635, 46.232390651279175]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 194}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36070947767711, 46.23246464164517], [7.360556305905758, 46.232452274757016], [7.360539810697269, 46.23248802724342], [7.360684270245696, 46.23251293368991], [7.36070947767711, 46.23246464164517]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 193}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360684270245696, 46.23251293368991], [7.360539810697269, 46.23248802724342], [7.360533112703787, 46.23250174229287], [7.360520549719385, 46.23249806565324], [7.360512818652061, 46.23253483203858], [7.360676829430038, 46.23254309861231], [7.360684270245696, 46.23251293368991]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 192}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360676829430038, 46.23254309861231], [7.360512818652061, 46.23253483203856], [7.36051207934063, 46.232579318071025], [7.360676762597303, 46.232578957574866], [7.360676829430038, 46.23254309861231]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 191}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360676762597303, 46.232578957574866], [7.36051207934063, 46.232579318071025], [7.360506867845166, 46.23264096287988], [7.360684058690955, 46.23262546156017], [7.360676762597303, 46.232578957574866]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 176}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361159788651483, 46.23246031030242], [7.361051359690445, 46.2324366483161], [7.361025259371253, 46.23247145196876], [7.360969355177827, 46.232458940815725], [7.36094962428603, 46.232482598266365], [7.361092513482099, 46.232553206756194], [7.361159788651483, 46.23246031030242]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 175}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361051359690445, 46.2324366483161], [7.360940325428246, 46.232412417775514], [7.360915167657727, 46.23244587326973], [7.360969355177827, 46.232458940815725], [7.361025259371253, 46.23247145196876], [7.361051359690445, 46.2324366483161]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 177}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360969355177827, 46.232458940815725], [7.360915167657727, 46.23244587326973], [7.36088985124155, 46.23247953971471], [7.360936141509968, 46.2324962467909], [7.36094962428603, 46.232482598266365], [7.360969355177827, 46.232458940815725]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 179}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361092513482099, 46.232553206756194], [7.36094962428603, 46.232482598266365], [7.360936141509968, 46.2324962467909], [7.360867560218416, 46.23258215671589], [7.361018202054072, 46.23266173052399], [7.361092513482099, 46.232553206756194]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 181}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361016804083017, 46.23266099207176], [7.360867560218416, 46.23258215671589], [7.360753222313453, 46.23251669672665], [7.36071576643892, 46.232626921696955], [7.360974783334006, 46.23271826333728], [7.361016804083017, 46.23266099207176]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 182}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360974783334006, 46.23271826333728], [7.360723543337797, 46.23262966420251], [7.360711471352323, 46.23271187687506], [7.360766066463883, 46.23274260731569], [7.360784264834404, 46.23272668672811], [7.360816914852104, 46.23273853460768], [7.360840465684544, 46.23271928180209], [7.360932528029529, 46.232762970851184], [7.360974783334006, 46.23271826333728]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 183}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360932528029529, 46.232762970851184], [7.360840465684544, 46.23271928180209], [7.360816914852104, 46.23273853460768], [7.360784264834404, 46.23272668672811], [7.360766066463883, 46.23274260731569], [7.360883820626078, 46.232812954042714], [7.360932528029529, 46.232762970851184]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 184}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36086551189866, 46.2328254807373], [7.360776084916687, 46.23277827231419], [7.360746079810893, 46.232799434715766], [7.36083433012205, 46.23284908493359], [7.36086551189866, 46.2328254807373]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 185}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36083433012205, 46.23284908493359], [7.360746079810893, 46.232799434715766], [7.360647827797803, 46.23287513093153], [7.360734901438146, 46.232921525334774], [7.36083433012205, 46.23284908493359]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 189}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360776084916687, 46.23277827231419], [7.360747080563906, 46.23276092203877], [7.36068052255141, 46.23280696221796], [7.360711613064105, 46.23282598891437], [7.360776084916687, 46.23277827231419]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": null}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360734901438146, 46.232921525334774], [7.360647827797803, 46.23287513093153], [7.360547233601963, 46.232937881866704], [7.360532720331321, 46.232933229536826], [7.360528937679223, 46.23295030092819], [7.360680330913214, 46.23297461077273], [7.360734901438146, 46.232921525334774]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 187}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360680330913214, 46.23297461077273], [7.360643293366253, 46.23296866349995], [7.360528937679223, 46.23295030092819], [7.360523657829447, 46.23300097797682], [7.360539847993559, 46.23300324111819], [7.360537942226835, 46.23306466829324], [7.360624692548361, 46.2330739002155], [7.360662228745174, 46.233025432606304], [7.360680330913214, 46.23297461077273]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 132}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361754215177743, 46.2319377443172], [7.361792234171433, 46.23190446290855], [7.361797953843048, 46.23190702301765], [7.361808047381198, 46.23189887721562], [7.361764981618435, 46.231877930862034], [7.36175791614173, 46.23188165465881], [7.361717878440412, 46.23186210472292], [7.361674812677649, 46.23189026593789], [7.361754215177743, 46.2319377443172]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 126}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361674812677649, 46.23189026593789], [7.361630401109799, 46.231914237869816], [7.361613578546221, 46.231943330006175], [7.361666668662274, 46.23198152522071], [7.361731024057501, 46.231923877292026], [7.361674812677649, 46.23189026593789]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 127}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361754215177743, 46.2319377443172], [7.361731024057501, 46.231923877292], [7.361666668662274, 46.23198152522071], [7.361732235560592, 46.23201896129459], [7.361797802458909, 46.23196208724919], [7.361754215177743, 46.2319377443172]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 137}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361797802458909, 46.23196208724917], [7.361839673105486, 46.231986058002946], [7.36187611482436, 46.231954389933], [7.361797953843048, 46.23190702301765], [7.361792234171433, 46.23190446290855], [7.361754215177743, 46.2319377443172], [7.361797802458909, 46.23196208724917]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 128}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361839673105486, 46.231986058002946], [7.361797802458909, 46.23196208724917], [7.361732235560592, 46.23201896129459], [7.361782191292643, 46.232049198104846], [7.361839673105486, 46.231986058002946]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 129}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361782191292643, 46.232049198104846], [7.361842053229107, 46.23208026813567], [7.361930246279593, 46.231998755097855], [7.36187611482436, 46.231954389933], [7.361839673105486, 46.231986058002946], [7.361782191292643, 46.232049198104846]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 130}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3619685, 46.2320052], [7.361841592775378, 46.23210191693255], [7.361976765629334, 46.232182401908425], [7.362048753028881, 46.232154737237394], [7.3619685, 46.2320052]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 123}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361580185968124, 46.231962349842476], [7.361544067341447, 46.23199809185292], [7.361591222215166, 46.23202272953592], [7.361559618416822, 46.23206055356289], [7.36159924857665, 46.23208068009875], [7.361668977592045, 46.2320088491525], [7.361580185968124, 46.231962349842476]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 124}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36159924857665, 46.23208068009875], [7.361672990772786, 46.23212093314831], [7.361733188483918, 46.23207339290557], [7.361653388665151, 46.232024908004504], [7.36159924857665, 46.23208068009875]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 121}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361672990772786, 46.23212093314831], [7.36159924857665, 46.23208068009875], [7.361537545922741, 46.23213169042379], [7.361629849079808, 46.23217333147029], [7.361672990772786, 46.23212093314831]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 122}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36159924857665, 46.23208068009875], [7.361559618416822, 46.23206055356289], [7.361591222215166, 46.23202272953592], [7.361544067341447, 46.23199809185292], [7.361529017913663, 46.23199115165854], [7.361475341621238, 46.23203973300082], [7.36143922299456, 46.23208692626355], [7.361537545922741, 46.23213169042379], [7.36159924857665, 46.23208068009875]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 119}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362048753028881, 46.232154737237394], [7.361976765629334, 46.232182401908425], [7.361965558167197, 46.23217572873637], [7.361751355139225, 46.23228221322447], [7.361859706765745, 46.23235335288686], [7.362112221149594, 46.232316512716075], [7.362111302915471, 46.23228983533557], [7.362126912895564, 46.23228983533557], [7.362048753028881, 46.232154737237394]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 59, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Duffrat", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Triebman", "start_year": 1660, "end_year": 1665}, {"name": "Duffrat", "start_year": 1666, "end_year": 1666}, {"name": "Burnier", "start_year": 1667, "end_year": 1673}, {"name": "Triebman", "start_year": 1674, "end_year": 1678}, {"name": "Burnier", "start_year": 1679, "end_year": 1691}, {"name": "Triebman (superior)", "start_year": 1692, "end_year": 1711}, {"name": "Werlen (superior) (Kalbermatten)", "start_year": 1711, "end_year": 1745}, {"name": "Kalbermatten", "start_year": 1745, "end_year": 1755}, {"name": "Kalbermatten et Rubin", "start_year": 1755, "end_year": 1767}, {"name": "Brelaz", "start_year": 1768, "end_year": 1791}, {"name": "Rovin", "start_year": 1792, "end_year": 1796}, {"name": "Blanc", "start_year": 1796, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1666-12-21T00:00:00", "text": "in alia domo Dufrat (Hans Zermeigern)."}, {"date": "1667-04-21T00:00:00", "text": "in domo Burnier (Hans Zermeickern)."}], [{"date": "1678-11-21T00:00:00", "text": "in domo Antonii Triebman vel Burnier (relicta Mauritii Moren)."}, {"date": "1679-05-21T00:00:00", "text": "in domo Joannis Burnier (relicta Mauritii Moran)."}], [{"date": "1691-11-21T00:00:00", "text": "d. Joannis Burnier (relicta Claudii Gander, ibidem Maria et Christina Moran...)."}, {"date": "1692-06-21T00:00:00", "text": "d. Anthonii Triebman (Maria Moran cum sorore, ibidem relicta Claudii Gander cum filio)."}], [{"date": "1711-06-21T00:00:00", "text": "in domo superiori Triebman (Jacobus Bonnier)."}, {"date": "1711-12-21T00:00:00", "text": "d. superiori Werlen (Jacobus Bonnier)."}], [{"date": "1755-06-21T00:00:00", "text": "d. majoris Kalbermatten (Anna Maria Zimermann)."}, {"date": "1755-11-21T00:00:00", "text": "d. Kalbermatten et Rubin (Anna Maria Zimerman)."}], [{"date": "1767-11-21T00:00:00", "text": "d. Kalbermatten et Rubin (Josephus Brelaz)."}, {"date": "1768-05-21T00:00:00", "text": "d. Josephi Brela (operarius Brela)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1659-01-28T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "A T N 15/18, f. 105.", "text": "Contrat de mariage entre Jean Burnier et Honoranda, fille d'Antoine Trieman. Pierre Burnier, p\u00e8re dudit Jean donne \u00e0 son fils la moiti\u00e9 de sa maison (S 59) sise \u00e0 Sion ; les confins ne sont pas indiqu\u00e9s."}, {"date": "1719-07-11T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T N 33/3-5, f. 46.", "text": "Arnold de Kalbermatten / Joseph Meyer, agissant pour ses pupilles, les enfants de feu Joseph Werlen. \u2014 unam domus particulam (S 59 en tout ou partie). \u2014 E, domum dictorum liberorum Werlen (S 67 en partie ; S, certum casale dictorum (S 67 en partie) ; O, domum dictorum liberorum (S 67 en partie) ; N, carreriam publicam."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 67}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362115995094785, 46.232461290553516], [7.362114202268202, 46.232370345458165], [7.361925955476908, 46.23241457786427], [7.361985118754171, 46.23249229452888], [7.362115995094785, 46.232461290553516]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 60, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Triebman (domuncula)", "start_year": 1660, "end_year": 1669}, {"name": "Favre", "start_year": 1672, "end_year": 1690}, {"name": "Zerkirchen", "start_year": 1690, "end_year": 1694}, {"name": "Tricard", "start_year": 1696, "end_year": 1713}, {"name": "Im Seng", "start_year": 1714, "end_year": 1749}, {"name": "Schmidt", "start_year": 1750, "end_year": 1761}, {"name": "Heintz", "start_year": 1762, "end_year": 1764}, {"name": "228 Grenand", "start_year": 1765, "end_year": 1791}, {"name": "Dayer", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. Triccard (Joannes Imsenck)."}, {"date": "1714-12-21T00:00:00", "text": "d. Imsenck (Joannes Imsenck)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Imseng (Laurentius Schmid, serratur)."}, {"date": "1750-06-21T00:00:00", "text": "d. Laurentii Schmidt."}], [{"date": "1761-11-21T00:00:00", "text": "d. Laurentii Schmid (Leontius Locher)."}, {"date": "1762-11-21T00:00:00", "text": "d. Heintzen (relicta Laurentii Schmid, Leontius Locher)."}], [{"date": "1765-05-21T00:00:00", "text": "d. Heintz nunc Grenand."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Grenand (Nicolaus Dayer)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Dayer (Nicolaus Dayer)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1775-06-11T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/34/25, no 1720.", "text": "Pierre Grenan / Paul Joris. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa maison (S 60) au quartier de Sitta, infra domum Joannis Claudii Rouvin (S 61). \u2014 E, iter seu carreriam ; S, domum morativam confitentis (S 60 partie sud) ; O, m. de Joseph Fraceboux (S 67) ; N, m. des hoirs de Gaspard Lagger (prob. S 57-58)."}, {"date": "1779-10-08T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/31, no 2111.", "text": "S\u00e9bastien Michellod, tuteur des enfants Grenan / Jean-Etienne Fuse de St-L\u00e9onard. \u2014 unam domunculam sitam Seduni in quarto Clavineti antiquitus dicto quarto Lombardorum, videlicet condignationem inferiorem domus dicti P\u00e9tri Grenan (S 60 partie sud). \u2014 E, iter seu carreriam ; S, domuncula Spihiger (S 64) ; O, domum Josephi Fracebou antiquitus domum Verlen (S 67) ; N, domuncula Joannis Claudii Rouvin (S 60 partie nord et son \u00e9tage S 61)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 60-61 : II, 27 et peut\u00eatre 26 (67 et peut-\u00eatre 69). R. de la Lombardie 19 et peut-\u00eatre 17. \u2014 Etat : B. S 61 est un \u00e9tage sur S 60.", "cadastre": [67, 69]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361856035240145, 46.23253818038022], [7.361938505262994, 46.232508829975224], [7.36187814676801, 46.2324385542938], [7.361839899800891, 46.232445995252576], [7.361792091091992, 46.23245839684826], [7.361856035240145, 46.23253818038022]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 61, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Presset (domuncula)", "start_year": 1627, "end_year": 1701}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "60", "start_year": 1702, "end_year": 1767}, {"name": "Rovin", "start_year": 1768, "end_year": 1792}, {"name": "Thomasset", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1767-11-21T00:00:00", "text": "d. Grainand (Joannes Petrus Grenan, Joannes Claudius Rovin) (S 60 et 61)."}, {"date": "1768-05-21T00:00:00", "text": "d. Grenand (Joannes Petrus Grenand) (S 60) ; d. Joannis Claudii Rovin (S 61)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1776-09-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/26,", "text": "n\u00a9 1800. S\u00e9bastien Michellod, tuteur des enfants de Pierre Grenand / Jean-Claude Rouvin. \u2014 domum seu contignationem inferiorem in~ fra domum emptoris. \u2014 E, carreriam la Lombardie ; S, m. Grenand (partie de S 60) ; O, m. de Joseph Fraceboux (S 67) ; N, m. des hoirs de Caspar Lagger (S 58)."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 60}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361856035240145, 46.23253818038022], [7.361792091091992, 46.23245839684826], [7.361734232805492, 46.23247070101946], [7.361802814124272, 46.2325580657609], [7.361856035240145, 46.23253818038022]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 63, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Hugo", "start_year": 1654, "end_year": 1654}, {"name": "Compare", "start_year": 1656, "end_year": 1686}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "62", "start_year": 1686, "end_year": 1692}, {"name": "Compare", "start_year": 1692, "end_year": 1715}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "62", "start_year": 1715, "end_year": 1749}, {"name": "Favre", "start_year": 1750, "end_year": 1755}, {"name": "Engel", "start_year": 1755, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1771-06-21T00:00:00", "text": "d. Engel (Theodolits Morard)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1788-07-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/51, no 3584.", "text": "Vente judiciaire de la maison des enfants Morard et des enfants de Wolfgang Gusset sise au quartier de Sitta. Acheteur : Etienne Schop. \u2014 la maison est situ\u00e9e supra condignationem emptoris (S 62). \u2014 E, hortulum Reverendorum Dominorum Professorum (d\u00e9p. de S 37) ; S, gr. des enfants Lagger ; O, carreriam ; N, plateas."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 62}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361734232805492, 46.23247070101946], [7.361672655443961, 46.2324847720306], [7.361744291531921, 46.23257623433777], [7.361802814124272, 46.2325580657609], [7.361734232805492, 46.23247070101946]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 64, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Triebman, Trieman", "start_year": 1654, "end_year": 1661}, {"name": "Fay, Favre", "start_year": 1662, "end_year": 1663}, {"name": "229 Triebman (Favre)", "start_year": 1664, "end_year": 1669}, {"name": "Favre", "start_year": 1672, "end_year": 1706}, {"name": "Kibili", "start_year": 1707, "end_year": 1723}, {"name": "Trombert", "start_year": 1724, "end_year": 1765}, {"name": "Spihiger", "start_year": 1766, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1660-04-21T00:00:00", "text": "in alia domo Trieman (Joanes Favre cum uxore)."}], [{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. Favre nunc Kibeli (Heinricus Brand)."}], [{"date": "1723-06-21T00:00:00", "text": "in domuncula Kibili nunc Mauritii Tromber."}], [{"date": "1765-11-21T00:00:00", "text": "d. Trombert (Joannes Josephus Gretz)."}, {"date": "1766-04-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9: Trombert] Spihiguer (Josephus Gretz)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1803-01-23T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/8/41.", "text": "Aloys Spihiger / Joseph Perolla. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa moiti\u00e9 de maison indivise avec son fr\u00e8re Joseph, au quartier de Sitta, loco dicto en Lombardie. \u2014 E et S, m. d'Etienne Tschoop, carreria intermedia (S 62) ; O, hortulum domi quondam pistons Josephi Fracebouz (d\u00e9p. de S 67) ; N, domum Nicolai Dayer (S 60)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 25 et peut-\u00eatre 26 (70 et peut-\u00eatre 69). R. de la Lombardie 15 et peut-\u00eatre 17. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [70, 69]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361672655443961, 46.2324847720306], [7.361548816462118, 46.232545395478915], [7.361609021259447, 46.2326184071082], [7.361744291531921, 46.23257623433777], [7.361672655443961, 46.2324847720306]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 65, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bonnet (Holtzer)", "start_year": 1649, "end_year": 1670}, {"name": "Bonnet", "start_year": 1672, "end_year": 1713}, {"name": "Bonnet, Engel", "start_year": 1713, "end_year": 1717}, {"name": "Bonnet, Rigger", "start_year": 1717, "end_year": 1720}, {"name": "Engel", "start_year": 1720, "end_year": 1731}, {"name": "Vautey", "start_year": 1735, "end_year": 1737}, {"name": "Lojean", "start_year": 1738, "end_year": 1791}, {"name": "Dayer", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1662-04-21T00:00:00", "text": "in domo heredum P\u00e9tri Bonnet (Margaretha H\u00f6lzer)."}], [{"date": "1713-05-21T00:00:00", "text": "d. Francisci Bonnet (mag. Joannes Engel)."}, {"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. Engell (mag. Joannes Engell) ; d. Francisci Bonnet (mag. Adrianus Merlin)."}], [{"date": "1720-10-21T00:00:00", "text": "[biff\u00e9: d. P\u00e9tri Rigger] d. liberorum relictae Joannis Engell."}], [{"date": "1738-01-21T00:00:00", "text": "d. Ludovici Vautey nunc Lojean."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Lojean (Casparus Zoller)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Dayer (Gebhard Zoller). 230"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1779-12-12T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/18.", "text": "Nicolas Seppey d'H\u00e9r\u00e9mence / Jean-Baptiste Roque. \u2014 une maison sise in Lombardia quarterii Clavineti. \u2014 E, jardin des professeurs ex Jesuitarum (d\u00e9p. de S 37) ; S, plateas domus Stephani Tschop textoris (d\u00e9p. de S 62) ; O, domum quorundam de Herementia olim Catharinae Coppey (partie de S 65 ou 66 ?) ; N, m. des hoirs de Gaspard Lagger (S 57)."}, {"date": "1796-06-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/34.", "text": "Dominique Marret, pr\u00eatre, en son nom et au nom des enfants de feu Fran\u00e7ois-Philippe Marret / Jean Dayer. \u2014 unum armarium vulgariter une sale supra cellam subsignati notarii [Charles-Antoine Bonvin] in quarterio Sitae, loco dicto in Lombardia (partie de S 65 ou 66 ?). \u2014 E, m. de l'acheteur (S 65-66?) ; S, m. de l'acheteur, en partie (S 65-66) et partim schalas seu passagium ad dictam domum domini emptoris ; N, domum quondam Caspari Lagger nunc chirurgi lgnatii Dubuis de Drona Savisiae (S 57). \u2014 ... cum jure claudendi januam ingressus versus septentrionem versus domum dicti Dubuis..."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "S 65 et 66 paraissent \u00eatre deux parts d'un m\u00eame immeuble. Pour l'ensemble : II, 15 et 16 (62 et 63). R. de la Lombardie 21. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [62, 63]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361609021259447, 46.2326184071082], [7.361548816462118, 46.232545395478915], [7.361484092469274, 46.23258041667565], [7.361535073722008, 46.232636470067064], [7.361609021259447, 46.2326184071082]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 66, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Biderbosten", "start_year": 1648, "end_year": 1651}, {"name": "prob. Collon", "start_year": 1654, "end_year": 1669}, {"name": "Avocat", "start_year": 1670, "end_year": 1791}, {"name": "Dayer", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Avocat (Ursula Crette)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Dayer (Ursula Crette)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 65}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 65}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361535073722008, 46.232636470067064], [7.361484092469274, 46.23258041667565], [7.361462811870625, 46.23258842044276], [7.361500224673938, 46.23263534869818], [7.361535073722008, 46.232636470067064]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 67, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Triebman (inferior)", "start_year": 1623, "end_year": 1709}, {"name": "Werlen", "start_year": 1710, "end_year": 1791}, {"name": "Fraciboux", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1709-11-21T00:00:00", "text": "d. Triebman (dominus cancellarius Werlen)."}, {"date": "1710-05-21T00:00:00", "text": "d. Verlen (cancellarius)."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Werlen (P. R. D. canonicus de Riedmatten, mag. Joannes Griesser, mag. Josephus Fracibouz...)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Fracibou (mag. Fracibou, P. R. D. can. de Riedmatten...)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 59 et 67 : II, 31 et 32 (68). R. de la Lombardie 25. \u2014 D 1768, 208 et 378. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [68]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361500224673938, 46.23263534869818], [7.361462811870625, 46.23258842044276], [7.361344869746037, 46.232640224013366], [7.361376064280871, 46.232675908735345], [7.361500224673938, 46.23263534869818]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 68, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Prato, Perren", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Wyss, Perren", "start_year": 1623, "end_year": 1639}, {"name": "Wyss", "start_year": 1640, "end_year": 1640}, {"name": "De Prato (Wyss)", "start_year": 1643, "end_year": 1678}, {"name": "Wyss", "start_year": 1679, "end_year": 1680}, {"name": "Schillig", "start_year": 1680, "end_year": 1791}, {"name": "Mayora", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1678-05-21T00:00:00", "text": "in domo Georgii de Prato (Bartholomeus Wyss...)."}, {"date": "1679-12-21T00:00:00", "text": "in domo saltheri Bartholomei Wyss."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Schillig (Melchior Antonius Becher, lanio, Joannes Mauritius Majora)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Majora (Joannes Majora, mag. Antonius Becher, lanio, Joannes Brunet)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 81 (58). R. de la Lombardie 6. \u2014 D 1768, 210. \u2014 Etat : A (sauf partie sud : B).", "cadastre": [58]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361376064280871, 46.232675908735345], [7.361344869746037, 46.232640224013366], [7.361309414751528, 46.23265674108355], [7.3613415, 46.2326872], [7.361376064280871, 46.232675908735345]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 103, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Farquet", "start_year": 1627, "end_year": 1631}, {"name": "De Wuerin, Magnin", "start_year": 1632, "end_year": 1637}, {"name": "Lendi", "start_year": 1638, "end_year": 1638}, {"name": "Truffer", "start_year": 1639, "end_year": 1649}, {"name": "Branschen", "start_year": 1656, "end_year": 1659}, {"name": "Miller, parfois y c. S 104", "start_year": 1660, "end_year": 1685}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "104", "start_year": 1686, "end_year": 1705}, {"name": "Les Bourgeois", "start_year": 1706, "end_year": 1730}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1705-12-21T00:00:00", "text": "d. castellani Wolff (Joannes Lagger, Nicolaus Gillig, Balthasar T\u00fcrler, Aymo Bor go) (S 103 et 104)."}], [{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. M.D.C.S. (Balthasar T\u00fcrler, ibidem Stephanus Lang, ibidem Petrus Clauzo) (S 103) ; d. domini Wolff (Joannes Lagger, Aymo Borgo) (S 104)."}], [{"date": "1728-12-21T00:00:00", "text": "d. Magnificorum Dominorum diruta (Petrus Moret) (S 103 et 104)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1631-04-26T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 15/4, f. 90.", "text": "Marie, fille de feu Jacquemod Farquet, veuve de Thomas Zmutt / Jacques de Werin. \u2014 une maison au quartier de Sitta, en la Cuvaz. \u2014 E, m. de Nicolas Firgant (S 104) ; S, carreriam de la Cuvaz ; O, m. des hoirs de feu Jacques de Vinea (S 48 B) ; N, domum Martae Lizon (S 48 A) uxoris dicti Nicolai Firgant, Isaiae Berthod (S 47) et magistri Claudii Thomasset (S 48 A) et Barbiliae eius filiae."}, {"date": "1637-04-21T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Louis de Kalb., suppl., Pg5.", "text": "Thomas Magnin, caviste du ch\u00e2teau de la Majorie / Jacques Lendi. \u2014 medietatem unius domus superiorem super alteram medietatem ad magistrum Jacobum du Wuerino mercatoris Seduni spectantem (partie de S103). \u2014 O, m. de Jean Ballifardt (S 48 B) ; E, m. de Nicolas Fregant (S 104) ; N, places d'Esayas Berthod (d\u00e9p. de S 47) et de Claude Messi alias Thomasset (d\u00e9p. de S 48 A) ; S, carreriam de Cuva."}, {"date": "1638-05-04T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Louis de Kalb., suppl., Pg6.", "text": "Jacques de Werin / Jacques Lendi. \u2014 une partie d'une maison sise au quartier de Sitta, loco dicto in la Cuaz. \u2014 E, m. de Nicolas Fregant (S 104) ; S, carreriam vel viculum tendentem de ala superius ad Sanctum Paulum et plateam Curiae ; O, m. de Jean Ballifard (S48B) et de Barbille, fille de Claude Mentaz, femme de Jean For (S 48 A) ; N, m. et places d'Esayas Berthod (S 47)."}, {"date": "1642-09-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/42/2, f. 184.", "text": "Les Bourgeois de Sion / Aymon Fregant. \u2014 une maison \u00e0 Sion, quartier de Sitta, in Cupha (S 50-51, voir ci-dessus) ...unacum etiam alia aula et cam\u00e9ra eidem aulae adiuncta in aedificiis relictae quondam magistri Jacobi Lendi... quae alias fuit magistri Joannis Farquet... super cellari eiusdem domus existentibus, spectante tune dicto cellari ad modestam Mariam Comman uxorem discreti viri P\u00e9tri Niclas. \u2014 S, carreriam predictam Cuphae ; O, introitum domus dictorum liberorum Jacobi Lendi (S 103 en partie) ; E, domum Nicolai Fregant (S 104)."}, {"date": "1669-09-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV Supersaxo / 704.", "text": "Maria Comand, veuve de feu Pierre Niclas / Jean de Montheys. \u2014 une cave, au quartier de Sitta, in carreria Sanctae Trinitatis. \u2014 S, la rue ; E, m. des hoirs de feu Nicolas Fregand (S 104) ; O, m. des hoirs de Jean Ballifard (S 48 B)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 75 ouest et 77 {$5 partie est et 34 partie ouest). Derri\u00e8re Grand-Pont 6. \u2014 Etat : C et D : dispara\u00eet vers 1730 pour permettre d'agrandir les arri\u00e8res du Lion d'Or ou de d\u00e9gager ses abords."}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3611918, 46.2326484], [7.361328181336845, 46.23259174077645], [7.3611915, 46.232542], [7.3611336, 46.232619399999976], [7.361175, 46.2326559], [7.3611918, 46.2326484]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 104, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Fregand", "start_year": 1627, "end_year": 1668}, {"name": "Wolff", "start_year": 1669, "end_year": 1685}, {"name": "Wolff, y c. S 103", "start_year": 1686, "end_year": 1705}, {"name": "Wolff", "start_year": 1706, "end_year": 1717}, {"name": "Fregand", "start_year": 1718, "end_year": 1724}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S.)", "start_year": 1724, "end_year": 1730}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1717-12-21T00:00:00", "text": "d. Wolff (Joannes Lagger)."}, {"date": "1718-05-21T00:00:00", "text": "d. Fregand (Joannes Lagger)."}], [{"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. Fraegand nunc M. D. C. S. obserratur."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 103}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361328181336845, 46.23259174077645], [7.361358980867957, 46.23257756847948], [7.361201417406589, 46.232522987092075], [7.3611915, 46.232542], [7.361328181336845, 46.23259174077645]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 105, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Niclas", "start_year": 1659, "end_year": 1681}, {"name": "De Montheys (Loncol)", "start_year": 1682, "end_year": 1692}, {"name": "Stoltz", "start_year": 1695, "end_year": 1741}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. Stoltz nunc demolitur propter inundationis periculum."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1741-04-20T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 32/10, f. 55 ss.", "text": "Pierre-Antoine Gyrard / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison achet\u00e9e de Joseph Stoltz. \u2014 iuxta carreriam et domum (...) carreriam magni pontis plateam a septentrione (?). Autres \u00e9l\u00e9ments du m\u00eame document : P 102 et M 101-103."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 101 ouest (38 nord-ouest). GrandPont 4*. \u2014 DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n\u00b0 11 (alors vide). \u2014 Etat: C : l'emplacement de la maison Stoltz, d\u00e9molie en 1741, est rest\u00e9 longtemps vide (encore au plan de 1813) ; entre 1813 et 1840 on y a cons235 truit les immeubles II, 101 et 102, remplac\u00e9s en 1863 par l'actuel Casino.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361201417406589, 46.232522987092075], [7.361358980867957, 46.23257756847948], [7.361437133791737, 46.23254160666733], [7.361412625665705, 46.23252844171652], [7.361231447081632, 46.232465416411785], [7.361201417406589, 46.232522987092075]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 106, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Monasterium monalium", "start_year": 1649, "end_year": 1649}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "Destructum monasterium monalium."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Les visiteurs ne mentionnent S 106-108 qu'une seule fois, en novembre 1649. L'ordre de la liste est le suivant : S 20, 108, 36 A, 25, 23, 107, puis les ruines de la chapelle de la Sainte-Trinit\u00e9, et ensuite S 106 et S 37 A. L'emplacement de S 37 A \u00e9tant connu, de m\u00eame que celui des ruines de la T r init\u00e9 (plan vis. M, lettre L) le destructum monasterium monalium pourrait \u00eatre la grosse tour sans toit que le plan vis. M place au sud de la Trinit\u00e9, mais qui n'existe plus sur le plan vis. B. L'\u00e9ventuel rapport entre ce monasterium et un reclusoir de la fin du moyen \u00e2ge doivent encore \u00eatre \u00e9tudi\u00e9s."}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361231447081632, 46.232465416411785], [7.361412625665705, 46.23252844171652], [7.361437133791737, 46.23254160666733], [7.361493, 46.23251589999999], [7.361504698666449, 46.23251223405853], [7.3612639, 46.2324032], [7.361231447081632, 46.232465416411785]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 107, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Antiqua schola", "start_year": 1649, "end_year": 1649}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "Antiqua schola. Il s'agit d'une mention isol\u00e9e."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1714-10-29T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "AV 70/96, Sion.", "text": "Consul senatusque sedunensis recognovit qualiternam Illustrissimum ac Reverendissimum Dominum Franciscum Josephum de Supersaxo episcopum sedunensem ex speciali sua gratia ac benignitate Ulis locum plateam r\u00e9tro sedem veterem episcopalem, illeso fundi jure commodato permisisse, pro imponendis scenie aliisque theatro commediae inservientibus mobilibus. Quapropter, Joannes Antonius Kalbermatter, secretarius."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Le b\u00e2timent n'est mentionn\u00e9 qu'une fois dans les visites ; voir ci-dessus S 106, IV. Cit\u00e9e dans la liste imm\u00e9diatement avant 236 les ruines de la Trinit\u00e9, cette antiqua schola se trouvait vraisemblablement dans l'ancien b\u00e2timent \u00e9piscopal o\u00f9 se trouve aujourd'hui le th\u00e9\u00e2tre de Sion. Pour le th\u00e9\u00e2tre : I, 45 et 46 (8). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 22. \u2014 Plan vis. M, lettre F : Alte Bischof fliehe Sitz. Dessin vers 17551773 (ABS, tir. 77/19, voir ci-dessus S 37, IV) : au nord du th\u00e9\u00e2tre proprement dit figure un b\u00e2timent peu \u00e9lev\u00e9 que le plan de quartier du milieu du X I X e si\u00e8cle (voir ci-dessus S 19, IV) appelle : anciene cave des cuves et pressoirs. C'est \u00e9videmment dans celle-ci que SCHINER, p. 369, pensait reconna\u00eetre la pierre du lavoir du \u00ab palais de Saint Th\u00e9odule \u00bb, sortante du mur septentrional de l'\u00e9difice du th\u00e9\u00e2tre. Etat : A. Cave des cuves, \u00e9tat : D. Voir Addenda, p. 347.", "cadastre": [8]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3612639, 46.2324032], [7.361424304787838, 46.23247583159338], [7.361436091578626, 46.232458039239305], [7.361276006466137, 46.23238668612156], [7.3612639, 46.2324032]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 110, "dubuis_lugon_I": [{"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Trinit\u00e9 ou Ste-Madeleine ?", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Domus cuiusdam praebendae", "start_year": 1623, "end_year": 1623}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Andr\u00e9", "start_year": 1627, "end_year": 1633}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-J\u00e9r\u00f4me", "start_year": 1635, "end_year": 1635}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Tous-les-Saints", "start_year": 1640, "end_year": 1644}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Sylvestre", "start_year": 1647, "end_year": 1659}, {"name": "Chapitre (Summermatter)", "start_year": 1660, "end_year": 1681}, {"name": "Chapitre (Blanc)", "start_year": 1683, "end_year": 1684}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1684, "end_year": 1686}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1687, "end_year": 1694}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1695, "end_year": 1695}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-10-21T00:00:00", "text": "domus cuiusdam praebendae quam relicta magistri Melchioris G\u00f9ldin inhabitavit de presenti vacat."}], [{"date": "1695-05-21T00:00:00", "text": "d. Sanctae Crucis nunc domini saltheri de Torrente."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Cette maison dispara\u00eet trop t\u00f4t des protocoles de visite pour qu'on puisse la situer exactement. Elle devait se trouver, selon l'ordre des listes, \u00e0 l'est de S 20 ou au nord de S 19. \u2014 Etat : C ou D. *17 QUARTIER DE GLAVINE"}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361276006466137, 46.23238668612156], [7.361376081187631, 46.23243129142566], [7.361400558376671, 46.232390713799056], [7.361302404957083, 46.232350677126604], [7.361276006466137, 46.23238668612156]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 109, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Cottet", "start_year": 1627, "end_year": 1640}, {"name": "De Torrente (domuncula)", "start_year": 1643, "end_year": 1768}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1640-06-21T00:00:00", "text": "d. Nicolai Cottet, obserratur."}], [{"date": "1641-05-21T00:00:00", "text": "in domo consulis de Torrente quae fuit Nicolai Cottet nullus habitat."}], [{"date": "1644-06-21T00:00:00", "text": "domuncula domini consulis Nicolai de Torrente quae fuit Nicolai Cottet, vacat."}], [{"date": "1646-10-21T00:00:00", "text": "d. consulis de Torrente quae fuit quondam Nicolai Cottet a nullo inhabitatur."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361400558376671, 46.23239071379904], [7.361376081187631, 46.23243129142566], [7.361436091578626, 46.232458039239305], [7.361470267803202, 46.23241812114347], [7.361400558376671, 46.23239071379904]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 108, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Domus monetae", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Monetarium", "start_year": 1746, "end_year": 1746}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "domus monetae, caminus reficiendus. Il s'agit d'une mention isol\u00e9e."}], [{"date": "1746-05-21T00:00:00", "text": "In monetario (Joannes Franciscus Louis ; nunc in domuncula Alexis de Riedmatten)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 106}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361470267803202, 46.23241812114347], [7.361436091578626, 46.232458039239305], [7.361424304787838, 46.23247583159338], [7.361504698666449, 46.23251223405853], [7.3615147, 46.23250909999999], [7.361593936138826, 46.23246499960105], [7.361470267803202, 46.23241812114347]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 111}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361302404957083, 46.232350677126604], [7.361400558376671, 46.23239071379904], [7.3614306089569, 46.23234892499137], [7.361312353014486, 46.232319333148766], [7.361292179805369, 46.232346724640465], [7.361302404957083, 46.232350677126604]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 112}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361400558376671, 46.23239071379904], [7.361593936138826, 46.23246499960105], [7.3616243, 46.2324481], [7.3616409, 46.232443199999985], [7.361556967489447, 46.23238181997254], [7.361529114264532, 46.23236960183898], [7.3614306089569, 46.23234892499137], [7.361400558376671, 46.23239071379904]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 113}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361311836832927, 46.23230532115422], [7.361536259155398, 46.23235748714172], [7.361560791150162, 46.23231537725204], [7.361340457493487, 46.23223649968522], [7.361311836832927, 46.23230532115422]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 117}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361560791150162, 46.23231537725204], [7.3616343, 46.2322473], [7.3615837, 46.23222539999996], [7.361570331370348, 46.232219844248256], [7.361511125831243, 46.23229759750205], [7.361560791150162, 46.23231537725204]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 115}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361570331370348, 46.232219844248256], [7.3614285, 46.2321625], [7.361371301516137, 46.23224754158866], [7.36143301468113, 46.23226963438151], [7.361459937393909, 46.23223712819217], [7.361535760066152, 46.23226524594917], [7.361570331370348, 46.232219844248256]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 116}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361459937393909, 46.23223712819217], [7.36143301468113, 46.23226963438151], [7.361511125831243, 46.23229759750205], [7.361535760066152, 46.23226524594917], [7.361459937393909, 46.23223712819217]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 55, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Taffener", "start_year": 1694, "end_year": 1732}, {"name": "Imsenck (Andereggen)", "start_year": 1733, "end_year": 1751}, {"name": "Taffener", "start_year": 1752, "end_year": 1792}, {"name": "Andeneggen", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1732-06-21T00:00:00", "text": "d. quondam Joannis Taffener (Theodulus Imsenck)."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. liberorum Theodoli Imsenck."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Andeneggen."}, {"date": "1750-06-21T00:00:00", "text": "d. liberorum Imseng (Joannes Josephus Andeneggen)."}], [{"date": "1751-11-21T00:00:00", "text": "d. Imseng (relicta Josephi Andeneggen)."}, {"date": "1752-11-21T00:00:00", "text": "d. Taffener (relicta Josephi Andeneggen...)."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Taffener (dominus Claudius Andeneggen, relicta Solleder)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Andeneggen (dorn. Laurentius Andeneggen)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1781-04-03T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/34/34, no 2331.", "text": "Jean-Claude Andeneggen / Paul Jorys. \u2014 Dette assign\u00e9e sur une cave \u00e0 vin \u00e0 Glaviney [par erreur]. \u2014 O, cave \u00e0 vin de Joseph Spihiger (S 53) ; S et E, m. du colonel de Courten (S 38) ; N, carreriam dictam Sanctae Petronillae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 93 (42). R. du Casino 4. \u2014 Etat : A.", "cadastre": [42]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3619638, 46.2325305], [7.3618832, 46.2325602], [7.361937733349619, 46.23260709399356], [7.362007361095862, 46.232568898310845], [7.3619638, 46.2325305]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 54, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "52et53", "start_year": 1643, "end_year": 1733}, {"name": "Ganay", "start_year": 1733, "end_year": 1735}, {"name": "Egs", "start_year": 1736, "end_year": 1789}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. Ganey (Ignatius Egs)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "Ignatius Egs. La maison n'est plus mentionn\u00e9e de 1790 \u00e0 1797."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362007361095862, 46.232568898310845], [7.361937733349619, 46.23260709399356], [7.361976, 46.23264], [7.3620448, 46.23260189999997], [7.362007361095862, 46.232568898310845]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 56, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Boven", "start_year": 1627, "end_year": 1709}, {"name": "Savioz, Preux", "start_year": 1709, "end_year": 1724}, {"name": "Koller, Preux", "start_year": 1725, "end_year": 1741}, {"name": "Koller (Speck)", "start_year": 1741, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1709-01-21T00:00:00", "text": "d. Boven (Joannes Siesstreng, ibidem Cristina et Nicolarda, relicta Thomae Savio)."}, {"date": "1709-11-21T00:00:00", "text": "d. Savio (Catharina Ruda) ; d. capitanei Preux (Joannes Siesstreng)."}], [{"date": "1725-01-21T00:00:00", "text": "d. Savioz nunc Caeciliae Koller."}], [{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. heredum Caeciliae Koller (Barbara Koller) ; domuncula Preux (relicta P\u00e9tri Heinz, Barbara Gillig)."}, {"date": "1741-11-21T00:00:00", "text": "d. heredum Caeciliae Koller (ibidem relicta Heintz, Barbara Gillig)."}], [{"date": "1745-05-21T00:00:00", "text": "d. Caeciliae Koller alias Preux."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 13 (10 ouest et ruelle) probablement. A l'est de Lombardie 7. \u2014 Etat : B et en partie D.", "cadastre": [10]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3620448, 46.23260189999997], [7.36211394212163, 46.23257264966672], [7.362109372429011, 46.23255850039994], [7.362118729418656, 46.232553683627415], [7.362116988583375, 46.232548866854486], [7.362110025242242, 46.23254224379104], [7.36210180933633, 46.23254071785846], [7.362033996039914, 46.23249187253236], [7.3619638, 46.2325305], [7.3620448, 46.23260189999997]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 53, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "52et54", "start_year": 1643, "end_year": 1733}, {"name": "Loncou", "start_year": 1733, "end_year": 1737}, {"name": "Spihiger", "start_year": 1738, "end_year": 1788}, {"name": "Merckly", "start_year": 1789, "end_year": 1796}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}, "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3620448, 46.23260189999997], [7.361976, 46.23264], [7.3620312, 46.23269159999998], [7.362110207642393, 46.232661237506036], [7.36206145549592, 46.232593519746544], [7.3620448, 46.23260189999997]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 43, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "42", "start_year": 1610, "end_year": 1750}, {"name": "De Riedmatten (aedicula)", "start_year": 1751, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 42}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 42}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3612729, 46.232748499999985], [7.3614158, 46.23286939999998], [7.36147385811008, 46.232845788812575], [7.361333771550213, 46.23272400942152], [7.3612729, 46.232748499999985]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 44, "dubuis_lugon_I": [{"name": "W a l d i n", "start_year": 1605, "end_year": 1605}, {"name": "De Torrente (Waldin)", "start_year": 1610, "end_year": 1649}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S.)", "start_year": 1649, "end_year": 1652}, {"name": "Rindfleisch", "start_year": 1654, "end_year": 1672}, {"name": "n'appara\u00eet pas, avec S 42-43", "start_year": 1673, "end_year": 1687}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1688, "end_year": 1722}, {"name": "De Riedmatten alias Rindfleisch", "start_year": 1727, "end_year": 1741}, {"name": "Rindfleisch (de Riedmatten)", "start_year": 1742, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo superiori antiqua mis secretarii [Nicolas de Torrente] (Joannes Millet, laborator)."}], [{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo antiqua secretarii de Torrente jam per M. D. C. S. empta moratur magister Niclas Amman sartor cum uxore..."}], [{"date": "1730-01-21T00:00:00", "text": "d. reverendi domini Caroli de Riedmatten (Franciscus Brun)."}], [{"date": "1730-05-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten alias Rindfleisch (Franciscus Brun)."}], [{"date": "1735-05-21T00:00:00", "text": "d. de Riedmatten alias Ryndfleisch."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. dictae Rindfleisch."}], [{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten alias Rindfleisch (Rev. dorn. Chaulet)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1649-10-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/22, f. 65.", "text": "Les tuteurs des enfants de feu le secr\u00e9taire Nicolas de Torrente / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, domum Anthonii Kalbermatter, incolae, foeni thesiatoris (S 42-43) quae fuit quondam egregii Panthaleonis Mussy ; O, domum novam ut vocatur predictorum liberorum venditorum (S 45) ; N, carreriam publicam tendentem superius versus castrum Maioriae ; S, plassas et curtinas ubi lavatoria cadunt."}, {"date": "1652-01-21T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "ABS, tir. 242/48/4, f. 5.", "text": "1. Les Bourgeois de Sion / 2. Adam Rindfleisch. \u2014 L c\u00e8de \u00e0 2. : une maison au quartier de Sitta ante paucos annos per M. D. C. emptam a tutoribus liberorum quondam egregii Nicolai de Torrente. \u2014 E, domum Anthonii Kalbermatter, incolae et foeni thesiatoris (S 42-43) ; O, domum prudentis Anthonii de Torrente et liberorum Nicolai de Torrente (S 45) ; N, carreriam publicam tendentem versus castrum. Autre terme de l'\u00e9change : P 112."}, {"date": "1686-08-22T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "Augustin de Riedmatten, Pg 36.", "text": "Partage des biens de feu Petermand de Riedmatten. \u2014 A Pierre de Riedmatten revient, entre autres : tota domus de Rindfleisch de alto in bassum (S 44) contigua domui domino Petermando de Montheis perventae (S 42-43). Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 42-43."}, {"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV, 111 de Riedmatten, fasc. 8, no 25.", "text": "Partage des biens de feu Pierre-Maurice de Riedmatten. \u2014 A Fran\u00e7ois-Charles revient, entre autres biens : domus Rindtfleisch int\u00e9gra de alto in bassum in quarto Sittae sita iuxta domum nobilium dominorum vicedomini Ardoni [de Montheys] et Anthonii Barberin (S 42-43), ab or tu, domum spectabilis domini Christiani Josephi Pellissier patrimonialis (S 45), ab occasu..."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 83 (22). R. des Ch\u00e2teaux 4. \u2014 D 1768, 197. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [22]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361333771550213, 46.23272400942152], [7.361409645719258, 46.232789968031746], [7.361474284622576, 46.232761374713434], [7.361403142622014, 46.23269609919941], [7.361333771550213, 46.23272400942152]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 42, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Kuntschen, y c. S 43", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Kuntschen (Mussy), y c. S 43", "start_year": 1627, "end_year": 1639}, {"name": "Kalbermatter, y c. S 43", "start_year": 1649, "end_year": 1657}, {"name": "Stockalper, y c. S 43", "start_year": 1659, "end_year": 1680}, {"name": "De Riedmatten, y c. S 43", "start_year": 1681, "end_year": 1687}, {"name": "De Montheys, y c. S 43", "start_year": 1688, "end_year": 1732}, {"name": "De Riedmatten, y c. S 43", "start_year": 1733, "end_year": 1750}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1751, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1635-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum quondam Michaelis Kuntschen degit Annastasia Kuntschen cum filia... ; in altera parte domus heredum Michaelis Kuntschen degunt Anthonius Kalb er matter ... ibidem Stephanus Lattion."}], [{"date": "1732-06-21T00:00:00", "text": "d. Joannis P\u00e9tri de Montheys (dominus capitaneus Ander matten)."}], [{"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten de Seduno (dorn. cap. Andenmatten)."}], [{"date": "1751-11-21T00:00:00", "text": "domi eiusdem [Alexii de Riedmatten] iterum (relicta typographi Meyer, ibidem medicus Naterer, ibidem Ildefonsus Wyssard). 220"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1680-10-04T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T / 863 ; ATL, 5, no 36.", "text": "Jean Kroyg, procurateur de noble Gaspard Stockalper / Petermand de Riedmatten. \u2014 duas domos in unam redactas (S 42-43 et S 44) in quarto de Sytta, provenientem ex acquisito facto ab Anthonio Kalbermatter thaesiatore. \u2014 E, carreriam tendentem ad domum nobilis Joannis Stephani de Platea (S 37) ; N, carreriam tendentem sursum ad castrum Maioriae ; O, m. des enfants de feu Jean-Nicolas de Torrente (S 45) ; S, plateas et domum domini Jacobi de Riedmatten (S 41 A) capitanei Deseni Sedunensis et domini Sancti Gingulphi."}, {"date": "1686-08-22T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "Augustin de Riedm., Pg36.", "text": "Partage des biens de feu Petermand de Riedmatten. \u2014 A Petermand de Montheys revient : domus sita in quarto Sittae proveniens ab Anthonio Kalbermatter, incola et thesiatore Seduni (S 42-43)... Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 44."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 42-43 : I, 81 (21). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 2. \u2014 D 1768, 198 et 207. \u2014 Etat : B. Dans l'ensemble S 42-43 il nous est impossible de situer exactement le petit \u00e9l\u00e9ment S 43.", "cadastre": [21]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361409645719258, 46.232789968031746], [7.36147385811008, 46.232845788812575], [7.3615026, 46.2328341], [7.361534686655993, 46.23282917383319], [7.361474284622576, 46.232761374713434], [7.361409645719258, 46.232789968031746]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 46, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Cumbis, Wyss", "start_year": 1610, "end_year": 1645}, {"name": "Nanschen, Wyss", "start_year": 1645, "end_year": 1645}, {"name": "Massard, Bauch, Blanzard", "start_year": 1647, "end_year": 1647}, {"name": "Nanschen, Wyss", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Nanschen", "start_year": 1649, "end_year": 1663}, {"name": "Venetz", "start_year": 1664, "end_year": 1792}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1626-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum Johannis de Cumbis (Petrus Nanschen cum familia)."}], [{"date": "1645-06-21T00:00:00", "text": "in domo heredum Luciae Wyss (mag. Hans Bauch cum uxore et servo) ; Laurentius des Combes superius, obserratur ; in inferiori parte eiusdem domus (Joannes Massard, cum uxore)."}, {"date": "1645-11-21T00:00:00", "text": "in domo Joannis Nanschen quae fuit quondam Laurentii des Combes (Joannes Blanzard, ibidem Joannes Massard) ; in domo heredum quondam Luciae Wyss (mag. Joannes Bauch, ibidem se retrahit Franciscus Pigud, vitriarius, cum infante)."}], [{"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. de Riedmatten olim Venetz."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1664-01-14T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/73.", "text": "Jean, fils de Pierre Nanschen / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta, h\u00e9rit\u00e9e de feu Laurent des Combes. \u2014 E, m. du colonel Stockalper (S 4243) et m. d'Adam Rindtfleisch (S 44) ; O, domum novam senatoriam (S 102), carreria intermedia ; S, m. des hoirs du ch\u00e2telain Fregand et du capitaine de Riedmatten, seigneur de St-Gingolph (S 47). 222"}, {"date": "1664-01-14T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "ABS, tir. 24/72.", "text": "1. Les Bourgeois de Sion / 2. Pierre Udret, tuteur de Joseph, fils de Jean Venetz. \u2014 1. c\u00e8de \u00e0 2. : domum emptam ab honesto Joanne Nantschen ... quam olim tenebat et possidebat quondam Laurentius des Combez. \u2014 E, m. du colonel Stockalper (S 4243) et m. d'Adam Rindtfleisch (S 44) ; O, domum novam senatoriam (S 102), carreria intermedia ; S, m. d'Aymon Fregand et de Jacques de Riedmatten (S 47) ; N, m. des hoirs de feu le secr\u00e9taire de Torrente (S 45)."}, {"date": "1787-11-16T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Augustin de Riedm., Pg61.", "text": "Gaspard-Bernard Dalleves, au nom du lieutenant Ignace Venetz / Emmanuel de Riedmatten, seigneur de St-Gingolph. \u2014 la maison des fr\u00e8res Venez au quartier de Sitta. \u2014 E, certam cloacam ; S, domum nobilis castellani de Riedmatten pridem gubernatoris Sancti Mauritii (S 47) ; et iuxta veriores bene notos confines."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 86 (26). Grand-Pont 10. \u2014 D 1768 ne mentionne pas les maisons S 46-57 ni S 5966. \u2014 Etat : A ou B.", "cadastre": [26]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361449770344338, 46.232677339353174], [7.361513634733492, 46.23274116616945], [7.361588830713199, 46.232711954581866], [7.3615728, 46.2326958], [7.361513, 46.2326519], [7.361449770344338, 46.232677339353174]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 40, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Wyss", "start_year": 1639, "end_year": 1644}, {"name": "De Riedmatten (parfois avec S 41)", "start_year": 1647, "end_year": 1726}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1727, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-06-21T00:00:00", "text": "Virtuosa Lucia Wyss et Franciscus a Riedmatten eius filius cum uxore..."}], [{"date": "1768-11-21T00:00:00", "text": "d. eiusdem [Alexis de Riedmatten] (Joannes Grieser)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV 111, de Riedmatten, fasc. 8, n\u00b0 25.", "text": "Partage des biens-fonds de feu PierreMaurice de Riedmatten. \u2014 A Alexis-Jodoc revient : domus seu truncus novus domus morativae (S 40) versus domum magistri Joannis Taffener (S 55) lanionis... ; ainsi que : domuncula Heintz (S 39) dabey a meridie. Autres \u00e9l\u00e9ments de l'acte : S 41, 44 et 47."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 73 sud-ouest (30). Derri\u00e8re r. du Vieux-Coll\u00e8ge 6. \u2014 D 1768, 206 (pour son jardin donnant sur la rue \u00e0 l'est). \u2014 Etat : B.", "cadastre": [30]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361588830713199, 46.232711954581866], [7.361513634733492, 46.23274116616945], [7.3615749, 46.232823], [7.3616742, 46.2328014], [7.3616634, 46.2327871], [7.361588830713199, 46.232711954581866]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 47, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Berthod", "start_year": 1610, "end_year": 1643}, {"name": "Fregant", "start_year": 1644, "end_year": 1649}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1649, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam Esaiae Berthod (Claudius Pellaux, mercator burgundus, cum uxore..., ibidem mag. Hans Waeger, murarius, cum uxore..., ibidem Joannes Flor et, custos)."}, {"date": "1644-06-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Aymonis Fregant (mag. Hans Waeger, murarius..., ibidem Joannes Floret, custos..., ibidem adhuc Claudius Pelleaux, mercator de Burgundia...)."}], [{"date": "1649-06-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Fregant (Antidius Du For..., ibidem Jean Sor, stagnarius...)."}, {"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo a castellano Aymone Fregant empta jam spectante praedicto capitaneo Jacobo a Riedmatten..."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "in alia domo domini capitanei a Riedmatten (relicta Guillelmi Rischard ; ibidem in domo nova Mauritius Moret)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1669-03-04T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X de R / 663.", "text": "Catherine Dyott, veuve de feu Aymon Fregand / Jacques de Riedmatten, seigneur de St-Gingolph. \u2014 unam cellam vinariam, aulam et torculare sis \u00e0 Sion au quartier de Sitta, in domo Isayae Berthod. \u2014 O, carreriam publicam ; E, aedificia praefati domini emptoris (S 47 p. est) ; S, aedificia Nicolai Fregand (S 104) et rursus aedificia relictae Joannis Du Four (S 48 A) ; N, m. de Joseph Venetz (S 46)."}, {"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV 111, de Riedmatten, fasc. 8, n\u00b0 25.", "text": "Partage des biens-fonds de feu Pierre-Maurice de Riedmatten. \u2014 A Adrien-Ignace revient, entre autres biens : domus Fregand sive integrae domus in quarto Sittae pars occidentalis (S 47 A), iuxta domum domini Joannis Christiani Venetz (S 46), a septentrione, domum Berthod Francisco Michaeli perventam (S 47 B), ab ortu, domum hospitii M. D. C. S. (S 48), a meridie. 1771 ( V ) \u2014 X d e R / 791. Jean-Joseph de Torrente, tuteur des hoirs d'Alexis de Riedmatten / Janvier de Riedmatten. \u2014 domum dictam Berthod (S 47 B). \u2014 E, m. d'Emmanuel et Philippe de Riedmatten (S 40 et 41 A) ; S, cour du Lion d'Or (d\u00e9p. de S 48) ; O, domum antiquitus domini Fregand (S 47 \u00c0) ; N, m. Venetz (S 46) et en partie domum dictam Rindfleisch (S 44) quam inhabitat relicta Alexii de Riedmatten."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 87 (28). Grand-Pont 8. \u2014 Etat: A ouB. S 47 est constitu\u00e9 de deux anciens \u00e9l\u00e9ments : S 47 A \u00e0 l'ouest et S 47 B \u00e0 l'est.", "cadastre": [28]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3615728, 46.2326958], [7.361588830713199, 46.232711954581866], [7.3616634, 46.2327871], [7.361719, 46.2327839], [7.3617796, 46.2327694], [7.3617751, 46.232760499999976], [7.3616667, 46.23265379999997], [7.3615728, 46.2326958]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 48, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bero (Thomasset alias Menta), De Vinea", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Menta, De Vinea", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "Lyson, Pan", "start_year": 1632, "end_year": 1635}, {"name": "Lyson (Fregand), Ballifard", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Du Four, Ballifard", "start_year": 1647, "end_year": 1665}, {"name": "Fregand, Ballifard", "start_year": 1667, "end_year": 1673}, {"name": "Wolff (Michaux), Ballifard", "start_year": 1674, "end_year": 1681}, {"name": "Domus nova M. D. C. S.", "start_year": 1688, "end_year": 1698}, {"name": "Hospitium Leonis", "start_year": 1699, "end_year": 1699}, {"name": "Domus nova M. D. C. S.", "start_year": 1701, "end_year": 1731}, {"name": "Auberge du Lion d'Or", "start_year": 1732, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1669-10-21T00:00:00", "text": "in domo Fregant (Petrus Cr esta...)."}, {"date": "1672-05-21T00:00:00", "text": "in domo olim Dufour (Anthonius Michaux, ibidem Petrus Cresta...) (S 48 A)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1680-07-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/79.", "text": "Antoine Wolff / Les Bourgeois de Sion. \u2014 sa part de la maison indivise avec ma\u00eetre Antoine Michaux, sise \u00e0 Sion, au quartier de Sitta (S 48 A). \u2014 Les confins ne sont pas indiqu\u00e9s."}, {"date": "1681-02-23T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/81.", "text": "Etienne Ballifard / Les Bourgeois de Sion. \u2014 sa maison au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Jean M\u00fcller (S 103) et en partie m. d'Annilia Fregand, femme d'Antoine Wolff (S 104) ; S, carreriam publicam tendentem ad sacellum Sanctissimae Trinitatis ; N, m. des Bourgeois achet\u00e9e du noble Antoine Wolff et de ma\u00eetre Antoine Michaux (S 48 A)."}, {"date": "1682-06-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/83.", "text": "Jacques de Riedmatten, seigneur de StGingolph / Les Bourgeois de Sion. \u2014 un pressoir au quartier de Sitta. \u2014 E, plateas praefati domini venditoris (d\u00e9p. de S 47) ; N, m. du susdit capitaine de Riedmatten (S 47) ; S et O, plateam et aedificium novum M. D. C. S. (S 48)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 88 {35 ouest). Grand-Pont 6. \u2014 DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n\u00b0 9. \u2014 Etat : A. S 48 est b\u00e2tie sur l'emplacement de deux anciennes maisons : S 48 A au nord et S 48 B au sud."}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3616667, 46.23265379999997], [7.3617751, 46.232760499999976], [7.3617796, 46.2327694], [7.3618404892581, 46.23275464915647], [7.361791463805102, 46.23270460766752], [7.361712463627625, 46.23262982650332], [7.3616667, 46.23265379999997]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 49, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Venetz, Darbellay", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "De Wuerin, Darbellay", "start_year": 1623, "end_year": 1639}, {"name": "Berthod, Darbellay", "start_year": 1643, "end_year": 1643}, {"name": "Berthod (Myelich), Liviodi", "start_year": 1643, "end_year": 1662}, {"name": "Berthod, Liviodi", "start_year": 1663, "end_year": 1696}, {"name": "Berthod", "start_year": 1697, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-05-21T00:00:00", "text": "domus magistri Jacobi de Voirin quae alias fuit egregii Johannis Venetz, vacat."}], [{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo Melchioris Darbellay jam domini Francisci Liviodi, vacat, idem Liviodi tenet. 223"}], [{"date": "1694-12-21T00:00:00", "text": "Dominus capitaneus Berto ; ibidem domuncula domini Liviodi nunc dicti domini capitanei, obserrata."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Berthoud (Joannes Trombert) ; in domuncula prope (Jacobus Bindner)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Berthod (Joannes Trombert, ibidem Jacobus Binder)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1642-09-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/42/2, f. 184.", "text": "Les Bourgeois de Sion / Aymon Fregant. \u2014 une maison \u00e0 Sion, in Cupha. \u2014 E, m. des enfants de feu Maurice Vieuz (S 50-54) ; O, domum heredum quondam Melchioris Dar b\u00ealiez (S 49 C), incolae Seduni, grangiam discreti viri Francisci Liviodi (d\u00e9p. de S 49 C) civis et saltheri Sedunensis et plateam Adriani Lambien, civis sedunensis, salvo introitu et exitu a dicta domo modo huiusque per predictum quondam Jacobum de Voirins (S 49 A) possesso et usitato ; S, domum antiquam destructam et ruinosam predicti Adriani Lambien (S 49 B). Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 103. Voir la demande d'achat de l'ancienne maison de Wuerin, soumise par Aymon Fregand aux Bourgeois (Conseil, 23. 5. 1642)."}, {"date": "1680-06-21T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T N 25, f. 114.", "text": "Georges-Fran\u00e7ois Berthod / Pierre Berthod, son fr\u00e8re. \u2014 la moiti\u00e9 de leur maison paternelle nuncupatae domus Wuerin, indivise avec l'acheteur, sise au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Laurent Moren (S 50-51) ; S, casale seu domum dirutam vel destructam nobilis Mariae Catherinae Wolff, simplicianae (S 49 B) ; O, curtinas domini Stephani Liviodi (S 49 C) ; N, domum honesti Joannis Miller de Conches (S 103), itinere intermedio."}, {"date": "1680-06-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T N 25, f. 115.", "text": "Antoine Wolff, tuteur de Marie-Catherine Wolff / Pierre Berthod. \u2014 unam domunculam destructam (S 49 B). \u2014 E, m. de Laurent Moren (S 50-51); S, m. Chappel (S 69-70) et pressoir de ladite Catherine W o l f f ; O, m. d'Etienne Liviodi (S 49 C) ; N, aream seu curtinas praefati domini Stephani Liviodi et domum saepedicti emptoris (S 49 A)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 100 et prob. 99 et partie est de 101 et 102 (38 centre). Grand-Pont 4*. \u2014 Etat : C. La parcelle II, 100 para\u00eet correspondre 224 \u00e0 S 49 A ; II, 99 \u00e0 S 49 B ; la partie est de II, 101-102 pourrait convenir \u00e0 S 49 C.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361712463627625, 46.23262982650332], [7.361804398814628, 46.23271781075516], [7.3618404892581, 46.23275464915647], [7.36192179976551, 46.232733557294765], [7.36192179976551, 46.232733557294765], [7.361889514711097, 46.23270460766752], [7.36180999781782, 46.23263471493303], [7.3617715, 46.2325989], [7.361712463627625, 46.23262982650332]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 52, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bertran, y c. S 53 et 54", "start_year": 1643, "end_year": 1694}, {"name": "Favre, y c. S 53 et 54", "start_year": 1695, "end_year": 1700}, {"name": "Bertran, y c. S 53 et 54", "start_year": 1701, "end_year": 1708}, {"name": "Violand, y c. S 53 et 54", "start_year": 1708, "end_year": 1733}, {"name": "Violand", "start_year": 1733, "end_year": 1746}, {"name": "Frantzinet, Francinetta", "start_year": 1747, "end_year": 1789}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1690-05-21T00:00:00", "text": "Petrus Bertran, illorum, ibidem Antonius Favre, ibidem Franciscus Potton habet cellam, ibidem Joannes Empfen, ibidem filia Mauritii Moret sutoris."}], [{"date": "1696-06-21T00:00:00", "text": "Antonius Favre ; NB ibidem prohibetur habitatio in trunco superiori quia deest fornax et focus."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. Bertrand (relicta Ganney, ibidem Petrus Violan, ibidem Petrus Furrer) (S 52-54)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. Violand (Petrus Violand) (S 52) ; d. Ganey (relicta eiusdem, ibidem Petrus Fur er) (S 53 et 54)."}], [{"date": "1747-06-21T00:00:00", "text": "d. Violand nunc Francinetta."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1640-08-03T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X d e R / 6 0 1 .", "text": "Aymon Fregand / Fran\u00e7ois, fils de Nicolas Bettrand. \u2014 une maison, ainsi que duo cellariola quasi in unum redacta sis \u00e0 Sion, loco dicto en la Cuwa... quae fuit prius magistro Johanni Studer lathomi incolae Seduni seu Cristinae Clausen de Simplono suae uxoris quam ex acquisito habuit a quondam honesto Mauritio Vioux, incola Seduni, idem Vioux vigore acquisiti a quondam nobile ac praestanti viro Anthonio de Platea habuit pridem... (S 52-54). \u2014 E, pressoir du vendeur ; O, domum et medietatem curtinae heredum Mauritii Vioux (S 50-51); S, aedificia nobilis Mariae de Platea, f\u00efliae quondam nobilis et raestantis domini Francisa de Platea, andereti Sirri (S 38) ; N, carreriolam de la Cuwa."}, {"date": "1690-05-11T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/2, f. 54.", "text": "Antoine, fils de Pierre Favre / Le fonds 19 des pauvres du Christ de la Ville de Sion. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa maison au quartier de Sitta, achet\u00e9e de Pierre Bertran. \u2014 E, m. de Maurice Moret (S 53 ou 54 ?) ; O, m. de Laurent Moren (S 50-51) ; S, domum nobilis de Nanset sive Probi (S 38) ; N, carreriam Asinorum cognominatam."}, {"date": "1776-01-29T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 79/34, f. 250.", "text": "Jean Manila / L'El\u00e9mosinariat de la ville de Sion. \u2014 Dette assign\u00e9e sur une maison achet\u00e9e du docteur Naterer, agissant comme ex\u00e9cuteur testamentaire de feu Jean Francinet, sise \u00e0 Sion, au quartier de Sitta, in carreria asini. \u2014 E, m. des enfants An den Eggen (S 55) ; S, plateam huius domus partim et partim illam magistri Josephi Spihiguer (S 53) ; O, domum Engel (S 50) ; N, carreriam."}, {"date": "1800-03-16T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/8/38.", "text": "Aloys Spihiger / Andr\u00e9 Passy. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa maison au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Laurent Andeneggen (S 55) ; O et S, m. de Jean-Baptiste Mercky (S 53) ; N, plateam Sanctae Petronillae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 52-54 : II, 94 et 95 (38 est) probablement. Grand-Pont 4*. \u2014 Etat : C. La distinction topographique entre S 52, 53 et 54 (appartements ou parts de maison) ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36192179976551, 46.232733557294765], [7.362007341780953, 46.232710705479704], [7.36196779966683, 46.23267338786943], [7.361889514711097, 46.23270460766752], [7.36192179976551, 46.232733557294765]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 51, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "50", "start_year": 1632, "end_year": 1732}, {"name": "Francey", "start_year": 1733, "end_year": 1736}, {"name": "Roget, Rozet, Rosset", "start_year": 1737, "end_year": 1788}, {"name": "Spihiger (Merckli)", "start_year": 1789, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1732-01-21T00:00:00", "text": "d. capitanei M\u00fcller (Josephus Chenney, ibidem Catharina Zum Offen) (S 50 et 51)."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. P\u00e9tri Francey (Josephus Senney) (S 51)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. P\u00e9tri Francey nunc Francisci Rosset."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 50}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361889514711097, 46.23270460766752], [7.36196779966683, 46.23267338786943], [7.361932176840019, 46.23263977971862], [7.3618597154277, 46.2326784150877], [7.361889514711097, 46.23270460766752]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 50, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Viouz, y c. S 51", "start_year": 1632, "end_year": 1650}, {"name": "Charvet, Rat, y c. S 51", "start_year": 1652, "end_year": 1652}, {"name": "Moren, y c. S 51", "start_year": 1657, "end_year": 1657}, {"name": "Viouz, y c. S 51", "start_year": 1659, "end_year": 1659}, {"name": "Bruchex (Tissiere, Borgey)", "start_year": 1660, "end_year": 1669}, {"name": "Moren, Moret, y c. S 51", "start_year": 1672, "end_year": 1695}, {"name": "Moret, Ritter, y c. S 51", "start_year": 1699, "end_year": 1703}, {"name": "Moren, y c. S 51", "start_year": 1703, "end_year": 1717}, {"name": "M\u00fcller, y c. S 51", "start_year": 1718, "end_year": 1732}, {"name": "M\u00fcller", "start_year": 1733, "end_year": 1736}, {"name": "Fregand", "start_year": 1737, "end_year": 1737}, {"name": "Engel", "start_year": 1738, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1670-05-21T00:00:00", "text": "in domo Cristiani Moren seu Mauritii Viaux."}], [{"date": "1703-05-21T00:00:00", "text": "Liberi Jacobi Ritter et relicta Mauritii Moret."}, {"date": "1703-12-21T00:00:00", "text": "d. Laurentii Morend (liberi Jacobi Ritter cum relicta Mauritii Moret)."}], [{"date": "1718-05-21T00:00:00", "text": "d. Moren nunc capitanei M\u00fcller (Stephanus Engel, ibidem relicta P\u00e9tri Moret)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. heredum capitanei M\u00fcller (dorn. Casparus Fregand)."}, {"date": "1737-05-21T00:00:00", "text": "d. Fregand (Casparus, illorum)."}, {"date": "1738-01-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9 : Fregand] Engel (relicta Fregand)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 5 0 - 5 1 : II, 98 (38 centre est) probablement. Grand-Pont 4*. \u2014 Etat : C. La distinction topographique entre S 50 et 51 (appartements ou parts de maison) ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361932176840019, 46.23263977971862], [7.361892718417297, 46.232602552872905], [7.361823102475902, 46.232646233502685], [7.3618597154277, 46.2326784150877], [7.361932176840019, 46.23263977971862]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 35, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Moulins", "start_year": 1627, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1686-12-21T00:00:00", "text": "[avec Malacuria :] Molitor Dominorum Kalbermatter, Trexler."}, {"date": "1687-04-21T00:00:00", "text": "[avec Sitta] in molendinis dominorum Kalbermatter (Jacobus Trexler)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1755-12-08T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "Fonds Xavier de Riedmatten, suppl\u00e9ment (en cours de classement).", "text": "Partage des biens-fonds de feu le vicebailli Jacques-Arnold de Kalbermatten. \u2014 A Nicolas reviennent, entre autres biens : Molendina saxo castri episcopalis inhaerentia... domus ibidem contigua (S 35)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 110 (394 et 390 ouest). R. de la Majorie 6 et 8*. \u2014 D 1768, 153. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s f\u00e9vrier 1790. \u2014 Etat : C.", "cadastre": [394, 390]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362007341780953, 46.232710705479704], [7.36192179976551, 46.232733557294765], [7.361867801266671, 46.232747564450534], [7.361915554009558, 46.23280087766984], [7.362050911489485, 46.232766327733124], [7.3620156, 46.2327185], [7.362007341780953, 46.232710705479704]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 36, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Ecoles", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Ecoles", "start_year": 1744, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "Sc holla, etiam visitata, sed bene purgatum."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Les Scholae Sedunenses mentionn\u00e9es par les visiteurs sont r\u00e9parties dans trois b\u00e2timents que le plan vis. B indique en r\u00e9p\u00e9tant trois fois le num\u00e9ro 12 : Schulhauser. S 3 6 A : I, 55 ouest (12 nord-ouest). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 13. \u2014 S 36 A - S 39 n'apparaissent pas en D 1768 ; plan vis. M, lettre M : die Schuol ; plan de quartier, milieu du X I X e si\u00e8cle, voir ci-dessus S 19, IV. Incendi\u00e9e en 1788 (Guillaume de Kalb. / Augustini). \u2014 Etat : B. S 36 B : I, 67 (16 est). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 9. \u2014 Plan de quartier, milieu du X I X e , voir ci-dessus S 19, IV. \u2014 Etat : B. S 3 6 C : II, 10 (10 ouest). R. du VieuxColl\u00e8ge 16*. \u2014 Etat : B. Le b\u00e2timent actuel remplace probablement une ancienne annexe de S 37, comprenant un colombier sur une cave. Les visiteurs mentionnent par exemple, apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 S 37 : en 1639 et en 1683, in columbario ; en mai 1695, supra cellam magnifici domini ballivi de Platea, Antonia de Tarantzet, collumberium, obserratur ; en 1699 : supra cellam Anthoniae de Tarante se, columberium, repletum pauperibus. Ce colombier est occup\u00e9 jusqu'en janvier 1732.", "cadastre": [12, 16, 10]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361915554009558, 46.23280087766984], [7.361867801266671, 46.232747564450534], [7.3618404892581, 46.23275464915647], [7.361807493036925, 46.23276264271954], [7.361882330726797, 46.232856229184975], [7.361942889557052, 46.232837705018305], [7.361915554009558, 46.23280087766984]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 37, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Platea", "start_year": 1610, "end_year": 1658}, {"name": "De Platea, B\u00e9n\u00e9fice de la Ste-Trinit\u00e9", "start_year": 1659, "end_year": 1723}, {"name": "De Torrente, B\u00e9n\u00e9fice de la Ste-Trinit\u00e9", "start_year": 1724, "end_year": 1734}, {"name": "R\u00e9sidence des J\u00e9suites, B\u00e9n\u00e9fice de la SteTrinit\u00e9", "start_year": 1735, "end_year": 1757}, {"name": "R\u00e9sidence des J\u00e9suites", "start_year": 1758, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum nobilis et eximii quondam Antonii de Platea, pro spacio temporis, nuncius apostolicus ad Helvetios, cum eius comitatu (S 37 A)."}], [{"date": "1659-06-21T00:00:00", "text": "in nova domo Trinitatis (Phiscalis Schiner) (S 37 B)."}], [{"date": "1723-11-21T00:00:00", "text": "d. domini ballivi de Platea nunc consulis Ambyl (Wolfgangus de Rupe, ibidem relicta Philippi Megler)."}, {"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. illustris domini Mauritii de Torrente rectoris scholarum sedunensium (Wolfgangus de Rupe, ibidem relicta Philippi Megler)."}, {"date": "1724-01-21T00:00:00", "text": "d. rectoris de Torrente alias de Platea JS 37 A)."}], [{"date": "1757-11-21T00:00:00", "text": "domus Sanctissimae Trinitatis Residentiae Societatis Jesu adjuncta."}, {"date": "1758-05-21T00:00:00", "text": "domus Sanctissimae Trinitatis ac Residentiae Societatis Jesu (S 37 A et B)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1724-10-02T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "A T , Fl, Ms. 8, p. 90 ss.", "text": "L Alphonse Ambyel / 2. Paul-Maurice de Torrente, recteur des \u00e9coles, agissant comme procureur des hoirs de Fran\u00e7oisJoseph Groely. \u2014 1. c\u00e8de \u00e0 2. : domum nobilium quondam dominorum de Platea (S 37 A, partie nord) quam ipse iure hereditario traxit a praenobili et magnifico quondam domino Joanne Stephano de Platea, Reipublicae Vallesii ballivo, suo avunculo ... sitam in civitate Sedunensi in quarto Sittae unacum grangia et stabulo, columbario (S 36 C) aliisque aedificiis de alto in bassum subtus dictam domum suis et existentibus, cumque plateis usque ad stillicidia domus morativae nobilis illustris et eximii domini Joannis Antonii Preux (S 38) ... neenon horto et saffranteria r\u00e9tro eandem domum suis. \u2014 E, saxum Valleriae ac domum beneficii Sanctissimae Trinitatis 217 (S 37 B) ; S, hortulum ac cellam cupparum praefati nobilis domini concambiatoris (S 37 A partie sud) ; 0 , m. du ch\u00e2telain Preux (S 38) et domunculam heredum quondam P\u00e9tri Mauritii de Riedmatten (S 39) ; N, gr. d'Adrien et de Pierre-Antoine de Riedmatten et en partie ladite maison du b\u00e9n\u00e9fice de la Trinit\u00e9 (S 37 B). Autre terme de l'\u00e9change : M 5. 1734 \u2014 ACS, Kal. 28, p. 39. Item hoc anno 1734 recepti sunt Jesuitae Seduni pro scolis [...] Assignata fuit Ulis pro residentia domus familiae de Platea, nunc extinctae, cum templo Sancti P\u00e9tri."}, {"date": "1756-10-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV, 111 bis, de Riedmatten / 233, no 13.", "text": "Augustin de Riedmatten, au nom de la famille de Riedmatten / Les Bourgeois de Sion. \u2014 les b\u00e2timents de la chapelle de la Sainte-Trinit\u00e9. \u2014 Les confins ne sont pas mentionn\u00e9s. Le document est intitul\u00e9 : Acte de vente des b\u00e2timents de la chapelle de la Sainte Trinit\u00e9 pr\u00e8s du Th\u00e9\u00e2tre de Sion \u00e0 la Bourgeoisie de Sion pour y \u00e9tablir le coll\u00e8ge."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 1 sud et 6 (10 est et partie sud de l'Eglise des J\u00e9suites). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 16* et 18*. \u2014 Une adresse des J\u00e9suites de Sion au Conseil des Bourgeois (ABS, tir. 77/19, s. d., vers 1755-1773) donne une image de la Trinit\u00e9 avec la maison contigu\u00eb (S 37 B) ainsi que de la maison principale (S 37 A) ; plan vis. B, n\u00b0 11 : Residenz der Jesuiten. L'immeuble S 37 comprenait deux \u00e9l\u00e9ments distincts : S 37 A, soit II, 10 est, subsiste (\u00e9tat : A) ; S 37 B, ancienne maison de la Sainte-Trinit\u00e9 (\u00e9tat : C) a \u00e9t\u00e9 d\u00e9molie au d\u00e9but du X I X e si\u00e8cle pour construire l'actuelle \u00e9glise des J\u00e9suites.", "cadastre": [10]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361807493036925, 46.23276264271954], [7.36175631562783, 46.232774971343616], [7.361815359486836, 46.23286519961098], [7.361882330726797, 46.232856229184975], [7.361807493036925, 46.23276264271954]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 38, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Platea", "start_year": 1620, "end_year": 1635}, {"name": "Preux", "start_year": 1639, "end_year": 1741}, {"name": "De Courten", "start_year": 1745, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum nobilis bandereti Francisci de Platea, pro tempore dominus Ambassiator Mir on cum eius quoque comitatu [cf. aussi S 37, II, 1627]."}], [{"date": "1641-05-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis Mariae filiae quondam nobilis domini bandereti de Pla218 tea habitat nobilis Bartholomeus Probus cum sua familia."}], [{"date": "1643-06-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis Mariae de Platea uxoris Joannis Anthonii Probi, nobilis Bartholomeus Probus eius frater, cum familia ordinaria."}], [{"date": "1674-11-21T00:00:00", "text": "in domo Nansehet [Preux ou de Platea, seigneurs d'Anch\u00e8te]."}], [{"date": "1744-12-21T00:00:00", "text": "d. heredum consulis Preux (dorn, capitaneus Courten, ibidem Rev. dorn. Zurkirchen)."}, {"date": "1745-05-21T00:00:00", "text": "d. dorn, capitanei Courten (dorn, capitaneus Courten, ibidem Rev. dorn. Zurkirchen)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1681-12-20T00:00:00", "cote_type": "T", "cote": "ATN, 25, f. 128 ss.", "text": "Marie de Platea, veuve de Jean-Antoine Preux / Ses cinq fils : Jean-Pierre, Barth\u00e9l\u00e9my, Henri-Guillaume, Jean-Antoine et Jean-Fran\u00e7ois. \u2014 insuper domum morativam quondam praenobilis domini Joannis de Platea sitam in quarto Sittae provenientem alias a quondam praenobili domino Petro de Platea, juxta suos bene notos confines. Autre \u00e9l\u00e9ment du testament : M 14."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 90 (43 et 44). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 14. \u2014 D 1768, 212, pour l'angle sud-ouest de la maison (r. de la Lombardie). \u2014 Etat : B .", "cadastre": [43, 44]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361815359486836, 46.23286519961098], [7.36175631562783, 46.232774971343616], [7.361719, 46.2327839], [7.3617467, 46.23287659999998], [7.361815359486836, 46.23286519961098]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 39, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Heinz, Hens, Hinsch", "start_year": 1643, "end_year": 1704}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1705, "end_year": 1768}, {"name": "Heintz", "start_year": 1770, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1704-11-21T00:00:00", "text": "d. Heints (Balthasarus Heints)."}, {"date": "1705-12-21T00:00:00", "text": "in domuncula [de Riedmatten] (Balthasarus Heintz)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 72 (19). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 10. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [19]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3617467, 46.23287659999998], [7.361719, 46.2327839], [7.3616634, 46.2327871], [7.3616742, 46.2328014], [7.361659239382336, 46.23280465427385], [7.3616851, 46.2328809], [7.3617467, 46.23287659999998]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 40, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Wyss", "start_year": 1639, "end_year": 1644}, {"name": "De Riedmatten (parfois avec S 41)", "start_year": 1647, "end_year": 1726}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1727, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-06-21T00:00:00", "text": "Virtuosa Lucia Wyss et Franciscus a Riedmatten eius filius cum uxore..."}], [{"date": "1768-11-21T00:00:00", "text": "d. eiusdem [Alexis de Riedmatten] (Joannes Grieser)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV 111, de Riedmatten, fasc. 8, n\u00b0 25.", "text": "Partage des biens-fonds de feu PierreMaurice de Riedmatten. \u2014 A Alexis-Jodoc revient : domus seu truncus novus domus morativae (S 40) versus domum magistri Joannis Taffener (S 55) lanionis... ; ainsi que : domuncula Heintz (S 39) dabey a meridie. Autres \u00e9l\u00e9ments de l'acte : S 41, 44 et 47."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 73 sud-ouest (30). Derri\u00e8re r. du Vieux-Coll\u00e8ge 6. \u2014 D 1768, 206 (pour son jardin donnant sur la rue \u00e0 l'est). \u2014 Etat : B.", "cadastre": [30]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3616851, 46.2328809], [7.361659239382336, 46.23280465427385], [7.3615749, 46.232823], [7.3615865, 46.2328628], [7.3616851, 46.2328809]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 34, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Lovina", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "De Platea (Wyss)", "start_year": 1639, "end_year": 1641}, {"name": "De Lovina (Wyss)", "start_year": 1643, "end_year": 1654}, {"name": "Wyss", "start_year": 1657, "end_year": 1666}, {"name": "A Castello", "start_year": 1667, "end_year": 1696}, {"name": "Ryff", "start_year": 1697, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Joannis de Lovina (Joannes Manier)."}, {"date": "1644-10-21T00:00:00", "text": "in domo liberorum egregii Michaelis Wyss habitat Nicolaus Entzen, ibidem Joannes Manier."}], [{"date": "1666-12-21T00:00:00", "text": "in domo Anthonii Wyss (Sigismundus R\u00fceggerstein, ibidem Blasius Siess)."}, {"date": "1667-04-21T00:00:00", "text": "in domo doctoris Castelli (Blasius Siess)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1767-11-18T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/3, p. 114.", "text": "Alphonse Ryff, sauthier, cautionn\u00e9 par son fr\u00e8re Mathias Ryff, docteur en m\u00e9decine / Les Bourgeois de Sion (Quaestoratus). \u2014Dette assign\u00e9e sur sa maison supra contignationem domini cautoris (\u00e9tage de S 34). \u2014 O, cursum Sedunae, transitu intermedio ; E, saxa mensae episcopalis ; N, molendina dominorum Kalbermatten (S 35)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 107 et 108 (399). Grand-Pont 22. \u2014 D 1768, 189 ; DONNET, Fontaine, fig. 1, n\u00a9 3 et fig. 2, no 11. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s juin 1791. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [399]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362050911489485, 46.232766327733124], [7.361973689333857, 46.232786038656755], [7.361991937648991, 46.23282270183372], [7.362074, 46.2327976], [7.362050911489485, 46.232766327733124]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": null}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361991937648991, 46.23282270183372], [7.361973689333857, 46.232786038656755], [7.361915554009558, 46.23280087766984], [7.361942889557052, 46.232837705018305], [7.361991937648991, 46.23282270183372]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 24, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Riedmatten", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "Wyss (de Riedmatten)", "start_year": 1632, "end_year": 1639}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1643, "end_year": 1644}, {"name": "Mater Reverendissimi (De Riedmatten) parfois domuncula castri", "start_year": 1645, "end_year": 1682}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1702, "end_year": 1746}, {"name": "De Kalbermatten", "start_year": 1747, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. nova ballivi de Riedmatten (Petrus Im Anhorn)."}], [{"date": "1747-12-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten nunc Kalbermatten (dominus Chanion, Residens)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 64 (14). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 1. \u2014 D 1768, 199 et 205. \u2014 Epargn\u00e9e (voir cidessus) par l'incendie de 1788, la maison est occup\u00e9e en novembre de cette ann\u00e9e. \u2014 Etat : A.", "cadastre": [14]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362065378340428, 46.2330004098549], [7.362089224959449, 46.23299766062842], [7.362086906538157, 46.232941530557284], [7.362057760670463, 46.23293878132782], [7.362065378340428, 46.2330004098549]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 23, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Wolff (Provence)", "start_year": 1627, "end_year": 1713}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1713, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. Wolf nunc illustris dorn, consulis de Torrente (dorn. Joannes Gr\u00f6lin, ibidem mag. Andreas Straub, ibidem Maria Gertschen, ibidem uxor Stephani Marquis, ibidem Joannes Claudius Grivel)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. consulis Josephi de Torrente (dorn, consul) ; d. eiusdem alias Wolff (Foelix de Torrente)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362065378340428, 46.2330004098549], [7.362057760670463, 46.23293878132782], [7.362049891174659, 46.23289566203835], [7.361948132463565, 46.2329227441533], [7.362021328335843, 46.23299903524166], [7.362065378340428, 46.2330004098549]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 22, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "21", "start_year": 1610, "end_year": 1656}, {"name": "Maison du R\u00e9v\u00e9rendissime", "start_year": 1657, "end_year": 1672}, {"name": "De Riedmatten de Conches", "start_year": 1672, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1672-05-21T00:00:00", "text": "in domo Reverendissimi, in inferiori (Joannes Blatter) ; in superiori (Joannes Imanhorn)."}, {"date": "1672-11-21T00:00:00", "text": "in domo maioris Joannis Riedmatten (ipse dorn, maior cum duobus liberis, ibidem Joannes Blatter cum filio)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1655-01-19T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN, 15/22, f. 165.", "text": "Antoine Du Fay, \u00e9poux de Sara Mageran, au nom de ses enfants / L'\u00e9v\u00eaque Adrien [IV] de Riedmatten. \u2014 une maison et un jardin provenant du bailli Mageran, achet\u00e9s par ce dernier de Jean Roten et de Jonas Supersaxo. \u2014 Confins de la maison et du jardin : O, m. de Christine Supersaxo, femme d'Antoine Grely et de Marie de Riedmatten, femme de Jean de Nuce 212 (S 22) ; S, m. de Nicolas de Torrente (S 20), transitu communi intermedio ; N, maiorem grangiam et curtinam mensae episcopalis Sedunensis. Confins du jardin : O, praevenditam domum (S 22) ; N, curtinam et minorem grangiam mensae episcopalis ; E, grangiam cuius medietas in presenti venditione comprehenditur (d\u00e9p. de S 22) ; S, plateam prefati nobilis domini equitis et castellani de Torrente (d\u00e9p. de S 20) transitu ad praevenditam domum (S 22) et vicinorum intermedio. Est \u00e9galement comprise dans la vente une moiti\u00e9 de grange dont les confins sont : E, domum Beneficii (S 17 B) ; S, viam tendentem tam ad praetactas domos (S 21 et 22) quam versus Valleriam ; O, hortulum praevenditum ; N, plateam et grangiam minorem mensae episcopalis."}, {"date": "1662-10-14T00:00:00", "cote_type": "D", "cote": "De Kalb.-de Riedm., R 2, pp. 35-37 ; L\u00e9on de Riedm., Pg 8.", "text": "Adrien de Riedmatten, \u00e9v\u00eaque de Sion / Jean de Riedmatten, son fr\u00e8re germain. \u2014 une maison avec place, grange et jardin, provenant d'Antoine Du Fay. \u2014 Les confins sont ceux de l'acte du 19. 1. 1655."}, {"date": "1709-04-13T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "R L / 2 8 8 ; de Kalb.de Riedm., R 2, f. 127.", "text": "Adrien de Riedmatten et son fr\u00e8re Petermand, en leur nom et au nom de leurs deux s\u0153urs, et le chanoine Joseph de Chantoney en son nom et au nom de sa \u00ab fr\u00e9r\u00e8che \u00bb / Jacques de Riedmatten, recteur de la Sainte Trinit\u00e9. \u2014 leur rate-part d'une grange indivise avec les hoirs de Jean de Riedmatten. \u2014 E, m. du b\u00e9n\u00e9fice SaintMichel (S 17 B) ; S, viam publicam tendentem ad Valleriam ; O, jardin des hoirs de Jean de Riedmatten (d\u00e9p. de S 22) ; N, grangiam sive rascardum mensae episcopalis et in parte casale nobilium dominorum Ambyell (d\u00e9p. de S 17 A)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 50 (3 ouest). Tous-Vents 6. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 (Guillaume de Kalb. / Augustini), bien que les visiteurs se contentent de la noter obserrata de novembre 1788 \u00e0 mai 1789.\u2014 Etat: B.", "cadastre": [3]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361948132463565, 46.232922744153285], [7.361870316048517, 46.232958564504194], [7.361932701579033, 46.23305464907649], [7.362021328335843, 46.23299903524166], [7.361948132463565, 46.232922744153285]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 21, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Supersaxo, y c. S 22", "start_year": 1610, "end_year": 1639}, {"name": "Supersaxo, Riedmatten, Mageran, y c. S 22", "start_year": 1643, "end_year": 1643}, {"name": "Supersaxo, Mageran, y c. S 22", "start_year": 1644, "end_year": 1647}, {"name": "Supersaxo, Fay, y c. S 22", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Supersaxo, y c. S 22", "start_year": 1650, "end_year": 1656}, {"name": "De Nuce", "start_year": 1657, "end_year": 1664}, {"name": "Stockalper", "start_year": 1665, "end_year": 1680}, {"name": "Mageran", "start_year": 1680, "end_year": 1715}, {"name": "Preux et (alias) Mageran", "start_year": 1717, "end_year": 1745}, {"name": "Mageran", "start_year": 1750, "end_year": 1767}, {"name": "Schiner", "start_year": 1768, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1656-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum nobilis Jonae Supersaxo (ludimoderator Wulliermolaz cum 3 scolaribus, ibidem 4 laboratrices) (S 21 et 22)."}], [{"date": "1657-04-21T00:00:00", "text": "in domuncula Reverendissimi episcopi (Joannes Blatter) (S 22) : ibidem in domo castellani de Nuce, illorum 4, ibidem 2 netrices (S 21)."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "d. Stockalper (Anna Werlen, ibidem modesta Catharina Curten)."}], [{"date": "1680-12-21T00:00:00", "text": "d. bandereti Mageran (nobilis Anna Catharina Curten)."}], [{"date": "1715-12-21T00:00:00", "text": "d. Mageran (uxor Gindro, ibidem Anna Ammahorn...)."}, {"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. Preux (Stephanus Gindro, Anna Im Amhorn...). 211"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1680-08-04T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "ATL 5, no 34 et 35.", "text": "Liste des biens Stockalper s\u00e9questr\u00e9s et attribu\u00e9s \u00e0 l'hoirie Mageran. Entre autres biens, \u00e0 Sion : item, domus superior in quarto de Sytta, proveniens a domino de Nuce et Barbara de Riedmatten, pro tenta per decretum latum..."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361932701579033, 46.23305464907649], [7.361870316048517, 46.232958564504194], [7.361846639209741, 46.23296833879144], [7.361847814985881, 46.232976200855106], [7.361894762853003, 46.23307065888404], [7.361913266524324, 46.233070003320826], [7.361932701579033, 46.23305464907649]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 18, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Maison de Tous-Vents", "start_year": 1610, "end_year": 1625}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Corps du Christ", "start_year": 1625, "end_year": 1659}, {"name": "210 Tous-Vents", "start_year": 1660, "end_year": 1674}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Corps du Christ", "start_year": 1675, "end_year": 1675}, {"name": "Tous-Vents", "start_year": 1675, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1625-05-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii Corporis Christi dicta Omnium Ventorum (Caspar Ambortt, corniflator, cum uxore)."}], [{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "domus Beneficii Corporis Christi dicta Omnium Ventorum, penitus patens et vacua reperitur."}], [{"date": "1674-11-21T00:00:00", "text": "in domo Ventorum (Barbara Truffer et Maria Im Senck ; unius panis)."}, {"date": "1675-05-21T00:00:00", "text": "domi Corporis Christi (Barbara Truffer et Maria Im Senck)."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "domi Omnium Ventorum. Notandum quod de die nullus compareat, noctu vero sint 2 vel 3 femellae."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 36 (321). Tous-Vents 13. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [321]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3617868, 46.2331044], [7.3617312, 46.2330355], [7.361621, 46.2330855], [7.3616704, 46.2331493], [7.3617868, 46.2331044]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 19, "dubuis_lugon_I": [{"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas de Val\u00e8re", "start_year": 1610, "end_year": 1627}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be d'en haut", "start_year": 1632, "end_year": 1633}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas d'en haut", "start_year": 1635, "end_year": 1680}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1681, "end_year": 1686}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1687, "end_year": 1692}, {"name": "Chapitre", "start_year": 1693, "end_year": 1693}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1698, "end_year": 1698}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas (vel Sanctae Crucis)", "start_year": 1699, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1625-10-21T00:00:00", "text": "In domo Sancti Nicolai nunc Jesuwitae ("}, {"date": "1626-05-21T00:00:00", "text": "idem)."}], [{"date": "1632-10-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii divi Eusebii superioris sunt 4 aut 5 Patres Cappucini."}], [{"date": "1633-11-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii divi Eusebii superioris sunt 6 aut 7 Patres Cappucini."}], [{"date": "1730-01-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai vel Sanctae Crucis."}, {"date": "1730-05-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai alias Sanctae Crucis."}, {"date": "1730-12-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai et Sanctae Crucis."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1860-09-30T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ACS, th. 101 / no 2320.", "text": "Le V\u00e9n\u00e9rable Chapitre / Jeannette Meyer. \u2014 la maison formant une adjonction \u00e0 celle du B\u00e9n\u00e9fice de Saint Nicolas de Val\u00e8re du c\u00f4t\u00e9 du midi, sise au bas de Val\u00e8re pr\u00e8s le th\u00e9\u00e2tre de Sion. \u2014 N, m. du b\u00e9n\u00e9fice Saint-Nicolas (S 19) ; E, chemin tendant \u00e0 Val\u00e8re ; S, chemin tendant sur le c\u00f4t\u00e9 nord-est du th\u00e9\u00e2tre ; O, une autre maison formant une autre adjonction \u00e0 la susdite maison de Saint Nicolas."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 40 (310). Tous-Vents 20. \u2014 Etat : B : la maison primitive est fortement envelopp\u00e9e par les annexes ult\u00e9rieures. Un plan de quartier (ABS, tir. 97/15, s. d.) que l'on peut attribuer au milieu du X I X e si\u00e8cle, et qui reprend les num\u00e9ros du plan de 1840, permet d'identifier les immeubles ci-dessous : S 17 : Maison Blatter. S 19 : Maison (I, 40) et d\u00e9pendance du Rectorat de Saint Nicolas. Le plan de quartier utilise pour d\u00e9signer ces d\u00e9pendances les num\u00e9ros 39 et 41 du plan de 1840 ainsi que des lettres a et b ; celles-ci correspondent respectivement au sigle PL de 1840 et \u00e0 une place sans d\u00e9signation \u00e0 l'est de la maison. S 20 : Masure de la maison de Torrente. La parcelle I, 44 est une grande cour, sans indication de propri\u00e9taire. S 21 : masure de la maison Schiner. S 22 : propri\u00e9t\u00e9 (maison \u00e0 l'ouest et jardin \u00e0 l'est) de Messieurs les colonels Adrien et Eug\u00e8ne de Riedmatten. S 23 : maison et d\u00e9pendance de Messieurs les fr\u00e8res Adrien et Eug\u00e8ne de Torrente. S 36 A : cabinet de physique et chambre d'\u00e9tude. S 36 B ; Petite Chancellerie, maison d'Etude. S 109 : masure (sans indication de propri\u00e9taire). S 107 : Th\u00e9\u00e2tre (I, 45-46) et petite place derri\u00e8re le Th\u00e9\u00e2tre (I, 43).", "cadastre": [310]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3617868, 46.2331044], [7.361848517768942, 46.233081043541226], [7.361797354781991, 46.23301370187509], [7.3617312, 46.23303549999997], [7.3617868, 46.2331044]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 33, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Jossen", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "De Torrente (Waldin)", "start_year": 1639, "end_year": 1654}, {"name": "Kalbermatter", "start_year": 1656, "end_year": 1675}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1676, "end_year": 1720}, {"name": "Ballifard", "start_year": 1721, "end_year": 1790}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1791, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1791-01-21T00:00:00", "text": "d. Ballifard modo castellani Mauritii de Torrente."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 104, 106 et prob. 103 (400 et 401). Grand-Pont 16 et 20. \u2014 D 1768, 190. \u2014 216 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s janvier 1791. \u2014 Etat : A ou B.", "cadastre": [400, 401]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361570059286995, 46.232888743575934], [7.36164494269788, 46.23297123823159], [7.361711505729775, 46.23293056646339], [7.361570059286995, 46.232888743575934]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 25, "dubuis_lugon_I": [{"name": "S\u00e9n\u00e9chalie (De Montheys)", "start_year": 1627, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1698-12-21T00:00:00", "text": "in domo Seneschalliae (Alexander Koller, ibidem Balthasar Hens cum sorore). \u2014 1699 : d. Seneschalliae (ludimoderator Vogler) ; d. dorn, de Montheys (Alexander Koller)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 62, sous le nom de la Majorie (291 ouest). R. des Ch\u00e2teaux 13. \u2014 A l'\u00e9cart de la rue, ne figure pas en D 1768 ; plan vis. M, lettre D : die Vogtey. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, occup\u00e9e temporairement en mai 1789, vide \u00e0 nouveau de f\u00e9vrier 1790 \u00e0 d\u00e9cembre 1797. \u2014 Etat : B : la reconstruction n'a \u00e9t\u00e9 entreprise que vers le milieu du XIX e si\u00e8cle. 213 Ce b\u00e2timent, encore appel\u00e9 S\u00e9n\u00e9chalie par SCHINER, p. 331, est connu aujourd'hui sous le nom de Vidomnat. Le probl\u00e8me de la r\u00e9sidence des officiers \u00e9piscopaux depuis le cours du moyen \u00e2ge m\u00e9riterait une \u00e9tude compl\u00e8te.", "cadastre": [291]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36164494269788, 46.23297123823157], [7.3616577, 46.2330189], [7.361659919380056, 46.23302533931053], [7.361783060989065, 46.232985051278085], [7.361734802790941, 46.232973540406256], [7.361698393570664, 46.23293857834083], [7.36164494269788, 46.23297123823157]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 31, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Supersaxo, y c. S 32", "start_year": 1639, "end_year": 1704}, {"name": "Roten, y c. S 32", "start_year": 1705, "end_year": 1766}, {"name": "Roten", "start_year": 1767, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1697-12-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis domini Supersaxo nunc domini bandereti Rhoten (relicta nob. dorn. Supersaxo...). 215"}], [{"date": "1704-11-21T00:00:00", "text": "domi de Supersaxo (dominus banderetus Rhoten)."}, {"date": "1705-12-21T00:00:00", "text": "Dominus banderetus Rhoten."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1667-04-07T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ATN, 42/5, f. 11.", "text": "Balthasar Supersaxo / Les Bourgeois de Sion. \u2014 Dette assign\u00e9e sur une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, rupem castri seu Seneschalliae (S 25) ; O, carreriam publicam ; S, domuncula Hilteprandi Provence (S 30) ; N, domum nobilis matris dicti consentis (S 32)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 31-32 : I, 95, 96, 99 et prob. 98 (404 et 406). R. des Ch\u00e2teaux 1, et derri\u00e8re Grand-Pont 14. \u2014 D 1768, 192 et 193. Porte mur\u00e9e avec linteau au mill\u00e9sime 1634 (Annuaire 4, n\u00b0 57). Incendi\u00e9es en 1788; S 32 est occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s f\u00e9vrier 1790, S31 d\u00e8s juin 1790. \u2014 Etat: AouB.", "cadastre": [404, 406]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361570059286995, 46.23288874357591], [7.361420958979616, 46.23295239366004], [7.361426457363399, 46.23296718460269], [7.361410573143587, 46.23298831451388], [7.361450894624645, 46.23304325224487], [7.361476553748956, 46.233074947064644], [7.361596296329068, 46.233002682848834], [7.361568804410165, 46.23296422641449], [7.361614737427402, 46.232937962874054], [7.361570059286995, 46.23288874357591]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 32, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "31", "start_year": 1639, "end_year": 1766}, {"name": "Roten", "start_year": 1767, "end_year": 1788}, {"name": "Brun", "start_year": 1788, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1788-02-21T00:00:00", "text": "d. Roten adhuc (Claudius Brun)."}, {"date": "1788-05-21T00:00:00", "text": "Claudius Brun."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 31}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361596296329068, 46.233002682848834], [7.36164494269788, 46.23297123823157], [7.361619478378239, 46.23294318570012], [7.361614737427402, 46.232937962874054], [7.361611608451366, 46.23293939830682], [7.361568804410165, 46.23296422641449], [7.361568804410165, 46.23296422641449], [7.361596296329068, 46.233002682848834]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 26, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Supersaxo, Rubini", "start_year": 1633, "end_year": 1661}, {"name": "Supersaxo, De Courten", "start_year": 1663, "end_year": 1664}, {"name": "De Montheys, De Courten", "start_year": 1665, "end_year": 1710}, {"name": "De Montheys", "start_year": 1711, "end_year": 1732}, {"name": "De Montheys, Courten", "start_year": 1732, "end_year": 1732}, {"name": "Courten", "start_year": 1733, "end_year": 1741}, {"name": "Willa et Courten", "start_year": 1741, "end_year": 1768}, {"name": "De Montheys", "start_year": 1770, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Ardoni nunc Villa et Courten (Catharina Meckel et relicta Jana Cretta)."}], [{"date": "1743-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Eliae Courten (Anna Catherina Me gier, ibidem Johanna Maria Cretta)."}, {"date": "1743-12-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Ardoni nunc Eliae Courten et Willa (Catharina Makel)."}], [{"date": "1768-05-21T00:00:00", "text": "d. Willa et Courten (Josephus Studer, ibidem Josephus Graveloz)."}], [{"date": "1770-11-21T00:00:00", "text": "d. de Montheys (...ibidem Josephus Graveloz et uxor)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1661-09-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Tor.-de Riedm., Coll. I, no 114.", "text": "Adrien Rubin / Jean-Fran\u00e7ois Curten. \u2014 une maison (S 26 B) au quartier de Sitta. \u2014 E, m. des hoirs d'Anne-Marthe de Montheys, femme de Fran\u00e7ois Liviodi (S 26 A) ; S, carreriam publicam tendentem Arcem episcopalem versus ; O, domum honestorum Anthonii Kalbermatter, thesiatoris, et magistri Jacobi Gylig, murarii (S 27) ; N, le rocher."}, {"date": "1681-04-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV, Supersaxo 755.", "text": "Anne-Marie, fille de feu Antoine Supersaxo, veuve de Peterman a Riedmatten / Jean de Montheys. \u2014 les 2/3 d'une maison indivise avec l'acheteur. \u2014 E, pressoir de l'acheteur et de son fr\u00e8re ; S, domum nobilium dominorum Wolff (S 23), carreria ad castrum intermedia ; O, m. des hoirs du banderet Curten (S 26 B) ; N, aedificia vicedominatus aut grangiam spectantem ad dominum seneschallum fratrem praefati domini emptoris (d\u00e9p. de S 25). 214"}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 60 et 61 (291 sud, partie ouest). R. des Ch\u00e2teaux, en face du 10. \u2014 D 1768, 201. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, encore vide en 1797. \u2014 Etat: D : l'emplacement de cette maison fait actuellement partie de la place de la Majorie (il ne subsiste qu'un corridor vo\u00fbt\u00e9, maintenant en sous-sol). Les \u00e9l\u00e9ments A et B se succ\u00e8dent d'est en ouest et correspondent, au moins approximativement, aux parcelles I, 60 et 61 (la mesure de 12 toises 3/4 donn\u00e9e par D 1768 para\u00eet un peu faible). N. B. Les actes notari\u00e9s nous faisant d\u00e9faut pour S 27-30, la concordance avec le plan de 1840 pr\u00e9sente quelques difficult\u00e9s. Le choix auquel nous nous sommes arr\u00eat\u00e9s nous para\u00eet le plus conforme aux donn\u00e9es de D 1768 et du plan vis. B.", "cadastre": [291]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36164494269788, 46.23297123823157], [7.361596296329068, 46.233002682848834], [7.361596122517705, 46.23306136176213], [7.361659919380056, 46.23302533931053], [7.36164494269788, 46.23297123823157]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 27, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Waldin (parfois y c. S 26 B)", "start_year": 1632, "end_year": 1643}, {"name": "Reyman", "start_year": 1647, "end_year": 1649}, {"name": "Gillig", "start_year": 1650, "end_year": 1657}, {"name": "Kalbermatter", "start_year": 1659, "end_year": 1714}, {"name": "De Riedmatten, Kalbermatter", "start_year": 1715, "end_year": 1731}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1733, "end_year": 1746}, {"name": "Theiler", "start_year": 1747, "end_year": 1748}, {"name": "Balmer, Paimer", "start_year": 1748, "end_year": 1756}, {"name": "Vidomne de Leytron (De Montheys)", "start_year": 1756, "end_year": 1765}, {"name": "Lamon", "start_year": 1765, "end_year": 1782}, {"name": "Delacosta", "start_year": 1782, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1632-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum quondam Adriani Waldin moratur Jacobus Ryman cum uxore ; ibidem Adrianus Rubini (S 27 et S 26 B)."}], [{"date": "1714-10-21T00:00:00", "text": "d. Kalbermatter (mag. Joannes Kalbermatter)."}, {"date": "1715-06-21T00:00:00", "text": "d. familiaris Francisci Arnoldi de Riedmatten (mag. Joannes Kalbermatter)."}], [{"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. thesiatoris Kalbermatten; NB sempiterna horror."}], [{"date": "1725-05-21T00:00:00", "text": "d. thesiatoris Kalbermatter, veteres maledicti defectus."}], [{"date": "1726-06-21T00:00:00", "text": "d. thesiatoris Kalbermatten; NB veteres horribilitates."}], [{"date": "1731-06-21T00:00:00", "text": "domus thesiatoris Kalbermatter ex parte diruta (Josephus Schmidt)."}], [{"date": "1747-12-21T00:00:00", "text": "d. Familiar is de Riedmatten nunc Theiler."}, {"date": "1748-05-21T00:00:00", "text": "d. Familiaris de Riedmatten (Stephanus Balmer)."}, {"date": "1748-10-21T00:00:00", "text": "d. domini Theiler et Stephani Palmer."}], [{"date": "1756-05-21T00:00:00", "text": "d. Stephani Balmer (mag. Stephanus P aimer)."}, {"date": "1757-11-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Stephani de Montheys (Stephanus Palmer)."}], [{"date": "1765-05-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Leitroni (dorn. Lamon)."}, {"date": "1765-11-21T00:00:00", "text": "d. procuratoris Lamon (dorn. proc. Lamon)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 26}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361476553748956, 46.233074947064644], [7.361510512786225, 46.23310770431041], [7.361596122517705, 46.23306136176213], [7.361596296329068, 46.233002682848834], [7.361476553748956, 46.233074947064644]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 86}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360741589417584, 46.23311071045521], [7.360794505887343, 46.23311927727698], [7.360794505887343, 46.23311927727698], [7.360838978239585, 46.23311577266822], [7.360848505527888, 46.233104939560214], [7.360860932945124, 46.23311148925724], [7.360869940003807, 46.23309513441222], [7.360926797061739, 46.23311499386626], [7.360977981243177, 46.23305927022148], [7.360828282357402, 46.23300128865966], [7.360741589417584, 46.23311071045521]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 85}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360977981243177, 46.23305927022148], [7.360996594862415, 46.23304493047808], [7.361015970036093, 46.23305811994946], [7.361029407351142, 46.23304730814419], [7.361041086147913, 46.23304611113054], [7.361041834956037, 46.23302695667576], [7.361026539199111, 46.23301735421495], [7.361043248849534, 46.23300650698871], [7.3609132, 46.2329259], [7.360828282357402, 46.23300128865966], [7.360977981243177, 46.23305927022148]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 79}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361043248849534, 46.23300650698871], [7.361060530616684, 46.23301603532435], [7.361236288888117, 46.232943450599315], [7.36119111456102, 46.23289505467357], [7.361095815876816, 46.23283729313348], [7.361042972141042, 46.23288359429747], [7.361006781909287, 46.232859357715256], [7.3609132, 46.2329259], [7.361043248849534, 46.23300650698871]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 72}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361236288888117, 46.232943450599315], [7.361227953358727, 46.23294689301191], [7.3612692, 46.2329953], [7.361297131122313, 46.23302203408186], [7.361316564433002, 46.23303349978269], [7.36138801042818, 46.23299673045774], [7.361367041838686, 46.23296326214793], [7.361339998719421, 46.232934262085806], [7.361309984299439, 46.23290647927588], [7.361236288888117, 46.232943450599315]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 71, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Uffembort", "start_year": 1643, "end_year": 1661}, {"name": "Piamont", "start_year": 1662, "end_year": 1662}, {"name": "Wolff", "start_year": 1663, "end_year": 1663}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1664, "end_year": 1675}, {"name": "Wolff", "start_year": 1675, "end_year": 1732}, {"name": "Fraceboux", "start_year": 1733, "end_year": 1738}, {"name": "Andeneggen", "start_year": 1739, "end_year": 1752}, {"name": "Mabillard", "start_year": 1753, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo veteri quondam 232 castellani Uffembortt (Petrus Carten cum uxore et filia)."}], [{"date": "1661-08-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Uffembort (Stephanus Chalame)."}, {"date": "1662-04-21T00:00:00", "text": "in domo Piamont (Stephanus Chalame)."}], [{"date": "1663-12-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis Marci Wolff (relicta Theoduli Rey)."}, {"date": "1664-11-21T00:00:00", "text": "in domo Margarethae de Torrente (relicta Theoduli Rey)."}], [{"date": "1674-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam Margarethae de Torrente (relicta Michaelis Besse)."}, {"date": "1675-11-21T00:00:00", "text": "in domo Mariae Catherinae Wolff filiae nobilis Marci Wolff (relicta Michaelis Besse)."}], [{"date": "1700-12-21T00:00:00", "text": "d. nobilis Catharinae Wolff (Laurentius et Petrus Fismalo)."}], [{"date": "1725-05-21T00:00:00", "text": "d. heredum quondam Catherinae Wolff vel Uffembort."}], [{"date": "1738-06-21T00:00:00", "text": "d. Caroli Fraceboux (relicta Matthiae Andeneggen)."}, {"date": "1739-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Andeneggen."}], [{"date": "1748-05-21T00:00:00", "text": "d. Andeneggen alias Uffenbort (relicta hospitallarii Andreggen)."}], [{"date": "1751-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Andeneggen, clausa est."}], [{"date": "1753-06-21T00:00:00", "text": "d. hospitis Mabillard reaedificatur."}, {"date": "1755-06-21T00:00:00", "text": "domi novae Mabillard necdum habitata."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1658-07-03T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "A T N 22/1, f. 45.", "text": "Taxe et partage des biens de feu Barth\u00e9l\u00e9my Uffembort. \u2014 A Marguerite Uffembort revient : domus antiqua Balthasari Uffembord (S 71) sita in quarto Sittae. \u2014 E, m. de Balthasar Chappel (S 69-70) ; S et O, iter ; N, torcular sequens. Voir aussi ci-dessus S 69, III."}, {"date": "1699-05-17T00:00:00", "cote_type": "A", "cote": "A T N 24/7, f. 10.", "text": "Antoine de Torrente, tuteur de Marie-Marguerite, fille de Marc Wolff / Pierre Fimalo. \u2014 une maison \u00e0 Sion, quartier de Sitta. \u2014 E, domum reverendi domini Chappel (S 69-70) ; le notaire n'indique pas d'autres confins."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 87 (46). Grand-Pont 2. \u2014 D 1768, 217 ; DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n<> 12. \u2014 Etat : B. Avant la construction du b\u00e2timent actuel (1753-1756) la maison S 71 occupait la partie orientale de la parcelle II, 87. La partie occidentale \u00e9tait occup\u00e9e par une ruelle et par l'extr\u00e9mit\u00e9 de P 101 (qui enjambait la Sionne).", "cadastre": [46, 1753, 1756]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361236288888117, 46.232943450599315], [7.361309984299439, 46.23290647927588], [7.361270391218883, 46.23287914844659], [7.361248196923486, 46.23289238992023], [7.361219621768162, 46.2328726236613], [7.361181394433356, 46.232889163204206], [7.36119111456102, 46.23289505467357], [7.361236288888117, 46.232943450599315]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 71, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Uffembort", "start_year": 1643, "end_year": 1661}, {"name": "Piamont", "start_year": 1662, "end_year": 1662}, {"name": "Wolff", "start_year": 1663, "end_year": 1663}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1664, "end_year": 1675}, {"name": "Wolff", "start_year": 1675, "end_year": 1732}, {"name": "Fraceboux", "start_year": 1733, "end_year": 1738}, {"name": "Andeneggen", "start_year": 1739, "end_year": 1752}, {"name": "Mabillard", "start_year": 1753, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo veteri quondam 232 castellani Uffembortt (Petrus Carten cum uxore et filia)."}], [{"date": "1661-08-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Uffembort (Stephanus Chalame)."}, {"date": "1662-04-21T00:00:00", "text": "in domo Piamont (Stephanus Chalame)."}], [{"date": "1663-12-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis Marci Wolff (relicta Theoduli Rey)."}, {"date": "1664-11-21T00:00:00", "text": "in domo Margarethae de Torrente (relicta Theoduli Rey)."}], [{"date": "1674-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam Margarethae de Torrente (relicta Michaelis Besse)."}, {"date": "1675-11-21T00:00:00", "text": "in domo Mariae Catherinae Wolff filiae nobilis Marci Wolff (relicta Michaelis Besse)."}], [{"date": "1700-12-21T00:00:00", "text": "d. nobilis Catharinae Wolff (Laurentius et Petrus Fismalo)."}], [{"date": "1725-05-21T00:00:00", "text": "d. heredum quondam Catherinae Wolff vel Uffembort."}], [{"date": "1738-06-21T00:00:00", "text": "d. Caroli Fraceboux (relicta Matthiae Andeneggen)."}, {"date": "1739-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Andeneggen."}], [{"date": "1748-05-21T00:00:00", "text": "d. Andeneggen alias Uffenbort (relicta hospitallarii Andreggen)."}], [{"date": "1751-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Andeneggen, clausa est."}], [{"date": "1753-06-21T00:00:00", "text": "d. hospitis Mabillard reaedificatur."}, {"date": "1755-06-21T00:00:00", "text": "domi novae Mabillard necdum habitata."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1658-07-03T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "A T N 22/1, f. 45.", "text": "Taxe et partage des biens de feu Barth\u00e9l\u00e9my Uffembort. \u2014 A Marguerite Uffembort revient : domus antiqua Balthasari Uffembord (S 71) sita in quarto Sittae. \u2014 E, m. de Balthasar Chappel (S 69-70) ; S et O, iter ; N, torcular sequens. Voir aussi ci-dessus S 69, III."}, {"date": "1699-05-17T00:00:00", "cote_type": "A", "cote": "A T N 24/7, f. 10.", "text": "Antoine de Torrente, tuteur de Marie-Marguerite, fille de Marc Wolff / Pierre Fimalo. \u2014 une maison \u00e0 Sion, quartier de Sitta. \u2014 E, domum reverendi domini Chappel (S 69-70) ; le notaire n'indique pas d'autres confins."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 87 (46). Grand-Pont 2. \u2014 D 1768, 217 ; DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n<> 12. \u2014 Etat : B. Avant la construction du b\u00e2timent actuel (1753-1756) la maison S 71 occupait la partie orientale de la parcelle II, 87. La partie occidentale \u00e9tait occup\u00e9e par une ruelle et par l'extr\u00e9mit\u00e9 de P 101 (qui enjambait la Sionne).", "cadastre": [46, 1753, 1756]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361309984299439, 46.23290647927588], [7.361315209954416, 46.23291131639782], [7.361378222140103, 46.23289356815323], [7.361341793307544, 46.23286139315028], [7.361283690535971, 46.23288832887457], [7.361309984299439, 46.23290647927588]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 76}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3609132, 46.2329259], [7.361006781909287, 46.232859357715256], [7.361042972141042, 46.23288359429747], [7.361095815876816, 46.23283729313348], [7.361105693224328, 46.23284327990107], [7.361116119743939, 46.232832921170285], [7.361051816505746, 46.232789287955214], [7.361039568269899, 46.232807080144184], [7.360954443030768, 46.23288206144864], [7.3609132, 46.2329259]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 75}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361051816505746, 46.232789287955214], [7.361116119743939, 46.232832921170285], [7.361143678274596, 46.23281809435351], [7.36107386333027, 46.23276514140381], [7.361051816505746, 46.232789287955214]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 74}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361143678274596, 46.23281809435351], [7.361116119743939, 46.232832921170285], [7.361105693224328, 46.23284327990107], [7.361181394433356, 46.232889163204206], [7.361219621768162, 46.2328726236613], [7.361143678274596, 46.23281809435351]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 69, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Uffembort, y c. S 70", "start_year": 1627, "end_year": 1635}, {"name": "Chappel (Uffembort), y c. S 70", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Chappel, y c. S 70", "start_year": 1639, "end_year": 1722}, {"name": "Fromentin alias Chappel, y c. S 70", "start_year": 1723, "end_year": 1723}, {"name": "", "start_year": 1735, "end_year": 1735}, {"name": "Bonvin alias Chappel, y c. S 70", "start_year": 1735, "end_year": 1735}, {"name": "Fromentin alias Chappel, y c. S 70", "start_year": 1736, "end_year": 1736}, {"name": "", "start_year": 1744, "end_year": 1744}, {"name": "Chappel, y c. S 70", "start_year": 1745, "end_year": 1758}, {"name": "Chappel", "start_year": 1758, "end_year": 1765}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1765, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1722-12-21T00:00:00", "text": "d. Chappel nunc Fromentin."}], [{"date": "1735-05-21T00:00:00", "text": "d. Fromentin alias Chappel (Joannes Petrus Bonvin)."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. sindici Bonvin alias Chappel (Joannes Petrus Bonvin)."}, {"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. Fromentin alias Chapel (Joannes Petrus Bonvin)."}], [{"date": "1765-05-21T00:00:00", "text": "d. Chappel (Carolus Antonius Bonvin, ibidem mag. Carolus Creda)."}], [{"date": "1765-11-21T00:00:00", "text": "d. Caroli Antonii Bonvin (ibidem mag. Creda)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1637-09-24T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/42/4.", "text": "Balthasar Uffembort / Jean Waldin. \u2014 une cave subtus domum paternam dicti venditoris et Marci Uffembort fratris (sous S 69-70). \u2014 E, cellare honesti viri Marci Uffembort sui fratris (partie de S 69-70) ; O, cave de Barth\u00e9l\u00e9my Uffembort, fr\u00e8re du vendeur (S 71) ; S, carreriam et plateas domini emptoris (d\u00e9p. de G 1) ; N, torcular novum praememorati domini Bartholomei Uffembort (d\u00e9p. de S 71)."}, {"date": "1639-04-11T00:00:00", "cote_type": "D", "cote": "A T N 15/10, f. 70.", "text": "Balthasar Chappell / Jean Udret. \u2014 sa maison \u00e0 Sion (S 69) subtus domum seu aedificia heredum quondam honesti Marci Uffembort (S 70). \u2014 E, m. de Marie de Platea, femme de Jean-Antoine Preux (S 38) ; O, domum antiquam quondam providi castellani Bartholomei Uffembort (S 71) ; S, carreriam publicam tendentem versus Lombardi ; N, bastimenta heredum quondam Jacobi de Weyrin (S 49 A) et Melchioris Darbellay (S 49 B)."}, {"date": "1660-08-30T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN, 21/2, f. 67.", "text": "Barth\u00e9l\u00e9my Waldin, tuteur des enfants de Nicolas de Torrente / Fran\u00e7oise Beboy, veuve de Balthasar Chappell. \u2014 une cave sous la maison dudit Balthasar Chappell. \u2014 E, cellam dictorum heredum (p. de S 69231 70) ; S, iter tendens versus quarterium de Lombardi ; O, cellam modestae Margarethae de Torrente uxoris nobilis Marci Wolff (S 71) ; N, quoddam casale."}, {"date": "1649-07-27T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "A T / 701.", "text": "Convention entre Marguerite Uffembort, fille de feu Barth\u00e9l\u00e9my, femme de Pierre de Torrente / et Balthasar Chappel. \u2014 pro maiori commodo et utilitate eorum domuum simul iunctarum, sitarum in civitate sedunensi in quarto de Citta... ; Marguerite (S 71) consent \u00e0 ce que Chappel (S 69-70) fasse deux fen\u00eatres \u00e0 l'ouest donnant sur la cour Uffembort. Elle s'engage \u00e0 ne rien construire qui puisse \u00f4ter la lumi\u00e8re \u00e0 ces fen\u00eatres."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 69-70 : II, 88 et 89 (45). R. de la Lombardie 3. \u2014 D 1768, 213 et 215. \u2014 Etat : B. S 70 est principalement un \u00e9tage sur S 69. La platea gallinaria de D 1768, 214 para\u00eet correspondre \u00e0 la parcelle II, 84.", "cadastre": [45]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361131233204144, 46.23280865507177], [7.361219858790911, 46.23274940228506], [7.361178941341771, 46.23271622645304], [7.361066250662174, 46.23276169821767], [7.36107386333027, 46.23276514140381], [7.361131233204144, 46.23280865507177]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 70, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "69", "start_year": 1627, "end_year": 1758}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1758, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 69}, "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 69}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 69}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361219858790911, 46.23274940228506], [7.361131233204144, 46.232808655071764], [7.361143678274596, 46.23281809435351], [7.361219621768162, 46.2328726236613], [7.361248196923486, 46.23289238992023], [7.361270391218883, 46.23287914844659], [7.361283690535971, 46.23288832887456], [7.361341793307544, 46.23286139315028], [7.361219858790911, 46.23274940228506]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 73}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361060530616684, 46.23301603532435], [7.361074964388537, 46.23302195208461], [7.361097090438803, 46.23301485943602], [7.361117597509779, 46.23302979132676], [7.361128390705031, 46.233024938462734], [7.361185054980102, 46.233061521581085], [7.361292763741961, 46.23301785387463], [7.3612692, 46.23299529999997], [7.361227953358727, 46.23294689301191], [7.361060530616684, 46.23301603532435]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 81}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361292763741961, 46.23301785387463], [7.361185054980102, 46.233061521581085], [7.36115702087319, 46.233043422437014], [7.361114359551206, 46.233076080162206], [7.361121375128119, 46.23308653247447], [7.361085217924027, 46.23311826269602], [7.361104106015716, 46.23313095477946], [7.361121914787881, 46.2331275951106], [7.361144580497908, 46.23313394115164], [7.361351809846735, 46.233061521581085], [7.361316564433002, 46.23303349978269], [7.361297131122313, 46.23302203408186], [7.361292763741961, 46.23301785387463]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 84}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361085217924027, 46.23311826269602], [7.361121375128119, 46.23308653247447], [7.361114359551206, 46.233076080162206], [7.361083059284978, 46.23305853520499], [7.361070647110435, 46.23307010741145], [7.36104150548326, 46.23306674773887], [7.360994555083916, 46.233107063796396], [7.361073345409252, 46.23311826269602], [7.36108397937476, 46.2331062847983], [7.361089213478285, 46.23310829622357], [7.361081071539469, 46.233117548778935], [7.361085217924027, 46.23311826269602]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 82}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361128390705031, 46.233024938462734], [7.361117597509779, 46.23302979132676], [7.361092166909516, 46.23304464516934], [7.361124959195101, 46.23306796601655], [7.36115702087319, 46.233043422437014], [7.361128390705031, 46.233024938462734]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 80}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36104150548326, 46.23306674773887], [7.361070647110435, 46.23307010741145], [7.361083059284978, 46.23305853520499], [7.361097682213127, 46.23304856748134], [7.361092166909516, 46.23304464516934], [7.361073615775764, 46.23303768788904], [7.36104150548326, 46.23306674773887]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 30, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Chufferel", "start_year": 1623, "end_year": 1623}, {"name": "Borserii, Chufferel", "start_year": 1627, "end_year": 1635}, {"name": "Bardel", "start_year": 1638, "end_year": 1641}, {"name": "Borserii", "start_year": 1643, "end_year": 1643}, {"name": "Provence", "start_year": 1644, "end_year": 1681}, {"name": "Grange", "start_year": 1682, "end_year": 1751}, {"name": "Parcet (Grange)", "start_year": 1752, "end_year": 1767}, {"name": "Grange", "start_year": 1768, "end_year": 1792}, {"name": "Parcet", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo Johannis Borserii (Elisabetha, uxor Abrahami Isoz...)."}, {"date": "1644-06-21T00:00:00", "text": "in domo Hilteprandi Provenci (... ibidem Abrahamus Isoz)."}], [{"date": "1647-07-21T00:00:00", "text": "in domo quondam castellani Chufferel degit mag. Michael Maick, murarius."}, {"date": "1649-06-21T00:00:00", "text": "in domo Hilteprandi Provence (mag. Michael Meg)."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Grange (Laurentius Parcet)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Parcett (Laurentius Parcett)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 94 (408). R. des Ch\u00e2teaux 3. \u2014 D 1768, 194. \u2014 Etat: B. Voir aussi S 26, IV.", "cadastre": [408]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361297578977905, 46.233141116436904], [7.361389432811111, 46.23312218901574], [7.361369600455457, 46.233087892624084], [7.3612669, 46.23311889999999], [7.361297578977905, 46.233141116436904]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 29, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "28", "start_year": 1623, "end_year": 1768}, {"name": "Bonvin (Syndic)", "start_year": 1770, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 28}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 26}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361297578977905, 46.233141116436904], [7.361342327891587, 46.23317352171866], [7.361426273003094, 46.23313318621615], [7.361421858483584, 46.23312809682175], [7.361414206649766, 46.23312443245751], [7.361405671912045, 46.233122600275294], [7.361394488462619, 46.2331228038511], [7.361389432811111, 46.23312218901574], [7.361297578977905, 46.233141116436904]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 28, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Burnier (Schalbetter), y c. S 29", "start_year": 1623, "end_year": 1632}, {"name": "Dalmeri, y c. S 29", "start_year": 1632, "end_year": 1632}, {"name": "Theiler, y c. S 29", "start_year": 1634, "end_year": 1674}, {"name": "Burnier, y c. S 29", "start_year": 1677, "end_year": 1701}, {"name": "Grange, y c. S 29", "start_year": 1703, "end_year": 1751}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1752, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum P\u00e9tri Burnier (mag. Uldricus Steyner cum relicta P\u00e9tri Steyner sui olim fratris ; mag. Hansz K\u00f6nig, barbitonsor, in eadem domo heredum P\u00e9tri Burnier) (S 28 et 29)."}], [{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum quondam modestae Anniliae Schalbetter, relictae honorabilis quondam P\u00e9tri Burnier (habitat mag. Hercules Zum Brunnen, barbitonsor...)."}], [{"date": "1632-05-21T00:00:00", "text": "domum egregii Dalmeri (habitat Wolfgangus Dietrich, barbitonsor...)."}], [{"date": "1660-04-21T00:00:00", "text": "Joannes Theiler, ibidem pharmacopola Burnier."}], [{"date": "1676-05-21T00:00:00", "text": "Joannes Theiler, ibidem discretus Joannes, filius Josephi Br\u00fcnier."}], [{"date": "1677-05-21T00:00:00", "text": "In domo Joannis Burnier saltheri, illorum (ibidem Joannes Theiler cum filio)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 26}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361342327891587, 46.23317352171866], [7.361406340853422, 46.23321987718087], [7.361510148873787, 46.233143161427776], [7.361478658634613, 46.23311690015244], [7.361426273003094, 46.23313318621615], [7.361342327891587, 46.23317352171866]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 14, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "15", "start_year": 1610, "end_year": 1735}, {"name": "Andenmatten", "start_year": 1735, "end_year": 1762}, {"name": "De Kalbermatten", "start_year": 1763, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 15}, "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 15}, "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 14-15 : I, 18 (326). R. des Ch\u00e2teaux 16. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 (peut-\u00eatre partiellement), occup\u00e9e \u00e9pisodiquement jusqu'en 1795. \u2014 Etat : B. Le b\u00e2timent est appel\u00e9 Maison de Mr. VEv\u00eaque sur le plan de 1813. La distinction entre S 14 et 15 ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude. Il s'agit sans doute de parts de maison ou d'\u00e9tages.", "cadastre": [326]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361406340853422, 46.23321987718087], [7.361442, 46.23324569999998], [7.3615, 46.2332016], [7.361463596106302, 46.23317756466539], [7.361406340853422, 46.23321987718087]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 15, "dubuis_lugon_I": [{"name": "In Albon", "start_year": 1610, "end_year": 1733}, {"name": "Delavallaz", "start_year": 1735, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1732-06-21T00:00:00", "text": "d. Florentini In Albon, serratur."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. Florentini In Albon (dorn, castellanus Delavalla)."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. domini castellani De Lavallaz."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1739-12-18T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "ACS, th. 62/133.", "text": "Reconnaissance par le syndic Dufay Delavalla d'une cession d'un bout de rocher ...infra domum ad Omnes Ventos (S 18) dicta, quod [le rocher] tangit ab ortu, meridie et occasu rupem seu terram incultam et jurisdictionem dicti Venerabilis Capituli et a septentrione grangias meas domui meae (S 15) contiguas, quod spatium demissi petii ad ampliationem aedificiorum meorum..."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 14}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361463596106302, 46.23317756466539], [7.3615, 46.2332016], [7.361538396661101, 46.23318625301146], [7.361615546502099, 46.23315541652234], [7.361588523545186, 46.233127546264654], [7.361535574858298, 46.23315945524442], [7.361510148873787, 46.233143161427755], [7.361463596106302, 46.23317756466539]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 16, "dubuis_lugon_I": [{"name": "peut-\u00eatre Lagger", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "De Montheys (Zwallen)", "start_year": 1632, "end_year": 1647}, {"name": "Mense \u00e9piscopale (Zwallen)", "start_year": 1648, "end_year": 1659}, {"name": "Huotter", "start_year": 1660, "end_year": 1661}, {"name": "Domuncula castri", "start_year": 1662, "end_year": 1696}, {"name": "Tennen", "start_year": 1699, "end_year": 1717}, {"name": "Bacher", "start_year": 1717, "end_year": 1745}, {"name": "Blatter", "start_year": 1745, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1639-11-21T00:00:00", "text": "domum nobilium a Montheis seneschallorum inhabitat Theodulus In der Bynen cum uxore, janitor castri. 18"}], [{"date": "1659-06-21T00:00:00", "text": "in parva domo mensae episcopalis (relicta Christiani Zvallen)."}], [{"date": "1661-08-21T00:00:00", "text": "Theodulus Huotter, colonus Reverendissimi."}, {"date": "1662-04-21T00:00:00", "text": "in domo Reverendissimi (Theodulus Huetter)."}], [{"date": "1690-05-21T00:00:00", "text": "in domuncula castri (Mathias Gillig)."}, {"date": "1691-11-21T00:00:00", "text": "d. heredum Illustrissimi domini piae memoriae (Mathias Gillig). 1699 : domuncula Sebastiani Tennen minatur ruinam."}], [{"date": "1745-11-21T00:00:00", "text": "d. reverendi Bacher nunc domini capitanei Blatter."}], [{"date": "1747-06-21T00:00:00", "text": "d. domini capitanei Blatter alias Bacher. Entre d\u00e9c. 1747 et juin 1749 la maison n'appara\u00eet pas."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Reverendissimi noviter aedificata."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1656-04-01T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "De Kalb.-de Riedm., R 2/p. 33.", "text": "Copie de la main du recteur Jean-Jacques de Riedmatten. Jean et Fran\u00e7ois de Montheys / Adrien [IV] de Riedmatten, \u00e9v\u00eaque de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, jardin de Jean Rotten, bailli ; S, viam publicam tendentem ad Valleriam ; N et O, platteas castri episcopalis Maioriae. N. B. ... de hac predicta domo duo tertia pervenerunt domino patri meo et una tertia dominis amittis sui ; per diuturnas admodiationes destructa fuerat ; tandem ab omnibus partibus consortibus vendita vilesimo pretio magistro Sebastiano Tennien, incolae lignario ; ab eius morte eiusdem heredes vendiderunt 1717 Reverendo domino Stephano Petro Bacher, professore grammaticae Seduni, ... et ille vendidit R\u00eaverendissimo Episcopo Blatter qui omnia de novo aedificavit."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 32 (292 sud-ouest). R. des Ch\u00e2teaux 23. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau en juin 1794. \u2014 Etat : A (avec sur\u00e9l\u00e9vation tardive).", "cadastre": [292]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361510148873787, 46.233143161427755], [7.361535574858298, 46.23315945524442], [7.361588523545186, 46.23312754626464], [7.361566862718732, 46.233106181111324], [7.361510148873787, 46.233143161427755]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 13, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "12", "start_year": 1626, "end_year": 1708}, {"name": "Ziner, Zur Zinne", "start_year": 1709, "end_year": 1719}, {"name": "Beytrison", "start_year": 1721, "end_year": 1741}, {"name": "Mourat", "start_year": 1741, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. Benedicti Beytrison nunc Josephi Moura hospitalarii, serrata."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 12}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 12}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3615, 46.2332016], [7.361442, 46.23324569999998], [7.361473215631513, 46.23327727809348], [7.361473713262961, 46.23328794902232], [7.36149411615223, 46.23330034106609], [7.361568263237623, 46.23321049868521], [7.361538396661101, 46.23318625301143], [7.3615, 46.2332016]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 12, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. De Riedmatten, y c. S 13", "start_year": 1626, "end_year": 1627}, {"name": "Niclas, y c. S 13", "start_year": 1632, "end_year": 1643}, {"name": "Les Bourgeois (Maison des Ecoles)", "start_year": 1644, "end_year": 1708}, {"name": "Weber", "start_year": 1709, "end_year": 1755}, {"name": "Blatter", "start_year": 1755, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1644-10-21T00:00:00", "text": "in domo MM. DD. CC. SS. a Salthero Petro Niclas empta habitat relicta mag. Georgii Syber..."}], [{"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. scholarum (Jacobus Weber, ibidem Carolus Bilger, Fridericus Hel208 ler)."}, {"date": "1709-01-21T00:00:00", "text": "d. Jacobi Weber (Jacobus Weber, ibidem Carolus Bilger)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1644-03-21T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/63 ; ABS, tir. 242/42/5, f. 19.", "text": "Pierre Niclas / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta avec jardin derri\u00e8re contre le rocher. \u2014 E, m. et jardin des enfants de Nicolas Bonvin (S 10 et 11) et le rocher ; O, jardin d'Hildebrand Roten et rocher ; S, carreriam tendentem a civitate ad Valleriam ; N, summitatem seu verticem saxi turris pulvericiae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 12-13 : I, 27 (11549 ouest et nord). R. des Ch\u00e2teaux 27*. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 ; S 12 est r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e d\u00e8s juin 1795, tandis que S 13 est encore vide en 1797. \u2014 Etat : B. La distinction entre S 12 et 13 ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude. Il s'agit sans doute de parts de maison ou d'\u00e9tages.", "cadastre": [11549]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361507781048183, 46.23328378362542], [7.361542160761546, 46.233309602620864], [7.3616065245704, 46.233239388522286], [7.361559660227757, 46.23322092276922], [7.361507781048183, 46.23328378362542]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 10, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bonvin, y c. S 11", "start_year": 1623, "end_year": 1696}, {"name": "Lengen, y c. S i l", "start_year": 1697, "end_year": 1732}, {"name": "Lengen", "start_year": 1733, "end_year": 1743}, {"name": "Antamatten, Tamatter", "start_year": 1743, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-05-21T00:00:00", "text": "in domo decani Valeriae interdum moratur eiusdem filius, cum uxore, non receptus."}], [{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo r\u00eaverendi domini P\u00e9tri Bonivini decani Valeriae et prioris de Ayent, Nicolaus Bonivini eius filius, cum uxore et ancilla."}], [{"date": "1732-01-21T00:00:00", "text": "d. Lengen (liberi Lengen, ibidem Andreas Straub, ibidem liberi Plagnon) (S 10 et 11)."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. Lengen (fratres Lengen, Joseph Tribun) (S 10) ; d. Straub (Andreas Straub) (S 11)."}], [{"date": "1743-12-21T00:00:00", "text": "d. Lengen nunc P\u00e9tri Tanmatter (Alexander Lengen, ibidem Petrus Tanmatter)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1710-02-23T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Tor.-de Riedm., Pg202.", "text": "Jean Lengen / Jean Lagger junior, sartor et aedituus Valleriae. \u2014 unam grangiam cum stabulo subsito et dicti venditoris domui (S 10 et 11) contiguo et adjacente. \u2014 E, domum praebendae Sancti Silvestri (S 7) et berculas prefati domini venditoris (d\u00e9p. de S 10 et 11) ; S, carreriam publicam tendentem Seduno ad Valleriam ; O, introitum dictae domus (S 10 et 11) ; N, berculam et curtile saepefati venditoris (d\u00e9p. de S 10 et 11)."}, {"date": "1730-12-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN, 37/2, f. 62.", "text": "Jean-Emmanuel et Jean-Alexandre Lengen, fr\u00e8res germains / Bernard Lagger. \u2014 une cave \u00e0 vin unacum pomario sive crotton, sise \u00e0 Sion, quartier de Sitta, a Castro Maioriae superius a sinistris ascendens per iter tendens ad campum putei, sub domo 207 quondam eorum patris (S 10 et 11) quae nunc in parte est honesti magistri Andreae Straub jure emptionis (Sil). \u2014 E, officina d'Andr\u00e9 Straub ; S, viam publicam tendentem ab agro putei deorsum versus civitatem ; O, domum sive aedificia honesti Benedicti Beytrison (S 13) ; N, hortulum Claudii Granges."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 10-11 : I, 26 et prob. 24 ouest (11549 sud-est et prob. 294). R. des Ch\u00e2teaux 27* et 29. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s janvier 1792 (S 11) et d\u00e9c. 1793 (S 10). \u2014 Etat : B.", "cadastre": [11549, 294]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361542160761546, 46.233309602620864], [7.361513461390238, 46.23334144857354], [7.361581622397102, 46.233381566175964], [7.361706533350805, 46.23326308275597], [7.361655164536086, 46.23324425632239], [7.361645598078985, 46.2332545959318], [7.361602518412483, 46.233243758818894], [7.361542160761546, 46.233309602620864]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 190}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360684058690955, 46.232625461560154], [7.360506867845166, 46.23264096287988], [7.360490991518135, 46.232646302136594], [7.3604859, 46.232851], [7.3605261, 46.23285650000001], [7.36062540746464, 46.232762810002576], [7.360685967920661, 46.232716589971425], [7.360671267856064, 46.23270676329319], [7.360684058690955, 46.232625461560154]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 177}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3596807, 46.2328476], [7.359612107491112, 46.2329474394006], [7.359845839151096, 46.23301658449388], [7.3599042, 46.23291840000001], [7.3596807, 46.2328476]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 298}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359616796780656, 46.23275117079282], [7.359740933553478, 46.232664717389696], [7.359667464851196, 46.232623827219186], [7.359581329131278, 46.23268691489811], [7.359616796780656, 46.23275117079282]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 295}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359664086979827, 46.2325969565191], [7.359863381390616, 46.23265653935804], [7.359906449250576, 46.23263667841892], [7.359842269694559, 46.23255314556685], [7.359832136080449, 46.23255489800561], [7.359811868852235, 46.23253036385787], [7.359664086979827, 46.2325969565191]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 178}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359612107491112, 46.2329474394006], [7.359580316479063, 46.23299581799391], [7.359682162644806, 46.23302720053095], [7.35966919842307, 46.23305602528098], [7.359744205705958, 46.233075241772575], [7.359794685095742, 46.23300145154104], [7.359612107491112, 46.2329474394006]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 176}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359784090262012, 46.2330169389638], [7.359744205705958, 46.233075241772575], [7.35966919842307, 46.23305602528098], [7.359682162644806, 46.23302720053095], [7.359580316479063, 46.23299581799391], [7.3594747, 46.233173499999985], [7.359665324800008, 46.233234507180754], [7.359710869135787, 46.23318157290456], [7.359726630316231, 46.23318444960603], [7.359837525150349, 46.23303057169826], [7.359784090262012, 46.2330169389638]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 190}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3602501, 46.2330282], [7.360194622288446, 46.233132478639085], [7.360351932687097, 46.233169270643586], [7.36051919402454, 46.2331915439158], [7.3605277, 46.2331299], [7.3605221, 46.2331103], [7.3602501, 46.2330282]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 189}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360351932687097, 46.233169270643586], [7.360343, 46.2332284], [7.3605103, 46.233256], [7.36051919402454, 46.2331915439158], [7.360351932687097, 46.233169270643586]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 187}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36029600304883, 46.23330853296101], [7.360470886369745, 46.233338684857976], [7.360522353533261, 46.23333977468527], [7.360524979408948, 46.23326857259013], [7.36033539118417, 46.23325186188093], [7.360331714958207, 46.233280923980594], [7.360305456201311, 46.23328056070446], [7.36029600304883, 46.23330853296101]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 186}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360470886369745, 46.233338684857976], [7.36029600304883, 46.23330853296101], [7.360255564563211, 46.23334667692427], [7.360449354189094, 46.23341424616552], [7.36046038286699, 46.23340770721033], [7.360470886369745, 46.233338684857976]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 185}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360449354189094, 46.23341424616552], [7.360368207406703, 46.23338595247058], [7.3603053, 46.233461], [7.3604698, 46.2335222], [7.360483512760049, 46.233425882248746], [7.360449354189094, 46.23341424616552]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": null}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3603053, 46.233461], [7.360368207406703, 46.23338595247058], [7.360314799875058, 46.23336733069647], [7.360264709573658, 46.23344477483589], [7.3603053, 46.233461]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 184}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360314799875058, 46.23336733069647], [7.360255564563211, 46.23334667692427], [7.360184371069422, 46.233412661204525], [7.360264709573658, 46.23344477483589], [7.360314799875058, 46.23336733069647]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 188}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36029600304883, 46.23330853296101], [7.360305456201311, 46.23328056070446], [7.360331714958207, 46.233280923980594], [7.36033539118417, 46.23325186188093], [7.360311007688878, 46.23324954578834], [7.360304499253083, 46.23325842274259], [7.360284273346594, 46.233252169066716], [7.36028754925294, 46.23324423798347], [7.360235680735795, 46.233228753484305], [7.360211657422592, 46.23327596230955], [7.360246600423616, 46.23328880310301], [7.360253698220697, 46.233280494354645], [7.360281539556888, 46.23328973780886], [7.360273151104377, 46.2333011789378], [7.36029600304883, 46.23330853296101]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 183}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360184371069422, 46.233412661204525], [7.36029600304883, 46.23330853296101], [7.360273151104377, 46.2333011789378], [7.360281539556888, 46.23328973780886], [7.360253698220697, 46.233280494354645], [7.360246600423616, 46.23328880310301], [7.360211657422592, 46.23327596230955], [7.360235680735795, 46.233228753484305], [7.360283262936623, 46.23315321005691], [7.360194622288446, 46.23313247863907], [7.3601479, 46.2332203], [7.3600698, 46.233361], [7.360184371069422, 46.233412661204525]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 191}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360343, 46.2332284], [7.360351932687097, 46.233169270643586], [7.360283262936623, 46.23315321005691], [7.360235680735795, 46.233228753484305], [7.36028754925294, 46.23324423798347], [7.360284273346594, 46.233252169066716], [7.360304499253083, 46.23325842274259], [7.360311007688878, 46.23324954578834], [7.360315659827686, 46.23323378766493], [7.360341113743763, 46.233236396123374], [7.360343, 46.2332284]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 90}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3605621, 46.2338786], [7.3607616, 46.2338903], [7.36078, 46.2337397], [7.3607366, 46.2337372], [7.3607444, 46.2336733], [7.3605883, 46.2336642], [7.3605621, 46.2338786]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 170}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358327607462014, 46.23326231000337], [7.358521507462216, 46.23330661000328], [7.358577247977651, 46.2331889614215], [7.358564245263749, 46.233184052703955], [7.358577139433187, 46.233150031134315], [7.358514111487165, 46.23314027283626], [7.358514104024922, 46.23314026283303], [7.358573017440071, 46.23300974041979], [7.358461807462222, 46.232986710003175], [7.358327607462014, 46.23326231000337]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 169}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358573024902411, 46.233009750422966], [7.358514118949407, 46.23314028283949], [7.358594407462329, 46.23315271000323], [7.358918071850781, 46.23320757245105], [7.358969595197165, 46.23309183628924], [7.358573024902411, 46.233009750422966]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 168}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358969602659918, 46.23309184629237], [7.358930470298655, 46.23317977557359], [7.358969859793627, 46.2331872285863], [7.358957944690544, 46.23321554046918], [7.359027541894355, 46.23323351685545], [7.359031510007513, 46.23322152675403], [7.359089830227007, 46.23311672591221], [7.358969602659918, 46.23309184629237]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 167}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359027549357144, 46.233233526858605], [7.359110767656417, 46.23325501331448], [7.359167356586878, 46.233132774415424], [7.359089837689893, 46.23311673591528], [7.359031517470308, 46.233221536757156], [7.359027549357144, 46.233233526858605]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 166}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359167364049839, 46.23313278441854], [7.359110775119293, 46.233255023317625], [7.35918954421853, 46.233275360513424], [7.359247651391589, 46.23314939594015], [7.359167364049839, 46.23313278441854]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 158}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359247658854631, 46.23314940594322], [7.359189551681483, 46.23327537051658], [7.359330307463106, 46.23331171000312], [7.359412007463219, 46.23318341000301], [7.359247658854631, 46.23314940594322]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 165}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359027556819931, 46.233233536861775], [7.358973127246225, 46.233219462003305], [7.35895457948801, 46.23327147229203], [7.359041824007235, 46.2333090537963], [7.359070629613673, 46.233254702800465], [7.359022616121906, 46.23324418273386], [7.359027556819931, 46.233233536861775]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 164}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358973134708957, 46.23321947200647], [7.358935358246021, 46.23321050207041], [7.358931994036156, 46.2332175289819], [7.358902855631271, 46.23321563570684], [7.358887675409076, 46.23326281115777], [7.358954586950709, 46.23327148229523], [7.358973134708957, 46.23321947200647]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 163}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358887682871707, 46.23326282116096], [7.35890593111953, 46.23320553204228], [7.358840279399263, 46.233199862241584], [7.358811041495851, 46.23326500336549], [7.358882251673012, 46.23328115750848], [7.358887682871707, 46.23326282116096]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 160}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358896, 46.2333696], [7.35899, 46.2334018], [7.359151, 46.2334356], [7.3591985, 46.233361], [7.3589413, 46.2332757], [7.358896, 46.2333696]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 161}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3586579, 46.2335054], [7.3590582, 46.2336257], [7.3591159, 46.2336431], [7.3591773, 46.2336225], [7.359205, 46.2335842], [7.3591838, 46.233535], [7.3591413, 46.2335236], [7.3591684, 46.2334803], [7.3589721, 46.2334228], [7.35894, 46.2334736], [7.3587195, 46.2334074], [7.3586579, 46.2335054]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 178}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360644707464057, 46.23562051000395], [7.360893275756753, 46.23562677313445], [7.360912086478876, 46.23556300624646], [7.360840209191411, 46.23556194512695], [7.360849001921313, 46.23552690146999], [7.360805780981855, 46.235524512224515], [7.360806777689145, 46.23550698802733], [7.360762098790778, 46.23550527178298], [7.360760193230177, 46.235479657149746], [7.360621508052042, 46.235482999817], [7.360644707464057, 46.23562051000395]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 177}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360621515516098, 46.23548300982089], [7.360708933765583, 46.23548091302131], [7.360708973745903, 46.235433809266205], [7.36061365742898, 46.23543647813728], [7.360621515516098, 46.23548300982089]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 179}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360708981210065, 46.23543381927006], [7.36070894122974, 46.23548092302519], [7.360760200694392, 46.235479667153626], [7.360762106254986, 46.23550528178686], [7.360806785153402, 46.235506998031184], [7.360805788446107, 46.23552452222841], [7.360849009385615, 46.235526911473876], [7.360867965013951, 46.235475505118444], [7.360887940304544, 46.23547578057317], [7.360890640636663, 46.23543288977105], [7.360778323563399, 46.23543359611437], [7.360778676597649, 46.23545007342772], [7.360743249206412, 46.23544926409146], [7.360742140489763, 46.23543409395442], [7.360708981210065, 46.23543381927006]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 180}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360887947768901, 46.235475790577], [7.360867972478279, 46.23547551512228], [7.360849016849914, 46.23552692147777], [7.360840216655697, 46.23556195513087], [7.360912093943237, 46.235563016250346], [7.360961116614459, 46.23543581578024], [7.360890648101027, 46.23543289977487], [7.360887947768901, 46.235475790577]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 148}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360934118663299, 46.235505926924866], [7.360977372901311, 46.23551318807675], [7.361014014255605, 46.23543032588069], [7.360966115981014, 46.2354237331074], [7.360961124078898, 46.23543582578406], [7.360934118663299, 46.235505926924866]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 176}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360613664893038, 46.235436488141175], [7.360708981210065, 46.23543381927006], [7.360742147953965, 46.235434103958276], [7.360778331027641, 46.2354336061182], [7.360864519438409, 46.2354330741544], [7.360842202859268, 46.23530358250057], [7.360733798778654, 46.23530643762456], [7.360591326918753, 46.23530415026066], [7.360613664893038, 46.235436488141175]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 170}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360564273466133, 46.235137705400845], [7.360589407464061, 46.23529281000383], [7.360747631797911, 46.235291441020756], [7.360735036697212, 46.235198246812516], [7.360764434058066, 46.23519826732296], [7.360761007270868, 46.2351763652206], [7.360811158295773, 46.235174600218535], [7.360812050638097, 46.23508856122957], [7.360694135623032, 46.235081819794246], [7.360672443822376, 46.23513430395645], [7.360564273466133, 46.235137705400845]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 173}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360747639262149, 46.23529145102454], [7.360833434187782, 46.235290669159745], [7.360830979076702, 46.23524275924486], [7.360782904969337, 46.23524077599883], [7.36078417317305, 46.23522734541582], [7.360739037464676, 46.235227759045095], [7.360747639262149, 46.23529145102454]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 175}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360739044928915, 46.23522776904887], [7.36078418063734, 46.235227355419525], [7.360795412560392, 46.23522691998038], [7.360790754622013, 46.2351753388356], [7.360761014735143, 46.235176375224334], [7.36076444152234, 46.23519827732669], [7.360735044161454, 46.235198256816275], [7.360739044928915, 46.23522776904887]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 174}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360790762086323, 46.23517534883933], [7.360795420024698, 46.235226929984115], [7.360784188101632, 46.23522736542327], [7.360782912433623, 46.235240786002564], [7.360830986541043, 46.23524276924865], [7.360832015037642, 46.23517408617374], [7.360811165760107, 46.23517461022222], [7.360790762086323, 46.23517534883933]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 168}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360561707464069, 46.23512191000377], [7.360667607464187, 46.23512001000369], [7.360684174413732, 46.23506938435793], [7.360690164064277, 46.23507005947026], [7.360693415433749, 46.23505173978733], [7.360683541908699, 46.235050054546406], [7.360688547042621, 46.23502722102089], [7.360547577247593, 46.235011676550954], [7.360561707464069, 46.23512191000377]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 171}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360707686549451, 46.23508261368784], [7.360812058102447, 46.23508857123325], [7.360816802453436, 46.23505282179308], [7.360716439261436, 46.23504417630275], [7.360707686549451, 46.23508261368784]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 172}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360727054174015, 46.235045109418685], [7.360785792379863, 46.23505016925315], [7.360799505543794, 46.23497292767751], [7.360748944111204, 46.234965873744976], [7.360727054174015, 46.235045109418685]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 159}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360799513008159, 46.2349729376811], [7.360785799844197, 46.23505017925676], [7.360816809917805, 46.235052831796715], [7.360911718078675, 46.235061992529204], [7.360916886509689, 46.23498504146167], [7.360799513008159, 46.2349729376811]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 167}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360547584711668, 46.23501168655464], [7.36068855450685, 46.235027231024624], [7.360695253451506, 46.23500525668551], [7.360720277494512, 46.2350071348918], [7.360725666436894, 46.234989151521916], [7.360711046275199, 46.23498699843393], [7.360714975651968, 46.23497495051309], [7.360539683415163, 46.23495012146598], [7.360547584711668, 46.23501168655464]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 166}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360539690879242, 46.23495013146966], [7.360714983116237, 46.23497496051671], [7.360724016444347, 46.234976457157885], [7.360726543987738, 46.23496698919626], [7.360717753584161, 46.23496643305045], [7.360745407464321, 46.234881610003576], [7.360734707464309, 46.234865810003576], [7.36052410746409, 46.23482871000363], [7.360539690879242, 46.23495013146966]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": null}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360772034233418, 46.23496911302436], [7.360916893974178, 46.23498505146526], [7.360933927195942, 46.23498392976579], [7.360942662781953, 46.23494818125657], [7.360780026814198, 46.23491874114751], [7.360772034233418, 46.23496911302436]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 158}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360780034278548, 46.23491875115108], [7.360942670246478, 46.23494819126012], [7.360961392014326, 46.23489218714233], [7.360792137903061, 46.234860891164374], [7.360780034278548, 46.23491875115108]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 157}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36079214536744, 46.23486090116792], [7.360961399478883, 46.234892197145875], [7.360980905956424, 46.234843684339936], [7.360821606516849, 46.234806520186325], [7.36079214536744, 46.23486090116792]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 165}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360531807464103, 46.234821910003625], [7.360706330622136, 46.23485199195337], [7.360726361692643, 46.23484881702999], [7.360745365134681, 46.23484272201585], [7.360758809181123, 46.234836623120366], [7.360769013506419, 46.23482827154638], [7.360775516225293, 46.23481670250803], [7.360786168927973, 46.2348186388665], [7.360799175749875, 46.23479453632396], [7.360793626604708, 46.234787459714845], [7.360802456430164, 46.23476849806991], [7.360554237656769, 46.2346992047737], [7.360528750638084, 46.23470368777863], [7.360531807464103, 46.234821910003625]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 163}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360554245120921, 46.23469921477726], [7.360735184738497, 46.23474973426801], [7.360758827938967, 46.234706338716514], [7.360595126798605, 46.234661142601254], [7.360554245120921, 46.23469921477726]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 161}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360735192202835, 46.23474974427154], [7.360802463894576, 46.234768508073415], [7.360849981050886, 46.23469168807371], [7.360779179459215, 46.23467191543058], [7.360758835403341, 46.234706348719996], [7.360735192202835, 46.23474974427154]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 162}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360648517003626, 46.23467589897942], [7.360758842867715, 46.23470635872351], [7.360779186923622, 46.23467192543404], [7.360673107464295, 46.23463911000348], [7.360645406248178, 46.2346750401324], [7.360648517003626, 46.23467589897942]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 164}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360645413712434, 46.23467505013595], [7.360656862810992, 46.23466021966416], [7.360615447962677, 46.234647694880664], [7.360595134262809, 46.234661152604794], [7.360645413712434, 46.23467505013595]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 156}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360832017926158, 46.234808965674226], [7.360910125753768, 46.23482718805698], [7.36096377391823, 46.234737464944175], [7.360903526507593, 46.23471174843572], [7.360832017926158, 46.234808965674226]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 155}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360910133218278, 46.234827198060486], [7.360980913421011, 46.234843694343404], [7.361013128855769, 46.234759595269516], [7.360963781382826, 46.23473747494761], [7.360910133218278, 46.234827198060486]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 154}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360980920885603, 46.234843704346915], [7.361071455183501, 46.23486921390782], [7.361104698551561, 46.2347984396324], [7.361035213214786, 46.234766374704186], [7.360989501373119, 46.234841912941675], [7.360980920885603, 46.234843704346915]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 153}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361071462648185, 46.23486922391134], [7.361136411375553, 46.23488774750949], [7.361179393640972, 46.234822842175824], [7.361104706016297, 46.234798449635846], [7.361071462648185, 46.23486922391134]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 152}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361129071440053, 46.23503219810865], [7.36118904509878, 46.235047694462196], [7.361233707898723, 46.234964143753785], [7.361171005872397, 46.234949591738356], [7.361129071440053, 46.23503219810865]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 151}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361129078904769, 46.23503220811222], [7.361119528452992, 46.23503092987178], [7.361099459293197, 46.235079803335516], [7.36113671769907, 46.23508802967673], [7.361162307232052, 46.23504080192643], [7.361129078904769, 46.23503220811222]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 150}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361053291826374, 46.23518171488286], [7.361103868347949, 46.23519120165772], [7.361129252988264, 46.23512910854263], [7.361079163937309, 46.23511894700091], [7.361053291826374, 46.23518171488286]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 149}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360998160927813, 46.23533204183706], [7.361043190110633, 46.23534056650552], [7.361077114825743, 46.23524104790527], [7.361030128871421, 46.23523150268669], [7.360998160927813, 46.23533204183706]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 129}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361222810165967, 46.23483737476548], [7.361307018228112, 46.23485334090684], [7.361377902560577, 46.23475638346874], [7.361334350890144, 46.23473750184633], [7.361222810165967, 46.23483737476548]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 128}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361210023743801, 46.234802438635676], [7.361227541172182, 46.234797029769304], [7.36125260819877, 46.23478676591335], [7.361275262376474, 46.23476846232195], [7.361229772114684, 46.23474431661263], [7.36117448325299, 46.23479026342592], [7.361210023743801, 46.234802438635676]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 127}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36122977957957, 46.234744326615996], [7.361177014064345, 46.234716427210486], [7.361125480852798, 46.23477321863698], [7.361174490717804, 46.234790273429354], [7.36122977957957, 46.234744326615996]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 125}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361125488317559, 46.23477322864037], [7.361177021529175, 46.23471643721392], [7.361194408911902, 46.23469315848977], [7.361144152782309, 46.23466543253378], [7.361114187961902, 46.23469079521645], [7.36105328660021, 46.23474489451081], [7.361125488317559, 46.23477322864037]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 126}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361177028994007, 46.23471644721731], [7.36122977957957, 46.234744326615996], [7.361275269841402, 46.234768472325385], [7.361308261779961, 46.234721505396024], [7.361216887903614, 46.23467038663265], [7.361194416376757, 46.23469316849316], [7.361177028994007, 46.23471644721731]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 123}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361053294064904, 46.234744904514244], [7.361118165131649, 46.2346874615243], [7.361027358061189, 46.23465539250407], [7.36098081487109, 46.23471610637383], [7.361053294064904, 46.234744904514244]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 120}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361027365525873, 46.23465540250749], [7.361118172596422, 46.23468747152769], [7.361144160247116, 46.23466544253713], [7.361168803542534, 46.234640738986286], [7.361063554206583, 46.234604860443035], [7.361027365525873, 46.23465540250749]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 119}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36102737299055, 46.23465541251088], [7.361063561671315, 46.234604870446425], [7.360996195379903, 46.234581430461326], [7.360964528563466, 46.23463438588553], [7.36102737299055, 46.23465541251088]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 122}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360989281631909, 46.23470510129056], [7.361027380455226, 46.23465542251428], [7.36096453602808, 46.23463439588891], [7.360933384106923, 46.23468146802465], [7.360989281631909, 46.23470510129056]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 121}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360933391571491, 46.234681478028094], [7.36096453602808, 46.23463439588891], [7.360880626643034, 46.2346087115649], [7.360852616844735, 46.23465879935845], [7.360933391571491, 46.234681478028094]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 118}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36096453602808, 46.23463439588891], [7.360996202844562, 46.23458144046468], [7.36095787502274, 46.23456677127006], [7.360925712094374, 46.23462252748741], [7.36096453602808, 46.23463439588891]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 117}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360957882487367, 46.234566781273436], [7.360914088173185, 46.23454941698643], [7.360880634107562, 46.23460872156833], [7.360925719558949, 46.23462253749084], [7.360957882487367, 46.234566781273436]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 116}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360852624309223, 46.23465880936192], [7.36088064157209, 46.23460873157173], [7.360826368485282, 46.23459110204193], [7.360797975997126, 46.23464329556794], [7.360852624309223, 46.23465880936192]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 115}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360880649036616, 46.23460874157514], [7.360914095637766, 46.23454942698981], [7.360757591377941, 46.2345165435901], [7.360679689283102, 46.23460684947027], [7.360797983461558, 46.23464330557141], [7.360826375949754, 46.23459111204536], [7.360880649036616, 46.23460874157514]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 110, "dubuis_lugon_I": [{"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Trinit\u00e9 ou Ste-Madeleine ?", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Domus cuiusdam praebendae", "start_year": 1623, "end_year": 1623}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Andr\u00e9", "start_year": 1627, "end_year": 1633}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-J\u00e9r\u00f4me", "start_year": 1635, "end_year": 1635}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Tous-les-Saints", "start_year": 1640, "end_year": 1644}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Sylvestre", "start_year": 1647, "end_year": 1659}, {"name": "Chapitre (Summermatter)", "start_year": 1660, "end_year": 1681}, {"name": "Chapitre (Blanc)", "start_year": 1683, "end_year": 1684}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1684, "end_year": 1686}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1687, "end_year": 1694}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1695, "end_year": 1695}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-10-21T00:00:00", "text": "domus cuiusdam praebendae quam relicta magistri Melchioris G\u00f9ldin inhabitavit de presenti vacat."}], [{"date": "1695-05-21T00:00:00", "text": "d. Sanctae Crucis nunc domini saltheri de Torrente."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Cette maison dispara\u00eet trop t\u00f4t des protocoles de visite pour qu'on puisse la situer exactement. Elle devait se trouver, selon l'ordre des listes, \u00e0 l'est de S 20 ou au nord de S 19. \u2014 Etat : C ou D. *17 QUARTIER DE GLAVINE"}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360751723118062, 46.234463754478284], [7.360973224534998, 46.2345304277545], [7.361028477982315, 46.23443178807045], [7.360767999343326, 46.2343574800545], [7.36075702433663, 46.234418851128275], [7.360751723118062, 46.234463754478284]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 114}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360566607464191, 46.234580910003494], [7.36061780893579, 46.23460446263053], [7.360712475449145, 46.23449077049891], [7.360621837060619, 46.234486692196356], [7.360623731743495, 46.23447104703798], [7.360592757977039, 46.23446686311611], [7.360592751162389, 46.234471557164646], [7.360580019469704, 46.234470719900905], [7.360566607464191, 46.234580910003494]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 113}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360623739207767, 46.23447105704136], [7.360621844524887, 46.23448670219978], [7.360712482913512, 46.23449078050232], [7.360725302879698, 46.23443713465577], [7.360705823658749, 46.23442469562382], [7.360631822181467, 46.23441884540291], [7.360623739207767, 46.23447105704136]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 112}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360623746672044, 46.23447106704478], [7.360631829645764, 46.23441885540627], [7.360611144070941, 46.234409995087056], [7.36059682158395, 46.23440860447166], [7.360592765441281, 46.234466873119516], [7.360623746672044, 46.23447106704478]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 111}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360592758626632, 46.23447156716808], [7.36059682904821, 46.23440861447505], [7.360491329756955, 46.23440205869339], [7.360486640030171, 46.2344660106728], [7.360580026933935, 46.23447072990433], [7.360592758626632, 46.23447156716808]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 109, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Cottet", "start_year": 1627, "end_year": 1640}, {"name": "De Torrente (domuncula)", "start_year": 1643, "end_year": 1768}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1640-06-21T00:00:00", "text": "d. Nicolai Cottet, obserratur."}], [{"date": "1641-05-21T00:00:00", "text": "in domo consulis de Torrente quae fuit Nicolai Cottet nullus habitat."}], [{"date": "1644-06-21T00:00:00", "text": "domuncula domini consulis Nicolai de Torrente quae fuit Nicolai Cottet, vacat."}], [{"date": "1646-10-21T00:00:00", "text": "d. consulis de Torrente quae fuit quondam Nicolai Cottet a nullo inhabitatur."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360757882719532, 46.234414154634415], [7.360768006807786, 46.23435749005784], [7.360746666792693, 46.23436013538416], [7.360633610318779, 46.23437881846564], [7.360625342991477, 46.23438298202684], [7.360657606458977, 46.234404111842835], [7.360757882719532, 46.234414154634415]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 107, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Antiqua schola", "start_year": 1649, "end_year": 1649}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "Antiqua schola. Il s'agit d'une mention isol\u00e9e."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1714-10-29T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "AV 70/96, Sion.", "text": "Consul senatusque sedunensis recognovit qualiternam Illustrissimum ac Reverendissimum Dominum Franciscum Josephum de Supersaxo episcopum sedunensem ex speciali sua gratia ac benignitate Ulis locum plateam r\u00e9tro sedem veterem episcopalem, illeso fundi jure commodato permisisse, pro imponendis scenie aliisque theatro commediae inservientibus mobilibus. Quapropter, Joannes Antonius Kalbermatter, secretarius."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Le b\u00e2timent n'est mentionn\u00e9 qu'une fois dans les visites ; voir ci-dessus S 106, IV. Cit\u00e9e dans la liste imm\u00e9diatement avant 236 les ruines de la Trinit\u00e9, cette antiqua schola se trouvait vraisemblablement dans l'ancien b\u00e2timent \u00e9piscopal o\u00f9 se trouve aujourd'hui le th\u00e9\u00e2tre de Sion. Pour le th\u00e9\u00e2tre : I, 45 et 46 (8). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 22. \u2014 Plan vis. M, lettre F : Alte Bischof fliehe Sitz. Dessin vers 17551773 (ABS, tir. 77/19, voir ci-dessus S 37, IV) : au nord du th\u00e9\u00e2tre proprement dit figure un b\u00e2timent peu \u00e9lev\u00e9 que le plan de quartier du milieu du X I X e si\u00e8cle (voir ci-dessus S 19, IV) appelle : anciene cave des cuves et pressoirs. C'est \u00e9videmment dans celle-ci que SCHINER, p. 369, pensait reconna\u00eetre la pierre du lavoir du \u00ab palais de Saint Th\u00e9odule \u00bb, sortante du mur septentrional de l'\u00e9difice du th\u00e9\u00e2tre. Etat : A. Cave des cuves, \u00e9tat : D. Voir Addenda, p. 347.", "cadastre": [8]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360633617783083, 46.23437882846904], [7.36068685865344, 46.23437004143268], [7.360689861527182, 46.23427773423112], [7.360539038714335, 46.23429876379291], [7.360570117133508, 46.23438923860046], [7.360625350455771, 46.2343829920302], [7.360633617783083, 46.23437882846904], [7.360633617783083, 46.23437882846904]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 108, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Domus monetae", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Monetarium", "start_year": 1746, "end_year": 1746}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "domus monetae, caminus reficiendus. Il s'agit d'une mention isol\u00e9e."}], [{"date": "1746-05-21T00:00:00", "text": "In monetario (Joannes Franciscus Louis ; nunc in domuncula Alexis de Riedmatten)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 106}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360686866117808, 46.234370051436045], [7.360768006807786, 46.23435749005784], [7.360772926012657, 46.234336433889446], [7.360766180226339, 46.23431385056546], [7.36075580062526, 46.234304121974844], [7.360745456015077, 46.2342702468296], [7.360689868991568, 46.23427774423441], [7.360686866117808, 46.234370051436045]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 106, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Monasterium monalium", "start_year": 1649, "end_year": 1649}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "Destructum monasterium monalium."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Les visiteurs ne mentionnent S 106-108 qu'une seule fois, en novembre 1649. L'ordre de la liste est le suivant : S 20, 108, 36 A, 25, 23, 107, puis les ruines de la chapelle de la Sainte-Trinit\u00e9, et ensuite S 106 et S 37 A. L'emplacement de S 37 A \u00e9tant connu, de m\u00eame que celui des ruines de la T r init\u00e9 (plan vis. M, lettre L) le destructum monasterium monalium pourrait \u00eatre la grosse tour sans toit que le plan vis. M place au sud de la Trinit\u00e9, mais qui n'existe plus sur le plan vis. B. L'\u00e9ventuel rapport entre ce monasterium et un reclusoir de la fin du moyen \u00e2ge doivent encore \u00eatre \u00e9tudi\u00e9s."}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360745463479528, 46.23427025683283], [7.360747297114243, 46.23426416913639], [7.360519187902248, 46.23424072954495], [7.360539046178558, 46.23429877379625], [7.360745463479528, 46.23427025683283]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 104, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Fregand", "start_year": 1627, "end_year": 1668}, {"name": "Wolff", "start_year": 1669, "end_year": 1685}, {"name": "Wolff, y c. S 103", "start_year": 1686, "end_year": 1705}, {"name": "Wolff", "start_year": 1706, "end_year": 1717}, {"name": "Fregand", "start_year": 1718, "end_year": 1724}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S.)", "start_year": 1724, "end_year": 1730}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1717-12-21T00:00:00", "text": "d. Wolff (Joannes Lagger)."}, {"date": "1718-05-21T00:00:00", "text": "d. Fregand (Joannes Lagger)."}], [{"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. Fraegand nunc M. D. C. S. obserratur."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 103}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360665489480339, 46.23425578143855], [7.360685207061454, 46.23420886651499], [7.360583538128993, 46.23417394285223], [7.360546983442371, 46.23416728920593], [7.360519195366459, 46.23424073954824], [7.360665489480339, 46.23425578143855]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 105, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Niclas", "start_year": 1659, "end_year": 1681}, {"name": "De Montheys (Loncol)", "start_year": 1682, "end_year": 1692}, {"name": "Stoltz", "start_year": 1695, "end_year": 1741}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. Stoltz nunc demolitur propter inundationis periculum."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1741-04-20T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 32/10, f. 55 ss.", "text": "Pierre-Antoine Gyrard / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison achet\u00e9e de Joseph Stoltz. \u2014 iuxta carreriam et domum (...) carreriam magni pontis plateam a septentrione (?). Autres \u00e9l\u00e9ments du m\u00eame document : P 102 et M 101-103."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 101 ouest (38 nord-ouest). GrandPont 4*. \u2014 DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n\u00b0 11 (alors vide). \u2014 Etat: C : l'emplacement de la maison Stoltz, d\u00e9molie en 1741, est rest\u00e9 longtemps vide (encore au plan de 1813) ; entre 1813 et 1840 on y a cons235 truit les immeubles II, 101 et 102, remplac\u00e9s en 1863 par l'actuel Casino.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360665496944705, 46.234255791441825], [7.3607473045787, 46.234264179139686], [7.360754212878168, 46.23425570196465], [7.360753685678001, 46.23424207298754], [7.36067886127893, 46.234224020855926], [7.360665496944705, 46.234255791441825]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 103, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Farquet", "start_year": 1627, "end_year": 1631}, {"name": "De Wuerin, Magnin", "start_year": 1632, "end_year": 1637}, {"name": "Lendi", "start_year": 1638, "end_year": 1638}, {"name": "Truffer", "start_year": 1639, "end_year": 1649}, {"name": "Branschen", "start_year": 1656, "end_year": 1659}, {"name": "Miller, parfois y c. S 104", "start_year": 1660, "end_year": 1685}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "104", "start_year": 1686, "end_year": 1705}, {"name": "Les Bourgeois", "start_year": 1706, "end_year": 1730}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1705-12-21T00:00:00", "text": "d. castellani Wolff (Joannes Lagger, Nicolaus Gillig, Balthasar T\u00fcrler, Aymo Bor go) (S 103 et 104)."}], [{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. M.D.C.S. (Balthasar T\u00fcrler, ibidem Stephanus Lang, ibidem Petrus Clauzo) (S 103) ; d. domini Wolff (Joannes Lagger, Aymo Borgo) (S 104)."}], [{"date": "1728-12-21T00:00:00", "text": "d. Magnificorum Dominorum diruta (Petrus Moret) (S 103 et 104)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1631-04-26T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 15/4, f. 90.", "text": "Marie, fille de feu Jacquemod Farquet, veuve de Thomas Zmutt / Jacques de Werin. \u2014 une maison au quartier de Sitta, en la Cuvaz. \u2014 E, m. de Nicolas Firgant (S 104) ; S, carreriam de la Cuvaz ; O, m. des hoirs de feu Jacques de Vinea (S 48 B) ; N, domum Martae Lizon (S 48 A) uxoris dicti Nicolai Firgant, Isaiae Berthod (S 47) et magistri Claudii Thomasset (S 48 A) et Barbiliae eius filiae."}, {"date": "1637-04-21T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Louis de Kalb., suppl., Pg5.", "text": "Thomas Magnin, caviste du ch\u00e2teau de la Majorie / Jacques Lendi. \u2014 medietatem unius domus superiorem super alteram medietatem ad magistrum Jacobum du Wuerino mercatoris Seduni spectantem (partie de S103). \u2014 O, m. de Jean Ballifardt (S 48 B) ; E, m. de Nicolas Fregant (S 104) ; N, places d'Esayas Berthod (d\u00e9p. de S 47) et de Claude Messi alias Thomasset (d\u00e9p. de S 48 A) ; S, carreriam de Cuva."}, {"date": "1638-05-04T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Louis de Kalb., suppl., Pg6.", "text": "Jacques de Werin / Jacques Lendi. \u2014 une partie d'une maison sise au quartier de Sitta, loco dicto in la Cuaz. \u2014 E, m. de Nicolas Fregant (S 104) ; S, carreriam vel viculum tendentem de ala superius ad Sanctum Paulum et plateam Curiae ; O, m. de Jean Ballifard (S48B) et de Barbille, fille de Claude Mentaz, femme de Jean For (S 48 A) ; N, m. et places d'Esayas Berthod (S 47)."}, {"date": "1642-09-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/42/2, f. 184.", "text": "Les Bourgeois de Sion / Aymon Fregant. \u2014 une maison \u00e0 Sion, quartier de Sitta, in Cupha (S 50-51, voir ci-dessus) ...unacum etiam alia aula et cam\u00e9ra eidem aulae adiuncta in aedificiis relictae quondam magistri Jacobi Lendi... quae alias fuit magistri Joannis Farquet... super cellari eiusdem domus existentibus, spectante tune dicto cellari ad modestam Mariam Comman uxorem discreti viri P\u00e9tri Niclas. \u2014 S, carreriam predictam Cuphae ; O, introitum domus dictorum liberorum Jacobi Lendi (S 103 en partie) ; E, domum Nicolai Fregant (S 104)."}, {"date": "1669-09-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV Supersaxo / 704.", "text": "Maria Comand, veuve de feu Pierre Niclas / Jean de Montheys. \u2014 une cave, au quartier de Sitta, in carreria Sanctae Trinitatis. \u2014 S, la rue ; E, m. des hoirs de feu Nicolas Fregand (S 104) ; O, m. des hoirs de Jean Ballifard (S 48 B)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 75 ouest et 77 {$5 partie est et 34 partie ouest). Derri\u00e8re Grand-Pont 6. \u2014 Etat : C et D : dispara\u00eet vers 1730 pour permettre d'agrandir les arri\u00e8res du Lion d'Or ou de d\u00e9gager ses abords."}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360753693142474, 46.23424208299081], [7.36077999057609, 46.2341980013387], [7.360611248227128, 46.2341325910161], [7.360583545593289, 46.234173952855535], [7.360685214525853, 46.234208876518245], [7.360678868743316, 46.23422403085918], [7.360753693142474, 46.23424208299081]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 102, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Maior, Charvoz", "start_year": 1605, "end_year": 1605}, {"name": "De Torrente, Charvoz", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "De Nynauld, Charvoz", "start_year": 1623, "end_year": 1623}, {"name": "De Torrente, Pellissier", "start_year": 1632, "end_year": 1648}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S.), Pellissier", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "", "start_year": 1657, "end_year": 1657}, {"name": "Les Bourgeois (H\u00f4tel de Ville) n'est jamais visit\u00e9", "start_year": 1665, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo antiqua secretarii de Torrente jam per M. D. C. S. empta, moratur magister Niclas Amman... (S 102 A). 233"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1609-08-27T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T / 469.", "text": "Pierre Maior, doyen de Val\u00e8re / Nicolas de Torrente. \u2014 turrim seu domum sitam in civitate sedunensi, in quarto de Sitta, p\u00eanes portam super magno ponte (S 102 A). \u2014 E, domum supranominati Nicolai emptoris (S 45), carreria de la Cuva [intermedia] ; O et S, m. de Simon Zmutt (P 112) ; S, m. d'Antoine Zarvoz (S 102 B) ; N, carreriam publicam tendentem a carreria fori superius versus castrum Maioriae."}, {"date": "1622-09-07T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "Tor.-de Riedm., Pg 143.", "text": "Arrangement entre Jean de Nynauld, au nom de sa femme Christine Waldin, veuve de Nicolas de Torrente et / Les hoirs de feu Nicolas de Torrente. \u2014 Les h\u00e9ritiers de Nicolas de Torrente remettent \u00e0 Christine Waldin : unam turrim seu domum antiquam sitam in civitate sedunensi in quarto de Sitta p\u00eanes portam super magno ponte. \u2014 O et S, m. de Simon Zmutt (P 112) ; S, m. de feu Antoine Charvo (S 102 B) ; N, carreriam tendentem a carreria fori superius versus castrum Maioriae ; E, viam publicam dictam la Cuva tendentem ad aedes spectabilis Joannis Waldin patris predictae Christinae."}, {"date": "1648-12-27T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/22, f.22.", "text": "Antoine de Torrente et Antoine Waldin, tuteurs des enfants de feu Nicolas de Torrente / Les Bourgeois de Sion. \u2014 unam domum fere destructam, sise \u00e0 Sion, non procul a magno ponte. \u2014 O, m. d'Adam Rindfleisch (P 112) et de Claude Fabri (P 109 ?) ; S, aedificia Michaelis Pellissier (S102B) et heredum Anthonii Pyatt (P 108) ; N, carreriam publicam tendentem a magno ponte ad castrum Maioriae."}, {"date": "1657-01-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/67 ; ABS, tir. 242/48/5, f. 31.", "text": "Michel Pellissier / Les Bourgeois de Sion. \u2014 unam domum per inundationem aquae Sedunae in parte destructam (S 102 B). \u2014 E, carreriam Cuvae ; O, cursum Sedunae ; S, domum heredum castellani Joannis Veneti (P 106) et in parte dictam carreriam de la Cuva ; N, aedificia M. D. C. S. (S 102 A) et partim cellam heredum Anthonii Piat (d\u00e9p. de P 108). s. d. XVII e s. \u2014 ABS, fonds non inventori\u00e9. Gros registre reli\u00e9, \u00e0 fermoirs m\u00e9talliques et plaque aux armes de la Bourgeoisie, contenant une s\u00e9rie de regestes renvoyant 234 \u00e0 divers minutaires ; entre autres : minutarium eiusdem secretarii Hildebrandi Waldin signatum P Q continet : ... emptio ad opus M. D. C. S. a Michaele Pellissier domus per inundationem Sedunae in parte destructae iuxta carreriam Cuvae ab ortu, cursum Sedunae ab accidente. Ex hoc patet quod carreria Cuvae jam sit occupata per domum Aurei Leonis (S 48) et tantum remaneat ex dicta carreria Cuvae illa quae transit inter domum senatoriam (S 102) et domos Venetz (S 46) et Pellicier (S 45) modernam, nam illa de qua mentio [fit] superius occupata per domum senatoriam."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 90 (24). Grand-Pont 12. \u2014 D 1768, sans num\u00e9ro, avant 196 ; DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n\u00b0 7 ; plan vis. B, n\u00b0 1 : das Stadthaus. \u2014 Etat : A. S 102 a \u00e9t\u00e9 construite de 1657 \u00e0 1665 : voir l'important travail d'Othmar CURIGER, \u00ab L'H\u00f4tel de Ville de Sion \u00bb, Vallesia, XV, Sion, 1960, pp. 1-141. Auparavant le terrain \u00e9tait occup\u00e9 par une tour d'habitation (S 102 A, au nord) et par une maison (S 102 B, au sud).", "cadastre": [24]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360539807464249, 46.23417991000331], [7.360670807464441, 46.23395721000314], [7.360545407464307, 46.23392311000314], [7.360470507464171, 46.23416191000331], [7.360539807464249, 46.23417991000331]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 101, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Vex, Jossen", "start_year": 1639, "end_year": 1643}, {"name": "De Vex (Michlig), A Castello", "start_year": 1654, "end_year": 1661}, {"name": "De Vex, Waldin", "start_year": 1662, "end_year": 1663}, {"name": "Supersaxo, Waldin", "start_year": 1664, "end_year": 1682}, {"name": "Jost, Waldin", "start_year": 1684, "end_year": 1707}, {"name": "Lagger, Waldin", "start_year": 1708, "end_year": 1713}, {"name": "Lagger, Ambyel", "start_year": 1714, "end_year": 1732}, {"name": "Lagger, Les Bourgeois (M. D. C. S.)", "start_year": 1733, "end_year": 1733}, {"name": "", "start_year": 1736, "end_year": 1736}, {"name": "Les Bourgeois (Domus nova M. D. C. S. ad fontem)", "start_year": 1739, "end_year": 1749}, {"name": "R\u00e9sidence de France, (n'est plus visit\u00e9e)", "start_year": 1750, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam magnifici domini ballivi Jossen (excellens dorn, doctor Constantius Castelli) (S 101 B)."}], [{"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. consulis Waldin (dominus capitaneus deseni Ambyell)."}, {"date": "1714-05-21T00:00:00", "text": "d. domini capitanei deseni Ambyell (S 101 B)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "domus apud fontem (S 101 B) et Bernardi Lagger (S 101 A) demoliuntur."}], [{"date": "1739-05-21T00:00:00", "text": "domi novae apud fontem, nec est consumata nec habitatur."}, {"date": "1740-11-21T00:00:00", "text": "domi novae M. D. C. S. apud fontem (dorn, medicus Jaquet, dorn, apotecarius)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "domi novae M. D. C. S. (dominus Petrus Chaignon)."}], [{"date": "1789-05-21T00:00:00", "text": "Quamvis cremata attamen inhabitata, Residentia gallica."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1672-02-19T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 35/553.", "text": "Barth\u00e9l\u00e9my de Vex / Barth\u00e9l\u00e9my Waldin. \u2014 unam domum prope Sedunam (partie de S 101 B) loco dicto in Citta. \u2014 E, parvulam carreriam tendentem ad domum nobilis excellentis domini Nicolai a Castello doctoris (S 34) ; S, domum morativam praefati domini emptoris (partie de S 101 B) ; O, Sedunam ; N, m. de Georges Supersaxo, bailli (S 101 A)."}, {"date": "1727-07-09T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/97; ATN 37/2, f. 4.", "text": "Jean Lagger, sacristain de Val\u00e8re / JeanBernard Lagger. \u2014 une maison sise \u00e0 Sion, quartier de Sitta. \u2014 E, m. de JeanChristian Ballifard (S 33) ; N, place dudit Ballifard ; O, aream publicam, fluxu et rivo Sedunae subtus fluente intermedio ; S, aedificia M. D. C. S. quae fuerunt quondam Bartholomei Waldin (S 101 B)."}, {"date": "1748-09-11T00:00:00", "cote_type": "A", "cote": "ABS, tir. 4/18.", "text": "Les Bourgeois de Sion / Monsieur de Chaignon. \u2014 la maison neuve situ\u00e9e sur la place du grand pont avec touttes ses appartenances hors de trois bouttiques, de l'imprimeur, appothiquaire et celle pour la vente du sel... ; la boutique de Vappothiquaire et celle de la vente du sel ayant appresent leurs entr\u00e9es ext\u00e9rieures n'auront aucune communication avec celle de la maison..."}, {"date": "1802-03-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/36, p. 20.", "text": "Augustin de Riedmatten, curateur d'Hildebrand Charvet / Joseph Pellissier, vice-pr\u00e9sident de la Municipalit\u00e9. \u2014 la part [1/6] revenue au susdit Charvet, vigore divisionis factae bonorum civitatis sedunensis civibus spectantium, de la maison vulgariter dictae Residentiae. \u2014 E, m. Roten et Riond & Roche (S 31-33) ; S, plateas seu stratam inter domum Curiae (S 102) et domum in hoc actu venditam ; O, plateas dictas Pons Magnus ; N, cursum Sedunae et plateas ibidem existentes."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 102 (405). Grand-Pont 14. \u2014 D 1768, sans num\u00e9ro, en face de 189 ; DONNET, Fontaine, fig. 1, n\u00b0 4 ; plan vis. B, n\u00b0 2 : Residenz des franz\u00f6sischen Residenten. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, occup\u00e9e provisoirement d\u00e8s mai 1789. \u2014 Etat : A. S 101 est b\u00e2tie sur l'emplacement de deux anciennes maisons : S 101 A au nord et S 101 B au sud. La date de 1738 signal\u00e9e par Annuaire 4, n\u00b0 84, se rapporte \u00e0 une \u00e9tape du chantier et non \u00e0 son ach\u00e8vement (voir ci-dessus II).", "cadastre": [405]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360611255691468, 46.23413260101932], [7.36067125318805, 46.23415586526368], [7.360703375957426, 46.23411435897406], [7.36062858587725, 46.234091354698926], [7.360600300071341, 46.234126984141156], [7.360611255691468, 46.23413260101932]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 100}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360703383421868, 46.23411436897725], [7.360671260652447, 46.23415587526695], [7.36070616691219, 46.234169399024154], [7.360741660328767, 46.23412656916288], [7.360703383421868, 46.23411436897725]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 96}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360776907464524, 46.23411431000323], [7.360851840174282, 46.23414018727153], [7.360918415174498, 46.23404665907958], [7.36083215519312, 46.23402171935536], [7.360776907464524, 46.23411431000323]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 97}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360776907464524, 46.23411431000323], [7.360832162657721, 46.23402172935851], [7.36071136990841, 46.23397980861845], [7.360679451269768, 46.23399683936449], [7.360650280894488, 46.234052807553056], [7.360765368011419, 46.23408713039332], [7.360757926431227, 46.23410902643398], [7.360776907464524, 46.23411431000323]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 95}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360881121326447, 46.234035892279884], [7.360907819749904, 46.23399228862932], [7.360727036271067, 46.23393715999688], [7.360711377372886, 46.23397981862157], [7.360832170122323, 46.2340217393617], [7.360881121326447, 46.234035892279884]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 94}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360849944966883, 46.233974655624294], [7.360877773840939, 46.23392561988099], [7.36081405890529, 46.23390692279042], [7.36075107106497, 46.233916471672984], [7.36072704373557, 46.23393716999996], [7.360849944966883, 46.233974655624294]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 93}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360877781305607, 46.23392562988405], [7.360849952431512, 46.2339746656274], [7.360907827214595, 46.23399229863244], [7.360988003665379, 46.23386892289735], [7.360853307464657, 46.23386941000308], [7.360826531272456, 46.23388870981608], [7.360814066369896, 46.23390693279352], [7.360877781305607, 46.23392562988405]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 91}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360988011130185, 46.23386893290035], [7.360938750759829, 46.2339447564516], [7.360962332869299, 46.233951474930905], [7.360952968373487, 46.23396716342128], [7.360990321843024, 46.23397674289253], [7.361001733961518, 46.23396518438256], [7.361039491773529, 46.23397507110466], [7.361027666951464, 46.233992122674174], [7.361087518623949, 46.23400989195481], [7.36120077656008, 46.23389918345321], [7.361077961386077, 46.23386859079224], [7.360988011130185, 46.23386893290035]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 63, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Hugo", "start_year": 1654, "end_year": 1654}, {"name": "Compare", "start_year": 1656, "end_year": 1686}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "62", "start_year": 1686, "end_year": 1692}, {"name": "Compare", "start_year": 1692, "end_year": 1715}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "62", "start_year": 1715, "end_year": 1749}, {"name": "Favre", "start_year": 1750, "end_year": 1755}, {"name": "Engel", "start_year": 1755, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1771-06-21T00:00:00", "text": "d. Engel (Theodolits Morard)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1788-07-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/51, no 3584.", "text": "Vente judiciaire de la maison des enfants Morard et des enfants de Wolfgang Gusset sise au quartier de Sitta. Acheteur : Etienne Schop. \u2014 la maison est situ\u00e9e supra condignationem emptoris (S 62). \u2014 E, hortulum Reverendorum Dominorum Professorum (d\u00e9p. de S 37) ; S, gr. des enfants Lagger ; O, carreriam ; N, plateas."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 62}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361087526088832, 46.23400990195787], [7.361239781917381, 46.234063514167865], [7.361320513091052, 46.233990680797554], [7.361200784025111, 46.23389919345621], [7.361087526088832, 46.23400990195787]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 132}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361906845769187, 46.23501891652871], [7.362039889049797, 46.23511244460495], [7.362084819794537, 46.235078776951774], [7.362068655861436, 46.235062427207346], [7.361941470484815, 46.234988815928396], [7.361906845769187, 46.23501891652871]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 131}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361481613046521, 46.23477091079184], [7.361662670484629, 46.23487660966596], [7.361714088847673, 46.23483495352254], [7.361550481692085, 46.234723887223645], [7.361481613046521, 46.23477091079184]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 130}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361550489157327, 46.234723897226964], [7.361478849783276, 46.23467071457461], [7.361415482213459, 46.23473519553308], [7.361481620511676, 46.2347709207952], [7.361550489157327, 46.234723897226964]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 31, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Supersaxo, y c. S 32", "start_year": 1639, "end_year": 1704}, {"name": "Roten, y c. S 32", "start_year": 1705, "end_year": 1766}, {"name": "Roten", "start_year": 1767, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1697-12-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis domini Supersaxo nunc domini bandereti Rhoten (relicta nob. dorn. Supersaxo...). 215"}], [{"date": "1704-11-21T00:00:00", "text": "domi de Supersaxo (dominus banderetus Rhoten)."}, {"date": "1705-12-21T00:00:00", "text": "Dominus banderetus Rhoten."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1667-04-07T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ATN, 42/5, f. 11.", "text": "Balthasar Supersaxo / Les Bourgeois de Sion. \u2014 Dette assign\u00e9e sur une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, rupem castri seu Seneschalliae (S 25) ; O, carreriam publicam ; S, domuncula Hilteprandi Provence (S 30) ; N, domum nobilis matris dicti consentis (S 32)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 31-32 : I, 95, 96, 99 et prob. 98 (404 et 406). R. des Ch\u00e2teaux 1, et derri\u00e8re Grand-Pont 14. \u2014 D 1768, 192 et 193. Porte mur\u00e9e avec linteau au mill\u00e9sime 1634 (Annuaire 4, n\u00b0 57). Incendi\u00e9es en 1788; S 32 est occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s f\u00e9vrier 1790, S31 d\u00e8s juin 1790. \u2014 Etat: AouB.", "cadastre": [404, 406]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362024545287138, 46.23469158770792], [7.36204711545703, 46.23466949430712], [7.362074908733169, 46.23467098260287], [7.362090955309394, 46.234649083811675], [7.362087756306674, 46.23464622381802], [7.36209738903981, 46.234629718692744], [7.36200777682063, 46.23457789927558], [7.361943156820696, 46.23464866481645], [7.362024545287138, 46.23469158770792]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 53, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "52et54", "start_year": 1643, "end_year": 1733}, {"name": "Loncou", "start_year": 1733, "end_year": 1737}, {"name": "Spihiger", "start_year": 1738, "end_year": 1788}, {"name": "Merckly", "start_year": 1789, "end_year": 1796}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}, "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361730329452188, 46.23445078088807], [7.361829970170515, 46.23450425203986], [7.361887488405974, 46.23445352158549], [7.361782431013925, 46.2343981663837], [7.361730329452188, 46.23445078088807]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 61, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Presset (domuncula)", "start_year": 1627, "end_year": 1701}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "60", "start_year": 1702, "end_year": 1767}, {"name": "Rovin", "start_year": 1768, "end_year": 1792}, {"name": "Thomasset", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1767-11-21T00:00:00", "text": "d. Grainand (Joannes Petrus Grenan, Joannes Claudius Rovin) (S 60 et 61)."}, {"date": "1768-05-21T00:00:00", "text": "d. Grenand (Joannes Petrus Grenand) (S 60) ; d. Joannis Claudii Rovin (S 61)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1776-09-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/26,", "text": "n\u00a9 1800. S\u00e9bastien Michellod, tuteur des enfants de Pierre Grenand / Jean-Claude Rouvin. \u2014 domum seu contignationem inferiorem in~ fra domum emptoris. \u2014 E, carreriam la Lombardie ; S, m. Grenand (partie de S 60) ; O, m. de Joseph Fraceboux (S 67) ; N, m. des hoirs de Caspar Lagger (S 58)."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 60}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361239789382416, 46.234063524170935], [7.361346551789945, 46.234143592040894], [7.361420459332381, 46.23408334748936], [7.361307466203927, 46.2340024848211], [7.361239789382416, 46.234063524170935]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 52, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bertran, y c. S 53 et 54", "start_year": 1643, "end_year": 1694}, {"name": "Favre, y c. S 53 et 54", "start_year": 1695, "end_year": 1700}, {"name": "Bertran, y c. S 53 et 54", "start_year": 1701, "end_year": 1708}, {"name": "Violand, y c. S 53 et 54", "start_year": 1708, "end_year": 1733}, {"name": "Violand", "start_year": 1733, "end_year": 1746}, {"name": "Frantzinet, Francinetta", "start_year": 1747, "end_year": 1789}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1690-05-21T00:00:00", "text": "Petrus Bertran, illorum, ibidem Antonius Favre, ibidem Franciscus Potton habet cellam, ibidem Joannes Empfen, ibidem filia Mauritii Moret sutoris."}], [{"date": "1696-06-21T00:00:00", "text": "Antonius Favre ; NB ibidem prohibetur habitatio in trunco superiori quia deest fornax et focus."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. Bertrand (relicta Ganney, ibidem Petrus Violan, ibidem Petrus Furrer) (S 52-54)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. Violand (Petrus Violand) (S 52) ; d. Ganey (relicta eiusdem, ibidem Petrus Fur er) (S 53 et 54)."}], [{"date": "1747-06-21T00:00:00", "text": "d. Violand nunc Francinetta."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1640-08-03T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X d e R / 6 0 1 .", "text": "Aymon Fregand / Fran\u00e7ois, fils de Nicolas Bettrand. \u2014 une maison, ainsi que duo cellariola quasi in unum redacta sis \u00e0 Sion, loco dicto en la Cuwa... quae fuit prius magistro Johanni Studer lathomi incolae Seduni seu Cristinae Clausen de Simplono suae uxoris quam ex acquisito habuit a quondam honesto Mauritio Vioux, incola Seduni, idem Vioux vigore acquisiti a quondam nobile ac praestanti viro Anthonio de Platea habuit pridem... (S 52-54). \u2014 E, pressoir du vendeur ; O, domum et medietatem curtinae heredum Mauritii Vioux (S 50-51); S, aedificia nobilis Mariae de Platea, f\u00efliae quondam nobilis et raestantis domini Francisa de Platea, andereti Sirri (S 38) ; N, carreriolam de la Cuwa."}, {"date": "1690-05-11T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/2, f. 54.", "text": "Antoine, fils de Pierre Favre / Le fonds 19 des pauvres du Christ de la Ville de Sion. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa maison au quartier de Sitta, achet\u00e9e de Pierre Bertran. \u2014 E, m. de Maurice Moret (S 53 ou 54 ?) ; O, m. de Laurent Moren (S 50-51) ; S, domum nobilis de Nanset sive Probi (S 38) ; N, carreriam Asinorum cognominatam."}, {"date": "1776-01-29T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 79/34, f. 250.", "text": "Jean Manila / L'El\u00e9mosinariat de la ville de Sion. \u2014 Dette assign\u00e9e sur une maison achet\u00e9e du docteur Naterer, agissant comme ex\u00e9cuteur testamentaire de feu Jean Francinet, sise \u00e0 Sion, au quartier de Sitta, in carreria asini. \u2014 E, m. des enfants An den Eggen (S 55) ; S, plateam huius domus partim et partim illam magistri Josephi Spihiguer (S 53) ; O, domum Engel (S 50) ; N, carreriam."}, {"date": "1800-03-16T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/8/38.", "text": "Aloys Spihiger / Andr\u00e9 Passy. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa maison au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Laurent Andeneggen (S 55) ; O et S, m. de Jean-Baptiste Mercky (S 53) ; N, plateam Sanctae Petronillae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 52-54 : II, 94 et 95 (38 est) probablement. Grand-Pont 4*. \u2014 Etat : C. La distinction topographique entre S 52, 53 et 54 (appartements ou parts de maison) ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362013462245746, 46.23439481322299], [7.362164922317043, 46.2342582253956], [7.361940476540838, 46.234171327569506], [7.361953185571275, 46.2341594197113], [7.361880874235284, 46.234117596745506], [7.361893666703736, 46.23410782064038], [7.361796493718729, 46.23404358905097], [7.361800947965853, 46.234039733147334], [7.361793168867099, 46.23403540574525], [7.361627683472192, 46.23416767412885], [7.361803690038615, 46.23428276712057], [7.361980465917739, 46.23437619929991], [7.362013462245746, 46.23439481322299]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 51, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "50", "start_year": 1632, "end_year": 1732}, {"name": "Francey", "start_year": 1733, "end_year": 1736}, {"name": "Roget, Rozet, Rosset", "start_year": 1737, "end_year": 1788}, {"name": "Spihiger (Merckli)", "start_year": 1789, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1732-01-21T00:00:00", "text": "d. capitanei M\u00fcller (Josephus Chenney, ibidem Catharina Zum Offen) (S 50 et 51)."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. P\u00e9tri Francey (Josephus Senney) (S 51)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. P\u00e9tri Francey nunc Francisci Rosset."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 50}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361857162300484, 46.234083701301024], [7.361901122596609, 46.234111654658676], [7.361880881701016, 46.234117606748434], [7.361953193037079, 46.234159429714225], [7.362061839933942, 46.23406107850353], [7.361981415528344, 46.23402196809436], [7.361952249899106, 46.23404380949331], [7.361918876740886, 46.23402636316015], [7.361857162300484, 46.234083701301024]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 50, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Viouz, y c. S 51", "start_year": 1632, "end_year": 1650}, {"name": "Charvet, Rat, y c. S 51", "start_year": 1652, "end_year": 1652}, {"name": "Moren, y c. S 51", "start_year": 1657, "end_year": 1657}, {"name": "Viouz, y c. S 51", "start_year": 1659, "end_year": 1659}, {"name": "Bruchex (Tissiere, Borgey)", "start_year": 1660, "end_year": 1669}, {"name": "Moren, Moret, y c. S 51", "start_year": 1672, "end_year": 1695}, {"name": "Moret, Ritter, y c. S 51", "start_year": 1699, "end_year": 1703}, {"name": "Moren, y c. S 51", "start_year": 1703, "end_year": 1717}, {"name": "M\u00fcller, y c. S 51", "start_year": 1718, "end_year": 1732}, {"name": "M\u00fcller", "start_year": 1733, "end_year": 1736}, {"name": "Fregand", "start_year": 1737, "end_year": 1737}, {"name": "Engel", "start_year": 1738, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1670-05-21T00:00:00", "text": "in domo Cristiani Moren seu Mauritii Viaux."}], [{"date": "1703-05-21T00:00:00", "text": "Liberi Jacobi Ritter et relicta Mauritii Moret."}, {"date": "1703-12-21T00:00:00", "text": "d. Laurentii Morend (liberi Jacobi Ritter cum relicta Mauritii Moret)."}], [{"date": "1718-05-21T00:00:00", "text": "d. Moren nunc capitanei M\u00fcller (Stephanus Engel, ibidem relicta P\u00e9tri Moret)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. heredum capitanei M\u00fcller (dorn. Casparus Fregand)."}, {"date": "1737-05-21T00:00:00", "text": "d. Fregand (Casparus, illorum)."}, {"date": "1738-01-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9 : Fregand] Engel (relicta Fregand)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 5 0 - 5 1 : II, 98 (38 centre est) probablement. Grand-Pont 4*. \u2014 Etat : C. La distinction topographique entre S 50 et 51 (appartements ou parts de maison) ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361953200502882, 46.2341594397172], [7.361940484006624, 46.23417133757247], [7.362003486802234, 46.234195737313044], [7.362096061401298, 46.234114280058805], [7.362107384161902, 46.23411971421393], [7.362152766001879, 46.23407766311031], [7.362127088549427, 46.23406668198701], [7.362106155740351, 46.23408582611614], [7.362061847399885, 46.23406108850639], [7.361953200502882, 46.2341594397172]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 58, "dubuis_lugon_I": [{"name": "In Albon", "start_year": 1610, "end_year": 1682}, {"name": "Kybli", "start_year": 1683, "end_year": 1744}, {"name": "Lagger (inferior)", "start_year": 1744, "end_year": 1792}, {"name": "Guellert", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1682-12-21T00:00:00", "text": "in domo P\u00e9tri In Albon (Petrus Kibelly)."}, {"date": "1683-05-21T00:00:00", "text": "Christianus K\u00fcbelly."}], [{"date": "1744-06-21T00:00:00", "text": "d. Lagger alias Kibili (aedituus Lagger)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1681-09-26T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 25, f. 164 v.", "text": "Pierre In Albon / Christian K\u00fcbelin. \u2014 une maison au quartier de Sitta, in loco nuncupato Lombardi. \u2014 E, domum honesti Joannis Egsch (S 57) incolae Seduni et conductoris manuperiarum Sedun. ; S, domum quondam Joannis Preschet (S 61) et plateam quondam Stasiae Triebman uxoris quondam discreti Joannis Fabri (prob. d\u00e9p. de S 64) ; O, carreriam publicam ; N, domum nobilium de N ansehet (S 38) [Preux], carreria tendente ad sacellum Sanctissimae Trinitatis intermedia."}, {"date": "1690-01-12T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/2, f. 70.", "text": "Christian Kibelle / Les Forgerons. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa domum morativam sitam in civitate Sedunensi, in Lombardi, in quarto de Sitta emptam a quondam Petro In Albon, piliario. \u2014 E, m. de Jean Eggs (S 57) ; N, carreriam tendentem ad capellam Sanctae Trinitatis ; O, aliam carreriam inferius tendentem ; S, m. de Pierre, fils de Jean Burnier l'ancien (S 59)."}, {"date": "1789-06-14T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/52, no 3701.", "text": "Anne-Marie Cottet, veuve du notaire Marret, au nom des enfants de feu Gaspard Lagger / Charles Geler. \u2014 la maison desdits enfants au quartier de Glaviney (sic). \u2014 E, domum quam inhabitat Josephus Converset superius (S 57) ; S, [biff\u00e9 : domum] cameram dictorum liberorum (partie de S 58) ; O et N, iter seu carreriam."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 29 et 30 (59 centre et ouest). R. de la Lombardie 29*. \u2014 D 1768, 211. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [59]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36142824016883, 46.23403088049225], [7.361586122939568, 46.234131188118226], [7.361671253916754, 46.23405410397742], [7.361664805494692, 46.234050460775464], [7.361707044562397, 46.23401008810754], [7.361636054129101, 46.23396800684633], [7.361630493375679, 46.23397254563483], [7.361537207465394, 46.23391901000293], [7.36142824016883, 46.23403088049225]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 57, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Chauderey", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "prob. Nanschen", "start_year": 1649, "end_year": 1650}, {"name": "prob. Juden", "start_year": 1651, "end_year": 1651}, {"name": "prob. Chauderey", "start_year": 1654, "end_year": 1654}, {"name": "Egs", "start_year": 1664, "end_year": 1692}, {"name": "Imfeld", "start_year": 1693, "end_year": 1698}, {"name": "Jergen", "start_year": 1699, "end_year": 1709}, {"name": "Liviodi", "start_year": 1710, "end_year": 1735}, {"name": "Lagger (superior)", "start_year": 1736, "end_year": 1796}, {"name": "Dubuis", "start_year": 1797, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1693-05-21T00:00:00", "text": "d. Egs nunc Joannis et Christiani Imfeldt."}], [{"date": "1709-11-21T00:00:00", "text": "d. Jergen (Martinus Leviodi)."}, {"date": "1710-05-21T00:00:00", "text": "d. Leviodi (Martinus Leviodi)."}], [{"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. Liviodi (mag. Petrus Hallebarter)."}, {"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. Caspari Lagger (Josephus Hallebarter)."}], [{"date": "1789-05-21T00:00:00", "text": "d. Lagger superior (fratres Fengiere, Joseph Convers\u00e9, Anna Grenand)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1789-07-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/52, no 3645.", "text": "Maria Cotter, veuve de Philippe Marret / Joseph Converset. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, m. des hoirs de Christine Speg (S 56) ; N, carreriam ; O, m. des enfants de Gaspard Lagger (S 58) ; S, m. du notaire Dayer (S 65 ou 66 ?)."}, {"date": "1791-12-15T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/54, no 3917.", "text": "Maria Cotter, veuve du notaire Philippe Marret / Maurice de Torrente, agissant pour Charles Geler. \u2014 une maison au quartier de Sitta (S 57) continentem unum hypocaustum cum duabus cameris et cullina, cum jure ad loca seu latrinas per medium cum Josepho Converset (S 57) ... cum autem nullum subtectum possideat nec ad manutentionem tecti tenetur. \u2014 E, m. d'AnneMarie Speck (S 56) ; S, m. du notaire Dayer S 65 ou 66 ?) ; O, m. des enfants Lagger S 58 en partie) ; N, carreriam."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 14 et prob. 28 (61 et prob. 59 est). R. de la Lombardie 7 et 23*. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [61, 59]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361548212042776, 46.23392491702733], [7.361630500841168, 46.23397255563778], [7.361636061594596, 46.23396801684925], [7.361707052027961, 46.234010098110474], [7.361733052760829, 46.233981578105215], [7.361595864757233, 46.23390712247994], [7.361548212042776, 46.23392491702733]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 56, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Boven", "start_year": 1627, "end_year": 1709}, {"name": "Savioz, Preux", "start_year": 1709, "end_year": 1724}, {"name": "Koller, Preux", "start_year": 1725, "end_year": 1741}, {"name": "Koller (Speck)", "start_year": 1741, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1709-01-21T00:00:00", "text": "d. Boven (Joannes Siesstreng, ibidem Cristina et Nicolarda, relicta Thomae Savio)."}, {"date": "1709-11-21T00:00:00", "text": "d. Savio (Catharina Ruda) ; d. capitanei Preux (Joannes Siesstreng)."}], [{"date": "1725-01-21T00:00:00", "text": "d. Savioz nunc Caeciliae Koller."}], [{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. heredum Caeciliae Koller (Barbara Koller) ; domuncula Preux (relicta P\u00e9tri Heinz, Barbara Gillig)."}, {"date": "1741-11-21T00:00:00", "text": "d. heredum Caeciliae Koller (ibidem relicta Heintz, Barbara Gillig)."}], [{"date": "1745-05-21T00:00:00", "text": "d. Caeciliae Koller alias Preux."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 13 (10 ouest et ruelle) probablement. A l'est de Lombardie 7. \u2014 Etat : B et en partie D.", "cadastre": [10]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361595872222697, 46.233907132482855], [7.361733060226422, 46.23398158810816], [7.361761003587707, 46.233949839008886], [7.361761011053346, 46.23394984901175], [7.36162099345959, 46.23389745739746], [7.361595872222697, 46.233907132482855]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 59, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Duffrat", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Triebman", "start_year": 1660, "end_year": 1665}, {"name": "Duffrat", "start_year": 1666, "end_year": 1666}, {"name": "Burnier", "start_year": 1667, "end_year": 1673}, {"name": "Triebman", "start_year": 1674, "end_year": 1678}, {"name": "Burnier", "start_year": 1679, "end_year": 1691}, {"name": "Triebman (superior)", "start_year": 1692, "end_year": 1711}, {"name": "Werlen (superior) (Kalbermatten)", "start_year": 1711, "end_year": 1745}, {"name": "Kalbermatten", "start_year": 1745, "end_year": 1755}, {"name": "Kalbermatten et Rubin", "start_year": 1755, "end_year": 1767}, {"name": "Brelaz", "start_year": 1768, "end_year": 1791}, {"name": "Rovin", "start_year": 1792, "end_year": 1796}, {"name": "Blanc", "start_year": 1796, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1666-12-21T00:00:00", "text": "in alia domo Dufrat (Hans Zermeigern)."}, {"date": "1667-04-21T00:00:00", "text": "in domo Burnier (Hans Zermeickern)."}], [{"date": "1678-11-21T00:00:00", "text": "in domo Antonii Triebman vel Burnier (relicta Mauritii Moren)."}, {"date": "1679-05-21T00:00:00", "text": "in domo Joannis Burnier (relicta Mauritii Moran)."}], [{"date": "1691-11-21T00:00:00", "text": "d. Joannis Burnier (relicta Claudii Gander, ibidem Maria et Christina Moran...)."}, {"date": "1692-06-21T00:00:00", "text": "d. Anthonii Triebman (Maria Moran cum sorore, ibidem relicta Claudii Gander cum filio)."}], [{"date": "1711-06-21T00:00:00", "text": "in domo superiori Triebman (Jacobus Bonnier)."}, {"date": "1711-12-21T00:00:00", "text": "d. superiori Werlen (Jacobus Bonnier)."}], [{"date": "1755-06-21T00:00:00", "text": "d. majoris Kalbermatten (Anna Maria Zimermann)."}, {"date": "1755-11-21T00:00:00", "text": "d. Kalbermatten et Rubin (Anna Maria Zimerman)."}], [{"date": "1767-11-21T00:00:00", "text": "d. Kalbermatten et Rubin (Josephus Brelaz)."}, {"date": "1768-05-21T00:00:00", "text": "d. Josephi Brela (operarius Brela)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1659-01-28T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "A T N 15/18, f. 105.", "text": "Contrat de mariage entre Jean Burnier et Honoranda, fille d'Antoine Trieman. Pierre Burnier, p\u00e8re dudit Jean donne \u00e0 son fils la moiti\u00e9 de sa maison (S 59) sise \u00e0 Sion ; les confins ne sont pas indiqu\u00e9s."}, {"date": "1719-07-11T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T N 33/3-5, f. 46.", "text": "Arnold de Kalbermatten / Joseph Meyer, agissant pour ses pupilles, les enfants de feu Joseph Werlen. \u2014 unam domus particulam (S 59 en tout ou partie). \u2014 E, domum dictorum liberorum Werlen (S 67 en partie ; S, certum casale dictorum (S 67 en partie) ; O, domum dictorum liberorum (S 67 en partie) ; N, carreriam publicam."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 67}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361548219508185, 46.23392492703023], [7.361621000925077, 46.23389746740036], [7.36154569009127, 46.2338687454372], [7.361485996554974, 46.233852050423245], [7.361332917123179, 46.233961936850214], [7.361428247634076, 46.23403089049522], [7.361537214930788, 46.23391902000586], [7.361548219508185, 46.23392492703023]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 55, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Taffener", "start_year": 1694, "end_year": 1732}, {"name": "Imsenck (Andereggen)", "start_year": 1733, "end_year": 1751}, {"name": "Taffener", "start_year": 1752, "end_year": 1792}, {"name": "Andeneggen", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1732-06-21T00:00:00", "text": "d. quondam Joannis Taffener (Theodulus Imsenck)."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. liberorum Theodoli Imsenck."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Andeneggen."}, {"date": "1750-06-21T00:00:00", "text": "d. liberorum Imseng (Joannes Josephus Andeneggen)."}], [{"date": "1751-11-21T00:00:00", "text": "d. Imseng (relicta Josephi Andeneggen)."}, {"date": "1752-11-21T00:00:00", "text": "d. Taffener (relicta Josephi Andeneggen...)."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Taffener (dominus Claudius Andeneggen, relicta Solleder)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Andeneggen (dorn. Laurentius Andeneggen)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1781-04-03T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/34/34, no 2331.", "text": "Jean-Claude Andeneggen / Paul Jorys. \u2014 Dette assign\u00e9e sur une cave \u00e0 vin \u00e0 Glaviney [par erreur]. \u2014 O, cave \u00e0 vin de Joseph Spihiger (S 53) ; S et E, m. du colonel de Courten (S 38) ; N, carreriam dictam Sanctae Petronillae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 93 (42). R. du Casino 4. \u2014 Etat : A.", "cadastre": [42]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361761011053346, 46.23394984901175], [7.361810345653207, 46.233888658983304], [7.361536385725175, 46.23380341655205], [7.361486004020332, 46.233852060426116], [7.361545697556684, 46.233868755440106], [7.361621008390568, 46.23389747740326], [7.361761011053346, 46.23394984901175]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 20, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Torrente", "start_year": 1627, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum Philippi de Torrente morantur monetarii octo aut novem."}], [{"date": "1782-01-21T00:00:00", "text": "d. praetensi Seminarii."}], [{"date": "1786-06-21T00:00:00", "text": "d. de Torrente diruenda [encore habit\u00e9e cependant] Le nom de la maison subsiste \u00e0 sa place habituelle dans les listes jusqu'en 1797."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1779-11-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/18.", "text": "Jean-Joseph de Torrente / Le Chantre Pierre-Joseph Imseng, agissant au nom de l'\u00e9v\u00eaque, ad aedificandum novum seminarium Valleriae. \u2014 une maison au quartier de Sitta cum hortulo ibidem superius juncto. \u2014 E, m. et jardin du b\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas de Val\u00e8re (S 19) ; S et O, jardin dudit b\u00e9n\u00e9fice et en partie viam publicam tendentem ad montem Valeriae ; N, m. d'Ignace Schiner (S 21) et transitum ad domum illustris dorn, de Riedmatten (S 22). Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 109."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360289907463715, 46.23538871000396], [7.360417907463856, 46.23538051000393], [7.360409123828795, 46.23531512748374], [7.360281035883714, 46.23532302461903], [7.360289907463715, 46.23538871000396]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 20, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Torrente", "start_year": 1627, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum Philippi de Torrente morantur monetarii octo aut novem."}], [{"date": "1782-01-21T00:00:00", "text": "d. praetensi Seminarii."}], [{"date": "1786-06-21T00:00:00", "text": "d. de Torrente diruenda [encore habit\u00e9e cependant] Le nom de la maison subsiste \u00e0 sa place habituelle dans les listes jusqu'en 1797."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1779-11-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/18.", "text": "Jean-Joseph de Torrente / Le Chantre Pierre-Joseph Imseng, agissant au nom de l'\u00e9v\u00eaque, ad aedificandum novum seminarium Valleriae. \u2014 une maison au quartier de Sitta cum hortulo ibidem superius juncto. \u2014 E, m. et jardin du b\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas de Val\u00e8re (S 19) ; S et O, jardin dudit b\u00e9n\u00e9fice et en partie viam publicam tendentem ad montem Valeriae ; N, m. d'Ignace Schiner (S 21) et transitum ad domum illustris dorn, de Riedmatten (S 22). Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 109."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360281043347433, 46.235323034622944], [7.360409131292657, 46.2353151374876], [7.360399207463866, 46.23524141000385], [7.360271107463722, 46.23524961000387], [7.360281043347433, 46.235323034622944]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 19, "dubuis_lugon_I": [{"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas de Val\u00e8re", "start_year": 1610, "end_year": 1627}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be d'en haut", "start_year": 1632, "end_year": 1633}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas d'en haut", "start_year": 1635, "end_year": 1680}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1681, "end_year": 1686}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1687, "end_year": 1692}, {"name": "Chapitre", "start_year": 1693, "end_year": 1693}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1698, "end_year": 1698}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas (vel Sanctae Crucis)", "start_year": 1699, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1625-10-21T00:00:00", "text": "In domo Sancti Nicolai nunc Jesuwitae ("}, {"date": "1626-05-21T00:00:00", "text": "idem)."}], [{"date": "1632-10-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii divi Eusebii superioris sunt 4 aut 5 Patres Cappucini."}], [{"date": "1633-11-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii divi Eusebii superioris sunt 6 aut 7 Patres Cappucini."}], [{"date": "1730-01-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai vel Sanctae Crucis."}, {"date": "1730-05-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai alias Sanctae Crucis."}, {"date": "1730-12-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai et Sanctae Crucis."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1860-09-30T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ACS, th. 101 / no 2320.", "text": "Le V\u00e9n\u00e9rable Chapitre / Jeannette Meyer. \u2014 la maison formant une adjonction \u00e0 celle du B\u00e9n\u00e9fice de Saint Nicolas de Val\u00e8re du c\u00f4t\u00e9 du midi, sise au bas de Val\u00e8re pr\u00e8s le th\u00e9\u00e2tre de Sion. \u2014 N, m. du b\u00e9n\u00e9fice Saint-Nicolas (S 19) ; E, chemin tendant \u00e0 Val\u00e8re ; S, chemin tendant sur le c\u00f4t\u00e9 nord-est du th\u00e9\u00e2tre ; O, une autre maison formant une autre adjonction \u00e0 la susdite maison de Saint Nicolas."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 40 (310). Tous-Vents 20. \u2014 Etat : B : la maison primitive est fortement envelopp\u00e9e par les annexes ult\u00e9rieures. Un plan de quartier (ABS, tir. 97/15, s. d.) que l'on peut attribuer au milieu du X I X e si\u00e8cle, et qui reprend les num\u00e9ros du plan de 1840, permet d'identifier les immeubles ci-dessous : S 17 : Maison Blatter. S 19 : Maison (I, 40) et d\u00e9pendance du Rectorat de Saint Nicolas. Le plan de quartier utilise pour d\u00e9signer ces d\u00e9pendances les num\u00e9ros 39 et 41 du plan de 1840 ainsi que des lettres a et b ; celles-ci correspondent respectivement au sigle PL de 1840 et \u00e0 une place sans d\u00e9signation \u00e0 l'est de la maison. S 20 : Masure de la maison de Torrente. La parcelle I, 44 est une grande cour, sans indication de propri\u00e9taire. S 21 : masure de la maison Schiner. S 22 : propri\u00e9t\u00e9 (maison \u00e0 l'ouest et jardin \u00e0 l'est) de Messieurs les colonels Adrien et Eug\u00e8ne de Riedmatten. S 23 : maison et d\u00e9pendance de Messieurs les fr\u00e8res Adrien et Eug\u00e8ne de Torrente. S 36 A : cabinet de physique et chambre d'\u00e9tude. S 36 B ; Petite Chancellerie, maison d'Etude. S 109 : masure (sans indication de propri\u00e9taire). S 107 : Th\u00e9\u00e2tre (I, 45-46) et petite place derri\u00e8re le Th\u00e9\u00e2tre (I, 43).", "cadastre": [310]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360289907463715, 46.23538871000396], [7.360271107463722, 46.23524961000387], [7.360172963234118, 46.23523840851962], [7.360176491958035, 46.23538415009361], [7.360289907463715, 46.23538871000396]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 16, "dubuis_lugon_I": [{"name": "peut-\u00eatre Lagger", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "De Montheys (Zwallen)", "start_year": 1632, "end_year": 1647}, {"name": "Mense \u00e9piscopale (Zwallen)", "start_year": 1648, "end_year": 1659}, {"name": "Huotter", "start_year": 1660, "end_year": 1661}, {"name": "Domuncula castri", "start_year": 1662, "end_year": 1696}, {"name": "Tennen", "start_year": 1699, "end_year": 1717}, {"name": "Bacher", "start_year": 1717, "end_year": 1745}, {"name": "Blatter", "start_year": 1745, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1639-11-21T00:00:00", "text": "domum nobilium a Montheis seneschallorum inhabitat Theodulus In der Bynen cum uxore, janitor castri. 18"}], [{"date": "1659-06-21T00:00:00", "text": "in parva domo mensae episcopalis (relicta Christiani Zvallen)."}], [{"date": "1661-08-21T00:00:00", "text": "Theodulus Huotter, colonus Reverendissimi."}, {"date": "1662-04-21T00:00:00", "text": "in domo Reverendissimi (Theodulus Huetter)."}], [{"date": "1690-05-21T00:00:00", "text": "in domuncula castri (Mathias Gillig)."}, {"date": "1691-11-21T00:00:00", "text": "d. heredum Illustrissimi domini piae memoriae (Mathias Gillig). 1699 : domuncula Sebastiani Tennen minatur ruinam."}], [{"date": "1745-11-21T00:00:00", "text": "d. reverendi Bacher nunc domini capitanei Blatter."}], [{"date": "1747-06-21T00:00:00", "text": "d. domini capitanei Blatter alias Bacher. Entre d\u00e9c. 1747 et juin 1749 la maison n'appara\u00eet pas."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Reverendissimi noviter aedificata."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1656-04-01T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "De Kalb.-de Riedm., R 2/p. 33.", "text": "Copie de la main du recteur Jean-Jacques de Riedmatten. Jean et Fran\u00e7ois de Montheys / Adrien [IV] de Riedmatten, \u00e9v\u00eaque de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, jardin de Jean Rotten, bailli ; S, viam publicam tendentem ad Valleriam ; N et O, platteas castri episcopalis Maioriae. N. B. ... de hac predicta domo duo tertia pervenerunt domino patri meo et una tertia dominis amittis sui ; per diuturnas admodiationes destructa fuerat ; tandem ab omnibus partibus consortibus vendita vilesimo pretio magistro Sebastiano Tennien, incolae lignario ; ab eius morte eiusdem heredes vendiderunt 1717 Reverendo domino Stephano Petro Bacher, professore grammaticae Seduni, ... et ille vendidit R\u00eaverendissimo Episcopo Blatter qui omnia de novo aedificavit."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 32 (292 sud-ouest). R. des Ch\u00e2teaux 23. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau en juin 1794. \u2014 Etat : A (avec sur\u00e9l\u00e9vation tardive).", "cadastre": [292]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360176499421627, 46.23538416009759], [7.360174571868232, 46.23530425110211], [7.360083794744727, 46.23529862093734], [7.360069947983278, 46.23537985723585], [7.360176499421627, 46.23538416009759]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 18, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Maison de Tous-Vents", "start_year": 1610, "end_year": 1625}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Corps du Christ", "start_year": 1625, "end_year": 1659}, {"name": "210 Tous-Vents", "start_year": 1660, "end_year": 1674}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Corps du Christ", "start_year": 1675, "end_year": 1675}, {"name": "Tous-Vents", "start_year": 1675, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1625-05-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii Corporis Christi dicta Omnium Ventorum (Caspar Ambortt, corniflator, cum uxore)."}], [{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "domus Beneficii Corporis Christi dicta Omnium Ventorum, penitus patens et vacua reperitur."}], [{"date": "1674-11-21T00:00:00", "text": "in domo Ventorum (Barbara Truffer et Maria Im Senck ; unius panis)."}, {"date": "1675-05-21T00:00:00", "text": "domi Corporis Christi (Barbara Truffer et Maria Im Senck)."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "domi Omnium Ventorum. Notandum quod de die nullus compareat, noctu vero sint 2 vel 3 femellae."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 36 (321). Tous-Vents 13. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [321]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360174579331836, 46.235304261106016], [7.360172970697736, 46.235238418523515], [7.360096820816792, 46.235229711004074], [7.360083802208238, 46.235298630941294], [7.360174579331836, 46.235304261106016]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 15, "dubuis_lugon_I": [{"name": "In Albon", "start_year": 1610, "end_year": 1733}, {"name": "Delavallaz", "start_year": 1735, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1732-06-21T00:00:00", "text": "d. Florentini In Albon, serratur."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. Florentini In Albon (dorn, castellanus Delavalla)."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. domini castellani De Lavallaz."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1739-12-18T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "ACS, th. 62/133.", "text": "Reconnaissance par le syndic Dufay Delavalla d'une cession d'un bout de rocher ...infra domum ad Omnes Ventos (S 18) dicta, quod [le rocher] tangit ab ortu, meridie et occasu rupem seu terram incultam et jurisdictionem dicti Venerabilis Capituli et a septentrione grangias meas domui meae (S 15) contiguas, quod spatium demissi petii ad ampliationem aedificiorum meorum..."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 14}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360083809671745, 46.235298640945246], [7.359990730974506, 46.23529187406071], [7.359962741177676, 46.2353755375692], [7.360069955446752, 46.23537986723985], [7.360083809671745, 46.235298640945246]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 17, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Roten, B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be", "start_year": 1626, "end_year": 1659}, {"name": "De Montheys, B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be", "start_year": 1660, "end_year": 1680}, {"name": "Roten, B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be", "start_year": 1680, "end_year": 1683}, {"name": "Roten, Chapitre", "start_year": 1684, "end_year": 1692}, {"name": "De Platea, B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1693, "end_year": 1698}, {"name": "209 Roten, B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1699, "end_year": 1706}, {"name": "Amb\u00fcel, B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1706, "end_year": 1708}, {"name": "Amb\u00fcel, B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien", "start_year": 1708, "end_year": 1719}, {"name": "Supersaxo, B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien", "start_year": 1719, "end_year": 1723}, {"name": "Supersaxo", "start_year": 1723, "end_year": 1734}, {"name": "M\u00f6rentriche", "start_year": 1735, "end_year": 1741}, {"name": "Blatter", "start_year": 1741, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1698-12-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis domini de Platea (relicta Mauritii des Praaz). \u2014 1699 : d. Rothen nunc ballivi de Platea (relicta Mauritii des Praz) (S 17 A) ; d. Sancti Nicolai vel Sanctae Crucis (Melchior des Praz) (S IIB)."}], [{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. heredum Ballivi Roten (liberi Mauritii des Praz) (S 17 A)."}, {"date": "1707-05-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Ambiel (liberi Mauritii des Praz)."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. Sanctae Crucis (relicta Melchioris de Praz) (S 17 B)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani (relicta Melchioris des Praz) (SUE)."}], [{"date": "1723-11-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani nunc Illustrissimi domini episcopi ( S 1 7 B ) ."}], [{"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani nunc Illustrissimi, domuncula adjuncta Illustrissimi domini episcopi Super saxo (S 17 B)."}], [{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. M\u00f6rentriche nunc Blatter (Famulatus Reverendissimi) (S 17 A et B)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1707-05-19T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "AV, 107 Ambuel / no 28.", "text": "Acte de vente sign\u00e9 Jean de Montheys. Infrascriptus fateor me cum consensu dominae meae uxoris Annae Christinae De Montheys vendidisse praenobili domino Alphonso Amb\u00f9ell Capitaneo in Galliis sextam partem domus et horti cum suis dependentiis in quarto Sittae juxta domum heredum nobilis Florentini In Albon (S 14 et 15) pretio 10 duplarum..."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360083817135255, 46.235298650949204], [7.360096828280328, 46.23522972100801], [7.360007684725237, 46.23522061816917], [7.359990738437914, 46.23529188406466], [7.360083817135255, 46.235298650949204]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 14, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "15", "start_year": 1610, "end_year": 1735}, {"name": "Andenmatten", "start_year": 1735, "end_year": 1762}, {"name": "De Kalbermatten", "start_year": 1763, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 15}, "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 15}, "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 14-15 : I, 18 (326). R. des Ch\u00e2teaux 16. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 (peut-\u00eatre partiellement), occup\u00e9e \u00e9pisodiquement jusqu'en 1795. \u2014 Etat : B. Le b\u00e2timent est appel\u00e9 Maison de Mr. VEv\u00eaque sur le plan de 1813. La distinction entre S 14 et 15 ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude. Il s'agit sans doute de parts de maison ou d'\u00e9tages.", "cadastre": [326]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359962748641032, 46.23537554757318], [7.359990738437914, 46.23529188406466], [7.359994305752425, 46.23527696488152], [7.359934592808812, 46.23527346076389], [7.359903961338776, 46.23537031887778], [7.359962748641032, 46.23537554757318]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 13, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "12", "start_year": 1626, "end_year": 1708}, {"name": "Ziner, Zur Zinne", "start_year": 1709, "end_year": 1719}, {"name": "Beytrison", "start_year": 1721, "end_year": 1741}, {"name": "Mourat", "start_year": 1741, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. Benedicti Beytrison nunc Josephi Moura hospitalarii, serrata."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 12}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 12}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35990396880207, 46.235370328881785], [7.359934600272162, 46.23527347076782], [7.35987832788227, 46.2352682803448], [7.35982485782996, 46.23538169123786], [7.359840791203434, 46.235386389678666], [7.359855830093524, 46.23536179617813], [7.35990396880207, 46.235370328881785]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 12, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. De Riedmatten, y c. S 13", "start_year": 1626, "end_year": 1627}, {"name": "Niclas, y c. S 13", "start_year": 1632, "end_year": 1643}, {"name": "Les Bourgeois (Maison des Ecoles)", "start_year": 1644, "end_year": 1708}, {"name": "Weber", "start_year": 1709, "end_year": 1755}, {"name": "Blatter", "start_year": 1755, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1644-10-21T00:00:00", "text": "in domo MM. DD. CC. SS. a Salthero Petro Niclas empta habitat relicta mag. Georgii Syber..."}], [{"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. scholarum (Jacobus Weber, ibidem Carolus Bilger, Fridericus Hel208 ler)."}, {"date": "1709-01-21T00:00:00", "text": "d. Jacobi Weber (Jacobus Weber, ibidem Carolus Bilger)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1644-03-21T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/63 ; ABS, tir. 242/42/5, f. 19.", "text": "Pierre Niclas / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta avec jardin derri\u00e8re contre le rocher. \u2014 E, m. et jardin des enfants de Nicolas Bonvin (S 10 et 11) et le rocher ; O, jardin d'Hildebrand Roten et rocher ; S, carreriam tendentem a civitate ad Valleriam ; N, summitatem seu verticem saxi turris pulvericiae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 12-13 : I, 27 (11549 ouest et nord). R. des Ch\u00e2teaux 27*. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 ; S 12 est r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e d\u00e8s juin 1795, tandis que S 13 est encore vide en 1797. \u2014 Etat : B. La distinction entre S 12 et 13 ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude. Il s'agit sans doute de parts de maison ou d'\u00e9tages.", "cadastre": [11549]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359878335345556, 46.235268290348735], [7.359886422794863, 46.23525449336083], [7.359853509781298, 46.2352497289026], [7.35982615599528, 46.23526608842166], [7.35978510379233, 46.23530528240985], [7.359848311425081, 46.23533199749109], [7.359878335345556, 46.235268290348735]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 11, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "10", "start_year": 1623, "end_year": 1732}, {"name": "Straub", "start_year": 1733, "end_year": 1745}, {"name": "Demont (Turin), Sage-femme", "start_year": 1749, "end_year": 1751}, {"name": "Gusset", "start_year": 1752, "end_year": 1768}, {"name": "Rigger", "start_year": 1770, "end_year": 1796}, {"name": "Heinz", "start_year": 1797, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Straub modo obstetricis."}, {"date": "1750-06-21T00:00:00", "text": "d. Annae Mariae Demont obstetricis."}, {"date": "1752-11-21T00:00:00", "text": "d. obstetricis Turin, modo Gusset (Joannes Josephus Stalder)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 10}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 10}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359848318888322, 46.23533200749512], [7.359785111255507, 46.235305292413884], [7.359777032238391, 46.235303121600715], [7.359746554400908, 46.23533197852285], [7.359740937013385, 46.235350508486135], [7.359828032875809, 46.23537500859249], [7.359848318888322, 46.23533200749512]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 10, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bonvin, y c. S 11", "start_year": 1623, "end_year": 1696}, {"name": "Lengen, y c. S i l", "start_year": 1697, "end_year": 1732}, {"name": "Lengen", "start_year": 1733, "end_year": 1743}, {"name": "Antamatten, Tamatter", "start_year": 1743, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-05-21T00:00:00", "text": "in domo decani Valeriae interdum moratur eiusdem filius, cum uxore, non receptus."}], [{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo r\u00eaverendi domini P\u00e9tri Bonivini decani Valeriae et prioris de Ayent, Nicolaus Bonivini eius filius, cum uxore et ancilla."}], [{"date": "1732-01-21T00:00:00", "text": "d. Lengen (liberi Lengen, ibidem Andreas Straub, ibidem liberi Plagnon) (S 10 et 11)."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. Lengen (fratres Lengen, Joseph Tribun) (S 10) ; d. Straub (Andreas Straub) (S 11)."}], [{"date": "1743-12-21T00:00:00", "text": "d. Lengen nunc P\u00e9tri Tanmatter (Alexander Lengen, ibidem Petrus Tanmatter)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1710-02-23T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Tor.-de Riedm., Pg202.", "text": "Jean Lengen / Jean Lagger junior, sartor et aedituus Valleriae. \u2014 unam grangiam cum stabulo subsito et dicti venditoris domui (S 10 et 11) contiguo et adjacente. \u2014 E, domum praebendae Sancti Silvestri (S 7) et berculas prefati domini venditoris (d\u00e9p. de S 10 et 11) ; S, carreriam publicam tendentem Seduno ad Valleriam ; O, introitum dictae domus (S 10 et 11) ; N, berculam et curtile saepefati venditoris (d\u00e9p. de S 10 et 11)."}, {"date": "1730-12-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN, 37/2, f. 62.", "text": "Jean-Emmanuel et Jean-Alexandre Lengen, fr\u00e8res germains / Bernard Lagger. \u2014 une cave \u00e0 vin unacum pomario sive crotton, sise \u00e0 Sion, quartier de Sitta, a Castro Maioriae superius a sinistris ascendens per iter tendens ad campum putei, sub domo 207 quondam eorum patris (S 10 et 11) quae nunc in parte est honesti magistri Andreae Straub jure emptionis (Sil). \u2014 E, officina d'Andr\u00e9 Straub ; S, viam publicam tendentem ab agro putei deorsum versus civitatem ; O, domum sive aedificia honesti Benedicti Beytrison (S 13) ; N, hortulum Claudii Granges."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 10-11 : I, 26 et prob. 24 ouest (11549 sud-est et prob. 294). R. des Ch\u00e2teaux 27* et 29. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s janvier 1792 (S 11) et d\u00e9c. 1793 (S 10). \u2014 Etat : B.", "cadastre": [11549, 294]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35982804033902, 46.235375018596535], [7.359740944476508, 46.23535051849014], [7.359715186288767, 46.235389072671595], [7.359810305073685, 46.23541505564548], [7.359824865293167, 46.23538170124186], [7.35982804033902, 46.235375018596535]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 9, "dubuis_lugon_I": [{"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien et Fabien", "start_year": 1626, "end_year": 1657}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien (V. C. S.)", "start_year": 1659, "end_year": 1666}, {"name": "Doyen Summermatter", "start_year": 1667, "end_year": 1669}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien", "start_year": 1670, "end_year": 1701}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Andr\u00e9", "start_year": 1702, "end_year": 1709}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice de Tous-les-Saints", "start_year": 1710, "end_year": 1743}, {"name": "Chapitre (V. C. S.)", "start_year": 1744, "end_year": 1747}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice de l'Ossuaire", "start_year": 1749, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1669-10-21T00:00:00", "text": "in domo decani Summermatten (Claudius Gandet)."}, {"date": "1670-05-21T00:00:00", "text": "in domo Sancti Sebastiani (Claudius Gandet)."}], [{"date": "1701-12-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani (Margaretha Svyter, Anna Barbara Walker, Margaretha Walcker)."}, {"date": "1702-05-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Andreae (Margareta Svyter, Barbara Walker, Margareta Walcker)."}], [{"date": "1709-05-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9: Sancti Andreae] Omnium Sanctorum."}], [{"date": "1747-09-21T00:00:00", "text": "d. novae Venerabilis Capituli Sedunensis (reverendus dorn. Blatter)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Ossuarii (dorn. Blatter)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 14 et 15 (330 ouest). R. des Ch\u00e2teaux 20. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s f\u00e9vrier 1790. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [330]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359715193751851, 46.235389082675646], [7.359740944476508, 46.23535051849014], [7.359746561864038, 46.2353319885269], [7.359727345541712, 46.23532319297906], [7.359680854375866, 46.23531755815302], [7.359632402037993, 46.235328055561986], [7.359613625029739, 46.23536075771459], [7.359715193751851, 46.235389082675646]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 8, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Prieur de Lens (Cardinal)", "start_year": 1610, "end_year": 1632}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1635, "end_year": 1635}, {"name": "Culliner", "start_year": 1639, "end_year": 1670}, {"name": "Moser", "start_year": 1672, "end_year": 1715}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S. alias Moser)", "start_year": 1717, "end_year": 1730}, {"name": "Charvet alias Moser", "start_year": 1730, "end_year": 1732}, {"name": "Charvet, Imseng (Brand)", "start_year": 1733, "end_year": 1741}, {"name": "Heinz, Im Sand (Brand)", "start_year": 1742, "end_year": 1748}, {"name": "Heinz, Brand", "start_year": 1749, "end_year": 1755}, {"name": "Heinz, Rey", "start_year": 1756, "end_year": 1768}, {"name": "Heinz", "start_year": 1770, "end_year": 1776}, {"name": "Chancellerie d'Etat", "start_year": 1782, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1632-10-21T00:00:00", "text": "in domo prioris Cardinalis degit Colleta Noublo cum filio."}], [{"date": "1635-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum capitanei Bonivini degit (Colleta Noublo cum filio)."}], [{"date": "1715-12-21T00:00:00", "text": "d. Moser (filia Moser, ibidem relicta Eluder, ibidem uxor Kronig, ibidem Angelina Pasteur, ibidem Joannes Casparus Miller)."}, {"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. M. D. C. S. alias Moser (relicta Eluder, uxor Kronig, Angelina Pasteur, ibidem Joannes Casparus Miller)."}], [{"date": "1748-05-21T00:00:00", "text": "d. pictoris Heintz (relicta eiusdem cum fratre) ; d. Imsand (Antonius Brand)."}, {"date": "1748-10-21T00:00:00", "text": "d. pictoris Heintz ; ibidem relicta Brand."}, {"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. pictoris Heintz ; d. Martini Brand (relicta eiusdem)."}], [{"date": "1756-11-21T00:00:00", "text": "d. pictoris Heintz ; d. Martini Brand nunc Rey."}], [{"date": "1768-11-21T00:00:00", "text": "d. pictoris Heintz ; d. Joannis Baptistae Rey (Petrus Anselmi)."}, {"date": "1770-11-21T00:00:00", "text": "d. Heinz (relicta cum infantibus, ibidem Petrus Anselmi)."}], [{"date": "1782-06-21T00:00:00", "text": "d. Heinz: Cancellaria Status."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1775-07-16T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/25, n\u00ab 1700.", "text": "Joseph Antammatter, au nom des enfants de Pierre Heintz / L'Etat souverain du Valais. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 O, domum rectoratus Ossuarii (S 9), ruella intermedia ; S, treilles ou vigne des enfants Delavallaz ; E, place des enfants Dalleves ; N, carreriam tendentem Castrum Valleriae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 11 (330 centre ouest). R. des Ch\u00e2teaux 22. \u2014 Plan vis. B, n\u00b0 13 : die kleine Stadt Kanzley (il s'agit en r\u00e9alit\u00e9 de la Chancellerie d'Etat). \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 (Guillaume de Kalb. / Augustini) ; les visiteurs ne font pas allusion aux d\u00e9g\u00e2ts ni \u00e0 la r\u00e9paration. \u2014 Etat : A.", "cadastre": [330]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359613632492716, 46.235360767718674], [7.359576405720585, 46.23541809542672], [7.359783758220766, 46.235473205242045], [7.359810312536868, 46.23541506564957], [7.359715201214938, 46.235389092679746], [7.359613632492716, 46.235360767718674]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 7, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Nicollier", "start_year": 1626, "end_year": 1639}, {"name": "Visper", "start_year": 1641, "end_year": 1651}, {"name": "Summermatter", "start_year": 1654, "end_year": 1674}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Saint-Sylvestre", "start_year": 1677, "end_year": 1711}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Saint-Maurice", "start_year": 1712, "end_year": 1735}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Saint-Sylvestre", "start_year": 1735, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1711-12-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Silvestri (Joannes Heintz, pictor)."}, {"date": "1712-07-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Mauritii (Joannes Heinz, pictor)."}], [{"date": "1735-05-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Mauritii (Philippus Heller, Franciscus Brand)."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9 : Sancti Mauritii] Sancti Silvestri (Philippus Heller, Franciscus Brand). 205"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1789-12-19T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "ACS, th. 97/47.", "text": "Constat fait par Jean-Georges Roux, vicech\u00e2telain d'Anniviers. Je soussign\u00e9 certifie que Vann\u00e9e du seigneur mille sept cent et quatre vingt neuf, ce dix-neuvieme d\u00e9cembre, \u00e0 Sion j'aurois \u00e9t\u00e9 demand\u00e9 et conduit en cons\u00e9quence des instences de son Illustre Reverend Etienne Wolff, grand Sacristain et Procureur g\u00e9n\u00e9ral du R\u00e9v\u00e9rendissime Chapitre de Sion, depuis le Grand Pont ou l'autel de cette ville du c\u00f4t\u00e9 de la place du Ch\u00e2teau et de Vallaire par le chemin tendant auxdits lieux jusque \u00e0 l'\u00e9difice m\u00e9morable de la Chancellerie du Souverain Etat du Vallays, pour y observer \u00e0 ladite place une petite maison b\u00e2tie sur le fondement ou le d\u00e9bris d'une vieille chappelle \u00e0 l'honneur de St. Genesii aujourd'hui appartenant au B\u00e9n\u00e9fice de St. Maurice (S 7), toute caduque par l'incendie du vintquatri\u00e8me de may 1788 et en massande (?) sa prochaine detruction. Cepourquoy l'on mauroit recherch\u00e9 de verbaliser cette pauvre masure qui existe mis\u00e9rablement vis a vis d'une autre maison b\u00e9n\u00e9ficiale de l'Ossaire (S 9) et pour environ quatre pouses de diam\u00e8tre de laditte Chancellerie, le chemin pr\u00e9dit tendant en Vallaire couvert d'un arc entremis, du c\u00f4t\u00e9 m\u00e9ridional. Cette ditte maison est contigue \u00e0 des services ou places de laditte maison et voisinage du c\u00f4t\u00e9 de l'orient. Elle tient \u00e0 des vieilles granges incendi\u00e9es du V\u00e9n\u00e9rable Chapitre de Sion du couchant. Elle touche la maison de Joseph Tschvander du septentrion. [En marge : le jardin de Mr. le Patrimonial de Torrente.] Dans laquelle antique maison dans l'angle ou crois\u00e9e orientale de la distence de quatre [biff\u00e9 : pieds] je dis pouses de diam\u00e8tre depuis le coin m\u00e9ridional et de neuf pieds d'\u00e9l\u00e9vation on a d\u00e9couvert une petite croix grav\u00e9e dans une pierre de coin qui paroissoit \u00eatre une pierre de tuff sabloneux qui se d\u00e9moulissoit de soy m\u00eame, couvert dune petite ardoise dont le reste sembloit avoir \u00e9t\u00e9 ourt\u00e9 par quelque \u00e9v\u00e9nement. Voil\u00e0 tout court et sans fard ou tinture ou exag\u00e9ration ce que j'ay observ\u00e9 et remarqu\u00e9... Suivent les noms des t\u00e9moins et la signature de l'auteur du proc\u00e8s-verbal."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 23 (296 sud). R. des Ch\u00e2teaux 35*. \u2014 206 Incendi\u00e9e en 1788, encore vide en 1797. \u2014 Etat : D. L'arc enjambant la rue et mentionn\u00e9 en 1789, se voit sur le Plan vis. B : ainsi est confirm\u00e9e la situation de S 7 et 9. \u2014 On croyait savoir en 1789 que la maison S 7 (reconnaissable dans les proc\u00e8s-verbaux de visites depuis 1626) \u00e9tait construite sur les bases de l'ancienne chapelle Saint-Genis. Ce petit sanctuaire mentionn\u00e9 d\u00e8s 1283 (vigne situ\u00e9e inter viam qua itur apud Valeriam et Sanctum Genesium et inter saxum Valerie, GREMAUD, DOC. n\u00b0 923) servait de limite aux chanoines en 1320 d\u00e9j\u00e0 (GREMAUD, DOC. n<> 1417). Ce r\u00f4le de limite nous para\u00eet expliquer l'int\u00e9r\u00eat port\u00e9 par le Chapitre \u00e0 la petite croix que l'on voyait en 1789 sur l'un des angles de la maison S 7. Il faut signaler pour m\u00e9moire que Louis Blondel (Sion, p. 38), croyant pouvoir s'appuyer sur le chanoine A.-J. de Rivaz, situait l'ancienne chapelle Saint-Genis sur l'emplacement de la Chancellerie d'Etat (S 8) ; mais la maison achet\u00e9e en 1775 pour construire la Chancellerie n'avait pas de chapelle dans ses confins.", "cadastre": [296]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359852552750036, 46.23551190610876], [7.359983337173914, 46.23554016287294], [7.360010301313999, 46.23542398328905], [7.359926463695793, 46.235412172651635], [7.359915995595538, 46.23541380252958], [7.359902958158053, 46.23542258085301], [7.359873413432578, 46.235492054237376], [7.35986630678264, 46.235490274249635], [7.359861318116795, 46.235489405067355], [7.359852552750036, 46.23551190610876]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 22, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "21", "start_year": 1610, "end_year": 1656}, {"name": "Maison du R\u00e9v\u00e9rendissime", "start_year": 1657, "end_year": 1672}, {"name": "De Riedmatten de Conches", "start_year": 1672, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1672-05-21T00:00:00", "text": "in domo Reverendissimi, in inferiori (Joannes Blatter) ; in superiori (Joannes Imanhorn)."}, {"date": "1672-11-21T00:00:00", "text": "in domo maioris Joannis Riedmatten (ipse dorn, maior cum duobus liberis, ibidem Joannes Blatter cum filio)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1655-01-19T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN, 15/22, f. 165.", "text": "Antoine Du Fay, \u00e9poux de Sara Mageran, au nom de ses enfants / L'\u00e9v\u00eaque Adrien [IV] de Riedmatten. \u2014 une maison et un jardin provenant du bailli Mageran, achet\u00e9s par ce dernier de Jean Roten et de Jonas Supersaxo. \u2014 Confins de la maison et du jardin : O, m. de Christine Supersaxo, femme d'Antoine Grely et de Marie de Riedmatten, femme de Jean de Nuce 212 (S 22) ; S, m. de Nicolas de Torrente (S 20), transitu communi intermedio ; N, maiorem grangiam et curtinam mensae episcopalis Sedunensis. Confins du jardin : O, praevenditam domum (S 22) ; N, curtinam et minorem grangiam mensae episcopalis ; E, grangiam cuius medietas in presenti venditione comprehenditur (d\u00e9p. de S 22) ; S, plateam prefati nobilis domini equitis et castellani de Torrente (d\u00e9p. de S 20) transitu ad praevenditam domum (S 22) et vicinorum intermedio. Est \u00e9galement comprise dans la vente une moiti\u00e9 de grange dont les confins sont : E, domum Beneficii (S 17 B) ; S, viam tendentem tam ad praetactas domos (S 21 et 22) quam versus Valleriam ; O, hortulum praevenditum ; N, plateam et grangiam minorem mensae episcopalis."}, {"date": "1662-10-14T00:00:00", "cote_type": "D", "cote": "De Kalb.-de Riedm., R 2, pp. 35-37 ; L\u00e9on de Riedm., Pg 8.", "text": "Adrien de Riedmatten, \u00e9v\u00eaque de Sion / Jean de Riedmatten, son fr\u00e8re germain. \u2014 une maison avec place, grange et jardin, provenant d'Antoine Du Fay. \u2014 Les confins sont ceux de l'acte du 19. 1. 1655."}, {"date": "1709-04-13T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "R L / 2 8 8 ; de Kalb.de Riedm., R 2, f. 127.", "text": "Adrien de Riedmatten et son fr\u00e8re Petermand, en leur nom et au nom de leurs deux s\u0153urs, et le chanoine Joseph de Chantoney en son nom et au nom de sa \u00ab fr\u00e9r\u00e8che \u00bb / Jacques de Riedmatten, recteur de la Sainte Trinit\u00e9. \u2014 leur rate-part d'une grange indivise avec les hoirs de Jean de Riedmatten. \u2014 E, m. du b\u00e9n\u00e9fice SaintMichel (S 17 B) ; S, viam publicam tendentem ad Valleriam ; O, jardin des hoirs de Jean de Riedmatten (d\u00e9p. de S 22) ; N, grangiam sive rascardum mensae episcopalis et in parte casale nobilium dominorum Ambyell (d\u00e9p. de S 17 A)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 50 (3 ouest). Tous-Vents 6. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 (Guillaume de Kalb. / Augustini), bien que les visiteurs se contentent de la noter obserrata de novembre 1788 \u00e0 mai 1789.\u2014 Etat: B.", "cadastre": [3]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360335759092438, 46.23519049732843], [7.360349207463867, 46.23498391000372], [7.360169979110738, 46.23497769761142], [7.360109511312519, 46.23521721496552], [7.360160214193615, 46.23522164920812], [7.360175832840574, 46.23518047337615], [7.360324489796205, 46.235189774805946], [7.360323913554427, 46.23518977440176], [7.360335759092438, 46.23519049732843]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 21, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Supersaxo, y c. S 22", "start_year": 1610, "end_year": 1639}, {"name": "Supersaxo, Riedmatten, Mageran, y c. S 22", "start_year": 1643, "end_year": 1643}, {"name": "Supersaxo, Mageran, y c. S 22", "start_year": 1644, "end_year": 1647}, {"name": "Supersaxo, Fay, y c. S 22", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Supersaxo, y c. S 22", "start_year": 1650, "end_year": 1656}, {"name": "De Nuce", "start_year": 1657, "end_year": 1664}, {"name": "Stockalper", "start_year": 1665, "end_year": 1680}, {"name": "Mageran", "start_year": 1680, "end_year": 1715}, {"name": "Preux et (alias) Mageran", "start_year": 1717, "end_year": 1745}, {"name": "Mageran", "start_year": 1750, "end_year": 1767}, {"name": "Schiner", "start_year": 1768, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1656-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum nobilis Jonae Supersaxo (ludimoderator Wulliermolaz cum 3 scolaribus, ibidem 4 laboratrices) (S 21 et 22)."}], [{"date": "1657-04-21T00:00:00", "text": "in domuncula Reverendissimi episcopi (Joannes Blatter) (S 22) : ibidem in domo castellani de Nuce, illorum 4, ibidem 2 netrices (S 21)."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "d. Stockalper (Anna Werlen, ibidem modesta Catharina Curten)."}], [{"date": "1680-12-21T00:00:00", "text": "d. bandereti Mageran (nobilis Anna Catharina Curten)."}], [{"date": "1715-12-21T00:00:00", "text": "d. Mageran (uxor Gindro, ibidem Anna Ammahorn...)."}, {"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. Preux (Stephanus Gindro, Anna Im Amhorn...). 211"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1680-08-04T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "ATL 5, no 34 et 35.", "text": "Liste des biens Stockalper s\u00e9questr\u00e9s et attribu\u00e9s \u00e0 l'hoirie Mageran. Entre autres biens, \u00e0 Sion : item, domus superior in quarto de Sytta, proveniens a domino de Nuce et Barbara de Riedmatten, pro tenta per decretum latum..."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36017584030421, 46.23518048337998], [7.360160221657224, 46.23522165921201], [7.360236267656031, 46.2352289003367], [7.360267396975641, 46.23522052488212], [7.360336340243665, 46.23519889781873], [7.360335759092438, 46.23519049732843], [7.36017584030421, 46.23518048337998]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 6, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Lengen", "start_year": 1610, "end_year": 1627}, {"name": "Schnidrig", "start_year": 1632, "end_year": 1635}, {"name": "Dietrich", "start_year": 1639, "end_year": 1708}, {"name": "Ryff", "start_year": 1708, "end_year": 1734}, {"name": "Koller", "start_year": 1735, "end_year": 1759}, {"name": "Zum Stein", "start_year": 1760, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1687-04-21T00:00:00", "text": "d. Dietrich, obserratur, est combusta."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. Dietrich (mag. Joannes Kremer)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. R\u00fcff (mag. Joannes Kremer)."}], [{"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. Ryff nunc Catherinae Koller."}], [{"date": "1759-11-21T00:00:00", "text": "d. Catharinae Koller (Josephus Wyser)."}, {"date": "1760-05-21T00:00:00", "text": "d. Joannis Heinrici Zum Stein."}], [{"date": "1788-02-21T00:00:00", "text": "d. Zum Stein (Antonius Tschvander)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1759-12-13T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Barberini, 51, f. 2 r.", "text": "Alphonse Dorscha, procurateur des enfants de Joseph Wyser / Jean-Henri Zum Stein, menuisier. \u2014 la maison desdits enfants \u00e0 Sion, Sitta. \u2014 E, jardin de Joseph Nager (d\u00e9p. de S 3) ; S, ingressum domus (d\u00e9p. de S 6) et grangiam V. C. S. ; O, jardin des hoirs de Joseph de Torrente ; N, saxa ad domum Maioriae."}, {"date": "1803-12-27T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "ABS, tir. 242/8/42.", "text": "Antoine Tschwander, menuisier, donne \u00e0 Hildebrand Schiner plein droit de boucher la fen\u00eatre de vuidement des s. v. lieux situ\u00e9s dans la maison du remettant pr\u00e9dit (S 6), regardant ladite fen\u00eatre contre le levant dans le jardin soit parterre du pr\u00e9fat Mr. le r\u00e9missaire (\u00e0 l'ouest de S 3)..."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 21 (297 sud). R. des Ch\u00e2teaux 35*. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s juin 1790. \u2014 Etat : B. La grange du Chapitre mentionn\u00e9e comme confin sud en 1759 se trouvait probablement en I, 22 (296 nord).", "cadastre": [297, 296]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359983344637259, 46.23554017287705], [7.360088857814025, 46.23554837711077], [7.360103303886962, 46.235423749934974], [7.360010308777397, 46.23542399329307], [7.359983344637259, 46.23554017287705]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 5, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "2", "start_year": 1626, "end_year": 1727}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "3", "start_year": 1727, "end_year": 1752}, {"name": "lmahorn", "start_year": 1753, "end_year": 1763}, {"name": "Stoffel", "start_year": 1763, "end_year": 1766}, {"name": "Zech", "start_year": 1767, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1763-05-21T00:00:00", "text": "d. Caeciliae lmahorn (Theodulus Stoffel)."}, {"date": "1763-11-21T00:00:00", "text": "d. Theoduli Stoffel."}], [{"date": "1766-04-21T00:00:00", "text": "d. Stoffel (Joannes Zech)."}, {"date": "1767-11-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9: Stoffel] Joannis Zech."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 3}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 4}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36010331135046, 46.23542375993893], [7.360088865277485, 46.23554838711484], [7.360192194888352, 46.23555858090273], [7.360206218518909, 46.23542203565468], [7.36010331135046, 46.23542375993893]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 3, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "2", "start_year": 1626, "end_year": 1727}, {"name": "In Albon, y c. S 4-5", "start_year": 1727, "end_year": 1752}, {"name": "Nager", "start_year": 1753, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1752-11-21T00:00:00", "text": "d. procuratoris Zuber (S 2) ; (prop. Josephus Nager) (S 3) ; (prop. Hans Studer) (S 4) ; (prop. Caecilia lmahorn) (S 5)."}], [{"date": "1753-06-21T00:00:00", "text": "d. Josephi Nager (S 3) ; Joannis Studer (S 4) ; Caeciliae lmahorn (S 5)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1791-01-20T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV, 3/137.", "text": "Jean, fils de Christian Nager, au nom de ses fr\u00e8res et s\u0153urs / Jean-Joseph Zech et Pierre-Philippe Fracebouz. \u2014 hortum suburbanum sis \u00e0 Sion, in quarto Malae Cu204 riae (!) ante eorum domum (S 3) a regione occidentali ; magis eorum ratam partem plateae a regione septentrionali domus (S 3) usque ad rupes seu saxum de Turbillion vel castri episcopalis Maioriae. \u2014 O, m. d'Antoine Tschwander (S 6) ; E, domum emptorum et honesti P\u00e9tri Josephi Andenmatten (S 4 et 5) ; S, carreriam tendentem ad castrum Valeriae. Autre objet de la m\u00eame vente : une cave \u00e0 vin sous la maison de Pierre-Joseph Andenmatten (S 4) ; les confins ne sont pas indiqu\u00e9s."}, {"date": "1796-01-24T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/59, no 4220.", "text": "Jean-Joseph Zech et sa s\u0153ur Marie-Catherine, veuve de Pierre-Joseph Fracebouz / Hildebrand Schiner. \u2014 hortum suburbanum situm Seduni in quarto Malae Curiae (!), ante eorum domum (S 3) a regione occidentali, magis eorum ratam partem plateae et ruderum a regione septentrionali domus (S 3) usque ad rupes seu saxum Turbillionis vel castri Maioriae, a regione septentrionali, iuxta domum experti magistri Antonii Tschwander, scrinarii Seduni (S 6), ab occasu, saxum a septentrione, domum emptorum (!) [venditorum] et honesti P\u00e9tri Josephi Andenmatten, murarii, (S 4 et 5), ab ortu, carreriam tendentem ad saxum Valleriae, a meridie, quam a liberis Nager emerant, cum ingressu per portam eorum domus ut antiquitus poss\u00e9deront, reservando sibi jus ad torculare... Le notaire a probablement recopi\u00e9, sans la modifier au besoin, la formulation des confins de l'acte du 20. 1. 1791 ; ce qui explique le mot emptorum au lieu de venditorum."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Prob. I, 8 (298 nord-est). R. des Ch\u00e2teaux 39*. Incendi\u00e9e en 1788, encore vide en 1797.\u2014 Etat: B. La distinction topographique entre S 3, 4 et 5 ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude. Il s'agit sans doute de parts de maison ou d'\u00e9tages ; S 3 se trouve plut\u00f4t au nord de l'ensemble dont S 4 et 5 sont la partie sud.", "cadastre": [298]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360206225982521, 46.23542204565865], [7.360192202351922, 46.23555859090677], [7.360238519228267, 46.23555954074809], [7.360242560185089, 46.23553759734308], [7.360280867954277, 46.23553762423573], [7.360283061361851, 46.235560808425696], [7.360299116338529, 46.23556081978524], [7.360305038858235, 46.2354252216408], [7.360206225982521, 46.23542204565865]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 2, "dubuis_lugon_I": [{"name": "In Albon, y c. S 3-5", "start_year": 1626, "end_year": 1723}, {"name": "In Albon et Zuber, y c. S 3-5", "start_year": 1723, "end_year": 1727}, {"name": "Zuber", "start_year": 1727, "end_year": 1753}, {"name": "Dalleves", "start_year": 1754, "end_year": 1796}, {"name": "Schiner", "start_year": 1796, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1723-06-21T00:00:00", "text": "d. In Albon (Josephus Cluser, ibidem Joannes Julliet, ibidem Anna Garraty) (S 2-5)."}, {"date": "1723-11-21T00:00:00", "text": "d. In Albon et Zuber (Christina Garratey, ibidem Joannes Julliet, Josephus Cluser)."}], [{"date": "1727-05-21T00:00:00", "text": "d. In Albon vel Zuber (Franciscus Josephus Cluser, ibidem relicta Schirman, ibidem Josephus Abgotsbon, ibidem Joseph Michlig) (S 2-5)."}, {"date": "1727-12-21T00:00:00", "text": "d. dorn, castellani Zuber (S 2) ; d. In Albon (Franciscus Josephus Cluser, ibidem relicta Schirman, ibidem Josephus Abgotsbon) (S 3-5)."}], [{"date": "1753-11-21T00:00:00", "text": "d. procuratoris Zuber (dorn, banderetus Dalleves)."}, {"date": "1754-05-21T00:00:00", "text": "d. bandereti Dalleves."}], [{"date": "1796-11-21T00:00:00", "text": "d. Dalleves nunc d. Schiner."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1797-02-11T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/37.", "text": "Hildebrand Schiner / Fran\u00e7ois-Joseph-Maurice de Torrente. \u2014 les pi\u00e8ces de maison morative provenant de Mr. le Gouverneur Dalleves... savoir la grande cave vo\u00fbt\u00e9e situ\u00e9e dessous a la droite en entrant, ensuite une place tour d\u00e9poser le bois sur le derrier entre la maison Nager (S 3) et le mur de la cour, de plus en montant par les escaliers V\u00e9tage d'en bas ou le premier consistant en une all\u00e9e, un cabinet a la droite en entrant dans cet \u00e9tage, et \u00e0 la gauche un poile ou chambre de demeure et derri\u00e8re celle ci un salon, et enfin a cot\u00e9 de la chambre de d\u00e9meure une cuisine, le tout avec ses portes et fen\u00eatres et fourneau et le plancher en bois et plafond et la cuisine finie avec une dispense, et la chambre du milieu ou de demeure tapiss\u00e9e aux frais de Mr. le Vendeur..., de plus, dans la cour, place pour un cabinet au-dessus du pressoir en commun avec Pierre-Joseph Andenmatten (d\u00e9p. de S 4)..., ... de plus un gallata joutant le mur mitoyen contre la maison de ladite veuve Fracibouz n\u00e9e Zech (S 5)... le vendeur se r\u00e9serve le droit de sur\u00e9lever la maison. Il est aussi question de faire sauter du roq br\u00fbl\u00e9 dans la cour, ce dont se chargent le vendeur et l'acheteur. Enfin le vendeur remet \u00e0 l'acheteur une 203 ... place pour une grange et \u00e9curie joutant la grange et \u00e9curie du V\u00e9n\u00e9rable Chapitre de Sion, savoir la longueur depuis le chemin allant en Vollere jusqu'au mur du roq, du cot\u00e9 oppos\u00e9 sur le derri\u00e8re et de la largeur de deux thoises, savoir a mesurer depuis les murs de la grange vis a vis de la maison de Mr. le Vendeur et qui est commun entre le V\u00e9n\u00e9rable Chapitre et Mr. le vendeur pr\u00e8s la maison du vendeur, en descendant depuis lesdits murs communs vers la maison de Mr. le vendeur, laquelle dite grange et \u00e9curie sera faite par moiti\u00e9 entre Mr. le vendeur et Mr. Vacheteur."}, {"date": "1797-12-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/37.", "text": "Hildebrand Schiner / Pierre-Joseph Andenmatten, tailleur de pierre. \u2014 une petite cave vo\u00fbt\u00e9e, au quartier de Sitta, intrando per portam domus illustris domini venditoris versus sinistram partem infra aulam domini Mauritii de Torrente. \u2014 E, introitum domus ill. dorn, venditoris et dorn, de Torrente (S 2) ; S, plateam publicam ; 0, introitum domus partim dorn, venditoris (S 3), emptoris (S 4) et liberorum Joannis Zech (S 5) ; N, domum praefati ill. dorn, venditoris (S 2)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 6 (300). R. des Ch\u00e2teaux 41, 43 et 45. \u2014 Porte du XVI e si\u00e8cle avec armes d'Odet, XIX e s. (Annuaire, 4, n\u00b0 17). Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et \u00e0 nouveau occup\u00e9e d\u00e8s novembre 1796. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [300]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36030504632196, 46.23542523164479], [7.360301334718536, 46.23551039105999], [7.360418997274224, 46.235508047304066], [7.360413792660583, 46.23542630029143], [7.36030504632196, 46.23542523164479]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 1, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Andenmatten", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "prob. Lagger", "start_year": 1626, "end_year": 1635}, {"name": "Kalbermatter", "start_year": 1638, "end_year": 1666}, {"name": "Summermatten", "start_year": 1667, "end_year": 1667}, {"name": "Tennen", "start_year": 1668, "end_year": 1714}, {"name": "Zuber", "start_year": 1714, "end_year": 1715}, {"name": "Les Bourgeois, M. D. C. S.", "start_year": 1717, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1666-06-21T00:00:00", "text": "in domo Caspari Kalbermatter (relicta Anthonii Andereggen)."}, {"date": "1667-04-21T00:00:00", "text": "in domo Theoduli Summermatter (relicta Anthonii Indereggen)."}], [{"date": "1668-12-21T00:00:00", "text": "in domo uxoris Sebastiani Tennen."}], [{"date": "1714-05-21T00:00:00", "text": "d. heredum Sebastiani Tennen nunc dorn, castellani Zuber (Joannes Klein)."}, {"date": "1715-12-21T00:00:00", "text": "d. dorn. cast. Zuber (Joannes Klein)."}, {"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. M. D. C. (relicta Joannis Klein)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1716-05-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/95.", "text": "Felix Zuber / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison \u00e0 Sion, Sitta. \u2014 E, gr. du Chapitre ; S, chemin allant de Sion \u00e0 Val\u00e8re ; O, gr. et jardin du vendeur ; N, jardin du vendeur."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 3 (302). R. des Ch\u00e2teaux 47. \u2014 Les maisons S 1 \u00e0 22 ne figurent pas en D 1768. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, encore vide en 1797. \u2014 Etat : B. La grange Zuber, voisine \u00e0 l'ouest, mentionn\u00e9e en 1716, se trouvait probablement sur la parcelle I, 3 (11975).", "cadastre": [302, 11975]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360299123802215, 46.23556082978925], [7.360297151313715, 46.235574357583154], [7.360279493745975, 46.23557533860003], [7.360279481679793, 46.23558361699657], [7.360455074557404, 46.235593343051185], [7.360454150512032, 46.23557248082329], [7.360417883888769, 46.23557245541959], [7.360419004738059, 46.235508057308074], [7.360301342182239, 46.23551040106397], [7.360299123802215, 46.23556082978925]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 23, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Wolff (Provence)", "start_year": 1627, "end_year": 1713}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1713, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. Wolf nunc illustris dorn, consulis de Torrente (dorn. Joannes Gr\u00f6lin, ibidem mag. Andreas Straub, ibidem Maria Gertschen, ibidem uxor Stephani Marquis, ibidem Joannes Claudius Grivel)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. consulis Josephi de Torrente (dorn, consul) ; d. eiusdem alias Wolff (Foelix de Torrente)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360141444421457, 46.235090804996524], [7.360163330895302, 46.23500411091772], [7.360027350861048, 46.234990365820956], [7.360009775018695, 46.23507913344232], [7.360141444421457, 46.235090804996524]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 25, "dubuis_lugon_I": [{"name": "S\u00e9n\u00e9chalie (De Montheys)", "start_year": 1627, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1698-12-21T00:00:00", "text": "in domo Seneschalliae (Alexander Koller, ibidem Balthasar Hens cum sorore). \u2014 1699 : d. Seneschalliae (ludimoderator Vogler) ; d. dorn, de Montheys (Alexander Koller)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 62, sous le nom de la Majorie (291 ouest). R. des Ch\u00e2teaux 13. \u2014 A l'\u00e9cart de la rue, ne figure pas en D 1768 ; plan vis. M, lettre D : die Vogtey. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, occup\u00e9e temporairement en mai 1789, vide \u00e0 nouveau de f\u00e9vrier 1790 \u00e0 d\u00e9cembre 1797. \u2014 Etat : B : la reconstruction n'a \u00e9t\u00e9 entreprise que vers le milieu du XIX e si\u00e8cle. 213 Ce b\u00e2timent, encore appel\u00e9 S\u00e9n\u00e9chalie par SCHINER, p. 331, est connu aujourd'hui sous le nom de Vidomnat. Le probl\u00e8me de la r\u00e9sidence des officiers \u00e9piscopaux depuis le cours du moyen \u00e2ge m\u00e9riterait une \u00e9tude compl\u00e8te.", "cadastre": [291]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360332312589936, 46.234983343897795], [7.360331845253988, 46.23491865947431], [7.360196934592135, 46.234890104610564], [7.360169986574409, 46.234977707615165], [7.360332312589936, 46.234983343897795]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 26, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Supersaxo, Rubini", "start_year": 1633, "end_year": 1661}, {"name": "Supersaxo, De Courten", "start_year": 1663, "end_year": 1664}, {"name": "De Montheys, De Courten", "start_year": 1665, "end_year": 1710}, {"name": "De Montheys", "start_year": 1711, "end_year": 1732}, {"name": "De Montheys, Courten", "start_year": 1732, "end_year": 1732}, {"name": "Courten", "start_year": 1733, "end_year": 1741}, {"name": "Willa et Courten", "start_year": 1741, "end_year": 1768}, {"name": "De Montheys", "start_year": 1770, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Ardoni nunc Villa et Courten (Catharina Meckel et relicta Jana Cretta)."}], [{"date": "1743-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Eliae Courten (Anna Catherina Me gier, ibidem Johanna Maria Cretta)."}, {"date": "1743-12-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Ardoni nunc Eliae Courten et Willa (Catharina Makel)."}], [{"date": "1768-05-21T00:00:00", "text": "d. Willa et Courten (Josephus Studer, ibidem Josephus Graveloz)."}], [{"date": "1770-11-21T00:00:00", "text": "d. de Montheys (...ibidem Josephus Graveloz et uxor)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1661-09-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Tor.-de Riedm., Coll. I, no 114.", "text": "Adrien Rubin / Jean-Fran\u00e7ois Curten. \u2014 une maison (S 26 B) au quartier de Sitta. \u2014 E, m. des hoirs d'Anne-Marthe de Montheys, femme de Fran\u00e7ois Liviodi (S 26 A) ; S, carreriam publicam tendentem Arcem episcopalem versus ; O, domum honestorum Anthonii Kalbermatter, thesiatoris, et magistri Jacobi Gylig, murarii (S 27) ; N, le rocher."}, {"date": "1681-04-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV, Supersaxo 755.", "text": "Anne-Marie, fille de feu Antoine Supersaxo, veuve de Peterman a Riedmatten / Jean de Montheys. \u2014 les 2/3 d'une maison indivise avec l'acheteur. \u2014 E, pressoir de l'acheteur et de son fr\u00e8re ; S, domum nobilium dominorum Wolff (S 23), carreria ad castrum intermedia ; O, m. des hoirs du banderet Curten (S 26 B) ; N, aedificia vicedominatus aut grangiam spectantem ad dominum seneschallum fratrem praefati domini emptoris (d\u00e9p. de S 25). 214"}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 60 et 61 (291 sud, partie ouest). R. des Ch\u00e2teaux, en face du 10. \u2014 D 1768, 201. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, encore vide en 1797. \u2014 Etat: D : l'emplacement de cette maison fait actuellement partie de la place de la Majorie (il ne subsiste qu'un corridor vo\u00fbt\u00e9, maintenant en sous-sol). Les \u00e9l\u00e9ments A et B se succ\u00e8dent d'est en ouest et correspondent, au moins approximativement, aux parcelles I, 60 et 61 (la mesure de 12 toises 3/4 donn\u00e9e par D 1768 para\u00eet un peu faible). N. B. Les actes notari\u00e9s nous faisant d\u00e9faut pour S 27-30, la concordance avec le plan de 1840 pr\u00e9sente quelques difficult\u00e9s. Le choix auquel nous nous sommes arr\u00eat\u00e9s nous para\u00eet le plus conforme aux donn\u00e9es de D 1768 et du plan vis. B.", "cadastre": [291]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360196942055857, 46.23489011461425], [7.360077985699725, 46.234858973060355], [7.360086112648053, 46.23484464355407], [7.360024589964929, 46.234823362648335], [7.359973422268985, 46.234896424323956], [7.359934507463413, 46.234987410003804], [7.359877407463349, 46.23497311000383], [7.359845725442724, 46.23503504199506], [7.359999944237081, 46.235076657545], [7.360028541009282, 46.23497047668727], [7.360168845737826, 46.234982266139774], [7.360196942055857, 46.23489011461425]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 27, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Waldin (parfois y c. S 26 B)", "start_year": 1632, "end_year": 1643}, {"name": "Reyman", "start_year": 1647, "end_year": 1649}, {"name": "Gillig", "start_year": 1650, "end_year": 1657}, {"name": "Kalbermatter", "start_year": 1659, "end_year": 1714}, {"name": "De Riedmatten, Kalbermatter", "start_year": 1715, "end_year": 1731}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1733, "end_year": 1746}, {"name": "Theiler", "start_year": 1747, "end_year": 1748}, {"name": "Balmer, Paimer", "start_year": 1748, "end_year": 1756}, {"name": "Vidomne de Leytron (De Montheys)", "start_year": 1756, "end_year": 1765}, {"name": "Lamon", "start_year": 1765, "end_year": 1782}, {"name": "Delacosta", "start_year": 1782, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1632-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum quondam Adriani Waldin moratur Jacobus Ryman cum uxore ; ibidem Adrianus Rubini (S 27 et S 26 B)."}], [{"date": "1714-10-21T00:00:00", "text": "d. Kalbermatter (mag. Joannes Kalbermatter)."}, {"date": "1715-06-21T00:00:00", "text": "d. familiaris Francisci Arnoldi de Riedmatten (mag. Joannes Kalbermatter)."}], [{"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. thesiatoris Kalbermatten; NB sempiterna horror."}], [{"date": "1725-05-21T00:00:00", "text": "d. thesiatoris Kalbermatter, veteres maledicti defectus."}], [{"date": "1726-06-21T00:00:00", "text": "d. thesiatoris Kalbermatten; NB veteres horribilitates."}], [{"date": "1731-06-21T00:00:00", "text": "domus thesiatoris Kalbermatter ex parte diruta (Josephus Schmidt)."}], [{"date": "1747-12-21T00:00:00", "text": "d. Familiar is de Riedmatten nunc Theiler."}, {"date": "1748-05-21T00:00:00", "text": "d. Familiaris de Riedmatten (Stephanus Balmer)."}, {"date": "1748-10-21T00:00:00", "text": "d. domini Theiler et Stephani Palmer."}], [{"date": "1756-05-21T00:00:00", "text": "d. Stephani Balmer (mag. Stephanus P aimer)."}, {"date": "1757-11-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Stephani de Montheys (Stephanus Palmer)."}], [{"date": "1765-05-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Leitroni (dorn. Lamon)."}, {"date": "1765-11-21T00:00:00", "text": "d. procuratoris Lamon (dorn. proc. Lamon)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 26}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359877407463349, 46.23497311000383], [7.359934514926822, 46.23498742000758], [7.359973429732454, 46.23489643432772], [7.359871534484561, 46.23485776915428], [7.359782210518151, 46.235006361179465], [7.359845732906024, 46.23503505199888], [7.359877407463349, 46.23497311000383]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 65, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bonnet (Holtzer)", "start_year": 1649, "end_year": 1670}, {"name": "Bonnet", "start_year": 1672, "end_year": 1713}, {"name": "Bonnet, Engel", "start_year": 1713, "end_year": 1717}, {"name": "Bonnet, Rigger", "start_year": 1717, "end_year": 1720}, {"name": "Engel", "start_year": 1720, "end_year": 1731}, {"name": "Vautey", "start_year": 1735, "end_year": 1737}, {"name": "Lojean", "start_year": 1738, "end_year": 1791}, {"name": "Dayer", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1662-04-21T00:00:00", "text": "in domo heredum P\u00e9tri Bonnet (Margaretha H\u00f6lzer)."}], [{"date": "1713-05-21T00:00:00", "text": "d. Francisci Bonnet (mag. Joannes Engel)."}, {"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. Engell (mag. Joannes Engell) ; d. Francisci Bonnet (mag. Adrianus Merlin)."}], [{"date": "1720-10-21T00:00:00", "text": "[biff\u00e9: d. P\u00e9tri Rigger] d. liberorum relictae Joannis Engell."}], [{"date": "1738-01-21T00:00:00", "text": "d. Ludovici Vautey nunc Lojean."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Lojean (Casparus Zoller)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Dayer (Gebhard Zoller). 230"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1779-12-12T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/18.", "text": "Nicolas Seppey d'H\u00e9r\u00e9mence / Jean-Baptiste Roque. \u2014 une maison sise in Lombardia quarterii Clavineti. \u2014 E, jardin des professeurs ex Jesuitarum (d\u00e9p. de S 37) ; S, plateas domus Stephani Tschop textoris (d\u00e9p. de S 62) ; O, domum quorundam de Herementia olim Catharinae Coppey (partie de S 65 ou 66 ?) ; N, m. des hoirs de Gaspard Lagger (S 57)."}, {"date": "1796-06-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/34.", "text": "Dominique Marret, pr\u00eatre, en son nom et au nom des enfants de feu Fran\u00e7ois-Philippe Marret / Jean Dayer. \u2014 unum armarium vulgariter une sale supra cellam subsignati notarii [Charles-Antoine Bonvin] in quarterio Sitae, loco dicto in Lombardia (partie de S 65 ou 66 ?). \u2014 E, m. de l'acheteur (S 65-66?) ; S, m. de l'acheteur, en partie (S 65-66) et partim schalas seu passagium ad dictam domum domini emptoris ; N, domum quondam Caspari Lagger nunc chirurgi lgnatii Dubuis de Drona Savisiae (S 57). \u2014 ... cum jure claudendi januam ingressus versus septentrionem versus domum dicti Dubuis..."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "S 65 et 66 paraissent \u00eatre deux parts d'un m\u00eame immeuble. Pour l'ensemble : II, 15 et 16 (62 et 63). R. de la Lombardie 21. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [62, 63]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360151613069831, 46.23484157364124], [7.360340450309678, 46.2348825629979], [7.360323905394986, 46.234788580840316], [7.360151613069831, 46.23484157364124]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 66, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Biderbosten", "start_year": 1648, "end_year": 1651}, {"name": "prob. Collon", "start_year": 1654, "end_year": 1669}, {"name": "Avocat", "start_year": 1670, "end_year": 1791}, {"name": "Dayer", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Avocat (Ursula Crette)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Dayer (Ursula Crette)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 65}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 65}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360151620533514, 46.23484158364494], [7.360240778299296, 46.234814173295796], [7.360217199299307, 46.23478288813365], [7.360109484841782, 46.23479575039633], [7.360151620533514, 46.23484158364494]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 63, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Hugo", "start_year": 1654, "end_year": 1654}, {"name": "Compare", "start_year": 1656, "end_year": 1686}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "62", "start_year": 1686, "end_year": 1692}, {"name": "Compare", "start_year": 1692, "end_year": 1715}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "62", "start_year": 1715, "end_year": 1749}, {"name": "Favre", "start_year": 1750, "end_year": 1755}, {"name": "Engel", "start_year": 1755, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1771-06-21T00:00:00", "text": "d. Engel (Theodolits Morard)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1788-07-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/51, no 3584.", "text": "Vente judiciaire de la maison des enfants Morard et des enfants de Wolfgang Gusset sise au quartier de Sitta. Acheteur : Etienne Schop. \u2014 la maison est situ\u00e9e supra condignationem emptoris (S 62). \u2014 E, hortulum Reverendorum Dominorum Professorum (d\u00e9p. de S 37) ; S, gr. des enfants Lagger ; O, carreriam ; N, plateas."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 62}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360240785763077, 46.23481418329944], [7.360323912858868, 46.23478859084396], [7.360323041006836, 46.23462797361381], [7.360139682130795, 46.23465723850955], [7.360217206763072, 46.23478289813731], [7.360240785763077, 46.23481418329944]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 64, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Triebman, Trieman", "start_year": 1654, "end_year": 1661}, {"name": "Fay, Favre", "start_year": 1662, "end_year": 1663}, {"name": "229 Triebman (Favre)", "start_year": 1664, "end_year": 1669}, {"name": "Favre", "start_year": 1672, "end_year": 1706}, {"name": "Kibili", "start_year": 1707, "end_year": 1723}, {"name": "Trombert", "start_year": 1724, "end_year": 1765}, {"name": "Spihiger", "start_year": 1766, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1660-04-21T00:00:00", "text": "in alia domo Trieman (Joanes Favre cum uxore)."}], [{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. Favre nunc Kibeli (Heinricus Brand)."}], [{"date": "1723-06-21T00:00:00", "text": "in domuncula Kibili nunc Mauritii Tromber."}], [{"date": "1765-11-21T00:00:00", "text": "d. Trombert (Joannes Josephus Gretz)."}, {"date": "1766-04-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9: Trombert] Spihiguer (Josephus Gretz)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1803-01-23T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/8/41.", "text": "Aloys Spihiger / Joseph Perolla. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa moiti\u00e9 de maison indivise avec son fr\u00e8re Joseph, au quartier de Sitta, loco dicto en Lombardie. \u2014 E et S, m. d'Etienne Tschoop, carreria intermedia (S 62) ; O, hortulum domi quondam pistons Josephi Fracebouz (d\u00e9p. de S 67) ; N, domum Nicolai Dayer (S 60)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 25 et peut-\u00eatre 26 (70 et peut-\u00eatre 69). R. de la Lombardie 15 et peut-\u00eatre 17. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [70, 69]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360217206763072, 46.23478289813731], [7.360152941842395, 46.23467872702393], [7.360132061553498, 46.23468815797407], [7.360116930496521, 46.23466985134089], [7.360026892678908, 46.234707485563625], [7.360109492305424, 46.234795760400026], [7.360217206763072, 46.23478289813731]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 60, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Triebman (domuncula)", "start_year": 1660, "end_year": 1669}, {"name": "Favre", "start_year": 1672, "end_year": 1690}, {"name": "Zerkirchen", "start_year": 1690, "end_year": 1694}, {"name": "Tricard", "start_year": 1696, "end_year": 1713}, {"name": "Im Seng", "start_year": 1714, "end_year": 1749}, {"name": "Schmidt", "start_year": 1750, "end_year": 1761}, {"name": "Heintz", "start_year": 1762, "end_year": 1764}, {"name": "228 Grenand", "start_year": 1765, "end_year": 1791}, {"name": "Dayer", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. Triccard (Joannes Imsenck)."}, {"date": "1714-12-21T00:00:00", "text": "d. Imsenck (Joannes Imsenck)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Imseng (Laurentius Schmid, serratur)."}, {"date": "1750-06-21T00:00:00", "text": "d. Laurentii Schmidt."}], [{"date": "1761-11-21T00:00:00", "text": "d. Laurentii Schmid (Leontius Locher)."}, {"date": "1762-11-21T00:00:00", "text": "d. Heintzen (relicta Laurentii Schmid, Leontius Locher)."}], [{"date": "1765-05-21T00:00:00", "text": "d. Heintz nunc Grenand."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Grenand (Nicolaus Dayer)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Dayer (Nicolaus Dayer)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1775-06-11T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/34/25, no 1720.", "text": "Pierre Grenan / Paul Joris. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa maison (S 60) au quartier de Sitta, infra domum Joannis Claudii Rouvin (S 61). \u2014 E, iter seu carreriam ; S, domum morativam confitentis (S 60 partie sud) ; O, m. de Joseph Fraceboux (S 67) ; N, m. des hoirs de Gaspard Lagger (prob. S 57-58)."}, {"date": "1779-10-08T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/31, no 2111.", "text": "S\u00e9bastien Michellod, tuteur des enfants Grenan / Jean-Etienne Fuse de St-L\u00e9onard. \u2014 unam domunculam sitam Seduni in quarto Clavineti antiquitus dicto quarto Lombardorum, videlicet condignationem inferiorem domus dicti P\u00e9tri Grenan (S 60 partie sud). \u2014 E, iter seu carreriam ; S, domuncula Spihiger (S 64) ; O, domum Josephi Fracebou antiquitus domum Verlen (S 67) ; N, domuncula Joannis Claudii Rouvin (S 60 partie nord et son \u00e9tage S 61)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 60-61 : II, 27 et peut\u00eatre 26 (67 et peut-\u00eatre 69). R. de la Lombardie 19 et peut-\u00eatre 17. \u2014 Etat : B. S 61 est un \u00e9tage sur S 60.", "cadastre": [67, 69]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360026900142485, 46.234707495567264], [7.360116937960197, 46.23466986134447], [7.360093719484294, 46.23464013621929], [7.35999451956171, 46.23467201210085], [7.360026900142485, 46.234707495567264]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 61, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Presset (domuncula)", "start_year": 1627, "end_year": 1701}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "60", "start_year": 1702, "end_year": 1767}, {"name": "Rovin", "start_year": 1768, "end_year": 1792}, {"name": "Thomasset", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1767-11-21T00:00:00", "text": "d. Grainand (Joannes Petrus Grenan, Joannes Claudius Rovin) (S 60 et 61)."}, {"date": "1768-05-21T00:00:00", "text": "d. Grenand (Joannes Petrus Grenand) (S 60) ; d. Joannis Claudii Rovin (S 61)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1776-09-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/26,", "text": "n\u00a9 1800. S\u00e9bastien Michellod, tuteur des enfants de Pierre Grenand / Jean-Claude Rouvin. \u2014 domum seu contignationem inferiorem in~ fra domum emptoris. \u2014 E, carreriam la Lombardie ; S, m. Grenand (partie de S 60) ; O, m. de Joseph Fraceboux (S 67) ; N, m. des hoirs de Caspar Lagger (S 58)."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 60}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360093726947952, 46.23464014622292], [7.360116945423875, 46.23466987134809], [7.360142245700616, 46.23466099779967], [7.360139689594499, 46.23465724851315], [7.360110189590035, 46.23461857595576], [7.360118529300699, 46.234614212583466], [7.360111744240082, 46.23459650632337], [7.360071766863659, 46.234553010355555], [7.360047860920411, 46.23456468766689], [7.360033251415603, 46.234550927133355], [7.360057540060791, 46.23453787922313], [7.360057532597153, 46.23453786921959], [7.36004471981237, 46.23452365922191], [7.359934070571076, 46.23459251471781], [7.359994527025253, 46.2346720221045], [7.360093726947952, 46.23464014622292]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 62, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Dans\u00e9e", "start_year": 1610, "end_year": 1627}, {"name": "Connet", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Dans\u00e9e (Kleinman, Miller)", "start_year": 1640, "end_year": 1649}, {"name": "De Torrente (Kleinman)", "start_year": 1649, "end_year": 1680}, {"name": "Kuntschen", "start_year": 1680, "end_year": 1692}, {"name": "Miller (Engel)", "start_year": 1693, "end_year": 1700}, {"name": "Miller, M\u00fcller", "start_year": 1701, "end_year": 1715}, {"name": "Engel", "start_year": 1717, "end_year": 1743}, {"name": "Lengen", "start_year": 1744, "end_year": 1749}, {"name": "Metrallier", "start_year": 1749, "end_year": 1792}, {"name": "Tschopp", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam Petri Dansec jam spect. Nicolai de Torrente."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "in domo Catherinae de Torrente (mag. Joannes Engel)."}, {"date": "1680-12-21T00:00:00", "text": "d. familiaris Bartholomei Kuntschen (mag. Joannes Engel)."}], [{"date": "1692-06-21T00:00:00", "text": "d. dominae Elisabethae Kuntschen (mag. Joannes Engel, textor)."}], [{"date": "1693-05-21T00:00:00", "text": "d. locumtenentis Miller (Joannes Engel)."}], [{"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Miller (Joannes Favre, ibidem filia Joannis Engel, ibidem Nicolaus Gillig)."}, {"date": "1717-05-21T00:00:00", "text": "d. Engel (Joannes Favre, ibidem filia Joannis Engel, ibidem Nicolaus Gillig)."}], [{"date": "1743-01-21T00:00:00", "text": "d. Engel nunc Lengen."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Lengen nunc Metraller."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Metrailler (mag. Stephanus Schop)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Tschop (mag. Stephanus Tschopp)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 63}, "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 62-63 : II, 19 et peut\u00eatre 18 (65 et peut-\u00eatre 64). R. de la Lombardie 13. \u2014 Etat : B, peut-\u00eatre en partie D. S 63 est un \u00e9tage sur S 62.", "cadastre": [65, 64]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360139689594499, 46.23465724851315], [7.360139697058209, 46.234657258516776], [7.36032304847075, 46.23462798361736], [7.360316084426668, 46.234574762992324], [7.360118536764394, 46.234614222587034], [7.360110197053713, 46.23461858595937], [7.360139689594499, 46.23465724851315]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 59, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Duffrat", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Triebman", "start_year": 1660, "end_year": 1665}, {"name": "Duffrat", "start_year": 1666, "end_year": 1666}, {"name": "Burnier", "start_year": 1667, "end_year": 1673}, {"name": "Triebman", "start_year": 1674, "end_year": 1678}, {"name": "Burnier", "start_year": 1679, "end_year": 1691}, {"name": "Triebman (superior)", "start_year": 1692, "end_year": 1711}, {"name": "Werlen (superior) (Kalbermatten)", "start_year": 1711, "end_year": 1745}, {"name": "Kalbermatten", "start_year": 1745, "end_year": 1755}, {"name": "Kalbermatten et Rubin", "start_year": 1755, "end_year": 1767}, {"name": "Brelaz", "start_year": 1768, "end_year": 1791}, {"name": "Rovin", "start_year": 1792, "end_year": 1796}, {"name": "Blanc", "start_year": 1796, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1666-12-21T00:00:00", "text": "in alia domo Dufrat (Hans Zermeigern)."}, {"date": "1667-04-21T00:00:00", "text": "in domo Burnier (Hans Zermeickern)."}], [{"date": "1678-11-21T00:00:00", "text": "in domo Antonii Triebman vel Burnier (relicta Mauritii Moren)."}, {"date": "1679-05-21T00:00:00", "text": "in domo Joannis Burnier (relicta Mauritii Moran)."}], [{"date": "1691-11-21T00:00:00", "text": "d. Joannis Burnier (relicta Claudii Gander, ibidem Maria et Christina Moran...)."}, {"date": "1692-06-21T00:00:00", "text": "d. Anthonii Triebman (Maria Moran cum sorore, ibidem relicta Claudii Gander cum filio)."}], [{"date": "1711-06-21T00:00:00", "text": "in domo superiori Triebman (Jacobus Bonnier)."}, {"date": "1711-12-21T00:00:00", "text": "d. superiori Werlen (Jacobus Bonnier)."}], [{"date": "1755-06-21T00:00:00", "text": "d. majoris Kalbermatten (Anna Maria Zimermann)."}, {"date": "1755-11-21T00:00:00", "text": "d. Kalbermatten et Rubin (Anna Maria Zimerman)."}], [{"date": "1767-11-21T00:00:00", "text": "d. Kalbermatten et Rubin (Josephus Brelaz)."}, {"date": "1768-05-21T00:00:00", "text": "d. Josephi Brela (operarius Brela)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1659-01-28T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "A T N 15/18, f. 105.", "text": "Contrat de mariage entre Jean Burnier et Honoranda, fille d'Antoine Trieman. Pierre Burnier, p\u00e8re dudit Jean donne \u00e0 son fils la moiti\u00e9 de sa maison (S 59) sise \u00e0 Sion ; les confins ne sont pas indiqu\u00e9s."}, {"date": "1719-07-11T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T N 33/3-5, f. 46.", "text": "Arnold de Kalbermatten / Joseph Meyer, agissant pour ses pupilles, les enfants de feu Joseph Werlen. \u2014 unam domus particulam (S 59 en tout ou partie). \u2014 E, domum dictorum liberorum Werlen (S 67 en partie ; S, certum casale dictorum (S 67 en partie) ; O, domum dictorum liberorum (S 67 en partie) ; N, carreriam publicam."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 67}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360118544228086, 46.234614232590665], [7.360316091890585, 46.234574772995856], [7.360312016879199, 46.23453213246892], [7.360111751703774, 46.23459651632696], [7.360118544228086, 46.234614232590665]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 58, "dubuis_lugon_I": [{"name": "In Albon", "start_year": 1610, "end_year": 1682}, {"name": "Kybli", "start_year": 1683, "end_year": 1744}, {"name": "Lagger (inferior)", "start_year": 1744, "end_year": 1792}, {"name": "Guellert", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1682-12-21T00:00:00", "text": "in domo P\u00e9tri In Albon (Petrus Kibelly)."}, {"date": "1683-05-21T00:00:00", "text": "Christianus K\u00fcbelly."}], [{"date": "1744-06-21T00:00:00", "text": "d. Lagger alias Kibili (aedituus Lagger)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1681-09-26T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 25, f. 164 v.", "text": "Pierre In Albon / Christian K\u00fcbelin. \u2014 une maison au quartier de Sitta, in loco nuncupato Lombardi. \u2014 E, domum honesti Joannis Egsch (S 57) incolae Seduni et conductoris manuperiarum Sedun. ; S, domum quondam Joannis Preschet (S 61) et plateam quondam Stasiae Triebman uxoris quondam discreti Joannis Fabri (prob. d\u00e9p. de S 64) ; O, carreriam publicam ; N, domum nobilium de N ansehet (S 38) [Preux], carreria tendente ad sacellum Sanctissimae Trinitatis intermedia."}, {"date": "1690-01-12T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/2, f. 70.", "text": "Christian Kibelle / Les Forgerons. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa domum morativam sitam in civitate Sedunensi, in Lombardi, in quarto de Sitta emptam a quondam Petro In Albon, piliario. \u2014 E, m. de Jean Eggs (S 57) ; N, carreriam tendentem ad capellam Sanctae Trinitatis ; O, aliam carreriam inferius tendentem ; S, m. de Pierre, fils de Jean Burnier l'ancien (S 59)."}, {"date": "1789-06-14T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/52, no 3701.", "text": "Anne-Marie Cottet, veuve du notaire Marret, au nom des enfants de feu Gaspard Lagger / Charles Geler. \u2014 la maison desdits enfants au quartier de Glaviney (sic). \u2014 E, domum quam inhabitat Josephus Converset superius (S 57) ; S, [biff\u00e9 : domum] cameram dictorum liberorum (partie de S 58) ; O et N, iter seu carreriam."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 29 et 30 (59 centre et ouest). R. de la Lombardie 29*. \u2014 D 1768, 211. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [59]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360312024343123, 46.23453214247245], [7.360313146897408, 46.23450334661604], [7.360250496329134, 46.234428456818385], [7.360044727275993, 46.23452366922544], [7.360057547524431, 46.234537889226715], [7.360071774327313, 46.23455302035913], [7.360111759167462, 46.234596526330535], [7.360312024343123, 46.23453214247245]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 50, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Viouz, y c. S 51", "start_year": 1632, "end_year": 1650}, {"name": "Charvet, Rat, y c. S 51", "start_year": 1652, "end_year": 1652}, {"name": "Moren, y c. S 51", "start_year": 1657, "end_year": 1657}, {"name": "Viouz, y c. S 51", "start_year": 1659, "end_year": 1659}, {"name": "Bruchex (Tissiere, Borgey)", "start_year": 1660, "end_year": 1669}, {"name": "Moren, Moret, y c. S 51", "start_year": 1672, "end_year": 1695}, {"name": "Moret, Ritter, y c. S 51", "start_year": 1699, "end_year": 1703}, {"name": "Moren, y c. S 51", "start_year": 1703, "end_year": 1717}, {"name": "M\u00fcller, y c. S 51", "start_year": 1718, "end_year": 1732}, {"name": "M\u00fcller", "start_year": 1733, "end_year": 1736}, {"name": "Fregand", "start_year": 1737, "end_year": 1737}, {"name": "Engel", "start_year": 1738, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1670-05-21T00:00:00", "text": "in domo Cristiani Moren seu Mauritii Viaux."}], [{"date": "1703-05-21T00:00:00", "text": "Liberi Jacobi Ritter et relicta Mauritii Moret."}, {"date": "1703-12-21T00:00:00", "text": "d. Laurentii Morend (liberi Jacobi Ritter cum relicta Mauritii Moret)."}], [{"date": "1718-05-21T00:00:00", "text": "d. Moren nunc capitanei M\u00fcller (Stephanus Engel, ibidem relicta P\u00e9tri Moret)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. heredum capitanei M\u00fcller (dorn. Casparus Fregand)."}, {"date": "1737-05-21T00:00:00", "text": "d. Fregand (Casparus, illorum)."}, {"date": "1738-01-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9 : Fregand] Engel (relicta Fregand)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 5 0 - 5 1 : II, 98 (38 centre est) probablement. Grand-Pont 4*. \u2014 Etat : C. La distinction topographique entre S 50 et 51 (appartements ou parts de maison) ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359831218875228, 46.234620920429165], [7.359589773408184, 46.23461160814434], [7.359531116683966, 46.234698597403096], [7.359553107463054, 46.23470521000379], [7.359653941352632, 46.23473402756332], [7.359634598466473, 46.2347620510287], [7.359699657147309, 46.23478396069172], [7.359726024051984, 46.234747459830494], [7.359733314926482, 46.23474992000751], [7.359733307463242, 46.23474991000376], [7.359743000397798, 46.234751917795435], [7.359831218875228, 46.234620920429165]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 49, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Venetz, Darbellay", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "De Wuerin, Darbellay", "start_year": 1623, "end_year": 1639}, {"name": "Berthod, Darbellay", "start_year": 1643, "end_year": 1643}, {"name": "Berthod (Myelich), Liviodi", "start_year": 1643, "end_year": 1662}, {"name": "Berthod, Liviodi", "start_year": 1663, "end_year": 1696}, {"name": "Berthod", "start_year": 1697, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-05-21T00:00:00", "text": "domus magistri Jacobi de Voirin quae alias fuit egregii Johannis Venetz, vacat."}], [{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo Melchioris Darbellay jam domini Francisci Liviodi, vacat, idem Liviodi tenet. 223"}], [{"date": "1694-12-21T00:00:00", "text": "Dominus capitaneus Berto ; ibidem domuncula domini Liviodi nunc dicti domini capitanei, obserrata."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Berthoud (Joannes Trombert) ; in domuncula prope (Jacobus Bindner)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Berthod (Joannes Trombert, ibidem Jacobus Binder)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1642-09-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/42/2, f. 184.", "text": "Les Bourgeois de Sion / Aymon Fregant. \u2014 une maison \u00e0 Sion, in Cupha. \u2014 E, m. des enfants de feu Maurice Vieuz (S 50-54) ; O, domum heredum quondam Melchioris Dar b\u00ealiez (S 49 C), incolae Seduni, grangiam discreti viri Francisci Liviodi (d\u00e9p. de S 49 C) civis et saltheri Sedunensis et plateam Adriani Lambien, civis sedunensis, salvo introitu et exitu a dicta domo modo huiusque per predictum quondam Jacobum de Voirins (S 49 A) possesso et usitato ; S, domum antiquam destructam et ruinosam predicti Adriani Lambien (S 49 B). Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 103. Voir la demande d'achat de l'ancienne maison de Wuerin, soumise par Aymon Fregand aux Bourgeois (Conseil, 23. 5. 1642)."}, {"date": "1680-06-21T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T N 25, f. 114.", "text": "Georges-Fran\u00e7ois Berthod / Pierre Berthod, son fr\u00e8re. \u2014 la moiti\u00e9 de leur maison paternelle nuncupatae domus Wuerin, indivise avec l'acheteur, sise au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Laurent Moren (S 50-51) ; S, casale seu domum dirutam vel destructam nobilis Mariae Catherinae Wolff, simplicianae (S 49 B) ; O, curtinas domini Stephani Liviodi (S 49 C) ; N, domum honesti Joannis Miller de Conches (S 103), itinere intermedio."}, {"date": "1680-06-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T N 25, f. 115.", "text": "Antoine Wolff, tuteur de Marie-Catherine Wolff / Pierre Berthod. \u2014 unam domunculam destructam (S 49 B). \u2014 E, m. de Laurent Moren (S 50-51); S, m. Chappel (S 69-70) et pressoir de ladite Catherine W o l f f ; O, m. d'Etienne Liviodi (S 49 C) ; N, aream seu curtinas praefati domini Stephani Liviodi et domum saepedicti emptoris (S 49 A)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 100 et prob. 99 et partie est de 101 et 102 (38 centre). Grand-Pont 4*. \u2014 Etat : C. La parcelle II, 100 para\u00eet correspondre 224 \u00e0 S 49 A ; II, 99 \u00e0 S 49 B ; la partie est de II, 101-102 pourrait convenir \u00e0 S 49 C.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359589780871299, 46.234611618148065], [7.359435857853357, 46.23460771382924], [7.359421959242171, 46.234611418485024], [7.359362070695928, 46.23469552962825], [7.359385852164888, 46.234701183596776], [7.359374810419136, 46.23471285258095], [7.359417150637448, 46.234724559451266], [7.359421201630957, 46.234731810008], [7.359433379529595, 46.234736650435494], [7.359447304077632, 46.23473746561022], [7.359462979422466, 46.234731436991154], [7.359503578957236, 46.23474314259474], [7.359531124146996, 46.234698607406855], [7.359589780871299, 46.234611618148065]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 30, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Chufferel", "start_year": 1623, "end_year": 1623}, {"name": "Borserii, Chufferel", "start_year": 1627, "end_year": 1635}, {"name": "Bardel", "start_year": 1638, "end_year": 1641}, {"name": "Borserii", "start_year": 1643, "end_year": 1643}, {"name": "Provence", "start_year": 1644, "end_year": 1681}, {"name": "Grange", "start_year": 1682, "end_year": 1751}, {"name": "Parcet (Grange)", "start_year": 1752, "end_year": 1767}, {"name": "Grange", "start_year": 1768, "end_year": 1792}, {"name": "Parcet", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo Johannis Borserii (Elisabetha, uxor Abrahami Isoz...)."}, {"date": "1644-06-21T00:00:00", "text": "in domo Hilteprandi Provenci (... ibidem Abrahamus Isoz)."}], [{"date": "1647-07-21T00:00:00", "text": "in domo quondam castellani Chufferel degit mag. Michael Maick, murarius."}, {"date": "1649-06-21T00:00:00", "text": "in domo Hilteprandi Provence (mag. Michael Meg)."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Grange (Laurentius Parcet)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Parcett (Laurentius Parcett)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 94 (408). R. des Ch\u00e2teaux 3. \u2014 D 1768, 194. \u2014 Etat: B. Voir aussi S 26, IV.", "cadastre": [408]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359866996610401, 46.23516664752448], [7.359797977874894, 46.23515353311575], [7.359772002425222, 46.23521231039417], [7.359791604302798, 46.23521994589324], [7.359866996610401, 46.23516664752448]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 57, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Chauderey", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "prob. Nanschen", "start_year": 1649, "end_year": 1650}, {"name": "prob. Juden", "start_year": 1651, "end_year": 1651}, {"name": "prob. Chauderey", "start_year": 1654, "end_year": 1654}, {"name": "Egs", "start_year": 1664, "end_year": 1692}, {"name": "Imfeld", "start_year": 1693, "end_year": 1698}, {"name": "Jergen", "start_year": 1699, "end_year": 1709}, {"name": "Liviodi", "start_year": 1710, "end_year": 1735}, {"name": "Lagger (superior)", "start_year": 1736, "end_year": 1796}, {"name": "Dubuis", "start_year": 1797, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1693-05-21T00:00:00", "text": "d. Egs nunc Joannis et Christiani Imfeldt."}], [{"date": "1709-11-21T00:00:00", "text": "d. Jergen (Martinus Leviodi)."}, {"date": "1710-05-21T00:00:00", "text": "d. Leviodi (Martinus Leviodi)."}], [{"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. Liviodi (mag. Petrus Hallebarter)."}, {"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. Caspari Lagger (Josephus Hallebarter)."}], [{"date": "1789-05-21T00:00:00", "text": "d. Lagger superior (fratres Fengiere, Joseph Convers\u00e9, Anna Grenand)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1789-07-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/52, no 3645.", "text": "Maria Cotter, veuve de Philippe Marret / Joseph Converset. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, m. des hoirs de Christine Speg (S 56) ; N, carreriam ; O, m. des enfants de Gaspard Lagger (S 58) ; S, m. du notaire Dayer (S 65 ou 66 ?)."}, {"date": "1791-12-15T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/54, no 3917.", "text": "Maria Cotter, veuve du notaire Philippe Marret / Maurice de Torrente, agissant pour Charles Geler. \u2014 une maison au quartier de Sitta (S 57) continentem unum hypocaustum cum duabus cameris et cullina, cum jure ad loca seu latrinas per medium cum Josepho Converset (S 57) ... cum autem nullum subtectum possideat nec ad manutentionem tecti tenetur. \u2014 E, m. d'AnneMarie Speck (S 56) ; S, m. du notaire Dayer S 65 ou 66 ?) ; O, m. des enfants Lagger S 58 en partie) ; N, carreriam."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 14 et prob. 28 (61 et prob. 59 est). R. de la Lombardie 7 et 23*. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [61, 59]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359871541947927, 46.23485777915805], [7.359946148062514, 46.23488609638228], [7.360032551733831, 46.23476969517269], [7.359988072728386, 46.23471785499783], [7.359871541947927, 46.23485777915805]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 56, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Boven", "start_year": 1627, "end_year": 1709}, {"name": "Savioz, Preux", "start_year": 1709, "end_year": 1724}, {"name": "Koller, Preux", "start_year": 1725, "end_year": 1741}, {"name": "Koller (Speck)", "start_year": 1741, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1709-01-21T00:00:00", "text": "d. Boven (Joannes Siesstreng, ibidem Cristina et Nicolarda, relicta Thomae Savio)."}, {"date": "1709-11-21T00:00:00", "text": "d. Savio (Catharina Ruda) ; d. capitanei Preux (Joannes Siesstreng)."}], [{"date": "1725-01-21T00:00:00", "text": "d. Savioz nunc Caeciliae Koller."}], [{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. heredum Caeciliae Koller (Barbara Koller) ; domuncula Preux (relicta P\u00e9tri Heinz, Barbara Gillig)."}, {"date": "1741-11-21T00:00:00", "text": "d. heredum Caeciliae Koller (ibidem relicta Heintz, Barbara Gillig)."}], [{"date": "1745-05-21T00:00:00", "text": "d. Caeciliae Koller alias Preux."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 13 (10 ouest et ruelle) probablement. A l'est de Lombardie 7. \u2014 Etat : B et en partie D.", "cadastre": [10]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359988080191912, 46.23471786500151], [7.359959053345428, 46.23467648970695], [7.359867741981436, 46.234813440528406], [7.359762457011474, 46.234781646472705], [7.359749117244673, 46.23479818647089], [7.359718233425727, 46.23478743941105], [7.359706161529619, 46.23480790372992], [7.3598715494113, 46.23485778916182], [7.359988080191912, 46.23471786500151]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 55, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Taffener", "start_year": 1694, "end_year": 1732}, {"name": "Imsenck (Andereggen)", "start_year": 1733, "end_year": 1751}, {"name": "Taffener", "start_year": 1752, "end_year": 1792}, {"name": "Andeneggen", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1732-06-21T00:00:00", "text": "d. quondam Joannis Taffener (Theodulus Imsenck)."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. liberorum Theodoli Imsenck."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Andeneggen."}, {"date": "1750-06-21T00:00:00", "text": "d. liberorum Imseng (Joannes Josephus Andeneggen)."}], [{"date": "1751-11-21T00:00:00", "text": "d. Imseng (relicta Josephi Andeneggen)."}, {"date": "1752-11-21T00:00:00", "text": "d. Taffener (relicta Josephi Andeneggen...)."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Taffener (dominus Claudius Andeneggen, relicta Solleder)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Andeneggen (dorn. Laurentius Andeneggen)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1781-04-03T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/34/34, no 2331.", "text": "Jean-Claude Andeneggen / Paul Jorys. \u2014 Dette assign\u00e9e sur une cave \u00e0 vin \u00e0 Glaviney [par erreur]. \u2014 O, cave \u00e0 vin de Joseph Spihiger (S 53) ; S et E, m. du colonel de Courten (S 38) ; N, carreriam dictam Sanctae Petronillae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 93 (42). R. du Casino 4. \u2014 Etat : A.", "cadastre": [42]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359959060808931, 46.23467649971063], [7.359831218875228, 46.234620920429165], [7.359718240888943, 46.2347874494148], [7.359749124707919, 46.234798196474664], [7.359762464474738, 46.23478165647644], [7.359867749444812, 46.23481345053212], [7.359959060808931, 46.23467649971063]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 102, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Maior, Charvoz", "start_year": 1605, "end_year": 1605}, {"name": "De Torrente, Charvoz", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "De Nynauld, Charvoz", "start_year": 1623, "end_year": 1623}, {"name": "De Torrente, Pellissier", "start_year": 1632, "end_year": 1648}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S.), Pellissier", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "", "start_year": 1657, "end_year": 1657}, {"name": "Les Bourgeois (H\u00f4tel de Ville) n'est jamais visit\u00e9", "start_year": 1665, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo antiqua secretarii de Torrente jam per M. D. C. S. empta, moratur magister Niclas Amman... (S 102 A). 233"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1609-08-27T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T / 469.", "text": "Pierre Maior, doyen de Val\u00e8re / Nicolas de Torrente. \u2014 turrim seu domum sitam in civitate sedunensi, in quarto de Sitta, p\u00eanes portam super magno ponte (S 102 A). \u2014 E, domum supranominati Nicolai emptoris (S 45), carreria de la Cuva [intermedia] ; O et S, m. de Simon Zmutt (P 112) ; S, m. d'Antoine Zarvoz (S 102 B) ; N, carreriam publicam tendentem a carreria fori superius versus castrum Maioriae."}, {"date": "1622-09-07T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "Tor.-de Riedm., Pg 143.", "text": "Arrangement entre Jean de Nynauld, au nom de sa femme Christine Waldin, veuve de Nicolas de Torrente et / Les hoirs de feu Nicolas de Torrente. \u2014 Les h\u00e9ritiers de Nicolas de Torrente remettent \u00e0 Christine Waldin : unam turrim seu domum antiquam sitam in civitate sedunensi in quarto de Sitta p\u00eanes portam super magno ponte. \u2014 O et S, m. de Simon Zmutt (P 112) ; S, m. de feu Antoine Charvo (S 102 B) ; N, carreriam tendentem a carreria fori superius versus castrum Maioriae ; E, viam publicam dictam la Cuva tendentem ad aedes spectabilis Joannis Waldin patris predictae Christinae."}, {"date": "1648-12-27T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/22, f.22.", "text": "Antoine de Torrente et Antoine Waldin, tuteurs des enfants de feu Nicolas de Torrente / Les Bourgeois de Sion. \u2014 unam domum fere destructam, sise \u00e0 Sion, non procul a magno ponte. \u2014 O, m. d'Adam Rindfleisch (P 112) et de Claude Fabri (P 109 ?) ; S, aedificia Michaelis Pellissier (S102B) et heredum Anthonii Pyatt (P 108) ; N, carreriam publicam tendentem a magno ponte ad castrum Maioriae."}, {"date": "1657-01-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/67 ; ABS, tir. 242/48/5, f. 31.", "text": "Michel Pellissier / Les Bourgeois de Sion. \u2014 unam domum per inundationem aquae Sedunae in parte destructam (S 102 B). \u2014 E, carreriam Cuvae ; O, cursum Sedunae ; S, domum heredum castellani Joannis Veneti (P 106) et in parte dictam carreriam de la Cuva ; N, aedificia M. D. C. S. (S 102 A) et partim cellam heredum Anthonii Piat (d\u00e9p. de P 108). s. d. XVII e s. \u2014 ABS, fonds non inventori\u00e9. Gros registre reli\u00e9, \u00e0 fermoirs m\u00e9talliques et plaque aux armes de la Bourgeoisie, contenant une s\u00e9rie de regestes renvoyant 234 \u00e0 divers minutaires ; entre autres : minutarium eiusdem secretarii Hildebrandi Waldin signatum P Q continet : ... emptio ad opus M. D. C. S. a Michaele Pellissier domus per inundationem Sedunae in parte destructae iuxta carreriam Cuvae ab ortu, cursum Sedunae ab accidente. Ex hoc patet quod carreria Cuvae jam sit occupata per domum Aurei Leonis (S 48) et tantum remaneat ex dicta carreria Cuvae illa quae transit inter domum senatoriam (S 102) et domos Venetz (S 46) et Pellicier (S 45) modernam, nam illa de qua mentio [fit] superius occupata per domum senatoriam."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 90 (24). Grand-Pont 12. \u2014 D 1768, sans num\u00e9ro, avant 196 ; DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n\u00b0 7 ; plan vis. B, n\u00b0 1 : das Stadthaus. \u2014 Etat : A. S 102 a \u00e9t\u00e9 construite de 1657 \u00e0 1665 : voir l'important travail d'Othmar CURIGER, \u00ab L'H\u00f4tel de Ville de Sion \u00bb, Vallesia, XV, Sion, 1960, pp. 1-141. Auparavant le terrain \u00e9tait occup\u00e9 par une tour d'habitation (S 102 A, au nord) et par une maison (S 102 B, au sud).", "cadastre": [24]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359404343255883, 46.23455275364686], [7.359410827903821, 46.234562099357994], [7.359473250075814, 46.23456826367027], [7.359513710814023, 46.234515466764506], [7.359451068946016, 46.23450092753076], [7.359404343255883, 46.23455275364686]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 103, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Farquet", "start_year": 1627, "end_year": 1631}, {"name": "De Wuerin, Magnin", "start_year": 1632, "end_year": 1637}, {"name": "Lendi", "start_year": 1638, "end_year": 1638}, {"name": "Truffer", "start_year": 1639, "end_year": 1649}, {"name": "Branschen", "start_year": 1656, "end_year": 1659}, {"name": "Miller, parfois y c. S 104", "start_year": 1660, "end_year": 1685}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "104", "start_year": 1686, "end_year": 1705}, {"name": "Les Bourgeois", "start_year": 1706, "end_year": 1730}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1705-12-21T00:00:00", "text": "d. castellani Wolff (Joannes Lagger, Nicolaus Gillig, Balthasar T\u00fcrler, Aymo Bor go) (S 103 et 104)."}], [{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. M.D.C.S. (Balthasar T\u00fcrler, ibidem Stephanus Lang, ibidem Petrus Clauzo) (S 103) ; d. domini Wolff (Joannes Lagger, Aymo Borgo) (S 104)."}], [{"date": "1728-12-21T00:00:00", "text": "d. Magnificorum Dominorum diruta (Petrus Moret) (S 103 et 104)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1631-04-26T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 15/4, f. 90.", "text": "Marie, fille de feu Jacquemod Farquet, veuve de Thomas Zmutt / Jacques de Werin. \u2014 une maison au quartier de Sitta, en la Cuvaz. \u2014 E, m. de Nicolas Firgant (S 104) ; S, carreriam de la Cuvaz ; O, m. des hoirs de feu Jacques de Vinea (S 48 B) ; N, domum Martae Lizon (S 48 A) uxoris dicti Nicolai Firgant, Isaiae Berthod (S 47) et magistri Claudii Thomasset (S 48 A) et Barbiliae eius filiae."}, {"date": "1637-04-21T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Louis de Kalb., suppl., Pg5.", "text": "Thomas Magnin, caviste du ch\u00e2teau de la Majorie / Jacques Lendi. \u2014 medietatem unius domus superiorem super alteram medietatem ad magistrum Jacobum du Wuerino mercatoris Seduni spectantem (partie de S103). \u2014 O, m. de Jean Ballifardt (S 48 B) ; E, m. de Nicolas Fregant (S 104) ; N, places d'Esayas Berthod (d\u00e9p. de S 47) et de Claude Messi alias Thomasset (d\u00e9p. de S 48 A) ; S, carreriam de Cuva."}, {"date": "1638-05-04T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Louis de Kalb., suppl., Pg6.", "text": "Jacques de Werin / Jacques Lendi. \u2014 une partie d'une maison sise au quartier de Sitta, loco dicto in la Cuaz. \u2014 E, m. de Nicolas Fregant (S 104) ; S, carreriam vel viculum tendentem de ala superius ad Sanctum Paulum et plateam Curiae ; O, m. de Jean Ballifard (S48B) et de Barbille, fille de Claude Mentaz, femme de Jean For (S 48 A) ; N, m. et places d'Esayas Berthod (S 47)."}, {"date": "1642-09-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/42/2, f. 184.", "text": "Les Bourgeois de Sion / Aymon Fregant. \u2014 une maison \u00e0 Sion, quartier de Sitta, in Cupha (S 50-51, voir ci-dessus) ...unacum etiam alia aula et cam\u00e9ra eidem aulae adiuncta in aedificiis relictae quondam magistri Jacobi Lendi... quae alias fuit magistri Joannis Farquet... super cellari eiusdem domus existentibus, spectante tune dicto cellari ad modestam Mariam Comman uxorem discreti viri P\u00e9tri Niclas. \u2014 S, carreriam predictam Cuphae ; O, introitum domus dictorum liberorum Jacobi Lendi (S 103 en partie) ; E, domum Nicolai Fregant (S 104)."}, {"date": "1669-09-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV Supersaxo / 704.", "text": "Maria Comand, veuve de feu Pierre Niclas / Jean de Montheys. \u2014 une cave, au quartier de Sitta, in carreria Sanctae Trinitatis. \u2014 S, la rue ; E, m. des hoirs de feu Nicolas Fregand (S 104) ; O, m. des hoirs de Jean Ballifard (S 48 B)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 75 ouest et 77 {$5 partie est et 34 partie ouest). Derri\u00e8re Grand-Pont 6. \u2014 Etat : C et D : dispara\u00eet vers 1730 pour permettre d'agrandir les arri\u00e8res du Lion d'Or ou de d\u00e9gager ses abords."}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359451076408998, 46.234500937534456], [7.359513718277071, 46.234515476768166], [7.359473257538804, 46.23456827367399], [7.359543924479816, 46.23457083659937], [7.359574370468414, 46.23452661945701], [7.359545999541766, 46.2345145028426], [7.359593402983143, 46.23445405380646], [7.35951425266189, 46.23442738539845], [7.359451076408998, 46.234500937534456]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 104, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Fregand", "start_year": 1627, "end_year": 1668}, {"name": "Wolff", "start_year": 1669, "end_year": 1685}, {"name": "Wolff, y c. S 103", "start_year": 1686, "end_year": 1705}, {"name": "Wolff", "start_year": 1706, "end_year": 1717}, {"name": "Fregand", "start_year": 1718, "end_year": 1724}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S.)", "start_year": 1724, "end_year": 1730}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1717-12-21T00:00:00", "text": "d. Wolff (Joannes Lagger)."}, {"date": "1718-05-21T00:00:00", "text": "d. Fregand (Joannes Lagger)."}], [{"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. Fraegand nunc M. D. C. S. obserratur."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 103}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359574377931531, 46.23452662946067], [7.359543931942884, 46.23457084660307], [7.359647004703553, 46.234581623633865], [7.359685933207571, 46.23448678432813], [7.359617980506389, 46.23446326687379], [7.359574377931531, 46.23452662946067]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 105, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Niclas", "start_year": 1659, "end_year": 1681}, {"name": "De Montheys (Loncol)", "start_year": 1682, "end_year": 1692}, {"name": "Stoltz", "start_year": 1695, "end_year": 1741}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. Stoltz nunc demolitur propter inundationis periculum."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1741-04-20T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 32/10, f. 55 ss.", "text": "Pierre-Antoine Gyrard / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison achet\u00e9e de Joseph Stoltz. \u2014 iuxta carreriam et domum (...) carreriam magni pontis plateam a septentrione (?). Autres \u00e9l\u00e9ments du m\u00eame document : P 102 et M 101-103."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 101 ouest (38 nord-ouest). GrandPont 4*. \u2014 DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n\u00b0 11 (alors vide). \u2014 Etat: C : l'emplacement de la maison Stoltz, d\u00e9molie en 1741, est rest\u00e9 longtemps vide (encore au plan de 1813) ; entre 1813 et 1840 on y a cons235 truit les immeubles II, 101 et 102, remplac\u00e9s en 1863 par l'actuel Casino.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359647012166732, 46.234581633637575], [7.359802484401832, 46.23458910961191], [7.359836847752686, 46.23455293079409], [7.359680087352816, 46.23450108264619], [7.359647012166732, 46.234581633637575]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 48, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bero (Thomasset alias Menta), De Vinea", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Menta, De Vinea", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "Lyson, Pan", "start_year": 1632, "end_year": 1635}, {"name": "Lyson (Fregand), Ballifard", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Du Four, Ballifard", "start_year": 1647, "end_year": 1665}, {"name": "Fregand, Ballifard", "start_year": 1667, "end_year": 1673}, {"name": "Wolff (Michaux), Ballifard", "start_year": 1674, "end_year": 1681}, {"name": "Domus nova M. D. C. S.", "start_year": 1688, "end_year": 1698}, {"name": "Hospitium Leonis", "start_year": 1699, "end_year": 1699}, {"name": "Domus nova M. D. C. S.", "start_year": 1701, "end_year": 1731}, {"name": "Auberge du Lion d'Or", "start_year": 1732, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1669-10-21T00:00:00", "text": "in domo Fregant (Petrus Cr esta...)."}, {"date": "1672-05-21T00:00:00", "text": "in domo olim Dufour (Anthonius Michaux, ibidem Petrus Cresta...) (S 48 A)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1680-07-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/79.", "text": "Antoine Wolff / Les Bourgeois de Sion. \u2014 sa part de la maison indivise avec ma\u00eetre Antoine Michaux, sise \u00e0 Sion, au quartier de Sitta (S 48 A). \u2014 Les confins ne sont pas indiqu\u00e9s."}, {"date": "1681-02-23T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/81.", "text": "Etienne Ballifard / Les Bourgeois de Sion. \u2014 sa maison au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Jean M\u00fcller (S 103) et en partie m. d'Annilia Fregand, femme d'Antoine Wolff (S 104) ; S, carreriam publicam tendentem ad sacellum Sanctissimae Trinitatis ; N, m. des Bourgeois achet\u00e9e du noble Antoine Wolff et de ma\u00eetre Antoine Michaux (S 48 A)."}, {"date": "1682-06-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/83.", "text": "Jacques de Riedmatten, seigneur de StGingolph / Les Bourgeois de Sion. \u2014 un pressoir au quartier de Sitta. \u2014 E, plateas praefati domini venditoris (d\u00e9p. de S 47) ; N, m. du susdit capitaine de Riedmatten (S 47) ; S et O, plateam et aedificium novum M. D. C. S. (S 48)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 88 {35 ouest). Grand-Pont 6. \u2014 DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n\u00b0 9. \u2014 Etat : A. S 48 est b\u00e2tie sur l'emplacement de deux anciennes maisons : S 48 A au nord et S 48 B au sud."}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359488385752978, 46.23478217107008], [7.359625797288313, 46.234836146845815], [7.359665233253964, 46.23478454122909], [7.359535238837936, 46.234734166153984], [7.359488385752978, 46.23478217107008]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 47, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Berthod", "start_year": 1610, "end_year": 1643}, {"name": "Fregant", "start_year": 1644, "end_year": 1649}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1649, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam Esaiae Berthod (Claudius Pellaux, mercator burgundus, cum uxore..., ibidem mag. Hans Waeger, murarius, cum uxore..., ibidem Joannes Flor et, custos)."}, {"date": "1644-06-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Aymonis Fregant (mag. Hans Waeger, murarius..., ibidem Joannes Floret, custos..., ibidem adhuc Claudius Pelleaux, mercator de Burgundia...)."}], [{"date": "1649-06-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Fregant (Antidius Du For..., ibidem Jean Sor, stagnarius...)."}, {"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo a castellano Aymone Fregant empta jam spectante praedicto capitaneo Jacobo a Riedmatten..."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "in alia domo domini capitanei a Riedmatten (relicta Guillelmi Rischard ; ibidem in domo nova Mauritius Moret)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1669-03-04T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X de R / 663.", "text": "Catherine Dyott, veuve de feu Aymon Fregand / Jacques de Riedmatten, seigneur de St-Gingolph. \u2014 unam cellam vinariam, aulam et torculare sis \u00e0 Sion au quartier de Sitta, in domo Isayae Berthod. \u2014 O, carreriam publicam ; E, aedificia praefati domini emptoris (S 47 p. est) ; S, aedificia Nicolai Fregand (S 104) et rursus aedificia relictae Joannis Du Four (S 48 A) ; N, m. de Joseph Venetz (S 46)."}, {"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV 111, de Riedmatten, fasc. 8, n\u00b0 25.", "text": "Partage des biens-fonds de feu Pierre-Maurice de Riedmatten. \u2014 A Adrien-Ignace revient, entre autres biens : domus Fregand sive integrae domus in quarto Sittae pars occidentalis (S 47 A), iuxta domum domini Joannis Christiani Venetz (S 46), a septentrione, domum Berthod Francisco Michaeli perventam (S 47 B), ab ortu, domum hospitii M. D. C. S. (S 48), a meridie. 1771 ( V ) \u2014 X d e R / 791. Jean-Joseph de Torrente, tuteur des hoirs d'Alexis de Riedmatten / Janvier de Riedmatten. \u2014 domum dictam Berthod (S 47 B). \u2014 E, m. d'Emmanuel et Philippe de Riedmatten (S 40 et 41 A) ; S, cour du Lion d'Or (d\u00e9p. de S 48) ; O, domum antiquitus domini Fregand (S 47 \u00c0) ; N, m. Venetz (S 46) et en partie domum dictam Rindfleisch (S 44) quam inhabitat relicta Alexii de Riedmatten."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 87 (28). Grand-Pont 8. \u2014 Etat: A ouB. S 47 est constitu\u00e9 de deux anciens \u00e9l\u00e9ments : S 47 A \u00e0 l'ouest et S 47 B \u00e0 l'est.", "cadastre": [28]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359625804751416, 46.23483615684965], [7.359552386055444, 46.234807324811975], [7.359504130701151, 46.234871806909986], [7.359510554504653, 46.23487417269874], [7.3594851717104, 46.23490931089113], [7.35955130057078, 46.2349327077526], [7.359554822453617, 46.234929085000296], [7.359625804751416, 46.23483615684965]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 44, "dubuis_lugon_I": [{"name": "W a l d i n", "start_year": 1605, "end_year": 1605}, {"name": "De Torrente (Waldin)", "start_year": 1610, "end_year": 1649}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S.)", "start_year": 1649, "end_year": 1652}, {"name": "Rindfleisch", "start_year": 1654, "end_year": 1672}, {"name": "n'appara\u00eet pas, avec S 42-43", "start_year": 1673, "end_year": 1687}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1688, "end_year": 1722}, {"name": "De Riedmatten alias Rindfleisch", "start_year": 1727, "end_year": 1741}, {"name": "Rindfleisch (de Riedmatten)", "start_year": 1742, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo superiori antiqua mis secretarii [Nicolas de Torrente] (Joannes Millet, laborator)."}], [{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo antiqua secretarii de Torrente jam per M. D. C. S. empta moratur magister Niclas Amman sartor cum uxore..."}], [{"date": "1730-01-21T00:00:00", "text": "d. reverendi domini Caroli de Riedmatten (Franciscus Brun)."}], [{"date": "1730-05-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten alias Rindfleisch (Franciscus Brun)."}], [{"date": "1735-05-21T00:00:00", "text": "d. de Riedmatten alias Ryndfleisch."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. dictae Rindfleisch."}], [{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten alias Rindfleisch (Rev. dorn. Chaulet)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1649-10-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/22, f. 65.", "text": "Les tuteurs des enfants de feu le secr\u00e9taire Nicolas de Torrente / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, domum Anthonii Kalbermatter, incolae, foeni thesiatoris (S 42-43) quae fuit quondam egregii Panthaleonis Mussy ; O, domum novam ut vocatur predictorum liberorum venditorum (S 45) ; N, carreriam publicam tendentem superius versus castrum Maioriae ; S, plassas et curtinas ubi lavatoria cadunt."}, {"date": "1652-01-21T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "ABS, tir. 242/48/4, f. 5.", "text": "1. Les Bourgeois de Sion / 2. Adam Rindfleisch. \u2014 L c\u00e8de \u00e0 2. : une maison au quartier de Sitta ante paucos annos per M. D. C. emptam a tutoribus liberorum quondam egregii Nicolai de Torrente. \u2014 E, domum Anthonii Kalbermatter, incolae et foeni thesiatoris (S 42-43) ; O, domum prudentis Anthonii de Torrente et liberorum Nicolai de Torrente (S 45) ; N, carreriam publicam tendentem versus castrum. Autre terme de l'\u00e9change : P 112."}, {"date": "1686-08-22T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "Augustin de Riedmatten, Pg 36.", "text": "Partage des biens de feu Petermand de Riedmatten. \u2014 A Pierre de Riedmatten revient, entre autres : tota domus de Rindfleisch de alto in bassum (S 44) contigua domui domino Petermando de Montheis perventae (S 42-43). Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 42-43."}, {"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV, 111 de Riedmatten, fasc. 8, no 25.", "text": "Partage des biens de feu Pierre-Maurice de Riedmatten. \u2014 A Fran\u00e7ois-Charles revient, entre autres biens : domus Rindtfleisch int\u00e9gra de alto in bassum in quarto Sittae sita iuxta domum nobilium dominorum vicedomini Ardoni [de Montheys] et Anthonii Barberin (S 42-43), ab or tu, domum spectabilis domini Christiani Josephi Pellissier patrimonialis (S 45), ab occasu..."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 83 (22). R. des Ch\u00e2teaux 4. \u2014 D 1768, 197. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [22]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359552393518475, 46.2348073348158], [7.359494601622334, 46.23478462683788], [7.359446693796891, 46.23485103978167], [7.359504138164112, 46.23487181691386], [7.359552393518475, 46.2348073348158]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 46, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Cumbis, Wyss", "start_year": 1610, "end_year": 1645}, {"name": "Nanschen, Wyss", "start_year": 1645, "end_year": 1645}, {"name": "Massard, Bauch, Blanzard", "start_year": 1647, "end_year": 1647}, {"name": "Nanschen, Wyss", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Nanschen", "start_year": 1649, "end_year": 1663}, {"name": "Venetz", "start_year": 1664, "end_year": 1792}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1626-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum Johannis de Cumbis (Petrus Nanschen cum familia)."}], [{"date": "1645-06-21T00:00:00", "text": "in domo heredum Luciae Wyss (mag. Hans Bauch cum uxore et servo) ; Laurentius des Combes superius, obserratur ; in inferiori parte eiusdem domus (Joannes Massard, cum uxore)."}, {"date": "1645-11-21T00:00:00", "text": "in domo Joannis Nanschen quae fuit quondam Laurentii des Combes (Joannes Blanzard, ibidem Joannes Massard) ; in domo heredum quondam Luciae Wyss (mag. Joannes Bauch, ibidem se retrahit Franciscus Pigud, vitriarius, cum infante)."}], [{"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. de Riedmatten olim Venetz."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1664-01-14T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/73.", "text": "Jean, fils de Pierre Nanschen / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta, h\u00e9rit\u00e9e de feu Laurent des Combes. \u2014 E, m. du colonel Stockalper (S 4243) et m. d'Adam Rindtfleisch (S 44) ; O, domum novam senatoriam (S 102), carreria intermedia ; S, m. des hoirs du ch\u00e2telain Fregand et du capitaine de Riedmatten, seigneur de St-Gingolph (S 47). 222"}, {"date": "1664-01-14T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "ABS, tir. 24/72.", "text": "1. Les Bourgeois de Sion / 2. Pierre Udret, tuteur de Joseph, fils de Jean Venetz. \u2014 1. c\u00e8de \u00e0 2. : domum emptam ab honesto Joanne Nantschen ... quam olim tenebat et possidebat quondam Laurentius des Combez. \u2014 E, m. du colonel Stockalper (S 4243) et m. d'Adam Rindtfleisch (S 44) ; O, domum novam senatoriam (S 102), carreria intermedia ; S, m. d'Aymon Fregand et de Jacques de Riedmatten (S 47) ; N, m. des hoirs de feu le secr\u00e9taire de Torrente (S 45)."}, {"date": "1787-11-16T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Augustin de Riedm., Pg61.", "text": "Gaspard-Bernard Dalleves, au nom du lieutenant Ignace Venetz / Emmanuel de Riedmatten, seigneur de St-Gingolph. \u2014 la maison des fr\u00e8res Venez au quartier de Sitta. \u2014 E, certam cloacam ; S, domum nobilis castellani de Riedmatten pridem gubernatoris Sancti Mauritii (S 47) ; et iuxta veriores bene notos confines."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 86 (26). Grand-Pont 10. \u2014 D 1768 ne mentionne pas les maisons S 46-57 ni S 5966. \u2014 Etat : A ou B.", "cadastre": [26]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359446701259797, 46.234851049785526], [7.35942468946563, 46.23488087354096], [7.359485179173337, 46.23490932089502], [7.359510561967625, 46.23487418270263], [7.359446701259797, 46.234851049785526]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 41, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Tour Boson (Kuntschen), Richard", "start_year": 1627, "end_year": 1631}, {"name": "Courten", "start_year": 1639, "end_year": 1644}, {"name": "De Riedmatten de St-Gingolph", "start_year": 1645, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1564-03-13T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X de R / 260.", "text": "Theodulus Plassettaz, de Vernami\u00e8ge / Agnella Cruther. \u2014 le 1/3 d'une part de maison indivise avec l'acheteuse et les autres h\u00e9ritiers de Jacques Boson, \u00e0 Sion, au quartier de Sitta (S 41 en partie)."}, {"date": "1573-07-18T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X de R / 303.", "text": "Annilia Crither, femme de Pierre Militis / Fran\u00e7ois Berthod. \u2014 suam ratam domus et curtinarum de Boson sitam in quarto de Cittaz (S 41 A). \u2014 E, iter publicum tendens ad ecclesiam Sancti Pauli ; O, aedificia et curtinas dicti emptoris et sui fratris (prob. S 47) ; N, aedificia probi viri Michaelis Berthod (prob. S 42-43) ; S, aedificia et curtinas quondam Bartholomei de Prenseriis (prob. S 39). 22. IL 1631 (V) \u2014 ABS, tir. 242/48/2. Pierre Richard / Adrien de Riedmatten, agissant pour lui et pour les enfants de feu Pierre de Riedmatten, et Lucie Wyss veuve de Jean de Riedmatten, pour son fils Fran\u00e7ois a Riedmatten. \u2014 une maison au quartier de Sitta (S41B). \u2014 E, curtile quod fuit quondam prefati viceballivi a Riedmatten ; O, carreriam publicam ; N, domum prefati quondam P\u00e9tri a Riedmatten (prob. S 24) ; S, grangiam noviter constructam prefati egregii Francisci a Riedmatten."}, {"date": "1645-10-28T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Augustin de Riedm., Pg 18 bis.", "text": "Antoine Kalbermatten, procurateur de Michel, fils de Michel Kuntschen, absent / acques de Riedmatten. \u2014 une maison \u00e0 ion, quartier de Sitta vocatam antiquitus la Tour de Boson (S 41 A). \u2014 E, carreriam publicam tendentem versus Valleriam vel ad Sanctum Petrum ; O, grangiam atque aedificia egregii et prudentis Aymonis Firgand (d\u00e9p. de S 47) platea communi interjacente ; S, grangiam prefati egregii castellani Aymonis Fregand (d\u00e9p. de S 47) et aream magistri Joannis Heints (S 39) a meridie, per signa in muro versus occidentem hodie ostensa ; N, carreriam publicam et domum venditoris (S 42-43)."}, {"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV 111, de Riedmatten, fasc. 8, n\u00a9 25.", "text": "Partage des biens-fonds de feu Pierre-Maurice de Riedmatten. \u2014 A Pierre-Joseph reviennent : domum antiquam (S 41 A) in quarto Sittae de alto in bassum, domui novae (S 40) Alexio perventae attingentem et adjunctam ; item domum superiorem (S 41 B) per dictam galleryam * trunco veteri predicto (S 41 A) communicantem... sitam hanc domum superiorem juxta hortum, stabulum et domum (S 24) dominorum de Conches ab ortu [jardin], meridie [\u00e9table] et septentrione [maison S 24], truncum antiquum praespecificatum (S 41 A) gallerya intermedia super iter, ab occasu. 219 * Dans le d\u00e9tail des locaux revenant \u00e0 Pierre-Joseph : ... den kleinen gw\u00f6lb gallerry so vom alten stock in dass obere hauss dient sambt g\u00e4tter undt platz. Autres \u00e9l\u00e9ments de l'acte : S 40, 44 et 47."}, {"date": "1801-12-22T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "ABS, tir. 242/8/39.", "text": "L L'hoirie Alphonse Kalbermatten / 2. A ntoine de Kalbermatten. \u2014 L c\u00e8de \u00e0 2. : une moiti\u00e9 de grange au quartier de Sitta. \u2014 E, gr. des hoirs d'Emmanuel de Riedmatten ; S, places des hoirs du colonel Ignace de Courten (d\u00e9p. de S 38) ; O, viam publicam tendentem ad ecclesiam Sanctissimae Trinitatis ; N, m. des hoirs d'Emmanuel de Riedmatten (S 41 B)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 69 et 73 est (18 et 20). R. du VieuxColl\u00e8ge 5 et 6. \u2014 D 1768, 204 et 204 bis. Porte aux armes de Riedmatten et au mill\u00e9sime 1728 (peut servir aussi \u00e0 S 40, Annuaire, 4, n\u00a9 78). \u2014 Etat : B. L'immeuble S 41 comprend deux b\u00e2timents reli\u00e9s par un passage au-dessus de la rue : S 41 A \u00e0 l'ouest et S 41 B \u00e0 l'est.", "cadastre": [18, 20]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359459727436186, 46.234897364341], [7.3594246969285, 46.234880883544854], [7.359393325286383, 46.23486672364779], [7.359350788545587, 46.234899898455076], [7.359421688864805, 46.23493401253245], [7.359459727436186, 46.234897364341]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 51, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "50", "start_year": 1632, "end_year": 1732}, {"name": "Francey", "start_year": 1733, "end_year": 1736}, {"name": "Roget, Rozet, Rosset", "start_year": 1737, "end_year": 1788}, {"name": "Spihiger (Merckli)", "start_year": 1789, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1732-01-21T00:00:00", "text": "d. capitanei M\u00fcller (Josephus Chenney, ibidem Catharina Zum Offen) (S 50 et 51)."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. P\u00e9tri Francey (Josephus Senney) (S 51)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. P\u00e9tri Francey nunc Francisci Rosset."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 50}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359459734899096, 46.234897374344875], [7.35942169632766, 46.23493402253636], [7.359378924251124, 46.23496832297745], [7.359481073347198, 46.23501359548005], [7.359496786382802, 46.234997396730314], [7.359533721028394, 46.23501242309827], [7.359549790169691, 46.234991143882205], [7.359508673180981, 46.23497514680113], [7.359551308033775, 46.234932717756486], [7.359485179173337, 46.23490932089502], [7.359459734899096, 46.234897374344875]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 45, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Burnier", "start_year": 1605, "end_year": 1605}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1605, "end_year": 1715}, {"name": "Pellissier", "start_year": 1717, "end_year": 1745}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1745, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1650-06-21T00:00:00", "text": "in domo nova Torrentinorum alias Burnier."}], [{"date": "1715-12-21T00:00:00", "text": "d. de Torrente (dorn. Stephanus Pellissier, ibidem Juliana Pellissier, ibidem Margaretha Pellissier)."}, {"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. curialis Pellissier (dorn, sindicus Pellissier, ibidem Julliana Pellissier, ibidem Margaretha Pellissier)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. defuncti domini decani Valeriae [Joseph-Beno\u00eet de Riedmatten]."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1605-12-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Tor.-de Riedm., Coll. III, no 32.", "text": "Jean Burnyer / Nicolas de Torrente. \u2014 une maison neuve au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Christine Waldin, femme de l'acheteur (S 44) ; O, viam publicam tendentem inferius per Cuvam ; S, m. des hoirs de Michel Wyss (S 46) ; N, carreriam publicam tendentem a Magno Ponte ad castrum Maioriae."}, {"date": "1634-08-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 15/17, f. 58.", "text": "Pierre de Torrente, Julliana de Torrente, femme de Jean Venetz, et Aymon Burnier, au nom de sa fille Christine, l\u00e9gitimement con\u00e7ue avec Christine de Torrente sa fem221 me / Nicolas de Torrente. \u2014 tr\u00e8s quartas partes domus novae per quondam providum Nicolaum de Torrente civem Sedunensem dictarum partium parentem emptam a quondam provido Joanne Burnier, sise au quartier de Sitta. \u2014 E, domum per dictas partes hereditatam a quondam virtuosa Christina Waldin eorum matre (S 44) ; S, domum virtuosae matronae Luciae Wyss (S 46) ; O, carreriam publicam tendentem infra ad Cuvam ; N, aliam carreriam publicam tendentem a magno ponte ad castrum Maioriae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 84 (23). R. des Ch\u00e2teaux 2. \u2014 D 1768, 196. \u2014 Etat : A ; la maison a \u00e9t\u00e9 exhauss\u00e9e d'un \u00e9tage au X I X e si\u00e8cle.", "cadastre": [23]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359465746008275, 46.23482466908772], [7.359446878361821, 46.2348162866558], [7.359393332749228, 46.23486673365168], [7.359424704391372, 46.23488089354872], [7.359465746008275, 46.23482466908772]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 52, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bertran, y c. S 53 et 54", "start_year": 1643, "end_year": 1694}, {"name": "Favre, y c. S 53 et 54", "start_year": 1695, "end_year": 1700}, {"name": "Bertran, y c. S 53 et 54", "start_year": 1701, "end_year": 1708}, {"name": "Violand, y c. S 53 et 54", "start_year": 1708, "end_year": 1733}, {"name": "Violand", "start_year": 1733, "end_year": 1746}, {"name": "Frantzinet, Francinetta", "start_year": 1747, "end_year": 1789}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1690-05-21T00:00:00", "text": "Petrus Bertran, illorum, ibidem Antonius Favre, ibidem Franciscus Potton habet cellam, ibidem Joannes Empfen, ibidem filia Mauritii Moret sutoris."}], [{"date": "1696-06-21T00:00:00", "text": "Antonius Favre ; NB ibidem prohibetur habitatio in trunco superiori quia deest fornax et focus."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. Bertrand (relicta Ganney, ibidem Petrus Violan, ibidem Petrus Furrer) (S 52-54)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. Violand (Petrus Violand) (S 52) ; d. Ganey (relicta eiusdem, ibidem Petrus Fur er) (S 53 et 54)."}], [{"date": "1747-06-21T00:00:00", "text": "d. Violand nunc Francinetta."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1640-08-03T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X d e R / 6 0 1 .", "text": "Aymon Fregand / Fran\u00e7ois, fils de Nicolas Bettrand. \u2014 une maison, ainsi que duo cellariola quasi in unum redacta sis \u00e0 Sion, loco dicto en la Cuwa... quae fuit prius magistro Johanni Studer lathomi incolae Seduni seu Cristinae Clausen de Simplono suae uxoris quam ex acquisito habuit a quondam honesto Mauritio Vioux, incola Seduni, idem Vioux vigore acquisiti a quondam nobile ac praestanti viro Anthonio de Platea habuit pridem... (S 52-54). \u2014 E, pressoir du vendeur ; O, domum et medietatem curtinae heredum Mauritii Vioux (S 50-51); S, aedificia nobilis Mariae de Platea, f\u00efliae quondam nobilis et raestantis domini Francisa de Platea, andereti Sirri (S 38) ; N, carreriolam de la Cuwa."}, {"date": "1690-05-11T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/2, f. 54.", "text": "Antoine, fils de Pierre Favre / Le fonds 19 des pauvres du Christ de la Ville de Sion. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa maison au quartier de Sitta, achet\u00e9e de Pierre Bertran. \u2014 E, m. de Maurice Moret (S 53 ou 54 ?) ; O, m. de Laurent Moren (S 50-51) ; S, domum nobilis de Nanset sive Probi (S 38) ; N, carreriam Asinorum cognominatam."}, {"date": "1776-01-29T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 79/34, f. 250.", "text": "Jean Manila / L'El\u00e9mosinariat de la ville de Sion. \u2014 Dette assign\u00e9e sur une maison achet\u00e9e du docteur Naterer, agissant comme ex\u00e9cuteur testamentaire de feu Jean Francinet, sise \u00e0 Sion, au quartier de Sitta, in carreria asini. \u2014 E, m. des enfants An den Eggen (S 55) ; S, plateam huius domus partim et partim illam magistri Josephi Spihiguer (S 53) ; O, domum Engel (S 50) ; N, carreriam."}, {"date": "1800-03-16T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/8/38.", "text": "Aloys Spihiger / Andr\u00e9 Passy. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa maison au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Laurent Andeneggen (S 55) ; O et S, m. de Jean-Baptiste Mercky (S 53) ; N, plateam Sanctae Petronillae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 52-54 : II, 94 et 95 (38 est) probablement. Grand-Pont 4*. \u2014 Etat : C. La distinction topographique entre S 52, 53 et 54 (appartements ou parts de maison) ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359481080810106, 46.235013605483985], [7.359474466909405, 46.235010680903144], [7.359444182403891, 46.23504169940364], [7.359492386231838, 46.235064846460226], [7.359533728491359, 46.235012433102234], [7.359496793845729, 46.23499740673426], [7.359481080810106, 46.235013605483985]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 40, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Wyss", "start_year": 1639, "end_year": 1644}, {"name": "De Riedmatten (parfois avec S 41)", "start_year": 1647, "end_year": 1726}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1727, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-06-21T00:00:00", "text": "Virtuosa Lucia Wyss et Franciscus a Riedmatten eius filius cum uxore..."}], [{"date": "1768-11-21T00:00:00", "text": "d. eiusdem [Alexis de Riedmatten] (Joannes Grieser)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV 111, de Riedmatten, fasc. 8, n\u00b0 25.", "text": "Partage des biens-fonds de feu PierreMaurice de Riedmatten. \u2014 A Alexis-Jodoc revient : domus seu truncus novus domus morativae (S 40) versus domum magistri Joannis Taffener (S 55) lanionis... ; ainsi que : domuncula Heintz (S 39) dabey a meridie. Autres \u00e9l\u00e9ments de l'acte : S 41, 44 et 47."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 73 sud-ouest (30). Derri\u00e8re r. du Vieux-Coll\u00e8ge 6. \u2014 D 1768, 206 (pour son jardin donnant sur la rue \u00e0 l'est). \u2014 Etat : B.", "cadastre": [30]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359393332749228, 46.23486673365168], [7.359446885824729, 46.23481629665962], [7.359378953161511, 46.23476992091971], [7.359385601729986, 46.23476663255752], [7.359334404132744, 46.23473004300285], [7.359327755565644, 46.23473333136206], [7.359271818367499, 46.2346927867147], [7.359101361086246, 46.23480315441096], [7.359164561435839, 46.23485193300557], [7.359183553112278, 46.23483978595835], [7.359227304678249, 46.23487191809217], [7.359209273589069, 46.234882526792354], [7.359238903934093, 46.23490280099314], [7.359257824390744, 46.23489401662685], [7.359301959509486, 46.23492792213756], [7.359350796008374, 46.23489990845901], [7.359393332749228, 46.23486673365168]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 37, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Platea", "start_year": 1610, "end_year": 1658}, {"name": "De Platea, B\u00e9n\u00e9fice de la Ste-Trinit\u00e9", "start_year": 1659, "end_year": 1723}, {"name": "De Torrente, B\u00e9n\u00e9fice de la Ste-Trinit\u00e9", "start_year": 1724, "end_year": 1734}, {"name": "R\u00e9sidence des J\u00e9suites, B\u00e9n\u00e9fice de la SteTrinit\u00e9", "start_year": 1735, "end_year": 1757}, {"name": "R\u00e9sidence des J\u00e9suites", "start_year": 1758, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum nobilis et eximii quondam Antonii de Platea, pro spacio temporis, nuncius apostolicus ad Helvetios, cum eius comitatu (S 37 A)."}], [{"date": "1659-06-21T00:00:00", "text": "in nova domo Trinitatis (Phiscalis Schiner) (S 37 B)."}], [{"date": "1723-11-21T00:00:00", "text": "d. domini ballivi de Platea nunc consulis Ambyl (Wolfgangus de Rupe, ibidem relicta Philippi Megler)."}, {"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. illustris domini Mauritii de Torrente rectoris scholarum sedunensium (Wolfgangus de Rupe, ibidem relicta Philippi Megler)."}, {"date": "1724-01-21T00:00:00", "text": "d. rectoris de Torrente alias de Platea JS 37 A)."}], [{"date": "1757-11-21T00:00:00", "text": "domus Sanctissimae Trinitatis Residentiae Societatis Jesu adjuncta."}, {"date": "1758-05-21T00:00:00", "text": "domus Sanctissimae Trinitatis ac Residentiae Societatis Jesu (S 37 A et B)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1724-10-02T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "A T , Fl, Ms. 8, p. 90 ss.", "text": "L Alphonse Ambyel / 2. Paul-Maurice de Torrente, recteur des \u00e9coles, agissant comme procureur des hoirs de Fran\u00e7oisJoseph Groely. \u2014 1. c\u00e8de \u00e0 2. : domum nobilium quondam dominorum de Platea (S 37 A, partie nord) quam ipse iure hereditario traxit a praenobili et magnifico quondam domino Joanne Stephano de Platea, Reipublicae Vallesii ballivo, suo avunculo ... sitam in civitate Sedunensi in quarto Sittae unacum grangia et stabulo, columbario (S 36 C) aliisque aedificiis de alto in bassum subtus dictam domum suis et existentibus, cumque plateis usque ad stillicidia domus morativae nobilis illustris et eximii domini Joannis Antonii Preux (S 38) ... neenon horto et saffranteria r\u00e9tro eandem domum suis. \u2014 E, saxum Valleriae ac domum beneficii Sanctissimae Trinitatis 217 (S 37 B) ; S, hortulum ac cellam cupparum praefati nobilis domini concambiatoris (S 37 A partie sud) ; 0 , m. du ch\u00e2telain Preux (S 38) et domunculam heredum quondam P\u00e9tri Mauritii de Riedmatten (S 39) ; N, gr. d'Adrien et de Pierre-Antoine de Riedmatten et en partie ladite maison du b\u00e9n\u00e9fice de la Trinit\u00e9 (S 37 B). Autre terme de l'\u00e9change : M 5. 1734 \u2014 ACS, Kal. 28, p. 39. Item hoc anno 1734 recepti sunt Jesuitae Seduni pro scolis [...] Assignata fuit Ulis pro residentia domus familiae de Platea, nunc extinctae, cum templo Sancti P\u00e9tri."}, {"date": "1756-10-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV, 111 bis, de Riedmatten / 233, no 13.", "text": "Augustin de Riedmatten, au nom de la famille de Riedmatten / Les Bourgeois de Sion. \u2014 les b\u00e2timents de la chapelle de la Sainte-Trinit\u00e9. \u2014 Les confins ne sont pas mentionn\u00e9s. Le document est intitul\u00e9 : Acte de vente des b\u00e2timents de la chapelle de la Sainte Trinit\u00e9 pr\u00e8s du Th\u00e9\u00e2tre de Sion \u00e0 la Bourgeoisie de Sion pour y \u00e9tablir le coll\u00e8ge."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 1 sud et 6 (10 est et partie sud de l'Eglise des J\u00e9suites). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 16* et 18*. \u2014 Une adresse des J\u00e9suites de Sion au Conseil des Bourgeois (ABS, tir. 77/19, s. d., vers 1755-1773) donne une image de la Trinit\u00e9 avec la maison contigu\u00eb (S 37 B) ainsi que de la maison principale (S 37 A) ; plan vis. B, n\u00b0 11 : Residenz der Jesuiten. L'immeuble S 37 comprenait deux \u00e9l\u00e9ments distincts : S 37 A, soit II, 10 est, subsiste (\u00e9tat : A) ; S 37 B, ancienne maison de la Sainte-Trinit\u00e9 (\u00e9tat : C) a \u00e9t\u00e9 d\u00e9molie au d\u00e9but du X I X e si\u00e8cle pour construire l'actuelle \u00e9glise des J\u00e9suites.", "cadastre": [10]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359044308207848, 46.23482762755528], [7.358875668182655, 46.234938032512524], [7.359067380573022, 46.23503072160777], [7.359194504222171, 46.23492891500611], [7.359044308207848, 46.23482762755528]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 36, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Ecoles", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Ecoles", "start_year": 1744, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "Sc holla, etiam visitata, sed bene purgatum."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Les Scholae Sedunenses mentionn\u00e9es par les visiteurs sont r\u00e9parties dans trois b\u00e2timents que le plan vis. B indique en r\u00e9p\u00e9tant trois fois le num\u00e9ro 12 : Schulhauser. S 3 6 A : I, 55 ouest (12 nord-ouest). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 13. \u2014 S 36 A - S 39 n'apparaissent pas en D 1768 ; plan vis. M, lettre M : die Schuol ; plan de quartier, milieu du X I X e si\u00e8cle, voir ci-dessus S 19, IV. Incendi\u00e9e en 1788 (Guillaume de Kalb. / Augustini). \u2014 Etat : B. S 36 B : I, 67 (16 est). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 9. \u2014 Plan de quartier, milieu du X I X e , voir ci-dessus S 19, IV. \u2014 Etat : B. S 3 6 C : II, 10 (10 ouest). R. du VieuxColl\u00e8ge 16*. \u2014 Etat : B. Le b\u00e2timent actuel remplace probablement une ancienne annexe de S 37, comprenant un colombier sur une cave. Les visiteurs mentionnent par exemple, apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 S 37 : en 1639 et en 1683, in columbario ; en mai 1695, supra cellam magnifici domini ballivi de Platea, Antonia de Tarantzet, collumberium, obserratur ; en 1699 : supra cellam Anthoniae de Tarante se, columberium, repletum pauperibus. Ce colombier est occup\u00e9 jusqu'en janvier 1732.", "cadastre": [12, 16, 10]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358991287745732, 46.23499394512107], [7.358875675644917, 46.23493804251655], [7.35881610207952, 46.23497382206998], [7.35893547015775, 46.235038283685896], [7.358991287745732, 46.23499394512107]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 35, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Moulins", "start_year": 1627, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1686-12-21T00:00:00", "text": "[avec Malacuria :] Molitor Dominorum Kalbermatter, Trexler."}, {"date": "1687-04-21T00:00:00", "text": "[avec Sitta] in molendinis dominorum Kalbermatter (Jacobus Trexler)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1755-12-08T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "Fonds Xavier de Riedmatten, suppl\u00e9ment (en cours de classement).", "text": "Partage des biens-fonds de feu le vicebailli Jacques-Arnold de Kalbermatten. \u2014 A Nicolas reviennent, entre autres biens : Molendina saxo castri episcopalis inhaerentia... domus ibidem contigua (S 35)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 110 (394 et 390 ouest). R. de la Majorie 6 et 8*. \u2014 D 1768, 153. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s f\u00e9vrier 1790. \u2014 Etat : C.", "cadastre": [394, 390]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358816109541704, 46.234973832074076], [7.358742271812554, 46.23502119218827], [7.358897079077839, 46.23509889073309], [7.358907324643886, 46.23508471877019], [7.35889857394257, 46.23508105957499], [7.35893547762005, 46.23503829368996], [7.358816109541704, 46.234973832074076]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 34, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Lovina", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "De Platea (Wyss)", "start_year": 1639, "end_year": 1641}, {"name": "De Lovina (Wyss)", "start_year": 1643, "end_year": 1654}, {"name": "Wyss", "start_year": 1657, "end_year": 1666}, {"name": "A Castello", "start_year": 1667, "end_year": 1696}, {"name": "Ryff", "start_year": 1697, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Joannis de Lovina (Joannes Manier)."}, {"date": "1644-10-21T00:00:00", "text": "in domo liberorum egregii Michaelis Wyss habitat Nicolaus Entzen, ibidem Joannes Manier."}], [{"date": "1666-12-21T00:00:00", "text": "in domo Anthonii Wyss (Sigismundus R\u00fceggerstein, ibidem Blasius Siess)."}, {"date": "1667-04-21T00:00:00", "text": "in domo doctoris Castelli (Blasius Siess)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1767-11-18T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/3, p. 114.", "text": "Alphonse Ryff, sauthier, cautionn\u00e9 par son fr\u00e8re Mathias Ryff, docteur en m\u00e9decine / Les Bourgeois de Sion (Quaestoratus). \u2014Dette assign\u00e9e sur sa maison supra contignationem domini cautoris (\u00e9tage de S 34). \u2014 O, cursum Sedunae, transitu intermedio ; E, saxa mensae episcopalis ; N, molendina dominorum Kalbermatten (S 35)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 107 et 108 (399). Grand-Pont 22. \u2014 D 1768, 189 ; DONNET, Fontaine, fig. 1, n\u00a9 3 et fig. 2, no 11. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s juin 1791. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [399]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35874227927465, 46.235021202192385], [7.358700032551651, 46.235047647012074], [7.358802660798016, 46.235098745378025], [7.358797892188391, 46.23510246038583], [7.358849503882828, 46.23512905825335], [7.358884275313238, 46.235092476993316], [7.35874227927465, 46.235021202192385]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 33, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Jossen", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "De Torrente (Waldin)", "start_year": 1639, "end_year": 1654}, {"name": "Kalbermatter", "start_year": 1656, "end_year": 1675}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1676, "end_year": 1720}, {"name": "Ballifard", "start_year": 1721, "end_year": 1790}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1791, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1791-01-21T00:00:00", "text": "d. Ballifard modo castellani Mauritii de Torrente."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 104, 106 et prob. 103 (400 et 401). Grand-Pont 16 et 20. \u2014 D 1768, 190. \u2014 216 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s janvier 1791. \u2014 Etat : A ou B.", "cadastre": [400, 401]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358802668260157, 46.23509875538215], [7.358700040013693, 46.2350476570162], [7.358633022956355, 46.235111004171586], [7.358730523272079, 46.23514676833951], [7.358724196269691, 46.23515761280297], [7.358724188807646, 46.23515760279878], [7.35879651500998, 46.2351870036824], [7.358802850972985, 46.23517329883605], [7.358754340348609, 46.23515550468027], [7.35879789965053, 46.23510247038999], [7.358802668260157, 46.23509875538215]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 32, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "31", "start_year": 1639, "end_year": 1766}, {"name": "Roten", "start_year": 1767, "end_year": 1788}, {"name": "Brun", "start_year": 1788, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1788-02-21T00:00:00", "text": "d. Roten adhuc (Claudius Brun)."}, {"date": "1788-05-21T00:00:00", "text": "Claudius Brun."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 31}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358791711905239, 46.23511004227542], [7.35875434781069, 46.235155514684436], [7.358802858435117, 46.23517330884027], [7.358796522472094, 46.23518701368657], [7.358813432882906, 46.23519407113328], [7.358855690406969, 46.23514512998223], [7.358791711905239, 46.23511004227542]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 38, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Platea", "start_year": 1620, "end_year": 1635}, {"name": "Preux", "start_year": 1639, "end_year": 1741}, {"name": "De Courten", "start_year": 1745, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum nobilis bandereti Francisci de Platea, pro tempore dominus Ambassiator Mir on cum eius quoque comitatu [cf. aussi S 37, II, 1627]."}], [{"date": "1641-05-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis Mariae filiae quondam nobilis domini bandereti de Pla218 tea habitat nobilis Bartholomeus Probus cum sua familia."}], [{"date": "1643-06-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis Mariae de Platea uxoris Joannis Anthonii Probi, nobilis Bartholomeus Probus eius frater, cum familia ordinaria."}], [{"date": "1674-11-21T00:00:00", "text": "in domo Nansehet [Preux ou de Platea, seigneurs d'Anch\u00e8te]."}], [{"date": "1744-12-21T00:00:00", "text": "d. heredum consulis Preux (dorn, capitaneus Courten, ibidem Rev. dorn. Zurkirchen)."}, {"date": "1745-05-21T00:00:00", "text": "d. dorn, capitanei Courten (dorn, capitaneus Courten, ibidem Rev. dorn. Zurkirchen)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1681-12-20T00:00:00", "cote_type": "T", "cote": "ATN, 25, f. 128 ss.", "text": "Marie de Platea, veuve de Jean-Antoine Preux / Ses cinq fils : Jean-Pierre, Barth\u00e9l\u00e9my, Henri-Guillaume, Jean-Antoine et Jean-Fran\u00e7ois. \u2014 insuper domum morativam quondam praenobilis domini Joannis de Platea sitam in quarto Sittae provenientem alias a quondam praenobili domino Petro de Platea, juxta suos bene notos confines. Autre \u00e9l\u00e9ment du testament : M 14."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 90 (43 et 44). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 14. \u2014 D 1768, 212, pour l'angle sud-ouest de la maison (r. de la Lombardie). \u2014 Etat : B .", "cadastre": [43, 44]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358991295208106, 46.234993955125134], [7.358935485082355, 46.235038303694026], [7.358952576830998, 46.235047223893076], [7.358962542278864, 46.23503825305006], [7.359027849015193, 46.235069146958004], [7.359067388035472, 46.23503073161179], [7.358991295208106, 46.234993955125134]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 39, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Heinz, Hens, Hinsch", "start_year": 1643, "end_year": 1704}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1705, "end_year": 1768}, {"name": "Heintz", "start_year": 1770, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1704-11-21T00:00:00", "text": "d. Heints (Balthasarus Heints)."}, {"date": "1705-12-21T00:00:00", "text": "in domuncula [de Riedmatten] (Balthasarus Heintz)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 72 (19). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 10. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [19]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358962557203531, 46.2350382730582], [7.358952584293319, 46.23504723389712], [7.358935027315549, 46.23506929714263], [7.358998691886748, 46.23510055141963], [7.359027856477588, 46.23506915696209], [7.358962557203531, 46.2350382730582]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 67, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Triebman (inferior)", "start_year": 1623, "end_year": 1709}, {"name": "Werlen", "start_year": 1710, "end_year": 1791}, {"name": "Fraciboux", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1709-11-21T00:00:00", "text": "d. Triebman (dominus cancellarius Werlen)."}, {"date": "1710-05-21T00:00:00", "text": "d. Verlen (cancellarius)."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Werlen (P. R. D. canonicus de Riedmatten, mag. Joannes Griesser, mag. Josephus Fracibouz...)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Fracibou (mag. Fracibou, P. R. D. can. de Riedmatten...)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 59 et 67 : II, 31 et 32 (68). R. de la Lombardie 25. \u2014 D 1768, 208 et 378. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [68]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359188607462651, 46.23467901000384], [7.359338807462844, 46.234579110003764], [7.359157350084664, 46.234484660133894], [7.359094736750586, 46.23454231654053], [7.359076872790792, 46.23453541077142], [7.35905330638164, 46.23455816388163], [7.359068679456806, 46.23456624390385], [7.359029155514479, 46.23460249783938], [7.359188607462651, 46.23467901000384]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 68, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Prato, Perren", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Wyss, Perren", "start_year": 1623, "end_year": 1639}, {"name": "Wyss", "start_year": 1640, "end_year": 1640}, {"name": "De Prato (Wyss)", "start_year": 1643, "end_year": 1678}, {"name": "Wyss", "start_year": 1679, "end_year": 1680}, {"name": "Schillig", "start_year": 1680, "end_year": 1791}, {"name": "Mayora", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1678-05-21T00:00:00", "text": "in domo Georgii de Prato (Bartholomeus Wyss...)."}, {"date": "1679-12-21T00:00:00", "text": "in domo saltheri Bartholomei Wyss."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Schillig (Melchior Antonius Becher, lanio, Joannes Mauritius Majora)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Majora (Joannes Majora, mag. Antonius Becher, lanio, Joannes Brunet)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 81 (58). R. de la Lombardie 6. \u2014 D 1768, 210. \u2014 Etat : A (sauf partie sud : B).", "cadastre": [58]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359188614925308, 46.234679020007675], [7.359029162976975, 46.23460250784325], [7.359068686919356, 46.234566253907666], [7.359053313844178, 46.234558173885425], [7.359076880253358, 46.2345354207752], [7.359094744213169, 46.234542326544315], [7.359105207906437, 46.23453270811971], [7.359056864012016, 46.23452292130342], [7.358927980370391, 46.2346490124129], [7.359078976078295, 46.234729785053275], [7.359105575626456, 46.23470963776327], [7.359130466838661, 46.23472175523281], [7.359188614925308, 46.234679020007675]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 69, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Uffembort, y c. S 70", "start_year": 1627, "end_year": 1635}, {"name": "Chappel (Uffembort), y c. S 70", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Chappel, y c. S 70", "start_year": 1639, "end_year": 1722}, {"name": "Fromentin alias Chappel, y c. S 70", "start_year": 1723, "end_year": 1723}, {"name": "", "start_year": 1735, "end_year": 1735}, {"name": "Bonvin alias Chappel, y c. S 70", "start_year": 1735, "end_year": 1735}, {"name": "Fromentin alias Chappel, y c. S 70", "start_year": 1736, "end_year": 1736}, {"name": "", "start_year": 1744, "end_year": 1744}, {"name": "Chappel, y c. S 70", "start_year": 1745, "end_year": 1758}, {"name": "Chappel", "start_year": 1758, "end_year": 1765}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1765, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1722-12-21T00:00:00", "text": "d. Chappel nunc Fromentin."}], [{"date": "1735-05-21T00:00:00", "text": "d. Fromentin alias Chappel (Joannes Petrus Bonvin)."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. sindici Bonvin alias Chappel (Joannes Petrus Bonvin)."}, {"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. Fromentin alias Chapel (Joannes Petrus Bonvin)."}], [{"date": "1765-05-21T00:00:00", "text": "d. Chappel (Carolus Antonius Bonvin, ibidem mag. Carolus Creda)."}], [{"date": "1765-11-21T00:00:00", "text": "d. Caroli Antonii Bonvin (ibidem mag. Creda)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1637-09-24T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/42/4.", "text": "Balthasar Uffembort / Jean Waldin. \u2014 une cave subtus domum paternam dicti venditoris et Marci Uffembort fratris (sous S 69-70). \u2014 E, cellare honesti viri Marci Uffembort sui fratris (partie de S 69-70) ; O, cave de Barth\u00e9l\u00e9my Uffembort, fr\u00e8re du vendeur (S 71) ; S, carreriam et plateas domini emptoris (d\u00e9p. de G 1) ; N, torcular novum praememorati domini Bartholomei Uffembort (d\u00e9p. de S 71)."}, {"date": "1639-04-11T00:00:00", "cote_type": "D", "cote": "A T N 15/10, f. 70.", "text": "Balthasar Chappell / Jean Udret. \u2014 sa maison \u00e0 Sion (S 69) subtus domum seu aedificia heredum quondam honesti Marci Uffembort (S 70). \u2014 E, m. de Marie de Platea, femme de Jean-Antoine Preux (S 38) ; O, domum antiquam quondam providi castellani Bartholomei Uffembort (S 71) ; S, carreriam publicam tendentem versus Lombardi ; N, bastimenta heredum quondam Jacobi de Weyrin (S 49 A) et Melchioris Darbellay (S 49 B)."}, {"date": "1660-08-30T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN, 21/2, f. 67.", "text": "Barth\u00e9l\u00e9my Waldin, tuteur des enfants de Nicolas de Torrente / Fran\u00e7oise Beboy, veuve de Balthasar Chappell. \u2014 une cave sous la maison dudit Balthasar Chappell. \u2014 E, cellam dictorum heredum (p. de S 69231 70) ; S, iter tendens versus quarterium de Lombardi ; O, cellam modestae Margarethae de Torrente uxoris nobilis Marci Wolff (S 71) ; N, quoddam casale."}, {"date": "1649-07-27T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "A T / 701.", "text": "Convention entre Marguerite Uffembort, fille de feu Barth\u00e9l\u00e9my, femme de Pierre de Torrente / et Balthasar Chappel. \u2014 pro maiori commodo et utilitate eorum domuum simul iunctarum, sitarum in civitate sedunensi in quarto de Citta... ; Marguerite (S 71) consent \u00e0 ce que Chappel (S 69-70) fasse deux fen\u00eatres \u00e0 l'ouest donnant sur la cour Uffembort. Elle s'engage \u00e0 ne rien construire qui puisse \u00f4ter la lumi\u00e8re \u00e0 ces fen\u00eatres."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 69-70 : II, 88 et 89 (45). R. de la Lombardie 3. \u2014 D 1768, 213 et 215. \u2014 Etat : B. S 70 est principalement un \u00e9tage sur S 69. La platea gallinaria de D 1768, 214 para\u00eet correspondre \u00e0 la parcelle II, 84.", "cadastre": [45]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359078983540819, 46.23472979505718], [7.35892798783277, 46.23464902241674], [7.358877952525901, 46.23469449191383], [7.359033554457819, 46.23478869154559], [7.359101489230102, 46.23474406751454], [7.359078983540819, 46.23472979505718]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 70, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "69", "start_year": 1627, "end_year": 1758}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1758, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 69}, "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 69}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 69}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359033561920286, 46.23478870154949], [7.358889013175086, 46.23470119889488], [7.35882660573512, 46.23476948498857], [7.358960677462474, 46.23483246106306], [7.359033561920286, 46.23478870154949]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 71, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Uffembort", "start_year": 1643, "end_year": 1661}, {"name": "Piamont", "start_year": 1662, "end_year": 1662}, {"name": "Wolff", "start_year": 1663, "end_year": 1663}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1664, "end_year": 1675}, {"name": "Wolff", "start_year": 1675, "end_year": 1732}, {"name": "Fraceboux", "start_year": 1733, "end_year": 1738}, {"name": "Andeneggen", "start_year": 1739, "end_year": 1752}, {"name": "Mabillard", "start_year": 1753, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo veteri quondam 232 castellani Uffembortt (Petrus Carten cum uxore et filia)."}], [{"date": "1661-08-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Uffembort (Stephanus Chalame)."}, {"date": "1662-04-21T00:00:00", "text": "in domo Piamont (Stephanus Chalame)."}], [{"date": "1663-12-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis Marci Wolff (relicta Theoduli Rey)."}, {"date": "1664-11-21T00:00:00", "text": "in domo Margarethae de Torrente (relicta Theoduli Rey)."}], [{"date": "1674-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam Margarethae de Torrente (relicta Michaelis Besse)."}, {"date": "1675-11-21T00:00:00", "text": "in domo Mariae Catherinae Wolff filiae nobilis Marci Wolff (relicta Michaelis Besse)."}], [{"date": "1700-12-21T00:00:00", "text": "d. nobilis Catharinae Wolff (Laurentius et Petrus Fismalo)."}], [{"date": "1725-05-21T00:00:00", "text": "d. heredum quondam Catherinae Wolff vel Uffembort."}], [{"date": "1738-06-21T00:00:00", "text": "d. Caroli Fraceboux (relicta Matthiae Andeneggen)."}, {"date": "1739-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Andeneggen."}], [{"date": "1748-05-21T00:00:00", "text": "d. Andeneggen alias Uffenbort (relicta hospitallarii Andreggen)."}], [{"date": "1751-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Andeneggen, clausa est."}], [{"date": "1753-06-21T00:00:00", "text": "d. hospitis Mabillard reaedificatur."}, {"date": "1755-06-21T00:00:00", "text": "domi novae Mabillard necdum habitata."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1658-07-03T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "A T N 22/1, f. 45.", "text": "Taxe et partage des biens de feu Barth\u00e9l\u00e9my Uffembort. \u2014 A Marguerite Uffembort revient : domus antiqua Balthasari Uffembord (S 71) sita in quarto Sittae. \u2014 E, m. de Balthasar Chappel (S 69-70) ; S et O, iter ; N, torcular sequens. Voir aussi ci-dessus S 69, III."}, {"date": "1699-05-17T00:00:00", "cote_type": "A", "cote": "A T N 24/7, f. 10.", "text": "Antoine de Torrente, tuteur de Marie-Marguerite, fille de Marc Wolff / Pierre Fimalo. \u2014 une maison \u00e0 Sion, quartier de Sitta. \u2014 E, domum reverendi domini Chappel (S 69-70) ; le notaire n'indique pas d'autres confins."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 87 (46). Grand-Pont 2. \u2014 D 1768, 217 ; DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n<> 12. \u2014 Etat : B. Avant la construction du b\u00e2timent actuel (1753-1756) la maison S 71 occupait la partie orientale de la parcelle II, 87. La partie occidentale \u00e9tait occup\u00e9e par une ruelle et par l'extr\u00e9mit\u00e9 de P 101 (qui enjambait la Sionne).", "cadastre": [46, 1753, 1756]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358960684924853, 46.234832471067044], [7.358826613197362, 46.234769494992534], [7.358775235385827, 46.234831841146004], [7.35887841232981, 46.23488650866359], [7.358960684924853, 46.234832471067044]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 72}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35887841979208, 46.23488651866762], [7.358775242847998, 46.23483185115001], [7.358708391771874, 46.234907347205386], [7.358787716351062, 46.23494152506507], [7.35887841979208, 46.23488651866762]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 73}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35878772381322, 46.234941535069126], [7.358708399233953, 46.234907357209444], [7.358593085471472, 46.23485072210887], [7.358565212327155, 46.23489002897123], [7.35873461880382, 46.23497113716824], [7.35878772381322, 46.234941535069126]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 74}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35856521978908, 46.23489003897535], [7.358522599095724, 46.2349319672556], [7.358684737819651, 46.235002676239404], [7.358734626265917, 46.234971147172324], [7.35856521978908, 46.23489003897535]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 87}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358393329296749, 46.2344545172777], [7.358248251658875, 46.23464484658105], [7.358624249961424, 46.234779518226844], [7.358657325937312, 46.234703420096146], [7.358714177611301, 46.23462771395976], [7.358701216498123, 46.23462245490143], [7.358735858221499, 46.23458348132067], [7.358731172415338, 46.23458167180295], [7.358393329296749, 46.2344545172777]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 78}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359056871474562, 46.234522931307254], [7.358976742368154, 46.234505224137585], [7.358912635132191, 46.23459151943684], [7.358967144355613, 46.23461073168333], [7.359056871474562, 46.234522931307254]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 80}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359056871474562, 46.234522931307254], [7.359103286310703, 46.23446152899347], [7.35904606109361, 46.234435344976625], [7.358994669179356, 46.23450920237337], [7.359056871474562, 46.234522931307254]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 80}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359046068556163, 46.234435354980405], [7.358973483455261, 46.234406832168254], [7.358914320966477, 46.23448297232456], [7.358976749830613, 46.234505234141395], [7.358994676641839, 46.234509212377134], [7.359046068556163, 46.234435354980405]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 79}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358976749830613, 46.234505234141395], [7.358914328428874, 46.23448298232839], [7.358882652742373, 46.23452623515385], [7.358945302205201, 46.234547586146974], [7.358976749830613, 46.234505234141395]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 79}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358945309667619, 46.23454759615078], [7.358882660204729, 46.23452624515771], [7.358850607706156, 46.234569520260344], [7.358912642594562, 46.2345915294407], [7.358945309667619, 46.23454759615078]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 86}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.357925584394753, 46.23440323959462], [7.358323086647395, 46.23451212806128], [7.358383925874632, 46.2344314622001], [7.357983025575713, 46.23430773516999], [7.357925584394753, 46.23440323959462]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 85}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.357983033037126, 46.23430774517394], [7.358383933336458, 46.234431472203966], [7.358442206426917, 46.23434604684555], [7.358038756176293, 46.234212229482225], [7.357983033037126, 46.23430774517394]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 84}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358038763637784, 46.23421223948611], [7.358442213888823, 46.23434605684939], [7.358500500061775, 46.23425172967682], [7.358100479117305, 46.2341125739186], [7.358038763637784, 46.23421223948611]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 171}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.357876911736263, 46.2339346320762], [7.358187646648497, 46.23400842628347], [7.358215512232407, 46.233958447373944], [7.35790684043072, 46.23388179765019], [7.357876911736263, 46.2339346320762]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 171}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35817289201997, 46.23400493879977], [7.358125387403963, 46.23399365732968], [7.35805749131791, 46.23409281016847], [7.358102748103348, 46.23410247696959], [7.35817289201997, 46.23400493879977]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 100}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359275563437074, 46.23449210665621], [7.359362785154433, 46.23453565556499], [7.359456970618337, 46.234409920865424], [7.359354060237774, 46.23438137424191], [7.359275563437074, 46.23449210665621]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 98}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359456978081345, 46.234409930869106], [7.359481668479915, 46.23433714698031], [7.359323611319367, 46.23428755304573], [7.359279492260896, 46.234357506987806], [7.359354067700674, 46.23438138424555], [7.359456978081345, 46.234409930869106]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 99}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359354067700674, 46.23438138424555], [7.359279499723724, 46.23435751699145], [7.359248785013022, 46.23439956152904], [7.359323419437681, 46.234424639161375], [7.359354067700674, 46.23438138424555]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 99}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359323426900537, 46.23442464916507], [7.359248792475809, 46.234399571532755], [7.359204384721884, 46.23446163707875], [7.359275570899865, 46.23449211665995], [7.359323426900537, 46.23442464916507]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 101, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Vex, Jossen", "start_year": 1639, "end_year": 1643}, {"name": "De Vex (Michlig), A Castello", "start_year": 1654, "end_year": 1661}, {"name": "De Vex, Waldin", "start_year": 1662, "end_year": 1663}, {"name": "Supersaxo, Waldin", "start_year": 1664, "end_year": 1682}, {"name": "Jost, Waldin", "start_year": 1684, "end_year": 1707}, {"name": "Lagger, Waldin", "start_year": 1708, "end_year": 1713}, {"name": "Lagger, Ambyel", "start_year": 1714, "end_year": 1732}, {"name": "Lagger, Les Bourgeois (M. D. C. S.)", "start_year": 1733, "end_year": 1733}, {"name": "", "start_year": 1736, "end_year": 1736}, {"name": "Les Bourgeois (Domus nova M. D. C. S. ad fontem)", "start_year": 1739, "end_year": 1749}, {"name": "R\u00e9sidence de France, (n'est plus visit\u00e9e)", "start_year": 1750, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam magnifici domini ballivi Jossen (excellens dorn, doctor Constantius Castelli) (S 101 B)."}], [{"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. consulis Waldin (dominus capitaneus deseni Ambyell)."}, {"date": "1714-05-21T00:00:00", "text": "d. domini capitanei deseni Ambyell (S 101 B)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "domus apud fontem (S 101 B) et Bernardi Lagger (S 101 A) demoliuntur."}], [{"date": "1739-05-21T00:00:00", "text": "domi novae apud fontem, nec est consumata nec habitatur."}, {"date": "1740-11-21T00:00:00", "text": "domi novae M. D. C. S. apud fontem (dorn, medicus Jaquet, dorn, apotecarius)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "domi novae M. D. C. S. (dominus Petrus Chaignon)."}], [{"date": "1789-05-21T00:00:00", "text": "Quamvis cremata attamen inhabitata, Residentia gallica."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1672-02-19T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 35/553.", "text": "Barth\u00e9l\u00e9my de Vex / Barth\u00e9l\u00e9my Waldin. \u2014 unam domum prope Sedunam (partie de S 101 B) loco dicto in Citta. \u2014 E, parvulam carreriam tendentem ad domum nobilis excellentis domini Nicolai a Castello doctoris (S 34) ; S, domum morativam praefati domini emptoris (partie de S 101 B) ; O, Sedunam ; N, m. de Georges Supersaxo, bailli (S 101 A)."}, {"date": "1727-07-09T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/97; ATN 37/2, f. 4.", "text": "Jean Lagger, sacristain de Val\u00e8re / JeanBernard Lagger. \u2014 une maison sise \u00e0 Sion, quartier de Sitta. \u2014 E, m. de JeanChristian Ballifard (S 33) ; N, place dudit Ballifard ; O, aream publicam, fluxu et rivo Sedunae subtus fluente intermedio ; S, aedificia M. D. C. S. quae fuerunt quondam Bartholomei Waldin (S 101 B)."}, {"date": "1748-09-11T00:00:00", "cote_type": "A", "cote": "ABS, tir. 4/18.", "text": "Les Bourgeois de Sion / Monsieur de Chaignon. \u2014 la maison neuve situ\u00e9e sur la place du grand pont avec touttes ses appartenances hors de trois bouttiques, de l'imprimeur, appothiquaire et celle pour la vente du sel... ; la boutique de Vappothiquaire et celle de la vente du sel ayant appresent leurs entr\u00e9es ext\u00e9rieures n'auront aucune communication avec celle de la maison..."}, {"date": "1802-03-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/36, p. 20.", "text": "Augustin de Riedmatten, curateur d'Hildebrand Charvet / Joseph Pellissier, vice-pr\u00e9sident de la Municipalit\u00e9. \u2014 la part [1/6] revenue au susdit Charvet, vigore divisionis factae bonorum civitatis sedunensis civibus spectantium, de la maison vulgariter dictae Residentiae. \u2014 E, m. Roten et Riond & Roche (S 31-33) ; S, plateas seu stratam inter domum Curiae (S 102) et domum in hoc actu venditam ; O, plateas dictas Pons Magnus ; N, cursum Sedunae et plateas ibidem existentes."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 102 (405). Grand-Pont 14. \u2014 D 1768, sans num\u00e9ro, en face de 189 ; DONNET, Fontaine, fig. 1, n\u00b0 4 ; plan vis. B, n\u00b0 2 : Residenz des franz\u00f6sischen Residenten. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, occup\u00e9e provisoirement d\u00e8s mai 1789. \u2014 Etat : A. S 101 est b\u00e2tie sur l'emplacement de deux anciennes maisons : S 101 A au nord et S 101 B au sud. La date de 1738 signal\u00e9e par Annuaire 4, n\u00b0 84, se rapporte \u00e0 une \u00e9tape du chantier et non \u00e0 son ach\u00e8vement (voir ci-dessus II).", "cadastre": [405]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359204392184603, 46.23446164708249], [7.359248799938594, 46.234399581536444], [7.35925130590721, 46.2343961511864], [7.359182680076387, 46.2343744311638], [7.359135638521389, 46.23442785544521], [7.359135638521389, 46.23442785544521], [7.359204392184603, 46.23446164708249]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 92}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358597666801406, 46.23422843332437], [7.358981239512813, 46.234367944848174], [7.359039495961002, 46.234284560361985], [7.358648791647667, 46.234160056209014], [7.358597666801406, 46.23422843332437]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 106, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Monasterium monalium", "start_year": 1649, "end_year": 1649}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "Destructum monasterium monalium."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Les visiteurs ne mentionnent S 106-108 qu'une seule fois, en novembre 1649. L'ordre de la liste est le suivant : S 20, 108, 36 A, 25, 23, 107, puis les ruines de la chapelle de la Sainte-Trinit\u00e9, et ensuite S 106 et S 37 A. L'emplacement de S 37 A \u00e9tant connu, de m\u00eame que celui des ruines de la T r init\u00e9 (plan vis. M, lettre L) le destructum monasterium monalium pourrait \u00eatre la grosse tour sans toit que le plan vis. M place au sud de la Trinit\u00e9, mais qui n'existe plus sur le plan vis. B. L'\u00e9ventuel rapport entre ce monasterium et un reclusoir de la fin du moyen \u00e2ge doivent encore \u00eatre \u00e9tudi\u00e9s."}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359561259946985, 46.23436311193002], [7.359562921706265, 46.23437653197875], [7.359620571171825, 46.23443310003455], [7.359637922953876, 46.23438173962785], [7.359561259946985, 46.23436311193002]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 107, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Antiqua schola", "start_year": 1649, "end_year": 1649}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "Antiqua schola. Il s'agit d'une mention isol\u00e9e."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1714-10-29T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "AV 70/96, Sion.", "text": "Consul senatusque sedunensis recognovit qualiternam Illustrissimum ac Reverendissimum Dominum Franciscum Josephum de Supersaxo episcopum sedunensem ex speciali sua gratia ac benignitate Ulis locum plateam r\u00e9tro sedem veterem episcopalem, illeso fundi jure commodato permisisse, pro imponendis scenie aliisque theatro commediae inservientibus mobilibus. Quapropter, Joannes Antonius Kalbermatter, secretarius."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Le b\u00e2timent n'est mentionn\u00e9 qu'une fois dans les visites ; voir ci-dessus S 106, IV. Cit\u00e9e dans la liste imm\u00e9diatement avant 236 les ruines de la Trinit\u00e9, cette antiqua schola se trouvait vraisemblablement dans l'ancien b\u00e2timent \u00e9piscopal o\u00f9 se trouve aujourd'hui le th\u00e9\u00e2tre de Sion. Pour le th\u00e9\u00e2tre : I, 45 et 46 (8). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 22. \u2014 Plan vis. M, lettre F : Alte Bischof fliehe Sitz. Dessin vers 17551773 (ABS, tir. 77/19, voir ci-dessus S 37, IV) : au nord du th\u00e9\u00e2tre proprement dit figure un b\u00e2timent peu \u00e9lev\u00e9 que le plan de quartier du milieu du X I X e si\u00e8cle (voir ci-dessus S 19, IV) appelle : anciene cave des cuves et pressoirs. C'est \u00e9videmment dans celle-ci que SCHINER, p. 369, pensait reconna\u00eetre la pierre du lavoir du \u00ab palais de Saint Th\u00e9odule \u00bb, sortante du mur septentrional de l'\u00e9difice du th\u00e9\u00e2tre. Etat : A. Cave des cuves, \u00e9tat : D. Voir Addenda, p. 347.", "cadastre": [8]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359637930417086, 46.23438174963144], [7.359620578635007, 46.23443311003816], [7.359665896727035, 46.23444740614991], [7.359689351732166, 46.234392597419095], [7.359637930417086, 46.23438174963144]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 106, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Monasterium monalium", "start_year": 1649, "end_year": 1649}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "Destructum monasterium monalium."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Les visiteurs ne mentionnent S 106-108 qu'une seule fois, en novembre 1649. L'ordre de la liste est le suivant : S 20, 108, 36 A, 25, 23, 107, puis les ruines de la chapelle de la Sainte-Trinit\u00e9, et ensuite S 106 et S 37 A. L'emplacement de S 37 A \u00e9tant connu, de m\u00eame que celui des ruines de la T r init\u00e9 (plan vis. M, lettre L) le destructum monasterium monalium pourrait \u00eatre la grosse tour sans toit que le plan vis. M place au sud de la Trinit\u00e9, mais qui n'existe plus sur le plan vis. B. L'\u00e9ventuel rapport entre ce monasterium et un reclusoir de la fin du moyen \u00e2ge doivent encore \u00eatre \u00e9tudi\u00e9s."}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359561267410118, 46.23436312193362], [7.359637930417086, 46.23438174963144], [7.359691692904432, 46.23427439987798], [7.359559273575087, 46.23424628566793], [7.359541175362089, 46.23429019174897], [7.359561267410118, 46.23436312193362]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 120}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359691700367732, 46.23427440988152], [7.359708696228038, 46.234229188290634], [7.359635995702336, 46.234213895594785], [7.359615211714023, 46.234258178865474], [7.359691700367732, 46.23427440988152]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 119}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359636003165585, 46.23421390559827], [7.359582812660271, 46.23420234231886], [7.35955928103824, 46.23424629567144], [7.359615219177239, 46.23425818886903], [7.359636003165585, 46.23421390559827]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 121}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35958282012346, 46.234202352322384], [7.359708703691362, 46.23422919829412], [7.359726316576173, 46.234195331237856], [7.359589222841331, 46.23415797780222], [7.35958282012346, 46.234202352322384]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 118}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35970438053399, 46.234240730967194], [7.359691707831026, 46.23427441988504], [7.359637937880295, 46.23438175963506], [7.359689359195436, 46.23439260742269], [7.359765269503583, 46.234258694741364], [7.35970438053399, 46.234240730967194]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 109, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Cottet", "start_year": 1627, "end_year": 1640}, {"name": "De Torrente (domuncula)", "start_year": 1643, "end_year": 1768}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1640-06-21T00:00:00", "text": "d. Nicolai Cottet, obserratur."}], [{"date": "1641-05-21T00:00:00", "text": "in domo consulis de Torrente quae fuit Nicolai Cottet nullus habitat."}], [{"date": "1644-06-21T00:00:00", "text": "domuncula domini consulis Nicolai de Torrente quae fuit Nicolai Cottet, vacat."}], [{"date": "1646-10-21T00:00:00", "text": "d. consulis de Torrente quae fuit quondam Nicolai Cottet a nullo inhabitatur."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359688737064985, 46.2344573893082], [7.35979621893288, 46.23449718576311], [7.359838625526359, 46.234439681150114], [7.359720380200764, 46.234406376847296], [7.359688737064985, 46.2344573893082]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 110, "dubuis_lugon_I": [{"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Trinit\u00e9 ou Ste-Madeleine ?", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Domus cuiusdam praebendae", "start_year": 1623, "end_year": 1623}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Andr\u00e9", "start_year": 1627, "end_year": 1633}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-J\u00e9r\u00f4me", "start_year": 1635, "end_year": 1635}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Tous-les-Saints", "start_year": 1640, "end_year": 1644}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Sylvestre", "start_year": 1647, "end_year": 1659}, {"name": "Chapitre (Summermatter)", "start_year": 1660, "end_year": 1681}, {"name": "Chapitre (Blanc)", "start_year": 1683, "end_year": 1684}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1684, "end_year": 1686}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1687, "end_year": 1694}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1695, "end_year": 1695}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-10-21T00:00:00", "text": "domus cuiusdam praebendae quam relicta magistri Melchioris G\u00f9ldin inhabitavit de presenti vacat."}], [{"date": "1695-05-21T00:00:00", "text": "d. Sanctae Crucis nunc domini saltheri de Torrente."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Cette maison dispara\u00eet trop t\u00f4t des protocoles de visite pour qu'on puisse la situer exactement. Elle devait se trouver, selon l'ordre des listes, \u00e0 l'est de S 20 ou au nord de S 19. \u2014 Etat : C ou D. *17 QUARTIER DE GLAVINE"}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35983123136025, 46.234449748119445], [7.359796226396242, 46.234497195766714], [7.359867642682175, 46.23452347578301], [7.359907252840476, 46.23448041299145], [7.35983123136025, 46.234449748119445]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 112}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359838632989779, 46.234439691153696], [7.359831238823666, 46.23444975812306], [7.359907260303966, 46.234480422995034], [7.359949995637085, 46.234430130483915], [7.359863937800716, 46.23438283564974], [7.359830083301015, 46.23443729100417], [7.359838632989779, 46.234439691153696]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 111}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35972038766406, 46.23440638685086], [7.359830090764426, 46.23443730100776], [7.359863945264181, 46.23438284565326], [7.359798144777751, 46.23436671128081], [7.3597936096212, 46.23438404066245], [7.359733255189711, 46.234379424149246], [7.35972038766406, 46.23440638685086]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 114}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360052754598998, 46.23447553664264], [7.360159496172728, 46.23443250967909], [7.360004261729824, 46.23436660458574], [7.359999003321455, 46.23437454480278], [7.359970392217171, 46.23436922869969], [7.359935523194064, 46.23440296578832], [7.360052754598998, 46.23447553664264]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 116}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360004269193444, 46.23436661458924], [7.360159503636501, 46.234432519682585], [7.3602832, 46.2343737], [7.360066796001277, 46.234323665052486], [7.360046918085892, 46.234352592350916], [7.35990151217943, 46.234314725048264], [7.359882226842891, 46.23435333288829], [7.359968164586282, 46.23437141846738], [7.359970399680757, 46.23436923870323], [7.359999010785065, 46.23437455480626], [7.360004269193444, 46.23436661458924]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 115}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359882234306379, 46.23435334289177], [7.359901519642945, 46.23431473505175], [7.359916664821205, 46.23427805742737], [7.359835265772406, 46.23428397386985], [7.359806233165463, 46.234336088924515], [7.359882234306379, 46.23435334289177]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 131}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359637854041631, 46.233980893945755], [7.359589932227823, 46.23409463754725], [7.359709007085462, 46.23412955602844], [7.359764718757432, 46.234004887846744], [7.359637854041631, 46.233980893945755]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 130}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359764726220861, 46.234004897850106], [7.359709014548804, 46.234129566031875], [7.359809952590697, 46.23416080618306], [7.359857405517134, 46.23401918101182], [7.359764726220861, 46.234004897850106]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 129}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359857412980666, 46.23401919101519], [7.359809960054152, 46.23416081618649], [7.35987232493322, 46.234179408106364], [7.359921572327023, 46.234029742415956], [7.359857412980666, 46.23401919101519]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 128}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359921579790618, 46.23402975241931], [7.359882381348163, 46.234148911516755], [7.35996595322568, 46.234159679023115], [7.360011585815099, 46.23404341497293], [7.359921579790618, 46.23402975241931]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 127}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360011593278795, 46.23404342497627], [7.359968626166661, 46.23415292687867], [7.359965960689304, 46.234159689026534], [7.360044376644534, 46.23417458057994], [7.360072270623874, 46.2341768075373], [7.360088246422843, 46.23412781617153], [7.36004881306476, 46.23412160791157], [7.360056501921519, 46.2340840888049], [7.360076275354047, 46.23404834406172], [7.360011593278795, 46.23404342497627]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 124}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360088253886608, 46.23412782617489], [7.36015250321937, 46.23412521257274], [7.360155718857313, 46.23410137572732], [7.360056509385258, 46.23408409880827], [7.360048820528482, 46.234121617914944], [7.360088253886608, 46.23412782617489]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": null}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3600979, 46.2340809], [7.3600897, 46.234111], [7.3601189, 46.2341285], [7.3600967, 46.234201], [7.3601625, 46.2342084], [7.3601527, 46.2342469], [7.3600297, 46.2342216], [7.3599886, 46.2342966], [7.3601064, 46.234327], [7.3601418, 46.2343506], [7.3602832, 46.2343737], [7.3603402, 46.2341259], [7.3600979, 46.2340809]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 125}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360340207464044, 46.23412591000332], [7.360379448363693, 46.233982819959074], [7.360208273516592, 46.23396877060986], [7.36020250746392, 46.23398061000328], [7.360182007463891, 46.23400641000328], [7.360138807463843, 46.23399881000328], [7.360097907463781, 46.23408091000334], [7.360340207464044, 46.23412591000332]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 126}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360379455827806, 46.23398282996229], [7.360407707464161, 46.233879710003144], [7.360274507464017, 46.23386881000316], [7.360240007463965, 46.233941710003236], [7.360223307463952, 46.23393781000321], [7.360208280980515, 46.23396878061312], [7.360379455827806, 46.23398282996229]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 133}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359917355194318, 46.23399691606658], [7.360009886519387, 46.23400768503892], [7.360021224487508, 46.233962407851294], [7.359933441040119, 46.23395040718515], [7.359917355194318, 46.23399691606658]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 93}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359135645984042, 46.23442786544893], [7.359182687539104, 46.23437444116747], [7.359204758967633, 46.23434521363333], [7.359139234159015, 46.23432787399168], [7.359078943085897, 46.234405962035616], [7.359135645984042, 46.23442786544893]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 159}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359070644539333, 46.233254722806784], [7.359045020172973, 46.233303071380654], [7.359153111316289, 46.233323446583476], [7.359146577254938, 46.23333496065285], [7.359205170129797, 46.23334843614978], [7.359209491274471, 46.23333537858577], [7.359292279880803, 46.23335036389107], [7.359314864787133, 46.23330772941977], [7.359189551681483, 46.23327537051658], [7.359189559144438, 46.233275380519714], [7.35911066018391, 46.233259929699386], [7.359070644539333, 46.233254722806784]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 172}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358833598769126, 46.23300600395599], [7.35897589138771, 46.23303195006567], [7.359003087775992, 46.23289330037314], [7.358868650777965, 46.23287566457068], [7.358833598769126, 46.23300600395599]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 174}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358975898850483, 46.23303196006876], [7.359282616777995, 46.23310444688669], [7.359317750228201, 46.233037034766234], [7.359190086468661, 46.23300069700554], [7.359197365228147, 46.2329700209781], [7.35899645244764, 46.23292722405238], [7.358975898850483, 46.23303196006876]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 175}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359282624241093, 46.23310445688974], [7.359420912131968, 46.2331363223996], [7.359455360544312, 46.23308918025445], [7.359311075502206, 46.233049890520675], [7.359282624241093, 46.23310445688974]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 173}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358999179420583, 46.23291332167134], [7.359044467756035, 46.23292152520001], [7.359074727683997, 46.23281565384385], [7.359013755844442, 46.232806785971356], [7.359003095238829, 46.23289331037613], [7.358999179420583, 46.23291332167134]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 310}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359053253898799, 46.23249644332608], [7.359219414351287, 46.23259056160642], [7.359292613503309, 46.23251755426404], [7.359131143190888, 46.232426064558815], [7.359053253898799, 46.23249644332608]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 280}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359375382090321, 46.232210759696876], [7.359423258977772, 46.23223544473417], [7.359421211488677, 46.23222340439202], [7.359473334069319, 46.23216983963848], [7.359434121015123, 46.232152040134146], [7.359375382090321, 46.232210759696876]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 283}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35935333828382, 46.23233547862696], [7.359431696080559, 46.232265562777776], [7.35935801581232, 46.232225041914255], [7.359280403492229, 46.23229965781802], [7.35935333828382, 46.23233547862696]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 282}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359431703544, 46.232265572780335], [7.359353345747158, 46.2323354886296], [7.359439429121331, 46.23237940243565], [7.359518542393046, 46.23230739836159], [7.359431703544, 46.232265572780335]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 287}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35933389510063, 46.23232593575084], [7.359280410955496, 46.23229966782061], [7.359205068486203, 46.23236663352184], [7.359259078161672, 46.23239263867806], [7.35933389510063, 46.23232593575084]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 286}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35925908562489, 46.232392648680694], [7.359299091515988, 46.23241356323734], [7.359371428695317, 46.232344725705815], [7.359333902563946, 46.23232594575349], [7.35925908562489, 46.232392648680694]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 284}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359371436158671, 46.23234473570847], [7.359335445781687, 46.2323790020158], [7.35940120836782, 46.23241193112318], [7.359439436584752, 46.232379412438306], [7.359371436158671, 46.23234473570847]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 285}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359401215831197, 46.23241194112587], [7.359335453244997, 46.23237901201846], [7.359299098979248, 46.23241357324004], [7.359364118148979, 46.2324479431639], [7.359401215831197, 46.23241194112587]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 24, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Riedmatten", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "Wyss (de Riedmatten)", "start_year": 1632, "end_year": 1639}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1643, "end_year": 1644}, {"name": "Mater Reverendissimi (De Riedmatten) parfois domuncula castri", "start_year": 1645, "end_year": 1682}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1702, "end_year": 1746}, {"name": "De Kalbermatten", "start_year": 1747, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. nova ballivi de Riedmatten (Petrus Im Anhorn)."}], [{"date": "1747-12-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten nunc Kalbermatten (dominus Chanion, Residens)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 64 (14). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 1. \u2014 D 1768, 199 et 205. \u2014 Epargn\u00e9e (voir cidessus) par l'incendie de 1788, la maison est occup\u00e9e en novembre de cette ann\u00e9e. \u2014 Etat : A.", "cadastre": [14]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360109518776071, 46.23521722496942], [7.360141451885073, 46.23509081500034], [7.360009782482166, 46.23507914344615], [7.359999951700542, 46.235076667548874], [7.359845740369326, 46.23503506200276], [7.359797985338118, 46.235153543119715], [7.359867004073695, 46.23516665752839], [7.360109518776071, 46.23521722496942]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 54, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "52et53", "start_year": 1643, "end_year": 1733}, {"name": "Ganay", "start_year": 1733, "end_year": 1735}, {"name": "Egs", "start_year": 1736, "end_year": 1789}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. Ganey (Ignatius Egs)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "Ignatius Egs. La maison n'est plus mentionn\u00e9e de 1790 \u00e0 1797."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359683202758874, 46.23497705310181], [7.359774668192258, 46.23499274015869], [7.359858201135714, 46.234864828285986], [7.359766272988863, 46.234838172040355], [7.359683202758874, 46.23497705310181]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 53, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "52et54", "start_year": 1643, "end_year": 1733}, {"name": "Loncou", "start_year": 1733, "end_year": 1737}, {"name": "Spihiger", "start_year": 1738, "end_year": 1788}, {"name": "Merckly", "start_year": 1789, "end_year": 1796}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}, "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359551408997861, 46.234955228155556], [7.359667574779862, 46.234974940428046], [7.359751986223719, 46.2348320321705], [7.359665582344564, 46.234806796302664], [7.359551408997861, 46.234955228155556]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 28, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Burnier (Schalbetter), y c. S 29", "start_year": 1623, "end_year": 1632}, {"name": "Dalmeri, y c. S 29", "start_year": 1632, "end_year": 1632}, {"name": "Theiler, y c. S 29", "start_year": 1634, "end_year": 1674}, {"name": "Burnier, y c. S 29", "start_year": 1677, "end_year": 1701}, {"name": "Grange, y c. S 29", "start_year": 1703, "end_year": 1751}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1752, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum P\u00e9tri Burnier (mag. Uldricus Steyner cum relicta P\u00e9tri Steyner sui olim fratris ; mag. Hansz K\u00f6nig, barbitonsor, in eadem domo heredum P\u00e9tri Burnier) (S 28 et 29)."}], [{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum quondam modestae Anniliae Schalbetter, relictae honorabilis quondam P\u00e9tri Burnier (habitat mag. Hercules Zum Brunnen, barbitonsor...)."}], [{"date": "1632-05-21T00:00:00", "text": "domum egregii Dalmeri (habitat Wolfgangus Dietrich, barbitonsor...)."}], [{"date": "1660-04-21T00:00:00", "text": "Joannes Theiler, ibidem pharmacopola Burnier."}], [{"date": "1676-05-21T00:00:00", "text": "Joannes Theiler, ibidem discretus Joannes, filius Josephi Br\u00fcnier."}], [{"date": "1677-05-21T00:00:00", "text": "In domo Joannis Burnier saltheri, illorum (ibidem Joannes Theiler cum filio)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 26}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359514498071814, 46.23529947808814], [7.3596085381519, 46.23529968064717], [7.359657481128457, 46.23529391065346], [7.359680494729093, 46.23528696138029], [7.35975793782473, 46.23524057911972], [7.359772009888403, 46.23521232039809], [7.359797992801342, 46.235153553123666], [7.359840587997789, 46.2350479021987], [7.359777672218025, 46.235018385840505], [7.359691063545698, 46.23500042665536], [7.359584613528638, 46.23498337120269], [7.359518382774142, 46.23504940913915], [7.359514498071814, 46.23529947808814]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 4, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "2", "start_year": 1626, "end_year": 1727}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "3", "start_year": 1727, "end_year": 1752}, {"name": "Studer", "start_year": 1753, "end_year": 1792}, {"name": "Andenmatten", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1752-11-21T00:00:00", "text": ""}, {"date": "1753-06-21T00:00:00", "text": "voir ci-dessus S 3."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Studer (Petrus Josephus Andenmatten)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Andenmatten (Petrus Josephus Andenmatten)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 3}, "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 4-5 : I, 7 (298 sud-est). R. des Ch\u00e2teaux 39*. \u2014 Porte du XVI e si\u00e8cle aux armes In Albon (Annuaire 4, n\u00b0 19). Probablement peu touch\u00e9e par l'incendie de 1788, la maison est fortement occup\u00e9e en novembre de la m\u00eame ann\u00e9e. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [298]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360279489143457, 46.235583627000615], [7.360279501209637, 46.2355753486041], [7.360297158777399, 46.235574367587205], [7.360299123802215, 46.23556082978925], [7.360283068825522, 46.23556081842969], [7.360280875417951, 46.23553763423973], [7.360242567648719, 46.23553760734706], [7.360238526691887, 46.23555955075215], [7.360234898554962, 46.23558061850337], [7.360279489143457, 46.235583627000615]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 160}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360956340714088, 46.23543563754346], [7.360955849975611, 46.23543561723678], [7.361014041466365, 46.23524638294623], [7.361081791631183, 46.23509068315263], [7.361205927843026, 46.23483247618681], [7.361179401105782, 46.234822852179285], [7.361136418840304, 46.23488775751299], [7.361071470112866, 46.23486923391482], [7.360980928350191, 46.2348437143504], [7.360961406943439, 46.2348922071494], [7.360942670246478, 46.23494819126012], [7.360933934660444, 46.23498393976937], [7.360916901438667, 46.23498506146885], [7.360911725543144, 46.23506200253283], [7.360816817382172, 46.23505284180033], [7.360812065566799, 46.235088581236916], [7.360811173224437, 46.23517462022592], [7.360832022501996, 46.23517409617744], [7.360830986541043, 46.23524276924865], [7.360833441652116, 46.23529067916352], [7.36083339390079, 46.23530383491366], [7.360842210323605, 46.23530359250433], [7.360864526902745, 46.235433084158245], [7.360890655565391, 46.23543290977873], [7.360956340714088, 46.23543563754346]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 124}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361168811007373, 46.23464074898963], [7.361144160247116, 46.23466544253713], [7.361194416376757, 46.23469316849316], [7.361216895368499, 46.23467039663601], [7.361251873604984, 46.23463193567904], [7.361202624967829, 46.23460966336737], [7.361168811007373, 46.23464074898963]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 62, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Dans\u00e9e", "start_year": 1610, "end_year": 1627}, {"name": "Connet", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Dans\u00e9e (Kleinman, Miller)", "start_year": 1640, "end_year": 1649}, {"name": "De Torrente (Kleinman)", "start_year": 1649, "end_year": 1680}, {"name": "Kuntschen", "start_year": 1680, "end_year": 1692}, {"name": "Miller (Engel)", "start_year": 1693, "end_year": 1700}, {"name": "Miller, M\u00fcller", "start_year": 1701, "end_year": 1715}, {"name": "Engel", "start_year": 1717, "end_year": 1743}, {"name": "Lengen", "start_year": 1744, "end_year": 1749}, {"name": "Metrallier", "start_year": 1749, "end_year": 1792}, {"name": "Tschopp", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam Petri Dansec jam spect. Nicolai de Torrente."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "in domo Catherinae de Torrente (mag. Joannes Engel)."}, {"date": "1680-12-21T00:00:00", "text": "d. familiaris Bartholomei Kuntschen (mag. Joannes Engel)."}], [{"date": "1692-06-21T00:00:00", "text": "d. dominae Elisabethae Kuntschen (mag. Joannes Engel, textor)."}], [{"date": "1693-05-21T00:00:00", "text": "d. locumtenentis Miller (Joannes Engel)."}], [{"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Miller (Joannes Favre, ibidem filia Joannis Engel, ibidem Nicolaus Gillig)."}, {"date": "1717-05-21T00:00:00", "text": "d. Engel (Joannes Favre, ibidem filia Joannis Engel, ibidem Nicolaus Gillig)."}], [{"date": "1743-01-21T00:00:00", "text": "d. Engel nunc Lengen."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Lengen nunc Metraller."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Metrailler (mag. Stephanus Schop)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Tschop (mag. Stephanus Tschopp)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 63}, "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 62-63 : II, 19 et peut\u00eatre 18 (65 et peut-\u00eatre 64). R. de la Lombardie 13. \u2014 Etat : B, peut-\u00eatre en partie D. S 63 est un \u00e9tage sur S 62.", "cadastre": [65, 64]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361425713307098, 46.23420399896263], [7.361314895080074, 46.2341276033677], [7.36121222061149, 46.23407125718591], [7.361018549400944, 46.23400445330558], [7.36097344879415, 46.23407671742462], [7.360946472560032, 46.234118641149614], [7.360928947641254, 46.23415613663123], [7.360914690242175, 46.23419931736706], [7.360893901491733, 46.234261393436434], [7.360893894027111, 46.23426138343321], [7.36087658433189, 46.234338476019076], [7.361051236345864, 46.234397586439066], [7.36115648654078, 46.234283208569124], [7.361221438880808, 46.23431307378828], [7.361220911392528, 46.23430636388784], [7.361226293105415, 46.23429928533364], [7.361240269773168, 46.23429183998704], [7.361261220816927, 46.234290363504265], [7.361273778246584, 46.23429962841356], [7.361290763060398, 46.23429112948246], [7.361299347290008, 46.234298217716805], [7.361425713307098, 46.23420399896263]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 113}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359867650145612, 46.2345234857866], [7.359925354893408, 46.2345451751519], [7.36005276206265, 46.23447554664615], [7.359960725829011, 46.23441857800463], [7.359950003100631, 46.23443014048744], [7.359867650145612, 46.2345234857866]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 114}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359960733292571, 46.23441858800814], [7.359935530657598, 46.23440297579185], [7.359968172049863, 46.23437142847089], [7.359882234306379, 46.23435334289177], [7.359806240628869, 46.23433609892804], [7.359798152241146, 46.234366721284346], [7.359863945264181, 46.23438284565326], [7.359950010564178, 46.23443015049094], [7.359960733292571, 46.23441858800814]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 117}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359916672284748, 46.23427806743081], [7.359901527106461, 46.234314745055244], [7.360046925549562, 46.234352602354406], [7.360066803464974, 46.23432367505592], [7.359916672284748, 46.23427806743081]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 108, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Domus monetae", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Monetarium", "start_year": 1746, "end_year": 1746}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "domus monetae, caminus reficiendus. Il s'agit d'une mention isol\u00e9e."}], [{"date": "1746-05-21T00:00:00", "text": "In monetario (Joannes Franciscus Louis ; nunc in domuncula Alexis de Riedmatten)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 106}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359665904190268, 46.23444741615355], [7.359688744528239, 46.2344573993118], [7.35972038766406, 46.23440638685086], [7.359733262653029, 46.234379434152785], [7.359793617084585, 46.234384050666], [7.35980624809228, 46.234336108931586], [7.359835273235857, 46.23428398387336], [7.359765276966964, 46.23425870474489], [7.359706159827626, 46.23436301598098], [7.359689359195436, 46.23439260742269], [7.359665904190268, 46.23444741615355]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 122}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35960030686914, 46.2340976955281], [7.359589230304539, 46.234157987805716], [7.359726324039524, 46.23419534124131], [7.359708711154687, 46.234229208297656], [7.359704387997305, 46.2342407409707], [7.359765284430345, 46.23425871474837], [7.359835273235857, 46.23428398387336], [7.359916672284748, 46.23427806743081], [7.359931579718925, 46.23428261157276], [7.359950789882573, 46.234255292108706], [7.359973163235631, 46.23426081902443], [7.359994157855319, 46.234221754754614], [7.360029707463673, 46.2342216100034], [7.360152707463805, 46.23424691000343], [7.360162507463827, 46.234208410003376], [7.360096707463751, 46.234201010003396], [7.360102317516585, 46.234182723281805], [7.360072278087605, 46.2341768175407], [7.36004438410824, 46.23417459058334], [7.359965968152924, 46.23415969902992], [7.359882388811695, 46.23414892152016], [7.359872332396737, 46.2341794181098], [7.35960030686914, 46.2340976955281]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": null}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3595639, 46.2339122], [7.359839, 46.2339694], [7.3598701, 46.2338979], [7.3597494, 46.2338728], [7.3597651, 46.2338368], [7.360069, 46.2339], [7.3601026, 46.2338227], [7.3596442, 46.2337274], [7.3595639, 46.2339122]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 135}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3601026, 46.2338227], [7.360069, 46.2339], [7.360156128582655, 46.233919450725075], [7.360184602472874, 46.233901684647655], [7.360187111903162, 46.233889186792204], [7.360197651510372, 46.233889881117605], [7.360215719408448, 46.23384127832004], [7.3601026, 46.2338227]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 134}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360156128582655, 46.233919450725075], [7.360069, 46.2339], [7.359963206511899, 46.23387799886168], [7.359953233000297, 46.23390342046069], [7.359977323531067, 46.233908975062015], [7.359970799012316, 46.233924250212745], [7.359945704709435, 46.23392147291293], [7.359933441040119, 46.23395040718514], [7.360021224487508, 46.233962407851294], [7.360087236577692, 46.23397076996383], [7.360122870487783, 46.23395584198831], [7.360156128582655, 46.233919450725075]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 75}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358684737819649, 46.23500267623941], [7.358522599095724, 46.234931967255584], [7.358459239243848, 46.23496824953612], [7.358400262943796, 46.234998420132435], [7.35832285654998, 46.23505408696381], [7.358514529525142, 46.2351203771626], [7.358684737819649, 46.23500267623941]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 76}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358593085471472, 46.23485072210887], [7.358708391771872, 46.234907347205386], [7.358775235385827, 46.23483184114599], [7.358826613197362, 46.23476949499251], [7.358889013175086, 46.23470119889488], [7.358877952525901, 46.234694491913835], [7.358714177611301, 46.23462771395976], [7.358657325937312, 46.234703420096146], [7.358624249961422, 46.234779518226844], [7.358593085471472, 46.23485072210887]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 77}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358735858221498, 46.23458348132067], [7.358701216498122, 46.23462245490143], [7.358714177611301, 46.23462771395976], [7.358877952525901, 46.234694491913835], [7.35892798783277, 46.23464902241673], [7.358967144355613, 46.234610731683325], [7.358912642594562, 46.23459152944072], [7.358850607706156, 46.234569520260344], [7.358773637947157, 46.234536980934074], [7.358735858221498, 46.23458348132067]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 81}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358882652742373, 46.23452623515385], [7.358973483455261, 46.234406832168254], [7.358755517234273, 46.2343321245867], [7.358591412647858, 46.234529070243724], [7.358735858221498, 46.23458348132067], [7.358773637947157, 46.234536980934074], [7.358850607706156, 46.234569520260344], [7.358882652742373, 46.23452623515385]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 82}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358755517234273, 46.2343321245867], [7.358530371622209, 46.2342556687505], [7.358393329296748, 46.2344545172777], [7.358591412647858, 46.234529070243724], [7.358755517234273, 46.2343321245867]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 83}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358100479117305, 46.234112573918594], [7.358500500061774, 46.23425172967681], [7.358602562524696, 46.23414441309252], [7.358187646648497, 46.234008426283474], [7.35817289201997, 46.23400493879978], [7.358102748103346, 46.234102476969575], [7.358100479117305, 46.234112573918594]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 93}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359078943085897, 46.2344059620356], [7.359139234159015, 46.23432787399168], [7.359146441335982, 46.23431651197985], [7.359039495961002, 46.234284560362], [7.358981239512811, 46.23436794484818], [7.359078943085897, 46.2344059620356]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 97}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359204758967633, 46.234345213633325], [7.359182680076387, 46.23437443116379], [7.359251305907208, 46.234396151186395], [7.359279492260896, 46.23435750698781], [7.359323611319367, 46.23428755304573], [7.359263840955159, 46.23426814510553], [7.359204758967633, 46.234345213633325]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 29, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "28", "start_year": 1623, "end_year": 1768}, {"name": "Bonvin (Syndic)", "start_year": 1770, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 28}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 26}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359194504222171, 46.2349289150061], [7.359067380573021, 46.235030721607764], [7.359027849015193, 46.235069146958004], [7.358998691886746, 46.23510055141961], [7.358990441331826, 46.23509650104969], [7.358884451968697, 46.23520659648315], [7.358977180189915, 46.2352447832626], [7.359061588913719, 46.23528474644789], [7.359183667575022, 46.23531159455058], [7.359275065239746, 46.23532197716224], [7.35938781209914, 46.23532288398535], [7.359508304037578, 46.2350817977207], [7.359492386231838, 46.23506484646023], [7.359444182403891, 46.235041699403645], [7.359351416648257, 46.23500463629989], [7.359296404187064, 46.23498596251509], [7.359194504222171, 46.2349289150061]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 31, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Supersaxo, y c. S 32", "start_year": 1639, "end_year": 1704}, {"name": "Roten, y c. S 32", "start_year": 1705, "end_year": 1766}, {"name": "Roten", "start_year": 1767, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1697-12-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis domini Supersaxo nunc domini bandereti Rhoten (relicta nob. dorn. Supersaxo...). 215"}], [{"date": "1704-11-21T00:00:00", "text": "domi de Supersaxo (dominus banderetus Rhoten)."}, {"date": "1705-12-21T00:00:00", "text": "Dominus banderetus Rhoten."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1667-04-07T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ATN, 42/5, f. 11.", "text": "Balthasar Supersaxo / Les Bourgeois de Sion. \u2014 Dette assign\u00e9e sur une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, rupem castri seu Seneschalliae (S 25) ; O, carreriam publicam ; S, domuncula Hilteprandi Provence (S 30) ; N, domum nobilis matris dicti consentis (S 32)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 31-32 : I, 95, 96, 99 et prob. 98 (404 et 406). R. des Ch\u00e2teaux 1, et derri\u00e8re Grand-Pont 14. \u2014 D 1768, 192 et 193. Porte mur\u00e9e avec linteau au mill\u00e9sime 1634 (Annuaire 4, n\u00b0 57). Incendi\u00e9es en 1788; S 32 est occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s f\u00e9vrier 1790, S31 d\u00e8s juin 1790. \u2014 Etat: AouB.", "cadastre": [404, 406]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358821857393743, 46.235184314170006], [7.358884451968697, 46.23520659648315], [7.358990441331826, 46.23509650104969], [7.358935027315547, 46.23506929714262], [7.358952584293318, 46.23504723389712], [7.358935485082355, 46.23503830369401], [7.35889857394257, 46.23508105957498], [7.358907324643885, 46.235084718770196], [7.358897079077837, 46.23509889073309], [7.358884275313238, 46.235092476993316], [7.358849503882828, 46.235129058253335], [7.35884313489739, 46.23513824417035], [7.358855690406968, 46.23514512998223], [7.358821857393743, 46.235184314170006]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 43, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "42", "start_year": 1610, "end_year": 1750}, {"name": "De Riedmatten (aedicula)", "start_year": 1751, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 42}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 42}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359194504222171, 46.2349289150061], [7.359296404187064, 46.23498596251509], [7.359346394904663, 46.235002931687106], [7.359378924251124, 46.23496832297746], [7.35942169632766, 46.23493402253634], [7.359350796008374, 46.23489990845902], [7.359301959509486, 46.234927922137544], [7.359257824390744, 46.23489401662686], [7.359238903934093, 46.23490280099313], [7.359194504222171, 46.2349289150061]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 42, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Kuntschen, y c. S 43", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Kuntschen (Mussy), y c. S 43", "start_year": 1627, "end_year": 1639}, {"name": "Kalbermatter, y c. S 43", "start_year": 1649, "end_year": 1657}, {"name": "Stockalper, y c. S 43", "start_year": 1659, "end_year": 1680}, {"name": "De Riedmatten, y c. S 43", "start_year": 1681, "end_year": 1687}, {"name": "De Montheys, y c. S 43", "start_year": 1688, "end_year": 1732}, {"name": "De Riedmatten, y c. S 43", "start_year": 1733, "end_year": 1750}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1751, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1635-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum quondam Michaelis Kuntschen degit Annastasia Kuntschen cum filia... ; in altera parte domus heredum Michaelis Kuntschen degunt Anthonius Kalb er matter ... ibidem Stephanus Lattion."}], [{"date": "1732-06-21T00:00:00", "text": "d. Joannis P\u00e9tri de Montheys (dominus capitaneus Ander matten)."}], [{"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten de Seduno (dorn. cap. Andenmatten)."}], [{"date": "1751-11-21T00:00:00", "text": "domi eiusdem [Alexii de Riedmatten] iterum (relicta typographi Meyer, ibidem medicus Naterer, ibidem Ildefonsus Wyssard). 220"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1680-10-04T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T / 863 ; ATL, 5, no 36.", "text": "Jean Kroyg, procurateur de noble Gaspard Stockalper / Petermand de Riedmatten. \u2014 duas domos in unam redactas (S 42-43 et S 44) in quarto de Sytta, provenientem ex acquisito facto ab Anthonio Kalbermatter thaesiatore. \u2014 E, carreriam tendentem ad domum nobilis Joannis Stephani de Platea (S 37) ; N, carreriam tendentem sursum ad castrum Maioriae ; O, m. des enfants de feu Jean-Nicolas de Torrente (S 45) ; S, plateas et domum domini Jacobi de Riedmatten (S 41 A) capitanei Deseni Sedunensis et domini Sancti Gingulphi."}, {"date": "1686-08-22T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "Augustin de Riedm., Pg36.", "text": "Partage des biens de feu Petermand de Riedmatten. \u2014 A Petermand de Montheys revient : domus sita in quarto Sittae proveniens ab Anthonio Kalbermatter, incola et thesiatore Seduni (S 42-43)... Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 44."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 42-43 : I, 81 (21). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 2. \u2014 D 1768, 198 et 207. \u2014 Etat : B. Dans l'ensemble S 42-43 il nous est impossible de situer exactement le petit \u00e9l\u00e9ment S 43.", "cadastre": [21]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359044308207848, 46.2348276275553], [7.359194504222171, 46.2349289150061], [7.359238903934093, 46.23490280099313], [7.359209273589067, 46.23488252679236], [7.359227304678249, 46.23487191809217], [7.359183553112278, 46.23483978595834], [7.359164561435837, 46.23485193300557], [7.359101361086246, 46.23480315441095], [7.359044308207848, 46.2348276275553]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 88}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3590894, 46.2338764], [7.3589773, 46.2338443], [7.3588083, 46.2340688], [7.358948, 46.23411689999998], [7.3590059, 46.2340258], [7.3592936, 46.23411319999999], [7.3592305, 46.2342134], [7.3594426, 46.23427909999999], [7.359524202664937, 46.23412595090954], [7.359560709010635, 46.234122454489736], [7.359585420998492, 46.23407700101228], [7.359551161197145, 46.23404320224822], [7.359539366839304, 46.234029605038415], [7.3595175, 46.23401039999999], [7.3595681, 46.2339332], [7.3594517, 46.2338938], [7.3594256, 46.2339133], [7.3591267, 46.23382], [7.3590894, 46.2338764]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 171}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358036511648495, 46.233849755775154], [7.35824762857535, 46.23389817314266], [7.358295045211328, 46.23379665280682], [7.358310850756655, 46.233800557438606], [7.358359396360156, 46.23369044671598], [7.35834359081483, 46.23368810393226], [7.358401168158517, 46.2335756501955], [7.358184234868842, 46.233531035081015], [7.358134998960036, 46.23363821591783], [7.35812124186787, 46.23363571169507], [7.358066213499202, 46.233747900763106], [7.358087935223677, 46.23375240835481], [7.358036511648495, 46.233849755775154]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 162}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358633418425675, 46.233374505313726], [7.358533297309249, 46.23353091480471], [7.358830285789431, 46.23362118077572], [7.358860570998034, 46.2335663076549], [7.3586579, 46.2335054], [7.3587195, 46.2334074], [7.358633418425675, 46.233374505313726]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 12, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. De Riedmatten, y c. S 13", "start_year": 1626, "end_year": 1627}, {"name": "Niclas, y c. S 13", "start_year": 1632, "end_year": 1643}, {"name": "Les Bourgeois (Maison des Ecoles)", "start_year": 1644, "end_year": 1708}, {"name": "Weber", "start_year": 1709, "end_year": 1755}, {"name": "Blatter", "start_year": 1755, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1644-10-21T00:00:00", "text": "in domo MM. DD. CC. SS. a Salthero Petro Niclas empta habitat relicta mag. Georgii Syber..."}], [{"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. scholarum (Jacobus Weber, ibidem Carolus Bilger, Fridericus Hel208 ler)."}, {"date": "1709-01-21T00:00:00", "text": "d. Jacobi Weber (Jacobus Weber, ibidem Carolus Bilger)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1644-03-21T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/63 ; ABS, tir. 242/42/5, f. 19.", "text": "Pierre Niclas / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta avec jardin derri\u00e8re contre le rocher. \u2014 E, m. et jardin des enfants de Nicolas Bonvin (S 10 et 11) et le rocher ; O, jardin d'Hildebrand Roten et rocher ; S, carreriam tendentem a civitate ad Valleriam ; N, summitatem seu verticem saxi turris pulvericiae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 12-13 : I, 27 (11549 ouest et nord). R. des Ch\u00e2teaux 27*. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 ; S 12 est r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e d\u00e8s juin 1795, tandis que S 13 est encore vide en 1797. \u2014 Etat : B. La distinction entre S 12 et 13 ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude. Il s'agit sans doute de parts de maison ou d'\u00e9tages.", "cadastre": [11549]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362973207466776, 46.23483421000304], [7.362964321430006, 46.234872786232536], [7.363107307466912, 46.23489261000307], [7.363118007466928, 46.23486671000301], [7.362973207466776, 46.23483421000304]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 10, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bonvin, y c. S 11", "start_year": 1623, "end_year": 1696}, {"name": "Lengen, y c. S i l", "start_year": 1697, "end_year": 1732}, {"name": "Lengen", "start_year": 1733, "end_year": 1743}, {"name": "Antamatten, Tamatter", "start_year": 1743, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-05-21T00:00:00", "text": "in domo decani Valeriae interdum moratur eiusdem filius, cum uxore, non receptus."}], [{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo r\u00eaverendi domini P\u00e9tri Bonivini decani Valeriae et prioris de Ayent, Nicolaus Bonivini eius filius, cum uxore et ancilla."}], [{"date": "1732-01-21T00:00:00", "text": "d. Lengen (liberi Lengen, ibidem Andreas Straub, ibidem liberi Plagnon) (S 10 et 11)."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. Lengen (fratres Lengen, Joseph Tribun) (S 10) ; d. Straub (Andreas Straub) (S 11)."}], [{"date": "1743-12-21T00:00:00", "text": "d. Lengen nunc P\u00e9tri Tanmatter (Alexander Lengen, ibidem Petrus Tanmatter)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1710-02-23T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Tor.-de Riedm., Pg202.", "text": "Jean Lengen / Jean Lagger junior, sartor et aedituus Valleriae. \u2014 unam grangiam cum stabulo subsito et dicti venditoris domui (S 10 et 11) contiguo et adjacente. \u2014 E, domum praebendae Sancti Silvestri (S 7) et berculas prefati domini venditoris (d\u00e9p. de S 10 et 11) ; S, carreriam publicam tendentem Seduno ad Valleriam ; O, introitum dictae domus (S 10 et 11) ; N, berculam et curtile saepefati venditoris (d\u00e9p. de S 10 et 11)."}, {"date": "1730-12-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN, 37/2, f. 62.", "text": "Jean-Emmanuel et Jean-Alexandre Lengen, fr\u00e8res germains / Bernard Lagger. \u2014 une cave \u00e0 vin unacum pomario sive crotton, sise \u00e0 Sion, quartier de Sitta, a Castro Maioriae superius a sinistris ascendens per iter tendens ad campum putei, sub domo 207 quondam eorum patris (S 10 et 11) quae nunc in parte est honesti magistri Andreae Straub jure emptionis (Sil). \u2014 E, officina d'Andr\u00e9 Straub ; S, viam publicam tendentem ab agro putei deorsum versus civitatem ; O, domum sive aedificia honesti Benedicti Beytrison (S 13) ; N, hortulum Claudii Granges."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 10-11 : I, 26 et prob. 24 ouest (11549 sud-est et prob. 294). R. des Ch\u00e2teaux 27* et 29. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s janvier 1792 (S 11) et d\u00e9c. 1793 (S 10). \u2014 Etat : B.", "cadastre": [11549, 294]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.363107307466912, 46.23489261000307], [7.36296432889677, 46.23487279623561], [7.362940077554639, 46.234979843977825], [7.362912394422109, 46.235032193250156], [7.363125416738494, 46.23508033400385], [7.363151367195389, 46.23501310443839], [7.3631583714507, 46.23501359527197], [7.363188099497511, 46.234894773382194], [7.363107307466912, 46.23489261000307]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 19, "dubuis_lugon_I": [{"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas de Val\u00e8re", "start_year": 1610, "end_year": 1627}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be d'en haut", "start_year": 1632, "end_year": 1633}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas d'en haut", "start_year": 1635, "end_year": 1680}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1681, "end_year": 1686}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1687, "end_year": 1692}, {"name": "Chapitre", "start_year": 1693, "end_year": 1693}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1698, "end_year": 1698}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas (vel Sanctae Crucis)", "start_year": 1699, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1625-10-21T00:00:00", "text": "In domo Sancti Nicolai nunc Jesuwitae ("}, {"date": "1626-05-21T00:00:00", "text": "idem)."}], [{"date": "1632-10-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii divi Eusebii superioris sunt 4 aut 5 Patres Cappucini."}], [{"date": "1633-11-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii divi Eusebii superioris sunt 6 aut 7 Patres Cappucini."}], [{"date": "1730-01-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai vel Sanctae Crucis."}, {"date": "1730-05-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai alias Sanctae Crucis."}, {"date": "1730-12-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai et Sanctae Crucis."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1860-09-30T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ACS, th. 101 / no 2320.", "text": "Le V\u00e9n\u00e9rable Chapitre / Jeannette Meyer. \u2014 la maison formant une adjonction \u00e0 celle du B\u00e9n\u00e9fice de Saint Nicolas de Val\u00e8re du c\u00f4t\u00e9 du midi, sise au bas de Val\u00e8re pr\u00e8s le th\u00e9\u00e2tre de Sion. \u2014 N, m. du b\u00e9n\u00e9fice Saint-Nicolas (S 19) ; E, chemin tendant \u00e0 Val\u00e8re ; S, chemin tendant sur le c\u00f4t\u00e9 nord-est du th\u00e9\u00e2tre ; O, une autre maison formant une autre adjonction \u00e0 la susdite maison de Saint Nicolas."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 40 (310). Tous-Vents 20. \u2014 Etat : B : la maison primitive est fortement envelopp\u00e9e par les annexes ult\u00e9rieures. Un plan de quartier (ABS, tir. 97/15, s. d.) que l'on peut attribuer au milieu du X I X e si\u00e8cle, et qui reprend les num\u00e9ros du plan de 1840, permet d'identifier les immeubles ci-dessous : S 17 : Maison Blatter. S 19 : Maison (I, 40) et d\u00e9pendance du Rectorat de Saint Nicolas. Le plan de quartier utilise pour d\u00e9signer ces d\u00e9pendances les num\u00e9ros 39 et 41 du plan de 1840 ainsi que des lettres a et b ; celles-ci correspondent respectivement au sigle PL de 1840 et \u00e0 une place sans d\u00e9signation \u00e0 l'est de la maison. S 20 : Masure de la maison de Torrente. La parcelle I, 44 est une grande cour, sans indication de propri\u00e9taire. S 21 : masure de la maison Schiner. S 22 : propri\u00e9t\u00e9 (maison \u00e0 l'ouest et jardin \u00e0 l'est) de Messieurs les colonels Adrien et Eug\u00e8ne de Riedmatten. S 23 : maison et d\u00e9pendance de Messieurs les fr\u00e8res Adrien et Eug\u00e8ne de Torrente. S 36 A : cabinet de physique et chambre d'\u00e9tude. S 36 B ; Petite Chancellerie, maison d'Etude. S 109 : masure (sans indication de propri\u00e9taire). S 107 : Th\u00e9\u00e2tre (I, 45-46) et petite place derri\u00e8re le Th\u00e9\u00e2tre (I, 43).", "cadastre": [310]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362912401888781, 46.235032203253276], [7.362848817772508, 46.23514456931131], [7.363033798927783, 46.2351829001459], [7.3630503067455, 46.23514903853363], [7.363106493349764, 46.235152621404225], [7.363125424205388, 46.23508034400697], [7.362912401888781, 46.235032203253276]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 20, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Torrente", "start_year": 1627, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum Philippi de Torrente morantur monetarii octo aut novem."}], [{"date": "1782-01-21T00:00:00", "text": "d. praetensi Seminarii."}], [{"date": "1786-06-21T00:00:00", "text": "d. de Torrente diruenda [encore habit\u00e9e cependant] Le nom de la maison subsiste \u00e0 sa place habituelle dans les listes jusqu'en 1797."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1779-11-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/18.", "text": "Jean-Joseph de Torrente / Le Chantre Pierre-Joseph Imseng, agissant au nom de l'\u00e9v\u00eaque, ad aedificandum novum seminarium Valleriae. \u2014 une maison au quartier de Sitta cum hortulo ibidem superius juncto. \u2014 E, m. et jardin du b\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas de Val\u00e8re (S 19) ; S et O, jardin dudit b\u00e9n\u00e9fice et en partie viam publicam tendentem ad montem Valeriae ; N, m. d'Ignace Schiner (S 21) et transitum ad domum illustris dorn, de Riedmatten (S 22). Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 109."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362912401888781, 46.235032203253276], [7.362940085021352, 46.23497985398093], [7.362794711586003, 46.23496724173433], [7.362782948678339, 46.23500033548817], [7.362912401888781, 46.235032203253276]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 21, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Supersaxo, y c. S 22", "start_year": 1610, "end_year": 1639}, {"name": "Supersaxo, Riedmatten, Mageran, y c. S 22", "start_year": 1643, "end_year": 1643}, {"name": "Supersaxo, Mageran, y c. S 22", "start_year": 1644, "end_year": 1647}, {"name": "Supersaxo, Fay, y c. S 22", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Supersaxo, y c. S 22", "start_year": 1650, "end_year": 1656}, {"name": "De Nuce", "start_year": 1657, "end_year": 1664}, {"name": "Stockalper", "start_year": 1665, "end_year": 1680}, {"name": "Mageran", "start_year": 1680, "end_year": 1715}, {"name": "Preux et (alias) Mageran", "start_year": 1717, "end_year": 1745}, {"name": "Mageran", "start_year": 1750, "end_year": 1767}, {"name": "Schiner", "start_year": 1768, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1656-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum nobilis Jonae Supersaxo (ludimoderator Wulliermolaz cum 3 scolaribus, ibidem 4 laboratrices) (S 21 et 22)."}], [{"date": "1657-04-21T00:00:00", "text": "in domuncula Reverendissimi episcopi (Joannes Blatter) (S 22) : ibidem in domo castellani de Nuce, illorum 4, ibidem 2 netrices (S 21)."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "d. Stockalper (Anna Werlen, ibidem modesta Catharina Curten)."}], [{"date": "1680-12-21T00:00:00", "text": "d. bandereti Mageran (nobilis Anna Catharina Curten)."}], [{"date": "1715-12-21T00:00:00", "text": "d. Mageran (uxor Gindro, ibidem Anna Ammahorn...)."}, {"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. Preux (Stephanus Gindro, Anna Im Amhorn...). 211"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1680-08-04T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "ATL 5, no 34 et 35.", "text": "Liste des biens Stockalper s\u00e9questr\u00e9s et attribu\u00e9s \u00e0 l'hoirie Mageran. Entre autres biens, \u00e0 Sion : item, domus superior in quarto de Sytta, proveniens a domino de Nuce et Barbara de Riedmatten, pro tenta per decretum latum..."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362794719052555, 46.23496725173746], [7.362940092488059, 46.23497986398405], [7.362954127375915, 46.234917912699665], [7.36281924344348, 46.23490465334856], [7.362794719052555, 46.23496725173746]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 22, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "21", "start_year": 1610, "end_year": 1656}, {"name": "Maison du R\u00e9v\u00e9rendissime", "start_year": 1657, "end_year": 1672}, {"name": "De Riedmatten de Conches", "start_year": 1672, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1672-05-21T00:00:00", "text": "in domo Reverendissimi, in inferiori (Joannes Blatter) ; in superiori (Joannes Imanhorn)."}, {"date": "1672-11-21T00:00:00", "text": "in domo maioris Joannis Riedmatten (ipse dorn, maior cum duobus liberis, ibidem Joannes Blatter cum filio)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1655-01-19T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN, 15/22, f. 165.", "text": "Antoine Du Fay, \u00e9poux de Sara Mageran, au nom de ses enfants / L'\u00e9v\u00eaque Adrien [IV] de Riedmatten. \u2014 une maison et un jardin provenant du bailli Mageran, achet\u00e9s par ce dernier de Jean Roten et de Jonas Supersaxo. \u2014 Confins de la maison et du jardin : O, m. de Christine Supersaxo, femme d'Antoine Grely et de Marie de Riedmatten, femme de Jean de Nuce 212 (S 22) ; S, m. de Nicolas de Torrente (S 20), transitu communi intermedio ; N, maiorem grangiam et curtinam mensae episcopalis Sedunensis. Confins du jardin : O, praevenditam domum (S 22) ; N, curtinam et minorem grangiam mensae episcopalis ; E, grangiam cuius medietas in presenti venditione comprehenditur (d\u00e9p. de S 22) ; S, plateam prefati nobilis domini equitis et castellani de Torrente (d\u00e9p. de S 20) transitu ad praevenditam domum (S 22) et vicinorum intermedio. Est \u00e9galement comprise dans la vente une moiti\u00e9 de grange dont les confins sont : E, domum Beneficii (S 17 B) ; S, viam tendentem tam ad praetactas domos (S 21 et 22) quam versus Valleriam ; O, hortulum praevenditum ; N, plateam et grangiam minorem mensae episcopalis."}, {"date": "1662-10-14T00:00:00", "cote_type": "D", "cote": "De Kalb.-de Riedm., R 2, pp. 35-37 ; L\u00e9on de Riedm., Pg 8.", "text": "Adrien de Riedmatten, \u00e9v\u00eaque de Sion / Jean de Riedmatten, son fr\u00e8re germain. \u2014 une maison avec place, grange et jardin, provenant d'Antoine Du Fay. \u2014 Les confins sont ceux de l'acte du 19. 1. 1655."}, {"date": "1709-04-13T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "R L / 2 8 8 ; de Kalb.de Riedm., R 2, f. 127.", "text": "Adrien de Riedmatten et son fr\u00e8re Petermand, en leur nom et au nom de leurs deux s\u0153urs, et le chanoine Joseph de Chantoney en son nom et au nom de sa \u00ab fr\u00e9r\u00e8che \u00bb / Jacques de Riedmatten, recteur de la Sainte Trinit\u00e9. \u2014 leur rate-part d'une grange indivise avec les hoirs de Jean de Riedmatten. \u2014 E, m. du b\u00e9n\u00e9fice SaintMichel (S 17 B) ; S, viam publicam tendentem ad Valleriam ; O, jardin des hoirs de Jean de Riedmatten (d\u00e9p. de S 22) ; N, grangiam sive rascardum mensae episcopalis et in parte casale nobilium dominorum Ambyell (d\u00e9p. de S 17 A)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 50 (3 ouest). Tous-Vents 6. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 (Guillaume de Kalb. / Augustini), bien que les visiteurs se contentent de la noter obserrata de novembre 1788 \u00e0 mai 1789.\u2014 Etat: B.", "cadastre": [3]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362819258376669, 46.23490467335474], [7.362914992668887, 46.2349140842378], [7.362935944322267, 46.23486692821567], [7.362935951788996, 46.23486693821875], [7.362838767261055, 46.23485164886132], [7.362819258376669, 46.23490467335474]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 23, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Wolff (Provence)", "start_year": 1627, "end_year": 1713}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1713, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. Wolf nunc illustris dorn, consulis de Torrente (dorn. Joannes Gr\u00f6lin, ibidem mag. Andreas Straub, ibidem Maria Gertschen, ibidem uxor Stephani Marquis, ibidem Joannes Claudius Grivel)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. consulis Josephi de Torrente (dorn, consul) ; d. eiusdem alias Wolff (Foelix de Torrente)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362838774727686, 46.23485165886439], [7.362935951788996, 46.23486693821875], [7.3629536276621, 46.23482415546674], [7.362941167667614, 46.234813963031705], [7.36284396383727, 46.234797857281094], [7.362831447843036, 46.234827382333506], [7.362848109512718, 46.234830124062945], [7.362838774727686, 46.23485165886439]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 24, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Riedmatten", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "Wyss (de Riedmatten)", "start_year": 1632, "end_year": 1639}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1643, "end_year": 1644}, {"name": "Mater Reverendissimi (De Riedmatten) parfois domuncula castri", "start_year": 1645, "end_year": 1682}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1702, "end_year": 1746}, {"name": "De Kalbermatten", "start_year": 1747, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. nova ballivi de Riedmatten (Petrus Im Anhorn)."}], [{"date": "1747-12-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten nunc Kalbermatten (dominus Chanion, Residens)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 64 (14). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 1. \u2014 D 1768, 199 et 205. \u2014 Epargn\u00e9e (voir cidessus) par l'incendie de 1788, la maison est occup\u00e9e en novembre de cette ann\u00e9e. \u2014 Etat : A.", "cadastre": [14]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362848116979359, 46.23483013406602], [7.362831455309664, 46.23482739233657], [7.362843971303912, 46.23479786728412], [7.362669274083396, 46.23475429011316], [7.362640573487648, 46.234806093698126], [7.362838774727686, 46.23485165886439], [7.362848116979359, 46.23483013406602]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 25, "dubuis_lugon_I": [{"name": "S\u00e9n\u00e9chalie (De Montheys)", "start_year": 1627, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1698-12-21T00:00:00", "text": "in domo Seneschalliae (Alexander Koller, ibidem Balthasar Hens cum sorore). \u2014 1699 : d. Seneschalliae (ludimoderator Vogler) ; d. dorn, de Montheys (Alexander Koller)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 62, sous le nom de la Majorie (291 ouest). R. des Ch\u00e2teaux 13. \u2014 A l'\u00e9cart de la rue, ne figure pas en D 1768 ; plan vis. M, lettre D : die Vogtey. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, occup\u00e9e temporairement en mai 1789, vide \u00e0 nouveau de f\u00e9vrier 1790 \u00e0 d\u00e9cembre 1797. \u2014 Etat : B : la reconstruction n'a \u00e9t\u00e9 entreprise que vers le milieu du XIX e si\u00e8cle. 213 Ce b\u00e2timent, encore appel\u00e9 S\u00e9n\u00e9chalie par SCHINER, p. 331, est connu aujourd'hui sous le nom de Vidomnat. Le probl\u00e8me de la r\u00e9sidence des officiers \u00e9piscopaux depuis le cours du moyen \u00e2ge m\u00e9riterait une \u00e9tude compl\u00e8te.", "cadastre": [291]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362838782194315, 46.2348516688675], [7.362648229400707, 46.234807870323436], [7.362640580954065, 46.23480610370124], [7.362608308561828, 46.23479267068518], [7.362600004860488, 46.23480703534494], [7.362635881585684, 46.23481970566196], [7.362626476418463, 46.2348319619271], [7.362626483884857, 46.234831971930184], [7.362609639519038, 46.234827735165375], [7.362584506504308, 46.23483250814655], [7.362562426996711, 46.23482578695014], [7.362443584376459, 46.23478938951422], [7.362384796198895, 46.23486536075343], [7.362480940519162, 46.23493003608282], [7.36263271682846, 46.234966436702614], [7.362669319274236, 46.23498105113113], [7.362747284291145, 46.2350013412338], [7.362782956144868, 46.235000345491315], [7.362838782194315, 46.2348516688675]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 26, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Supersaxo, Rubini", "start_year": 1633, "end_year": 1661}, {"name": "Supersaxo, De Courten", "start_year": 1663, "end_year": 1664}, {"name": "De Montheys, De Courten", "start_year": 1665, "end_year": 1710}, {"name": "De Montheys", "start_year": 1711, "end_year": 1732}, {"name": "De Montheys, Courten", "start_year": 1732, "end_year": 1732}, {"name": "Courten", "start_year": 1733, "end_year": 1741}, {"name": "Willa et Courten", "start_year": 1741, "end_year": 1768}, {"name": "De Montheys", "start_year": 1770, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Ardoni nunc Villa et Courten (Catharina Meckel et relicta Jana Cretta)."}], [{"date": "1743-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Eliae Courten (Anna Catherina Me gier, ibidem Johanna Maria Cretta)."}, {"date": "1743-12-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Ardoni nunc Eliae Courten et Willa (Catharina Makel)."}], [{"date": "1768-05-21T00:00:00", "text": "d. Willa et Courten (Josephus Studer, ibidem Josephus Graveloz)."}], [{"date": "1770-11-21T00:00:00", "text": "d. de Montheys (...ibidem Josephus Graveloz et uxor)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1661-09-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Tor.-de Riedm., Coll. I, no 114.", "text": "Adrien Rubin / Jean-Fran\u00e7ois Curten. \u2014 une maison (S 26 B) au quartier de Sitta. \u2014 E, m. des hoirs d'Anne-Marthe de Montheys, femme de Fran\u00e7ois Liviodi (S 26 A) ; S, carreriam publicam tendentem Arcem episcopalem versus ; O, domum honestorum Anthonii Kalbermatter, thesiatoris, et magistri Jacobi Gylig, murarii (S 27) ; N, le rocher."}, {"date": "1681-04-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV, Supersaxo 755.", "text": "Anne-Marie, fille de feu Antoine Supersaxo, veuve de Peterman a Riedmatten / Jean de Montheys. \u2014 les 2/3 d'une maison indivise avec l'acheteur. \u2014 E, pressoir de l'acheteur et de son fr\u00e8re ; S, domum nobilium dominorum Wolff (S 23), carreria ad castrum intermedia ; O, m. des hoirs du banderet Curten (S 26 B) ; N, aedificia vicedominatus aut grangiam spectantem ad dominum seneschallum fratrem praefati domini emptoris (d\u00e9p. de S 25). 214"}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 60 et 61 (291 sud, partie ouest). R. des Ch\u00e2teaux, en face du 10. \u2014 D 1768, 201. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, encore vide en 1797. \u2014 Etat: D : l'emplacement de cette maison fait actuellement partie de la place de la Majorie (il ne subsiste qu'un corridor vo\u00fbt\u00e9, maintenant en sous-sol). Les \u00e9l\u00e9ments A et B se succ\u00e8dent d'est en ouest et correspondent, au moins approximativement, aux parcelles I, 60 et 61 (la mesure de 12 toises 3/4 donn\u00e9e par D 1768 para\u00eet un peu faible). N. B. Les actes notari\u00e9s nous faisant d\u00e9faut pour S 27-30, la concordance avec le plan de 1840 pr\u00e9sente quelques difficult\u00e9s. Le choix auquel nous nous sommes arr\u00eat\u00e9s nous para\u00eet le plus conforme aux donn\u00e9es de D 1768 et du plan vis. B.", "cadastre": [291]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362669281549855, 46.23475430011623], [7.362580848049975, 46.23471696786246], [7.362538054023476, 46.2347644722447], [7.362608316028213, 46.234792680688294], [7.362640588420485, 46.23480611370431], [7.362669281549855, 46.23475430011623]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 27, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Waldin (parfois y c. S 26 B)", "start_year": 1632, "end_year": 1643}, {"name": "Reyman", "start_year": 1647, "end_year": 1649}, {"name": "Gillig", "start_year": 1650, "end_year": 1657}, {"name": "Kalbermatter", "start_year": 1659, "end_year": 1714}, {"name": "De Riedmatten, Kalbermatter", "start_year": 1715, "end_year": 1731}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1733, "end_year": 1746}, {"name": "Theiler", "start_year": 1747, "end_year": 1748}, {"name": "Balmer, Paimer", "start_year": 1748, "end_year": 1756}, {"name": "Vidomne de Leytron (De Montheys)", "start_year": 1756, "end_year": 1765}, {"name": "Lamon", "start_year": 1765, "end_year": 1782}, {"name": "Delacosta", "start_year": 1782, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1632-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum quondam Adriani Waldin moratur Jacobus Ryman cum uxore ; ibidem Adrianus Rubini (S 27 et S 26 B)."}], [{"date": "1714-10-21T00:00:00", "text": "d. Kalbermatter (mag. Joannes Kalbermatter)."}, {"date": "1715-06-21T00:00:00", "text": "d. familiaris Francisci Arnoldi de Riedmatten (mag. Joannes Kalbermatter)."}], [{"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. thesiatoris Kalbermatten; NB sempiterna horror."}], [{"date": "1725-05-21T00:00:00", "text": "d. thesiatoris Kalbermatter, veteres maledicti defectus."}], [{"date": "1726-06-21T00:00:00", "text": "d. thesiatoris Kalbermatten; NB veteres horribilitates."}], [{"date": "1731-06-21T00:00:00", "text": "domus thesiatoris Kalbermatter ex parte diruta (Josephus Schmidt)."}], [{"date": "1747-12-21T00:00:00", "text": "d. Familiar is de Riedmatten nunc Theiler."}, {"date": "1748-05-21T00:00:00", "text": "d. Familiaris de Riedmatten (Stephanus Balmer)."}, {"date": "1748-10-21T00:00:00", "text": "d. domini Theiler et Stephani Palmer."}], [{"date": "1756-05-21T00:00:00", "text": "d. Stephani Balmer (mag. Stephanus P aimer)."}, {"date": "1757-11-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Stephani de Montheys (Stephanus Palmer)."}], [{"date": "1765-05-21T00:00:00", "text": "d. vicedomini Leitroni (dorn. Lamon)."}, {"date": "1765-11-21T00:00:00", "text": "d. procuratoris Lamon (dorn. proc. Lamon)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 26}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36259272658464, 46.23478643593268], [7.36253806148979, 46.23476448224779], [7.362580855516347, 46.23471697786553], [7.362504885731979, 46.234685591621016], [7.362504885731979, 46.234685591621016], [7.362493654807247, 46.23470163368077], [7.362503806121531, 46.23470704536549], [7.362443591842662, 46.23478939951738], [7.362449282200845, 46.23479115000022], [7.362562434463046, 46.23482579695329], [7.36259272658464, 46.23478643593268]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 28, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Burnier (Schalbetter), y c. S 29", "start_year": 1623, "end_year": 1632}, {"name": "Dalmeri, y c. S 29", "start_year": 1632, "end_year": 1632}, {"name": "Theiler, y c. S 29", "start_year": 1634, "end_year": 1674}, {"name": "Burnier, y c. S 29", "start_year": 1677, "end_year": 1701}, {"name": "Grange, y c. S 29", "start_year": 1703, "end_year": 1751}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1752, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum P\u00e9tri Burnier (mag. Uldricus Steyner cum relicta P\u00e9tri Steyner sui olim fratris ; mag. Hansz K\u00f6nig, barbitonsor, in eadem domo heredum P\u00e9tri Burnier) (S 28 et 29)."}], [{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum quondam modestae Anniliae Schalbetter, relictae honorabilis quondam P\u00e9tri Burnier (habitat mag. Hercules Zum Brunnen, barbitonsor...)."}], [{"date": "1632-05-21T00:00:00", "text": "domum egregii Dalmeri (habitat Wolfgangus Dietrich, barbitonsor...)."}], [{"date": "1660-04-21T00:00:00", "text": "Joannes Theiler, ibidem pharmacopola Burnier."}], [{"date": "1676-05-21T00:00:00", "text": "Joannes Theiler, ibidem discretus Joannes, filius Josephi Br\u00fcnier."}], [{"date": "1677-05-21T00:00:00", "text": "In domo Joannis Burnier saltheri, illorum (ibidem Joannes Theiler cum filio)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 26}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362384803665021, 46.23486537075663], [7.362443599308865, 46.23478940952052], [7.362451335266256, 46.23477884939973], [7.362090962775243, 46.23464909381479], [7.362074916198996, 46.23467099260599], [7.362074923664823, 46.234671002609176], [7.362047122922829, 46.234669504310304], [7.362024552752906, 46.23469159771109], [7.362211150414407, 46.23476938727694], [7.362253552763783, 46.23478304499196], [7.362384803665021, 46.23486537075663]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 32, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "31", "start_year": 1639, "end_year": 1766}, {"name": "Roten", "start_year": 1767, "end_year": 1788}, {"name": "Brun", "start_year": 1788, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1788-02-21T00:00:00", "text": "d. Roten adhuc (Claudius Brun)."}, {"date": "1788-05-21T00:00:00", "text": "Claudius Brun."}]], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 31}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362097396505669, 46.23462972869585], [7.36215105537645, 46.23464872326738], [7.362260259601236, 46.234534704276044], [7.362105313470221, 46.234460693203644], [7.362007784286405, 46.2345779092787], [7.362097396505669, 46.23462972869585]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 29, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "28", "start_year": 1623, "end_year": 1768}, {"name": "Bonvin (Syndic)", "start_year": 1770, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 28}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 26}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362244910368989, 46.234550665074366], [7.362151062842363, 46.2346487332705], [7.362459753838094, 46.23476733545916], [7.36250381358782, 46.234707055368546], [7.362493662273528, 46.23470164368387], [7.362504893198275, 46.2346856016241], [7.362260259601236, 46.234534704276044], [7.362244910368989, 46.234550665074366]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 134}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362150369523731, 46.23515029316641], [7.362068626804867, 46.235191895449795], [7.362173826553254, 46.23526435745818], [7.362290424690092, 46.23533859551874], [7.362371614275937, 46.23528156587478], [7.362150369523731, 46.23515029316641]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 135}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362290432156017, 46.23533860552217], [7.362332135591499, 46.235366681827024], [7.362414592614106, 46.235306142702676], [7.362371621741959, 46.235281575878176], [7.362290432156017, 46.23533860552217]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 136}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362367000260359, 46.23534111552808], [7.362386618142612, 46.2353536004563], [7.362435276631575, 46.23532114952062], [7.362414600080167, 46.235306152706094], [7.362414600080167, 46.235306152706094], [7.362367000260359, 46.23534111552808]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 30, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Chufferel", "start_year": 1623, "end_year": 1623}, {"name": "Borserii, Chufferel", "start_year": 1627, "end_year": 1635}, {"name": "Bardel", "start_year": 1638, "end_year": 1641}, {"name": "Borserii", "start_year": 1643, "end_year": 1643}, {"name": "Provence", "start_year": 1644, "end_year": 1681}, {"name": "Grange", "start_year": 1682, "end_year": 1751}, {"name": "Parcet (Grange)", "start_year": 1752, "end_year": 1767}, {"name": "Grange", "start_year": 1768, "end_year": 1792}, {"name": "Parcet", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo Johannis Borserii (Elisabetha, uxor Abrahami Isoz...)."}, {"date": "1644-06-21T00:00:00", "text": "in domo Hilteprandi Provenci (... ibidem Abrahamus Isoz)."}], [{"date": "1647-07-21T00:00:00", "text": "in domo quondam castellani Chufferel degit mag. Michael Maick, murarius."}, {"date": "1649-06-21T00:00:00", "text": "in domo Hilteprandi Provence (mag. Michael Meg)."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Grange (Laurentius Parcet)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Parcett (Laurentius Parcett)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 94 (408). R. des Ch\u00e2teaux 3. \u2014 D 1768, 194. \u2014 Etat: B. Voir aussi S 26, IV.", "cadastre": [408]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362336339232828, 46.23502892260043], [7.362401814565382, 46.23505135172809], [7.362427676556667, 46.235011766250196], [7.362362694594026, 46.23499140372563], [7.362336339232828, 46.23502892260043]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 15, "dubuis_lugon_I": [{"name": "In Albon", "start_year": 1610, "end_year": 1733}, {"name": "Delavallaz", "start_year": 1735, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1732-06-21T00:00:00", "text": "d. Florentini In Albon, serratur."}, {"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. Florentini In Albon (dorn, castellanus Delavalla)."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. domini castellani De Lavallaz."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1739-12-18T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "ACS, th. 62/133.", "text": "Reconnaissance par le syndic Dufay Delavalla d'une cession d'un bout de rocher ...infra domum ad Omnes Ventos (S 18) dicta, quod [le rocher] tangit ab ortu, meridie et occasu rupem seu terram incultam et jurisdictionem dicti Venerabilis Capituli et a septentrione grangias meas domui meae (S 15) contiguas, quod spatium demissi petii ad ampliationem aedificiorum meorum..."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 14}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362825322016178, 46.23474688222183], [7.362924037180387, 46.23476913318286], [7.362953948529459, 46.234716404984205], [7.36297654987488, 46.23471930480976], [7.362986004643803, 46.234700495840194], [7.362858107742006, 46.234670986104454], [7.362858107742006, 46.234670986104454], [7.362825322016178, 46.23474688222183]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 19, "dubuis_lugon_I": [{"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas de Val\u00e8re", "start_year": 1610, "end_year": 1627}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be d'en haut", "start_year": 1632, "end_year": 1633}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas d'en haut", "start_year": 1635, "end_year": 1680}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1681, "end_year": 1686}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1687, "end_year": 1692}, {"name": "Chapitre", "start_year": 1693, "end_year": 1693}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1698, "end_year": 1698}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas (vel Sanctae Crucis)", "start_year": 1699, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1625-10-21T00:00:00", "text": "In domo Sancti Nicolai nunc Jesuwitae ("}, {"date": "1626-05-21T00:00:00", "text": "idem)."}], [{"date": "1632-10-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii divi Eusebii superioris sunt 4 aut 5 Patres Cappucini."}], [{"date": "1633-11-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii divi Eusebii superioris sunt 6 aut 7 Patres Cappucini."}], [{"date": "1730-01-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai vel Sanctae Crucis."}, {"date": "1730-05-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai alias Sanctae Crucis."}, {"date": "1730-12-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai et Sanctae Crucis."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1860-09-30T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ACS, th. 101 / no 2320.", "text": "Le V\u00e9n\u00e9rable Chapitre / Jeannette Meyer. \u2014 la maison formant une adjonction \u00e0 celle du B\u00e9n\u00e9fice de Saint Nicolas de Val\u00e8re du c\u00f4t\u00e9 du midi, sise au bas de Val\u00e8re pr\u00e8s le th\u00e9\u00e2tre de Sion. \u2014 N, m. du b\u00e9n\u00e9fice Saint-Nicolas (S 19) ; E, chemin tendant \u00e0 Val\u00e8re ; S, chemin tendant sur le c\u00f4t\u00e9 nord-est du th\u00e9\u00e2tre ; O, une autre maison formant une autre adjonction \u00e0 la susdite maison de Saint Nicolas."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 40 (310). Tous-Vents 20. \u2014 Etat : B : la maison primitive est fortement envelopp\u00e9e par les annexes ult\u00e9rieures. Un plan de quartier (ABS, tir. 97/15, s. d.) que l'on peut attribuer au milieu du X I X e si\u00e8cle, et qui reprend les num\u00e9ros du plan de 1840, permet d'identifier les immeubles ci-dessous : S 17 : Maison Blatter. S 19 : Maison (I, 40) et d\u00e9pendance du Rectorat de Saint Nicolas. Le plan de quartier utilise pour d\u00e9signer ces d\u00e9pendances les num\u00e9ros 39 et 41 du plan de 1840 ainsi que des lettres a et b ; celles-ci correspondent respectivement au sigle PL de 1840 et \u00e0 une place sans d\u00e9signation \u00e0 l'est de la maison. S 20 : Masure de la maison de Torrente. La parcelle I, 44 est une grande cour, sans indication de propri\u00e9taire. S 21 : masure de la maison Schiner. S 22 : propri\u00e9t\u00e9 (maison \u00e0 l'ouest et jardin \u00e0 l'est) de Messieurs les colonels Adrien et Eug\u00e8ne de Riedmatten. S 23 : maison et d\u00e9pendance de Messieurs les fr\u00e8res Adrien et Eug\u00e8ne de Torrente. S 36 A : cabinet de physique et chambre d'\u00e9tude. S 36 B ; Petite Chancellerie, maison d'Etude. S 109 : masure (sans indication de propri\u00e9taire). S 107 : Th\u00e9\u00e2tre (I, 45-46) et petite place derri\u00e8re le Th\u00e9\u00e2tre (I, 43).", "cadastre": [310]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362848825239081, 46.23514457931453], [7.362837131663647, 46.23517837377561], [7.362958807006591, 46.23524025618153], [7.36299205428427, 46.23521234659805], [7.36315094197766, 46.23528926753241], [7.363421302224959, 46.23520009085087], [7.363728919858038, 46.235271180105634], [7.363768359131555, 46.23524836055496], [7.363649178621387, 46.2351894513975], [7.363618508414522, 46.23514983396397], [7.36358536427129, 46.23513559743373], [7.363433201035989, 46.23513481811749], [7.363374646961652, 46.23515576156914], [7.363356136896462, 46.23513950423479], [7.363233436383204, 46.23520062477391], [7.363033806394555, 46.23518291014912], [7.362848825239081, 46.23514457931453]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 8, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Prieur de Lens (Cardinal)", "start_year": 1610, "end_year": 1632}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1635, "end_year": 1635}, {"name": "Culliner", "start_year": 1639, "end_year": 1670}, {"name": "Moser", "start_year": 1672, "end_year": 1715}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S. alias Moser)", "start_year": 1717, "end_year": 1730}, {"name": "Charvet alias Moser", "start_year": 1730, "end_year": 1732}, {"name": "Charvet, Imseng (Brand)", "start_year": 1733, "end_year": 1741}, {"name": "Heinz, Im Sand (Brand)", "start_year": 1742, "end_year": 1748}, {"name": "Heinz, Brand", "start_year": 1749, "end_year": 1755}, {"name": "Heinz, Rey", "start_year": 1756, "end_year": 1768}, {"name": "Heinz", "start_year": 1770, "end_year": 1776}, {"name": "Chancellerie d'Etat", "start_year": 1782, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1632-10-21T00:00:00", "text": "in domo prioris Cardinalis degit Colleta Noublo cum filio."}], [{"date": "1635-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum capitanei Bonivini degit (Colleta Noublo cum filio)."}], [{"date": "1715-12-21T00:00:00", "text": "d. Moser (filia Moser, ibidem relicta Eluder, ibidem uxor Kronig, ibidem Angelina Pasteur, ibidem Joannes Casparus Miller)."}, {"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. M. D. C. S. alias Moser (relicta Eluder, uxor Kronig, Angelina Pasteur, ibidem Joannes Casparus Miller)."}], [{"date": "1748-05-21T00:00:00", "text": "d. pictoris Heintz (relicta eiusdem cum fratre) ; d. Imsand (Antonius Brand)."}, {"date": "1748-10-21T00:00:00", "text": "d. pictoris Heintz ; ibidem relicta Brand."}, {"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. pictoris Heintz ; d. Martini Brand (relicta eiusdem)."}], [{"date": "1756-11-21T00:00:00", "text": "d. pictoris Heintz ; d. Martini Brand nunc Rey."}], [{"date": "1768-11-21T00:00:00", "text": "d. pictoris Heintz ; d. Joannis Baptistae Rey (Petrus Anselmi)."}, {"date": "1770-11-21T00:00:00", "text": "d. Heinz (relicta cum infantibus, ibidem Petrus Anselmi)."}], [{"date": "1782-06-21T00:00:00", "text": "d. Heinz: Cancellaria Status."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1775-07-16T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/25, n\u00ab 1700.", "text": "Joseph Antammatter, au nom des enfants de Pierre Heintz / L'Etat souverain du Valais. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 O, domum rectoratus Ossuarii (S 9), ruella intermedia ; S, treilles ou vigne des enfants Delavallaz ; E, place des enfants Dalleves ; N, carreriam tendentem Castrum Valleriae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 11 (330 centre ouest). R. des Ch\u00e2teaux 22. \u2014 Plan vis. B, n\u00b0 13 : die kleine Stadt Kanzley (il s'agit en r\u00e9alit\u00e9 de la Chancellerie d'Etat). \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 (Guillaume de Kalb. / Augustini) ; les visiteurs ne font pas allusion aux d\u00e9g\u00e2ts ni \u00e0 la r\u00e9paration. \u2014 Etat : A.", "cadastre": [330]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36310650081662, 46.23515263140736], [7.363227727550453, 46.235160909163085], [7.363232520298606, 46.2351322206867], [7.363281008120558, 46.23512334911523], [7.363299659322233, 46.23504025467233], [7.363282556421621, 46.235035955856596], [7.363282970786253, 46.23503011578355], [7.363158378917643, 46.235013605275036], [7.363151374662326, 46.23501311444147], [7.363125431672282, 46.235080354010115], [7.36310650081662, 46.23515263140736]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 7, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Nicollier", "start_year": 1626, "end_year": 1639}, {"name": "Visper", "start_year": 1641, "end_year": 1651}, {"name": "Summermatter", "start_year": 1654, "end_year": 1674}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Saint-Sylvestre", "start_year": 1677, "end_year": 1711}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Saint-Maurice", "start_year": 1712, "end_year": 1735}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Saint-Sylvestre", "start_year": 1735, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1711-12-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Silvestri (Joannes Heintz, pictor)."}, {"date": "1712-07-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Mauritii (Joannes Heinz, pictor)."}], [{"date": "1735-05-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Mauritii (Philippus Heller, Franciscus Brand)."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9 : Sancti Mauritii] Sancti Silvestri (Philippus Heller, Franciscus Brand). 205"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1789-12-19T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "ACS, th. 97/47.", "text": "Constat fait par Jean-Georges Roux, vicech\u00e2telain d'Anniviers. Je soussign\u00e9 certifie que Vann\u00e9e du seigneur mille sept cent et quatre vingt neuf, ce dix-neuvieme d\u00e9cembre, \u00e0 Sion j'aurois \u00e9t\u00e9 demand\u00e9 et conduit en cons\u00e9quence des instences de son Illustre Reverend Etienne Wolff, grand Sacristain et Procureur g\u00e9n\u00e9ral du R\u00e9v\u00e9rendissime Chapitre de Sion, depuis le Grand Pont ou l'autel de cette ville du c\u00f4t\u00e9 de la place du Ch\u00e2teau et de Vallaire par le chemin tendant auxdits lieux jusque \u00e0 l'\u00e9difice m\u00e9morable de la Chancellerie du Souverain Etat du Vallays, pour y observer \u00e0 ladite place une petite maison b\u00e2tie sur le fondement ou le d\u00e9bris d'une vieille chappelle \u00e0 l'honneur de St. Genesii aujourd'hui appartenant au B\u00e9n\u00e9fice de St. Maurice (S 7), toute caduque par l'incendie du vintquatri\u00e8me de may 1788 et en massande (?) sa prochaine detruction. Cepourquoy l'on mauroit recherch\u00e9 de verbaliser cette pauvre masure qui existe mis\u00e9rablement vis a vis d'une autre maison b\u00e9n\u00e9ficiale de l'Ossaire (S 9) et pour environ quatre pouses de diam\u00e8tre de laditte Chancellerie, le chemin pr\u00e9dit tendant en Vallaire couvert d'un arc entremis, du c\u00f4t\u00e9 m\u00e9ridional. Cette ditte maison est contigue \u00e0 des services ou places de laditte maison et voisinage du c\u00f4t\u00e9 de l'orient. Elle tient \u00e0 des vieilles granges incendi\u00e9es du V\u00e9n\u00e9rable Chapitre de Sion du couchant. Elle touche la maison de Joseph Tschvander du septentrion. [En marge : le jardin de Mr. le Patrimonial de Torrente.] Dans laquelle antique maison dans l'angle ou crois\u00e9e orientale de la distence de quatre [biff\u00e9 : pieds] je dis pouses de diam\u00e8tre depuis le coin m\u00e9ridional et de neuf pieds d'\u00e9l\u00e9vation on a d\u00e9couvert une petite croix grav\u00e9e dans une pierre de coin qui paroissoit \u00eatre une pierre de tuff sabloneux qui se d\u00e9moulissoit de soy m\u00eame, couvert dune petite ardoise dont le reste sembloit avoir \u00e9t\u00e9 ourt\u00e9 par quelque \u00e9v\u00e9nement. Voil\u00e0 tout court et sans fard ou tinture ou exag\u00e9ration ce que j'ay observ\u00e9 et remarqu\u00e9... Suivent les noms des t\u00e9moins et la signature de l'auteur du proc\u00e8s-verbal."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 23 (296 sud). R. des Ch\u00e2teaux 35*. \u2014 206 Incendi\u00e9e en 1788, encore vide en 1797. \u2014 Etat : D. L'arc enjambant la rue et mentionn\u00e9 en 1789, se voit sur le Plan vis. B : ainsi est confirm\u00e9e la situation de S 7 et 9. \u2014 On croyait savoir en 1789 que la maison S 7 (reconnaissable dans les proc\u00e8s-verbaux de visites depuis 1626) \u00e9tait construite sur les bases de l'ancienne chapelle Saint-Genis. Ce petit sanctuaire mentionn\u00e9 d\u00e8s 1283 (vigne situ\u00e9e inter viam qua itur apud Valeriam et Sanctum Genesium et inter saxum Valerie, GREMAUD, DOC. n\u00b0 923) servait de limite aux chanoines en 1320 d\u00e9j\u00e0 (GREMAUD, DOC. n<> 1417). Ce r\u00f4le de limite nous para\u00eet expliquer l'int\u00e9r\u00eat port\u00e9 par le Chapitre \u00e0 la petite croix que l'on voyait en 1789 sur l'un des angles de la maison S 7. Il faut signaler pour m\u00e9moire que Louis Blondel (Sion, p. 38), croyant pouvoir s'appuyer sur le chanoine A.-J. de Rivaz, situait l'ancienne chapelle Saint-Genis sur l'emplacement de la Chancellerie d'Etat (S 8) ; mais la maison achet\u00e9e en 1775 pour construire la Chancellerie n'avait pas de chapelle dans ses confins.", "cadastre": [296]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.363282978253324, 46.2350301257866], [7.363306610124892, 46.234909424223595], [7.363188106964514, 46.234894783385215], [7.363158386384584, 46.23501361527816], [7.363282978253324, 46.2350301257866]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 6, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Lengen", "start_year": 1610, "end_year": 1627}, {"name": "Schnidrig", "start_year": 1632, "end_year": 1635}, {"name": "Dietrich", "start_year": 1639, "end_year": 1708}, {"name": "Ryff", "start_year": 1708, "end_year": 1734}, {"name": "Koller", "start_year": 1735, "end_year": 1759}, {"name": "Zum Stein", "start_year": 1760, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1687-04-21T00:00:00", "text": "d. Dietrich, obserratur, est combusta."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. Dietrich (mag. Joannes Kremer)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. R\u00fcff (mag. Joannes Kremer)."}], [{"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. Ryff nunc Catherinae Koller."}], [{"date": "1759-11-21T00:00:00", "text": "d. Catharinae Koller (Josephus Wyser)."}, {"date": "1760-05-21T00:00:00", "text": "d. Joannis Heinrici Zum Stein."}], [{"date": "1788-02-21T00:00:00", "text": "d. Zum Stein (Antonius Tschvander)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1759-12-13T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Barberini, 51, f. 2 r.", "text": "Alphonse Dorscha, procurateur des enfants de Joseph Wyser / Jean-Henri Zum Stein, menuisier. \u2014 la maison desdits enfants \u00e0 Sion, Sitta. \u2014 E, jardin de Joseph Nager (d\u00e9p. de S 3) ; S, ingressum domus (d\u00e9p. de S 6) et grangiam V. C. S. ; O, jardin des hoirs de Joseph de Torrente ; N, saxa ad domum Maioriae."}, {"date": "1803-12-27T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "ABS, tir. 242/8/42.", "text": "Antoine Tschwander, menuisier, donne \u00e0 Hildebrand Schiner plein droit de boucher la fen\u00eatre de vuidement des s. v. lieux situ\u00e9s dans la maison du remettant pr\u00e9dit (S 6), regardant ladite fen\u00eatre contre le levant dans le jardin soit parterre du pr\u00e9fat Mr. le r\u00e9missaire (\u00e0 l'ouest de S 3)..."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 21 (297 sud). R. des Ch\u00e2teaux 35*. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s juin 1790. \u2014 Etat : B. La grange du Chapitre mentionn\u00e9e comme confin sud en 1759 se trouvait probablement en I, 22 (296 nord).", "cadastre": [297, 296]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.363306617592018, 46.23490943422658], [7.363290038637999, 46.234994160680415], [7.363346917557305, 46.23499988343642], [7.363342087940699, 46.23503274299615], [7.363431525848759, 46.23504342563457], [7.363435727854589, 46.235012843497145], [7.363512311742477, 46.235021608060805], [7.363514814295945, 46.23500464386098], [7.36364682317916, 46.235017346666815], [7.363659821729516, 46.23495793677091], [7.363306617592018, 46.23490943422658]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 3, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "2", "start_year": 1626, "end_year": 1727}, {"name": "In Albon, y c. S 4-5", "start_year": 1727, "end_year": 1752}, {"name": "Nager", "start_year": 1753, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1752-11-21T00:00:00", "text": "d. procuratoris Zuber (S 2) ; (prop. Josephus Nager) (S 3) ; (prop. Hans Studer) (S 4) ; (prop. Caecilia lmahorn) (S 5)."}], [{"date": "1753-06-21T00:00:00", "text": "d. Josephi Nager (S 3) ; Joannis Studer (S 4) ; Caeciliae lmahorn (S 5)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1791-01-20T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV, 3/137.", "text": "Jean, fils de Christian Nager, au nom de ses fr\u00e8res et s\u0153urs / Jean-Joseph Zech et Pierre-Philippe Fracebouz. \u2014 hortum suburbanum sis \u00e0 Sion, in quarto Malae Cu204 riae (!) ante eorum domum (S 3) a regione occidentali ; magis eorum ratam partem plateae a regione septentrionali domus (S 3) usque ad rupes seu saxum de Turbillion vel castri episcopalis Maioriae. \u2014 O, m. d'Antoine Tschwander (S 6) ; E, domum emptorum et honesti P\u00e9tri Josephi Andenmatten (S 4 et 5) ; S, carreriam tendentem ad castrum Valeriae. Autre objet de la m\u00eame vente : une cave \u00e0 vin sous la maison de Pierre-Joseph Andenmatten (S 4) ; les confins ne sont pas indiqu\u00e9s."}, {"date": "1796-01-24T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/59, no 4220.", "text": "Jean-Joseph Zech et sa s\u0153ur Marie-Catherine, veuve de Pierre-Joseph Fracebouz / Hildebrand Schiner. \u2014 hortum suburbanum situm Seduni in quarto Malae Curiae (!), ante eorum domum (S 3) a regione occidentali, magis eorum ratam partem plateae et ruderum a regione septentrionali domus (S 3) usque ad rupes seu saxum Turbillionis vel castri Maioriae, a regione septentrionali, iuxta domum experti magistri Antonii Tschwander, scrinarii Seduni (S 6), ab occasu, saxum a septentrione, domum emptorum (!) [venditorum] et honesti P\u00e9tri Josephi Andenmatten, murarii, (S 4 et 5), ab ortu, carreriam tendentem ad saxum Valleriae, a meridie, quam a liberis Nager emerant, cum ingressu per portam eorum domus ut antiquitus poss\u00e9deront, reservando sibi jus ad torculare... Le notaire a probablement recopi\u00e9, sans la modifier au besoin, la formulation des confins de l'acte du 20. 1. 1791 ; ce qui explique le mot emptorum au lieu de venditorum."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Prob. I, 8 (298 nord-est). R. des Ch\u00e2teaux 39*. Incendi\u00e9e en 1788, encore vide en 1797.\u2014 Etat: B. La distinction topographique entre S 3, 4 et 5 ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude. Il s'agit sans doute de parts de maison ou d'\u00e9tages ; S 3 se trouve plut\u00f4t au nord de l'ensemble dont S 4 et 5 sont la partie sud.", "cadastre": [298]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.363659829197022, 46.234957946773825], [7.363646830646638, 46.235017356669815], [7.363641542720269, 46.235030621024315], [7.36373049538496, 46.235046282314805], [7.363754513634187, 46.234974265794065], [7.363659829197022, 46.234957946773825]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 29, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "28", "start_year": 1623, "end_year": 1768}, {"name": "Bonvin (Syndic)", "start_year": 1770, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 28}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 26}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.363730502852524, 46.23504629231776], [7.363722008699789, 46.23508254879197], [7.363842864165175, 46.235095720676156], [7.363856754395457, 46.23506971275781], [7.363893610289972, 46.23507285723404], [7.363907407467764, 46.23499451000291], [7.363768507467621, 46.23498281000294], [7.363752371206668, 46.23498075446246], [7.363730502852524, 46.23504629231776]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 4, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "2", "start_year": 1626, "end_year": 1727}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "3", "start_year": 1727, "end_year": 1752}, {"name": "Studer", "start_year": 1753, "end_year": 1792}, {"name": "Andenmatten", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1752-11-21T00:00:00", "text": ""}, {"date": "1753-06-21T00:00:00", "text": "voir ci-dessus S 3."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Studer (Petrus Josephus Andenmatten)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Andenmatten (Petrus Josephus Andenmatten)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 3}, "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 4-5 : I, 7 (298 sud-est). R. des Ch\u00e2teaux 39*. \u2014 Porte du XVI e si\u00e8cle aux armes In Albon (Annuaire 4, n\u00b0 19). Probablement peu touch\u00e9e par l'incendie de 1788, la maison est fortement occup\u00e9e en novembre de la m\u00eame ann\u00e9e. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [298]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.363195716936593, 46.23469641497181], [7.363369049920017, 46.23474075476334], [7.363599054530782, 46.23478442070449], [7.363561348678138, 46.23490348098477], [7.36372621823211, 46.23492964177579], [7.363779707467645, 46.2349196100029], [7.364074881220858, 46.23490891474718], [7.364074873752888, 46.234908904744366], [7.364095359770263, 46.23472639549933], [7.364083463900873, 46.234722258073035], [7.364028717694395, 46.23472139558295], [7.363973996738561, 46.23470236337942], [7.363903829026309, 46.23466515110072], [7.363805068867138, 46.234648566996796], [7.363733701971817, 46.234617960973104], [7.36371823798433, 46.234612169321856], [7.363686132534545, 46.234591500370044], [7.363607607544532, 46.23457327789265], [7.363573113771141, 46.23455838857222], [7.363481507548635, 46.2345327241458], [7.363460107855533, 46.234516191818024], [7.363422030977094, 46.23451038488914], [7.363347078971447, 46.23449051284768], [7.363310179542437, 46.234493791527484], [7.363263768137268, 46.2344904566057], [7.363195716936593, 46.23469641497181]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 9, "dubuis_lugon_I": [{"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien et Fabien", "start_year": 1626, "end_year": 1657}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien (V. C. S.)", "start_year": 1659, "end_year": 1666}, {"name": "Doyen Summermatter", "start_year": 1667, "end_year": 1669}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien", "start_year": 1670, "end_year": 1701}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Andr\u00e9", "start_year": 1702, "end_year": 1709}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice de Tous-les-Saints", "start_year": 1710, "end_year": 1743}, {"name": "Chapitre (V. C. S.)", "start_year": 1744, "end_year": 1747}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice de l'Ossuaire", "start_year": 1749, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1669-10-21T00:00:00", "text": "in domo decani Summermatten (Claudius Gandet)."}, {"date": "1670-05-21T00:00:00", "text": "in domo Sancti Sebastiani (Claudius Gandet)."}], [{"date": "1701-12-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani (Margaretha Svyter, Anna Barbara Walker, Margaretha Walcker)."}, {"date": "1702-05-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Andreae (Margareta Svyter, Barbara Walker, Margareta Walcker)."}], [{"date": "1709-05-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9: Sancti Andreae] Omnium Sanctorum."}], [{"date": "1747-09-21T00:00:00", "text": "d. novae Venerabilis Capituli Sedunensis (reverendus dorn. Blatter)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Ossuarii (dorn. Blatter)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 14 et 15 (330 ouest). R. des Ch\u00e2teaux 20. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s f\u00e9vrier 1790. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [330]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.363185504332522, 46.23483661175236], [7.363306645166247, 46.234867618479726], [7.36336905738725, 46.23474076476622], [7.363249346706194, 46.234710150064295], [7.363185504332522, 46.23483661175236]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 11, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "10", "start_year": 1623, "end_year": 1732}, {"name": "Straub", "start_year": 1733, "end_year": 1745}, {"name": "Demont (Turin), Sage-femme", "start_year": 1749, "end_year": 1751}, {"name": "Gusset", "start_year": 1752, "end_year": 1768}, {"name": "Rigger", "start_year": 1770, "end_year": 1796}, {"name": "Heinz", "start_year": 1797, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Straub modo obstetricis."}, {"date": "1750-06-21T00:00:00", "text": "d. Annae Mariae Demont obstetricis."}, {"date": "1752-11-21T00:00:00", "text": "d. obstetricis Turin, modo Gusset (Joannes Josephus Stalder)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 10}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 10}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.363249354173302, 46.23471016006723], [7.363195724403643, 46.234696424974686], [7.363039636403932, 46.23465645239834], [7.362980891812252, 46.234786340173635], [7.363185511799534, 46.23483662175534], [7.363249354173302, 46.23471016006723]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 14, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "15", "start_year": 1610, "end_year": 1735}, {"name": "Andenmatten", "start_year": 1735, "end_year": 1762}, {"name": "De Kalbermatten", "start_year": 1763, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 15}, "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 15}, "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 14-15 : I, 18 (326). R. des Ch\u00e2teaux 16. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788 (peut-\u00eatre partiellement), occup\u00e9e \u00e9pisodiquement jusqu'en 1795. \u2014 Etat : B. Le b\u00e2timent est appel\u00e9 Maison de Mr. VEv\u00eaque sur le plan de 1813. La distinction entre S 14 et 15 ne peut \u00eatre \u00e9tablie avec certitude. Il s'agit sans doute de parts de maison ou d'\u00e9tages.", "cadastre": [326]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36285811520869, 46.23467099610745], [7.362986012110627, 46.23470050584317], [7.363010680727455, 46.23464749782947], [7.362884426847942, 46.23461912493652], [7.36285811520869, 46.23467099610745]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 13, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "12", "start_year": 1626, "end_year": 1708}, {"name": "Ziner, Zur Zinne", "start_year": 1709, "end_year": 1719}, {"name": "Beytrison", "start_year": 1721, "end_year": 1741}, {"name": "Mourat", "start_year": 1741, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. Benedicti Beytrison nunc Josephi Moura hospitalarii, serrata."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 12}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 12}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362884434314666, 46.23461913493949], [7.363010688194315, 46.234647507832406], [7.363047015361343, 46.23465835826319], [7.363195731870698, 46.234696434977565], [7.363263775604442, 46.23449046660849], [7.363177616900573, 46.2344908484258], [7.363115325498987, 46.234486634917815], [7.363080900199047, 46.23448509475351], [7.363059041512249, 46.23448507995144], [7.363051942772932, 46.234481282990544], [7.363034455824727, 46.2344812711447], [7.362994184352634, 46.23447006445254], [7.362966806530136, 46.23446434465074], [7.362884434314666, 46.23461913493949]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 16, "dubuis_lugon_I": [{"name": "peut-\u00eatre Lagger", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "De Montheys (Zwallen)", "start_year": 1632, "end_year": 1647}, {"name": "Mense \u00e9piscopale (Zwallen)", "start_year": 1648, "end_year": 1659}, {"name": "Huotter", "start_year": 1660, "end_year": 1661}, {"name": "Domuncula castri", "start_year": 1662, "end_year": 1696}, {"name": "Tennen", "start_year": 1699, "end_year": 1717}, {"name": "Bacher", "start_year": 1717, "end_year": 1745}, {"name": "Blatter", "start_year": 1745, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1639-11-21T00:00:00", "text": "domum nobilium a Montheis seneschallorum inhabitat Theodulus In der Bynen cum uxore, janitor castri. 18"}], [{"date": "1659-06-21T00:00:00", "text": "in parva domo mensae episcopalis (relicta Christiani Zvallen)."}], [{"date": "1661-08-21T00:00:00", "text": "Theodulus Huotter, colonus Reverendissimi."}, {"date": "1662-04-21T00:00:00", "text": "in domo Reverendissimi (Theodulus Huetter)."}], [{"date": "1690-05-21T00:00:00", "text": "in domuncula castri (Mathias Gillig)."}, {"date": "1691-11-21T00:00:00", "text": "d. heredum Illustrissimi domini piae memoriae (Mathias Gillig). 1699 : domuncula Sebastiani Tennen minatur ruinam."}], [{"date": "1745-11-21T00:00:00", "text": "d. reverendi Bacher nunc domini capitanei Blatter."}], [{"date": "1747-06-21T00:00:00", "text": "d. domini capitanei Blatter alias Bacher. Entre d\u00e9c. 1747 et juin 1749 la maison n'appara\u00eet pas."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Reverendissimi noviter aedificata."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1656-04-01T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "De Kalb.-de Riedm., R 2/p. 33.", "text": "Copie de la main du recteur Jean-Jacques de Riedmatten. Jean et Fran\u00e7ois de Montheys / Adrien [IV] de Riedmatten, \u00e9v\u00eaque de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, jardin de Jean Rotten, bailli ; S, viam publicam tendentem ad Valleriam ; N et O, platteas castri episcopalis Maioriae. N. B. ... de hac predicta domo duo tertia pervenerunt domino patri meo et una tertia dominis amittis sui ; per diuturnas admodiationes destructa fuerat ; tandem ab omnibus partibus consortibus vendita vilesimo pretio magistro Sebastiano Tennien, incolae lignario ; ab eius morte eiusdem heredes vendiderunt 1717 Reverendo domino Stephano Petro Bacher, professore grammaticae Seduni, ... et ille vendidit R\u00eaverendissimo Episcopo Blatter qui omnia de novo aedificavit."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 32 (292 sud-ouest). R. des Ch\u00e2teaux 23. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau en juin 1794. \u2014 Etat : A (avec sur\u00e9l\u00e9vation tardive).", "cadastre": [292]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362825329482808, 46.23474689222487], [7.362966813996983, 46.23446435465358], [7.362949699632054, 46.23445781403466], [7.362940329016132, 46.234449293334855], [7.362892721063274, 46.234430228968634], [7.362860263297446, 46.23441568246463], [7.362818446267731, 46.23438460174892], [7.36276939140296, 46.23436804056643], [7.362739805096946, 46.23436451454254], [7.362719605632489, 46.23435798983436], [7.362695348513968, 46.23435624006933], [7.362484536481104, 46.23461667253256], [7.362653214430308, 46.23469813349275], [7.36267357078464, 46.234708125573746], [7.36271908126618, 46.23472478691432], [7.362825329482808, 46.23474689222487]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 5, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "2", "start_year": 1626, "end_year": 1727}, {"ref_letter": "S", "ref_number": "3", "start_year": 1727, "end_year": 1752}, {"name": "lmahorn", "start_year": 1753, "end_year": 1763}, {"name": "Stoffel", "start_year": 1763, "end_year": 1766}, {"name": "Zech", "start_year": 1767, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1763-05-21T00:00:00", "text": "d. Caeciliae lmahorn (Theodulus Stoffel)."}, {"date": "1763-11-21T00:00:00", "text": "d. Theoduli Stoffel."}], [{"date": "1766-04-21T00:00:00", "text": "d. Stoffel (Joannes Zech)."}, {"date": "1767-11-21T00:00:00", "text": "d. [biff\u00e9: Stoffel] Joannis Zech."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 3}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 4}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.363306652633382, 46.234867628482746], [7.363561356145549, 46.234903490987705], [7.363599061998262, 46.23478443070736], [7.36336905738725, 46.23474076476622], [7.363306652633382, 46.234867628482746]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 19, "dubuis_lugon_I": [{"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas de Val\u00e8re", "start_year": 1610, "end_year": 1627}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be d'en haut", "start_year": 1632, "end_year": 1633}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas d'en haut", "start_year": 1635, "end_year": 1680}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1681, "end_year": 1686}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1687, "end_year": 1692}, {"name": "Chapitre", "start_year": 1693, "end_year": 1693}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1698, "end_year": 1698}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas (vel Sanctae Crucis)", "start_year": 1699, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1625-10-21T00:00:00", "text": "In domo Sancti Nicolai nunc Jesuwitae ("}, {"date": "1626-05-21T00:00:00", "text": "idem)."}], [{"date": "1632-10-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii divi Eusebii superioris sunt 4 aut 5 Patres Cappucini."}], [{"date": "1633-11-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii divi Eusebii superioris sunt 6 aut 7 Patres Cappucini."}], [{"date": "1730-01-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai vel Sanctae Crucis."}, {"date": "1730-05-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai alias Sanctae Crucis."}, {"date": "1730-12-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Nicolai et Sanctae Crucis."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1860-09-30T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ACS, th. 101 / no 2320.", "text": "Le V\u00e9n\u00e9rable Chapitre / Jeannette Meyer. \u2014 la maison formant une adjonction \u00e0 celle du B\u00e9n\u00e9fice de Saint Nicolas de Val\u00e8re du c\u00f4t\u00e9 du midi, sise au bas de Val\u00e8re pr\u00e8s le th\u00e9\u00e2tre de Sion. \u2014 N, m. du b\u00e9n\u00e9fice Saint-Nicolas (S 19) ; E, chemin tendant \u00e0 Val\u00e8re ; S, chemin tendant sur le c\u00f4t\u00e9 nord-est du th\u00e9\u00e2tre ; O, une autre maison formant une autre adjonction \u00e0 la susdite maison de Saint Nicolas."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 40 (310). Tous-Vents 20. \u2014 Etat : B : la maison primitive est fortement envelopp\u00e9e par les annexes ult\u00e9rieures. Un plan de quartier (ABS, tir. 97/15, s. d.) que l'on peut attribuer au milieu du X I X e si\u00e8cle, et qui reprend les num\u00e9ros du plan de 1840, permet d'identifier les immeubles ci-dessous : S 17 : Maison Blatter. S 19 : Maison (I, 40) et d\u00e9pendance du Rectorat de Saint Nicolas. Le plan de quartier utilise pour d\u00e9signer ces d\u00e9pendances les num\u00e9ros 39 et 41 du plan de 1840 ainsi que des lettres a et b ; celles-ci correspondent respectivement au sigle PL de 1840 et \u00e0 une place sans d\u00e9signation \u00e0 l'est de la maison. S 20 : Masure de la maison de Torrente. La parcelle I, 44 est une grande cour, sans indication de propri\u00e9taire. S 21 : masure de la maison Schiner. S 22 : propri\u00e9t\u00e9 (maison \u00e0 l'ouest et jardin \u00e0 l'est) de Messieurs les colonels Adrien et Eug\u00e8ne de Riedmatten. S 23 : maison et d\u00e9pendance de Messieurs les fr\u00e8res Adrien et Eug\u00e8ne de Torrente. S 36 A : cabinet de physique et chambre d'\u00e9tude. S 36 B ; Petite Chancellerie, maison d'Etude. S 109 : masure (sans indication de propri\u00e9taire). S 107 : Th\u00e9\u00e2tre (I, 45-46) et petite place derri\u00e8re le Th\u00e9\u00e2tre (I, 43).", "cadastre": [310]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36343320850321, 46.23513482812058], [7.363585371738673, 46.23513560743672], [7.363618515881946, 46.235149843967015], [7.363649186088828, 46.235189461400566], [7.363768366599114, 46.23524837055805], [7.363782200600345, 46.23525088482778], [7.363833094454106, 46.235119807441066], [7.363732912397901, 46.2351100913342], [7.363620433017292, 46.23512079983556], [7.363607357352659, 46.235112844891546], [7.363407706673798, 46.23504059885543], [7.363407897239597, 46.23507965824208], [7.363494986930924, 46.23509033159043], [7.363509412927018, 46.235105083899086], [7.36343320850321, 46.23513482812058]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 1, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Andenmatten", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "prob. Lagger", "start_year": 1626, "end_year": 1635}, {"name": "Kalbermatter", "start_year": 1638, "end_year": 1666}, {"name": "Summermatten", "start_year": 1667, "end_year": 1667}, {"name": "Tennen", "start_year": 1668, "end_year": 1714}, {"name": "Zuber", "start_year": 1714, "end_year": 1715}, {"name": "Les Bourgeois, M. D. C. S.", "start_year": 1717, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1666-06-21T00:00:00", "text": "in domo Caspari Kalbermatter (relicta Anthonii Andereggen)."}, {"date": "1667-04-21T00:00:00", "text": "in domo Theoduli Summermatter (relicta Anthonii Indereggen)."}], [{"date": "1668-12-21T00:00:00", "text": "in domo uxoris Sebastiani Tennen."}], [{"date": "1714-05-21T00:00:00", "text": "d. heredum Sebastiani Tennen nunc dorn, castellani Zuber (Joannes Klein)."}, {"date": "1715-12-21T00:00:00", "text": "d. dorn. cast. Zuber (Joannes Klein)."}, {"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. M. D. C. (relicta Joannis Klein)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1716-05-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/95.", "text": "Felix Zuber / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison \u00e0 Sion, Sitta. \u2014 E, gr. du Chapitre ; S, chemin allant de Sion \u00e0 Val\u00e8re ; O, gr. et jardin du vendeur ; N, jardin du vendeur."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 3 (302). R. des Ch\u00e2teaux 47. \u2014 Les maisons S 1 \u00e0 22 ne figurent pas en D 1768. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, encore vide en 1797. \u2014 Etat : B. La grange Zuber, voisine \u00e0 l'ouest, mentionn\u00e9e en 1716, se trouvait probablement sur la parcelle I, 3 (11975).", "cadastre": [302, 11975]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.364123586805757, 46.234955416711394], [7.364082471720906, 46.23500082173243], [7.364132700604505, 46.235018537117014], [7.364174870204376, 46.23497828998265], [7.364123586805757, 46.234955416711394]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 36, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Ecoles", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Ecoles", "start_year": 1744, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "Sc holla, etiam visitata, sed bene purgatum."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Les Scholae Sedunenses mentionn\u00e9es par les visiteurs sont r\u00e9parties dans trois b\u00e2timents que le plan vis. B indique en r\u00e9p\u00e9tant trois fois le num\u00e9ro 12 : Schulhauser. S 3 6 A : I, 55 ouest (12 nord-ouest). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 13. \u2014 S 36 A - S 39 n'apparaissent pas en D 1768 ; plan vis. M, lettre M : die Schuol ; plan de quartier, milieu du X I X e si\u00e8cle, voir ci-dessus S 19, IV. Incendi\u00e9e en 1788 (Guillaume de Kalb. / Augustini). \u2014 Etat : B. S 36 B : I, 67 (16 est). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 9. \u2014 Plan de quartier, milieu du X I X e , voir ci-dessus S 19, IV. \u2014 Etat : B. S 3 6 C : II, 10 (10 ouest). R. du VieuxColl\u00e8ge 16*. \u2014 Etat : B. Le b\u00e2timent actuel remplace probablement une ancienne annexe de S 37, comprenant un colombier sur une cave. Les visiteurs mentionnent par exemple, apr\u00e8s avoir inspect\u00e9 S 37 : en 1639 et en 1683, in columbario ; en mai 1695, supra cellam magnifici domini ballivi de Platea, Antonia de Tarantzet, collumberium, obserratur ; en 1699 : supra cellam Anthoniae de Tarante se, columberium, repletum pauperibus. Ce colombier est occup\u00e9 jusqu'en janvier 1732.", "cadastre": [12, 16, 10]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.363075273456551, 46.23409483414759], [7.362969357997144, 46.2340625625575], [7.362969357997144, 46.2340625625575], [7.36291178257334, 46.23412884552447], [7.363014236704829, 46.23416015363425], [7.363075273456551, 46.23409483414759]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": null}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36310504248081, 46.23410254381087], [7.3630544096308, 46.23415681669055], [7.363166568447655, 46.23418188350818], [7.363223435549982, 46.23412665360284], [7.36310504248081, 46.23410254381087]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 18, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Maison de Tous-Vents", "start_year": 1610, "end_year": 1625}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Corps du Christ", "start_year": 1625, "end_year": 1659}, {"name": "210 Tous-Vents", "start_year": 1660, "end_year": 1674}, {"name": "B\u00e9n\u00e9fice Corps du Christ", "start_year": 1675, "end_year": 1675}, {"name": "Tous-Vents", "start_year": 1675, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1625-05-21T00:00:00", "text": "in domo Beneficii Corporis Christi dicta Omnium Ventorum (Caspar Ambortt, corniflator, cum uxore)."}], [{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "domus Beneficii Corporis Christi dicta Omnium Ventorum, penitus patens et vacua reperitur."}], [{"date": "1674-11-21T00:00:00", "text": "in domo Ventorum (Barbara Truffer et Maria Im Senck ; unius panis)."}, {"date": "1675-05-21T00:00:00", "text": "domi Corporis Christi (Barbara Truffer et Maria Im Senck)."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "domi Omnium Ventorum. Notandum quod de die nullus compareat, noctu vero sint 2 vel 3 femellae."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 36 (321). Tous-Vents 13. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [321]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362484543947394, 46.23461668253563], [7.362613609322652, 46.23445725763133], [7.362418512015291, 46.234388460543045], [7.362294650460713, 46.234517829258145], [7.362484543947394, 46.23461668253563]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 49, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Venetz, Darbellay", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "De Wuerin, Darbellay", "start_year": 1623, "end_year": 1639}, {"name": "Berthod, Darbellay", "start_year": 1643, "end_year": 1643}, {"name": "Berthod (Myelich), Liviodi", "start_year": 1643, "end_year": 1662}, {"name": "Berthod, Liviodi", "start_year": 1663, "end_year": 1696}, {"name": "Berthod", "start_year": 1697, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-05-21T00:00:00", "text": "domus magistri Jacobi de Voirin quae alias fuit egregii Johannis Venetz, vacat."}], [{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo Melchioris Darbellay jam domini Francisci Liviodi, vacat, idem Liviodi tenet. 223"}], [{"date": "1694-12-21T00:00:00", "text": "Dominus capitaneus Berto ; ibidem domuncula domini Liviodi nunc dicti domini capitanei, obserrata."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Berthoud (Joannes Trombert) ; in domuncula prope (Jacobus Bindner)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Berthod (Joannes Trombert, ibidem Jacobus Binder)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1642-09-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/42/2, f. 184.", "text": "Les Bourgeois de Sion / Aymon Fregant. \u2014 une maison \u00e0 Sion, in Cupha. \u2014 E, m. des enfants de feu Maurice Vieuz (S 50-54) ; O, domum heredum quondam Melchioris Dar b\u00ealiez (S 49 C), incolae Seduni, grangiam discreti viri Francisci Liviodi (d\u00e9p. de S 49 C) civis et saltheri Sedunensis et plateam Adriani Lambien, civis sedunensis, salvo introitu et exitu a dicta domo modo huiusque per predictum quondam Jacobum de Voirins (S 49 A) possesso et usitato ; S, domum antiquam destructam et ruinosam predicti Adriani Lambien (S 49 B). Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 103. Voir la demande d'achat de l'ancienne maison de Wuerin, soumise par Aymon Fregand aux Bourgeois (Conseil, 23. 5. 1642)."}, {"date": "1680-06-21T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T N 25, f. 114.", "text": "Georges-Fran\u00e7ois Berthod / Pierre Berthod, son fr\u00e8re. \u2014 la moiti\u00e9 de leur maison paternelle nuncupatae domus Wuerin, indivise avec l'acheteur, sise au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Laurent Moren (S 50-51) ; S, casale seu domum dirutam vel destructam nobilis Mariae Catherinae Wolff, simplicianae (S 49 B) ; O, curtinas domini Stephani Liviodi (S 49 C) ; N, domum honesti Joannis Miller de Conches (S 103), itinere intermedio."}, {"date": "1680-06-22T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T N 25, f. 115.", "text": "Antoine Wolff, tuteur de Marie-Catherine Wolff / Pierre Berthod. \u2014 unam domunculam destructam (S 49 B). \u2014 E, m. de Laurent Moren (S 50-51); S, m. Chappel (S 69-70) et pressoir de ladite Catherine W o l f f ; O, m. d'Etienne Liviodi (S 49 C) ; N, aream seu curtinas praefati domini Stephani Liviodi et domum saepedicti emptoris (S 49 A)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 100 et prob. 99 et partie est de 101 et 102 (38 centre). Grand-Pont 4*. \u2014 Etat : C. La parcelle II, 100 para\u00eet correspondre 224 \u00e0 S 49 A ; II, 99 \u00e0 S 49 B ; la partie est de II, 101-102 pourrait convenir \u00e0 S 49 C.", "cadastre": [38]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362087803227328, 46.23412157966077], [7.362003494268081, 46.234195747316], [7.362123551839818, 46.234242222422814], [7.362156995273998, 46.2342115231572], [7.362131535156172, 46.23420286390555], [7.362170649305192, 46.234163216983156], [7.362087803227328, 46.23412157966077]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 34, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Lovina", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "De Platea (Wyss)", "start_year": 1639, "end_year": 1641}, {"name": "De Lovina (Wyss)", "start_year": 1643, "end_year": 1654}, {"name": "Wyss", "start_year": 1657, "end_year": 1666}, {"name": "A Castello", "start_year": 1667, "end_year": 1696}, {"name": "Ryff", "start_year": 1697, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Joannis de Lovina (Joannes Manier)."}, {"date": "1644-10-21T00:00:00", "text": "in domo liberorum egregii Michaelis Wyss habitat Nicolaus Entzen, ibidem Joannes Manier."}], [{"date": "1666-12-21T00:00:00", "text": "in domo Anthonii Wyss (Sigismundus R\u00fceggerstein, ibidem Blasius Siess)."}, {"date": "1667-04-21T00:00:00", "text": "in domo doctoris Castelli (Blasius Siess)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1767-11-18T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/3, p. 114.", "text": "Alphonse Ryff, sauthier, cautionn\u00e9 par son fr\u00e8re Mathias Ryff, docteur en m\u00e9decine / Les Bourgeois de Sion (Quaestoratus). \u2014Dette assign\u00e9e sur sa maison supra contignationem domini cautoris (\u00e9tage de S 34). \u2014 O, cursum Sedunae, transitu intermedio ; E, saxa mensae episcopalis ; N, molendina dominorum Kalbermatten (S 35)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 107 et 108 (399). Grand-Pont 22. \u2014 D 1768, 189 ; DONNET, Fontaine, fig. 1, n\u00a9 3 et fig. 2, no 11. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s juin 1791. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [399]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36217065677123, 46.23416322698603], [7.362131542622159, 46.234202873908444], [7.36215700274001, 46.234211533160085], [7.362278066039838, 46.23425717192222], [7.362304704063042, 46.23423362159324], [7.362308670346088, 46.23423087464167], [7.362299055239925, 46.23422536873673], [7.362305856813078, 46.23421908844183], [7.362305299685597, 46.23421280311379], [7.362200133794966, 46.23412827716276], [7.36217065677123, 46.23416322698603]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 35, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Moulins", "start_year": 1627, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1686-12-21T00:00:00", "text": "[avec Malacuria :] Molitor Dominorum Kalbermatter, Trexler."}, {"date": "1687-04-21T00:00:00", "text": "[avec Sitta] in molendinis dominorum Kalbermatter (Jacobus Trexler)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1755-12-08T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "Fonds Xavier de Riedmatten, suppl\u00e9ment (en cours de classement).", "text": "Partage des biens-fonds de feu le vicebailli Jacques-Arnold de Kalbermatten. \u2014 A Nicolas reviennent, entre autres biens : Molendina saxo castri episcopalis inhaerentia... domus ibidem contigua (S 35)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 110 (394 et 390 ouest). R. de la Majorie 6 et 8*. \u2014 D 1768, 153. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s f\u00e9vrier 1790. \u2014 Etat : C.", "cadastre": [394, 390]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36215700274001, 46.234211533160085], [7.36212355930579, 46.234242232425736], [7.362164929783055, 46.234258235398514], [7.362184569041637, 46.23426671294756], [7.362216216816839, 46.23423387024142], [7.36215700274001, 46.234211533160085]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 37, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Platea", "start_year": 1610, "end_year": 1658}, {"name": "De Platea, B\u00e9n\u00e9fice de la Ste-Trinit\u00e9", "start_year": 1659, "end_year": 1723}, {"name": "De Torrente, B\u00e9n\u00e9fice de la Ste-Trinit\u00e9", "start_year": 1724, "end_year": 1734}, {"name": "R\u00e9sidence des J\u00e9suites, B\u00e9n\u00e9fice de la SteTrinit\u00e9", "start_year": 1735, "end_year": 1757}, {"name": "R\u00e9sidence des J\u00e9suites", "start_year": 1758, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum nobilis et eximii quondam Antonii de Platea, pro spacio temporis, nuncius apostolicus ad Helvetios, cum eius comitatu (S 37 A)."}], [{"date": "1659-06-21T00:00:00", "text": "in nova domo Trinitatis (Phiscalis Schiner) (S 37 B)."}], [{"date": "1723-11-21T00:00:00", "text": "d. domini ballivi de Platea nunc consulis Ambyl (Wolfgangus de Rupe, ibidem relicta Philippi Megler)."}, {"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. illustris domini Mauritii de Torrente rectoris scholarum sedunensium (Wolfgangus de Rupe, ibidem relicta Philippi Megler)."}, {"date": "1724-01-21T00:00:00", "text": "d. rectoris de Torrente alias de Platea JS 37 A)."}], [{"date": "1757-11-21T00:00:00", "text": "domus Sanctissimae Trinitatis Residentiae Societatis Jesu adjuncta."}, {"date": "1758-05-21T00:00:00", "text": "domus Sanctissimae Trinitatis ac Residentiae Societatis Jesu (S 37 A et B)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1724-10-02T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "A T , Fl, Ms. 8, p. 90 ss.", "text": "L Alphonse Ambyel / 2. Paul-Maurice de Torrente, recteur des \u00e9coles, agissant comme procureur des hoirs de Fran\u00e7oisJoseph Groely. \u2014 1. c\u00e8de \u00e0 2. : domum nobilium quondam dominorum de Platea (S 37 A, partie nord) quam ipse iure hereditario traxit a praenobili et magnifico quondam domino Joanne Stephano de Platea, Reipublicae Vallesii ballivo, suo avunculo ... sitam in civitate Sedunensi in quarto Sittae unacum grangia et stabulo, columbario (S 36 C) aliisque aedificiis de alto in bassum subtus dictam domum suis et existentibus, cumque plateis usque ad stillicidia domus morativae nobilis illustris et eximii domini Joannis Antonii Preux (S 38) ... neenon horto et saffranteria r\u00e9tro eandem domum suis. \u2014 E, saxum Valleriae ac domum beneficii Sanctissimae Trinitatis 217 (S 37 B) ; S, hortulum ac cellam cupparum praefati nobilis domini concambiatoris (S 37 A partie sud) ; 0 , m. du ch\u00e2telain Preux (S 38) et domunculam heredum quondam P\u00e9tri Mauritii de Riedmatten (S 39) ; N, gr. d'Adrien et de Pierre-Antoine de Riedmatten et en partie ladite maison du b\u00e9n\u00e9fice de la Trinit\u00e9 (S 37 B). Autre terme de l'\u00e9change : M 5. 1734 \u2014 ACS, Kal. 28, p. 39. Item hoc anno 1734 recepti sunt Jesuitae Seduni pro scolis [...] Assignata fuit Ulis pro residentia domus familiae de Platea, nunc extinctae, cum templo Sancti P\u00e9tri."}, {"date": "1756-10-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "AV, 111 bis, de Riedmatten / 233, no 13.", "text": "Augustin de Riedmatten, au nom de la famille de Riedmatten / Les Bourgeois de Sion. \u2014 les b\u00e2timents de la chapelle de la Sainte-Trinit\u00e9. \u2014 Les confins ne sont pas mentionn\u00e9s. Le document est intitul\u00e9 : Acte de vente des b\u00e2timents de la chapelle de la Sainte Trinit\u00e9 pr\u00e8s du Th\u00e9\u00e2tre de Sion \u00e0 la Bourgeoisie de Sion pour y \u00e9tablir le coll\u00e8ge."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 1 sud et 6 (10 est et partie sud de l'Eglise des J\u00e9suites). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 16* et 18*. \u2014 Une adresse des J\u00e9suites de Sion au Conseil des Bourgeois (ABS, tir. 77/19, s. d., vers 1755-1773) donne une image de la Trinit\u00e9 avec la maison contigu\u00eb (S 37 B) ainsi que de la maison principale (S 37 A) ; plan vis. B, n\u00b0 11 : Residenz der Jesuiten. L'immeuble S 37 comprenait deux \u00e9l\u00e9ments distincts : S 37 A, soit II, 10 est, subsiste (\u00e9tat : A) ; S 37 B, ancienne maison de la Sainte-Trinit\u00e9 (\u00e9tat : C) a \u00e9t\u00e9 d\u00e9molie au d\u00e9but du X I X e si\u00e8cle pour construire l'actuelle \u00e9glise des J\u00e9suites.", "cadastre": [10]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362594528423926, 46.23405521144341], [7.362673019835439, 46.234086186357914], [7.362741644410648, 46.234004677701094], [7.362678739939919, 46.23397989773624], [7.362594528423926, 46.23405521144341]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 38, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Platea", "start_year": 1620, "end_year": 1635}, {"name": "Preux", "start_year": 1639, "end_year": 1741}, {"name": "De Courten", "start_year": 1745, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1627-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum nobilis bandereti Francisci de Platea, pro tempore dominus Ambassiator Mir on cum eius quoque comitatu [cf. aussi S 37, II, 1627]."}], [{"date": "1641-05-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis Mariae filiae quondam nobilis domini bandereti de Pla218 tea habitat nobilis Bartholomeus Probus cum sua familia."}], [{"date": "1643-06-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis Mariae de Platea uxoris Joannis Anthonii Probi, nobilis Bartholomeus Probus eius frater, cum familia ordinaria."}], [{"date": "1674-11-21T00:00:00", "text": "in domo Nansehet [Preux ou de Platea, seigneurs d'Anch\u00e8te]."}], [{"date": "1744-12-21T00:00:00", "text": "d. heredum consulis Preux (dorn, capitaneus Courten, ibidem Rev. dorn. Zurkirchen)."}, {"date": "1745-05-21T00:00:00", "text": "d. dorn, capitanei Courten (dorn, capitaneus Courten, ibidem Rev. dorn. Zurkirchen)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1681-12-20T00:00:00", "cote_type": "T", "cote": "ATN, 25, f. 128 ss.", "text": "Marie de Platea, veuve de Jean-Antoine Preux / Ses cinq fils : Jean-Pierre, Barth\u00e9l\u00e9my, Henri-Guillaume, Jean-Antoine et Jean-Fran\u00e7ois. \u2014 insuper domum morativam quondam praenobilis domini Joannis de Platea sitam in quarto Sittae provenientem alias a quondam praenobili domino Petro de Platea, juxta suos bene notos confines. Autre \u00e9l\u00e9ment du testament : M 14."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 90 (43 et 44). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 14. \u2014 D 1768, 212, pour l'angle sud-ouest de la maison (r. de la Lombardie). \u2014 Etat : B .", "cadastre": [43, 44]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362678747406556, 46.23397990773895], [7.362626994758155, 46.23396354430884], [7.362546999241139, 46.23404061928538], [7.362594535890457, 46.23405522144614], [7.362598000416496, 46.23405213966838], [7.362678747406556, 46.23397990773895]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 39, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Heinz, Hens, Hinsch", "start_year": 1643, "end_year": 1704}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1705, "end_year": 1768}, {"name": "Heintz", "start_year": 1770, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1704-11-21T00:00:00", "text": "d. Heints (Balthasarus Heints)."}, {"date": "1705-12-21T00:00:00", "text": "in domuncula [de Riedmatten] (Balthasarus Heintz)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 72 (19). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 10. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [19]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362374491546782, 46.23397564296369], [7.362323091351736, 46.23401763008512], [7.362438397758424, 46.234088354983946], [7.362504311395535, 46.23402323501971], [7.362387671769076, 46.23396438513248], [7.362374491546782, 46.23397564296369]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 41, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Tour Boson (Kuntschen), Richard", "start_year": 1627, "end_year": 1631}, {"name": "Courten", "start_year": 1639, "end_year": 1644}, {"name": "De Riedmatten de St-Gingolph", "start_year": 1645, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1564-03-13T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X de R / 260.", "text": "Theodulus Plassettaz, de Vernami\u00e8ge / Agnella Cruther. \u2014 le 1/3 d'une part de maison indivise avec l'acheteuse et les autres h\u00e9ritiers de Jacques Boson, \u00e0 Sion, au quartier de Sitta (S 41 en partie)."}, {"date": "1573-07-18T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X de R / 303.", "text": "Annilia Crither, femme de Pierre Militis / Fran\u00e7ois Berthod. \u2014 suam ratam domus et curtinarum de Boson sitam in quarto de Cittaz (S 41 A). \u2014 E, iter publicum tendens ad ecclesiam Sancti Pauli ; O, aedificia et curtinas dicti emptoris et sui fratris (prob. S 47) ; N, aedificia probi viri Michaelis Berthod (prob. S 42-43) ; S, aedificia et curtinas quondam Bartholomei de Prenseriis (prob. S 39). 22. IL 1631 (V) \u2014 ABS, tir. 242/48/2. Pierre Richard / Adrien de Riedmatten, agissant pour lui et pour les enfants de feu Pierre de Riedmatten, et Lucie Wyss veuve de Jean de Riedmatten, pour son fils Fran\u00e7ois a Riedmatten. \u2014 une maison au quartier de Sitta (S41B). \u2014 E, curtile quod fuit quondam prefati viceballivi a Riedmatten ; O, carreriam publicam ; N, domum prefati quondam P\u00e9tri a Riedmatten (prob. S 24) ; S, grangiam noviter constructam prefati egregii Francisci a Riedmatten."}, {"date": "1645-10-28T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Augustin de Riedm., Pg 18 bis.", "text": "Antoine Kalbermatten, procurateur de Michel, fils de Michel Kuntschen, absent / acques de Riedmatten. \u2014 une maison \u00e0 ion, quartier de Sitta vocatam antiquitus la Tour de Boson (S 41 A). \u2014 E, carreriam publicam tendentem versus Valleriam vel ad Sanctum Petrum ; O, grangiam atque aedificia egregii et prudentis Aymonis Firgand (d\u00e9p. de S 47) platea communi interjacente ; S, grangiam prefati egregii castellani Aymonis Fregand (d\u00e9p. de S 47) et aream magistri Joannis Heints (S 39) a meridie, per signa in muro versus occidentem hodie ostensa ; N, carreriam publicam et domum venditoris (S 42-43)."}, {"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV 111, de Riedmatten, fasc. 8, n\u00a9 25.", "text": "Partage des biens-fonds de feu Pierre-Maurice de Riedmatten. \u2014 A Pierre-Joseph reviennent : domum antiquam (S 41 A) in quarto Sittae de alto in bassum, domui novae (S 40) Alexio perventae attingentem et adjunctam ; item domum superiorem (S 41 B) per dictam galleryam * trunco veteri predicto (S 41 A) communicantem... sitam hanc domum superiorem juxta hortum, stabulum et domum (S 24) dominorum de Conches ab ortu [jardin], meridie [\u00e9table] et septentrione [maison S 24], truncum antiquum praespecificatum (S 41 A) gallerya intermedia super iter, ab occasu. 219 * Dans le d\u00e9tail des locaux revenant \u00e0 Pierre-Joseph : ... den kleinen gw\u00f6lb gallerry so vom alten stock in dass obere hauss dient sambt g\u00e4tter undt platz. Autres \u00e9l\u00e9ments de l'acte : S 40, 44 et 47."}, {"date": "1801-12-22T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "ABS, tir. 242/8/39.", "text": "L L'hoirie Alphonse Kalbermatten / 2. A ntoine de Kalbermatten. \u2014 L c\u00e8de \u00e0 2. : une moiti\u00e9 de grange au quartier de Sitta. \u2014 E, gr. des hoirs d'Emmanuel de Riedmatten ; S, places des hoirs du colonel Ignace de Courten (d\u00e9p. de S 38) ; O, viam publicam tendentem ad ecclesiam Sanctissimae Trinitatis ; N, m. des hoirs d'Emmanuel de Riedmatten (S 41 B)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 69 et 73 est (18 et 20). R. du VieuxColl\u00e8ge 5 et 6. \u2014 D 1768, 204 et 204 bis. Porte aux armes de Riedmatten et au mill\u00e9sime 1728 (peut servir aussi \u00e0 S 40, Annuaire, 4, n\u00a9 78). \u2014 Etat : B. L'immeuble S 41 comprend deux b\u00e2timents reli\u00e9s par un passage au-dessus de la rue : S 41 A \u00e0 l'ouest et S 41 B \u00e0 l'est.", "cadastre": [18, 20]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362387679235399, 46.2339643951352], [7.362473263498582, 46.23388176635297], [7.362451611346613, 46.23387310704756], [7.362448897435304, 46.23387723953367], [7.362392053967552, 46.23385915996255], [7.362309745047105, 46.233940550485634], [7.362374499013087, 46.23397565296646], [7.362387679235399, 46.2339643951352]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 40, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Wyss", "start_year": 1639, "end_year": 1644}, {"name": "De Riedmatten (parfois avec S 41)", "start_year": 1647, "end_year": 1726}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1727, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-06-21T00:00:00", "text": "Virtuosa Lucia Wyss et Franciscus a Riedmatten eius filius cum uxore..."}], [{"date": "1768-11-21T00:00:00", "text": "d. eiusdem [Alexis de Riedmatten] (Joannes Grieser)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV 111, de Riedmatten, fasc. 8, n\u00b0 25.", "text": "Partage des biens-fonds de feu PierreMaurice de Riedmatten. \u2014 A Alexis-Jodoc revient : domus seu truncus novus domus morativae (S 40) versus domum magistri Joannis Taffener (S 55) lanionis... ; ainsi que : domuncula Heintz (S 39) dabey a meridie. Autres \u00e9l\u00e9ments de l'acte : S 41, 44 et 47."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 73 sud-ouest (30). Derri\u00e8re r. du Vieux-Coll\u00e8ge 6. \u2014 D 1768, 206 (pour son jardin donnant sur la rue \u00e0 l'est). \u2014 Etat : B.", "cadastre": [30]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3624538110735, 46.23390058147777], [7.362387679235399, 46.2339643951352], [7.362464610402665, 46.234003216599355], [7.362533846131042, 46.2339366816334], [7.3624538110735, 46.23390058147777]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 44, "dubuis_lugon_I": [{"name": "W a l d i n", "start_year": 1605, "end_year": 1605}, {"name": "De Torrente (Waldin)", "start_year": 1610, "end_year": 1649}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S.)", "start_year": 1649, "end_year": 1652}, {"name": "Rindfleisch", "start_year": 1654, "end_year": 1672}, {"name": "n'appara\u00eet pas, avec S 42-43", "start_year": 1673, "end_year": 1687}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1688, "end_year": 1722}, {"name": "De Riedmatten alias Rindfleisch", "start_year": 1727, "end_year": 1741}, {"name": "Rindfleisch (de Riedmatten)", "start_year": 1742, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo superiori antiqua mis secretarii [Nicolas de Torrente] (Joannes Millet, laborator)."}], [{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo antiqua secretarii de Torrente jam per M. D. C. S. empta moratur magister Niclas Amman sartor cum uxore..."}], [{"date": "1730-01-21T00:00:00", "text": "d. reverendi domini Caroli de Riedmatten (Franciscus Brun)."}], [{"date": "1730-05-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten alias Rindfleisch (Franciscus Brun)."}], [{"date": "1735-05-21T00:00:00", "text": "d. de Riedmatten alias Ryndfleisch."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. dictae Rindfleisch."}], [{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten alias Rindfleisch (Rev. dorn. Chaulet)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1649-10-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/22, f. 65.", "text": "Les tuteurs des enfants de feu le secr\u00e9taire Nicolas de Torrente / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, domum Anthonii Kalbermatter, incolae, foeni thesiatoris (S 42-43) quae fuit quondam egregii Panthaleonis Mussy ; O, domum novam ut vocatur predictorum liberorum venditorum (S 45) ; N, carreriam publicam tendentem superius versus castrum Maioriae ; S, plassas et curtinas ubi lavatoria cadunt."}, {"date": "1652-01-21T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "ABS, tir. 242/48/4, f. 5.", "text": "1. Les Bourgeois de Sion / 2. Adam Rindfleisch. \u2014 L c\u00e8de \u00e0 2. : une maison au quartier de Sitta ante paucos annos per M. D. C. emptam a tutoribus liberorum quondam egregii Nicolai de Torrente. \u2014 E, domum Anthonii Kalbermatter, incolae et foeni thesiatoris (S 42-43) ; O, domum prudentis Anthonii de Torrente et liberorum Nicolai de Torrente (S 45) ; N, carreriam publicam tendentem versus castrum. Autre terme de l'\u00e9change : P 112."}, {"date": "1686-08-22T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "Augustin de Riedmatten, Pg 36.", "text": "Partage des biens de feu Petermand de Riedmatten. \u2014 A Pierre de Riedmatten revient, entre autres : tota domus de Rindfleisch de alto in bassum (S 44) contigua domui domino Petermando de Montheis perventae (S 42-43). Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 42-43."}, {"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV, 111 de Riedmatten, fasc. 8, no 25.", "text": "Partage des biens de feu Pierre-Maurice de Riedmatten. \u2014 A Fran\u00e7ois-Charles revient, entre autres biens : domus Rindtfleisch int\u00e9gra de alto in bassum in quarto Sittae sita iuxta domum nobilium dominorum vicedomini Ardoni [de Montheys] et Anthonii Barberin (S 42-43), ab or tu, domum spectabilis domini Christiani Josephi Pellissier patrimonialis (S 45), ab occasu..."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 83 (22). R. des Ch\u00e2teaux 4. \u2014 D 1768, 197. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [22]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362374499013087, 46.23397565296646], [7.362309752513341, 46.233940560488385], [7.362226316536723, 46.23391937031564], [7.362108427474269, 46.23402200515035], [7.362157328795758, 46.23404904732062], [7.362178723062502, 46.234067079237285], [7.362211115334333, 46.23411079327445], [7.362323098817972, 46.23401764008789], [7.362374499013087, 46.23397565296646]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 42, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Kuntschen, y c. S 43", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Kuntschen (Mussy), y c. S 43", "start_year": 1627, "end_year": 1639}, {"name": "Kalbermatter, y c. S 43", "start_year": 1649, "end_year": 1657}, {"name": "Stockalper, y c. S 43", "start_year": 1659, "end_year": 1680}, {"name": "De Riedmatten, y c. S 43", "start_year": 1681, "end_year": 1687}, {"name": "De Montheys, y c. S 43", "start_year": 1688, "end_year": 1732}, {"name": "De Riedmatten, y c. S 43", "start_year": 1733, "end_year": 1750}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1751, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1635-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum quondam Michaelis Kuntschen degit Annastasia Kuntschen cum filia... ; in altera parte domus heredum Michaelis Kuntschen degunt Anthonius Kalb er matter ... ibidem Stephanus Lattion."}], [{"date": "1732-06-21T00:00:00", "text": "d. Joannis P\u00e9tri de Montheys (dominus capitaneus Ander matten)."}], [{"date": "1733-12-21T00:00:00", "text": "d. dominorum de Riedmatten de Seduno (dorn. cap. Andenmatten)."}], [{"date": "1751-11-21T00:00:00", "text": "domi eiusdem [Alexii de Riedmatten] iterum (relicta typographi Meyer, ibidem medicus Naterer, ibidem Ildefonsus Wyssard). 220"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1680-10-04T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T / 863 ; ATL, 5, no 36.", "text": "Jean Kroyg, procurateur de noble Gaspard Stockalper / Petermand de Riedmatten. \u2014 duas domos in unam redactas (S 42-43 et S 44) in quarto de Sytta, provenientem ex acquisito facto ab Anthonio Kalbermatter thaesiatore. \u2014 E, carreriam tendentem ad domum nobilis Joannis Stephani de Platea (S 37) ; N, carreriam tendentem sursum ad castrum Maioriae ; O, m. des enfants de feu Jean-Nicolas de Torrente (S 45) ; S, plateas et domum domini Jacobi de Riedmatten (S 41 A) capitanei Deseni Sedunensis et domini Sancti Gingulphi."}, {"date": "1686-08-22T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "Augustin de Riedm., Pg36.", "text": "Partage des biens de feu Petermand de Riedmatten. \u2014 A Petermand de Montheys revient : domus sita in quarto Sittae proveniens ab Anthonio Kalbermatter, incola et thesiatore Seduni (S 42-43)... Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 44."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 42-43 : I, 81 (21). R. du Vieux-Coll\u00e8ge 2. \u2014 D 1768, 198 et 207. \u2014 Etat : B. Dans l'ensemble S 42-43 il nous est impossible de situer exactement le petit \u00e9l\u00e9ment S 43.", "cadastre": [21]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36230975997958, 46.23394057049116], [7.362392061433903, 46.233859169965214], [7.362301376723021, 46.23384860442978], [7.36229848287545, 46.233853110855314], [7.362286213372898, 46.233851599660575], [7.362260229936022, 46.2338490772125], [7.36221972808658, 46.233903651280706], [7.362226324002873, 46.23391938031838], [7.36230975997958, 46.23394057049116]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 43, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "42", "start_year": 1610, "end_year": 1750}, {"name": "De Riedmatten (aedicula)", "start_year": 1751, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 42}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 42}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362356029055849, 46.23376477840026], [7.362319057001626, 46.233818399293845], [7.362429721687844, 46.233834731330134], [7.362471880394124, 46.23384044985551], [7.362494773127556, 46.233803482132444], [7.362409324251993, 46.23376400199421], [7.362401110756172, 46.23377415664333], [7.362356029055849, 46.23376477840026]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 45, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Burnier", "start_year": 1605, "end_year": 1605}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1605, "end_year": 1715}, {"name": "Pellissier", "start_year": 1717, "end_year": 1745}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1745, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1650-06-21T00:00:00", "text": "in domo nova Torrentinorum alias Burnier."}], [{"date": "1715-12-21T00:00:00", "text": "d. de Torrente (dorn. Stephanus Pellissier, ibidem Juliana Pellissier, ibidem Margaretha Pellissier)."}, {"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. curialis Pellissier (dorn, sindicus Pellissier, ibidem Julliana Pellissier, ibidem Margaretha Pellissier)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. defuncti domini decani Valeriae [Joseph-Beno\u00eet de Riedmatten]."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1605-12-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Tor.-de Riedm., Coll. III, no 32.", "text": "Jean Burnyer / Nicolas de Torrente. \u2014 une maison neuve au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Christine Waldin, femme de l'acheteur (S 44) ; O, viam publicam tendentem inferius per Cuvam ; S, m. des hoirs de Michel Wyss (S 46) ; N, carreriam publicam tendentem a Magno Ponte ad castrum Maioriae."}, {"date": "1634-08-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 15/17, f. 58.", "text": "Pierre de Torrente, Julliana de Torrente, femme de Jean Venetz, et Aymon Burnier, au nom de sa fille Christine, l\u00e9gitimement con\u00e7ue avec Christine de Torrente sa fem221 me / Nicolas de Torrente. \u2014 tr\u00e8s quartas partes domus novae per quondam providum Nicolaum de Torrente civem Sedunensem dictarum partium parentem emptam a quondam provido Joanne Burnier, sise au quartier de Sitta. \u2014 E, domum per dictas partes hereditatam a quondam virtuosa Christina Waldin eorum matre (S 44) ; S, domum virtuosae matronae Luciae Wyss (S 46) ; O, carreriam publicam tendentem infra ad Cuvam ; N, aliam carreriam publicam tendentem a magno ponte ad castrum Maioriae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 84 (23). R. des Ch\u00e2teaux 2. \u2014 D 1768, 196. \u2014 Etat : A ; la maison a \u00e9t\u00e9 exhauss\u00e9e d'un \u00e9tage au X I X e si\u00e8cle.", "cadastre": [23]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362319064467898, 46.23381840929654], [7.362356036522174, 46.23376478840292], [7.362368939283098, 46.23374649875673], [7.362268246987941, 46.233718793994534], [7.362234874276845, 46.233712268587425], [7.36214806357088, 46.233806902744064], [7.36217499823406, 46.23381057889368], [7.362253434233362, 46.23383948773996], [7.362298490341697, 46.23385312085803], [7.36230138418927, 46.23384861443245], [7.362319064467898, 46.23381840929654]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 60, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Triebman (domuncula)", "start_year": 1660, "end_year": 1669}, {"name": "Favre", "start_year": 1672, "end_year": 1690}, {"name": "Zerkirchen", "start_year": 1690, "end_year": 1694}, {"name": "Tricard", "start_year": 1696, "end_year": 1713}, {"name": "Im Seng", "start_year": 1714, "end_year": 1749}, {"name": "Schmidt", "start_year": 1750, "end_year": 1761}, {"name": "Heintz", "start_year": 1762, "end_year": 1764}, {"name": "228 Grenand", "start_year": 1765, "end_year": 1791}, {"name": "Dayer", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. Triccard (Joannes Imsenck)."}, {"date": "1714-12-21T00:00:00", "text": "d. Imsenck (Joannes Imsenck)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Imseng (Laurentius Schmid, serratur)."}, {"date": "1750-06-21T00:00:00", "text": "d. Laurentii Schmidt."}], [{"date": "1761-11-21T00:00:00", "text": "d. Laurentii Schmid (Leontius Locher)."}, {"date": "1762-11-21T00:00:00", "text": "d. Heintzen (relicta Laurentii Schmid, Leontius Locher)."}], [{"date": "1765-05-21T00:00:00", "text": "d. Heintz nunc Grenand."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Grenand (Nicolaus Dayer)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Dayer (Nicolaus Dayer)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1775-06-11T00:00:00", "cote_type": "RD", "cote": "ABS, tir. 242/34/25, no 1720.", "text": "Pierre Grenan / Paul Joris. \u2014 Dette assign\u00e9e sur sa maison (S 60) au quartier de Sitta, infra domum Joannis Claudii Rouvin (S 61). \u2014 E, iter seu carreriam ; S, domum morativam confitentis (S 60 partie sud) ; O, m. de Joseph Fraceboux (S 67) ; N, m. des hoirs de Gaspard Lagger (prob. S 57-58)."}, {"date": "1779-10-08T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/31, no 2111.", "text": "S\u00e9bastien Michellod, tuteur des enfants Grenan / Jean-Etienne Fuse de St-L\u00e9onard. \u2014 unam domunculam sitam Seduni in quarto Clavineti antiquitus dicto quarto Lombardorum, videlicet condignationem inferiorem domus dicti P\u00e9tri Grenan (S 60 partie sud). \u2014 E, iter seu carreriam ; S, domuncula Spihiger (S 64) ; O, domum Josephi Fracebou antiquitus domum Verlen (S 67) ; N, domuncula Joannis Claudii Rouvin (S 60 partie nord et son \u00e9tage S 61)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 60-61 : II, 27 et peut\u00eatre 26 (67 et peut-\u00eatre 69). R. de la Lombardie 19 et peut-\u00eatre 17. \u2014 Etat : B. S 61 est un \u00e9tage sur S 60.", "cadastre": [67, 69]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361346559255085, 46.234143602043936], [7.361425720772313, 46.234204008965705], [7.361449931932407, 46.23422336085825], [7.361554835414831, 46.23416221685105], [7.361420466797612, 46.2340833574924], [7.361346559255085, 46.234143602043936]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 157}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359453207463265, 46.233195710003066], [7.359385431764262, 46.233288459749296], [7.359487953057011, 46.23332219831785], [7.359475396530577, 46.233351374925995], [7.359532598516002, 46.23337185063918], [7.359601841244656, 46.23324689102661], [7.359453207463265, 46.233195710003066]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 155}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359475403993829, 46.233351384929115], [7.359487960520285, 46.23332220832093], [7.359385439227434, 46.233288469752374], [7.359365207463146, 46.233316110003145], [7.359349316392005, 46.23331633802993], [7.359334936205437, 46.23334502922875], [7.359368562063967, 46.23335385487263], [7.359350874830422, 46.23338139566928], [7.359474421426767, 46.233426147854885], [7.359532605979313, 46.233371860642265], [7.359502407463285, 46.23336001000308], [7.359475403993829, 46.233351384929115]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 154}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359474428890004, 46.23342615785803], [7.359350882293535, 46.233381405672425], [7.359338355276559, 46.23344030802696], [7.359463590997286, 46.233469752493924], [7.359494020941869, 46.23342950421728], [7.359494020941869, 46.23342950421728], [7.359474428890004, 46.23342615785803]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 153}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359463598460503, 46.23346976249708], [7.359338362739642, 46.23344031803015], [7.359321004503471, 46.23343766122662], [7.359301953989283, 46.233484315556495], [7.359426793949723, 46.23352030022842], [7.359463598460503, 46.23346976249708]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 152}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359301961452317, 46.23348432555969], [7.359260169649782, 46.23357126979859], [7.359374117683595, 46.233601596908436], [7.359426801412887, 46.23352031023164], [7.359301961452317, 46.23348432555969]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 151}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359414899449703, 46.23353871704526], [7.359374125146687, 46.23360160691171], [7.359374132609773, 46.23360161691494], [7.359555959998369, 46.23364470234616], [7.359625422729025, 46.23354148293845], [7.359629465820992, 46.233532209876394], [7.359487997477717, 46.23349256953269], [7.359469577981832, 46.23351934173455], [7.35948305043854, 46.23352360291517], [7.359471979830716, 46.23355250614141], [7.359441358265582, 46.233544406331085], [7.35945118914897, 46.23352528097454], [7.359426801412887, 46.23352031023164], [7.359414899449703, 46.23353871704526]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 150}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359555967461647, 46.23364471234945], [7.359635398852469, 46.233664014564454], [7.359705386225174, 46.23356670176742], [7.359625430192406, 46.2335414929416], [7.359555967461647, 46.23364471234945]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 149}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359637959972317, 46.23354616350785], [7.359705393688636, 46.2335667117706], [7.359733050489511, 46.23352736726591], [7.359659781602356, 46.23350844494142], [7.359653776565803, 46.23351805516651], [7.359645553516806, 46.23351645110021], [7.359638300407013, 46.2335264921043], [7.359647178805759, 46.233529923204934], [7.359637959972317, 46.23354616350785]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 148}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359659789065781, 46.23350845494458], [7.359733057953006, 46.233527377269034], [7.359765398367625, 46.23349248222125], [7.359707626166267, 46.233476519368814], [7.359719273833865, 46.233455768506005], [7.35970863843173, 46.23344142257982], [7.359716115197854, 46.2334311778291], [7.359702482923415, 46.233427063970176], [7.359649522085546, 46.23350460917381], [7.359659789065781, 46.23350845494458]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 156}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35964952954896, 46.233504619176934], [7.359702490386906, 46.23342707397326], [7.359716122661359, 46.23343118783221], [7.359727412623965, 46.23343305387996], [7.359813031459635, 46.23333672149002], [7.359601848708074, 46.23324690102965], [7.359553317333304, 46.233334507217684], [7.359565892843161, 46.233337538590185], [7.35955120823312, 46.23336888685704], [7.35953614333442, 46.233365500404254], [7.359532613442628, 46.233371870645385], [7.359486949518485, 46.23341449286927], [7.359565911688669, 46.23344849936816], [7.359544615244424, 46.23347879917724], [7.35964699498722, 46.23350775273634], [7.35964952954896, 46.233504619176934]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 147}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359813038923263, 46.233336731493054], [7.359744090069546, 46.23341432640496], [7.359807442016035, 46.23344174733079], [7.359817493266699, 46.23342637791438], [7.359827529107746, 46.23342805686435], [7.359873735465423, 46.23336212739001], [7.359813038923263, 46.233336731493054]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 148}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359807449479631, 46.233441757333836], [7.359744097533078, 46.23341433640806], [7.359727420087478, 46.23343306388308], [7.359716122661359, 46.23343118783221], [7.359708645895224, 46.23344143258291], [7.359719281297364, 46.233455778509146], [7.359782104829487, 46.23347289397577], [7.359807449479631, 46.233441757333836]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 147}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359884286809183, 46.23336654334293], [7.359833149326032, 46.23342889676403], [7.359795393794562, 46.2334929263574], [7.359857283515227, 46.233514522963816], [7.359969433795734, 46.23340538129301], [7.359941807463756, 46.233390610003006], [7.359884286809183, 46.23336654334293]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 140}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359857290978867, 46.23351453296692], [7.35979540125814, 46.23349293636052], [7.359745408059137, 46.23357312255553], [7.359808972274914, 46.233592120966115], [7.359857290978867, 46.23351453296692]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 140}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359736816598712, 46.233586906511164], [7.35971043209018, 46.23362923720565], [7.359830977029757, 46.233663224097555], [7.359855674622787, 46.23362343862921], [7.359736816598712, 46.233586906511164]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 139}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359830984493335, 46.233663234100746], [7.359710439553635, 46.23362924720884], [7.359674907463402, 46.23368621000323], [7.359799631446876, 46.23371686676024], [7.359830984493335, 46.233663234100746]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 138}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359830991956911, 46.23366324410396], [7.359799638910411, 46.23371687676349], [7.359880107463616, 46.2337351100032], [7.359912360646833, 46.23374300770937], [7.359959902833744, 46.23367098660769], [7.359941166038638, 46.233667658205974], [7.359944490557712, 46.23365592985525], [7.359922462848005, 46.233641378466885], [7.359909968423072, 46.233641369657086], [7.35989969234137, 46.23363218186723], [7.359872883639333, 46.23362017724827], [7.35986737288965, 46.23361915330001], [7.359864427048096, 46.23362323146299], [7.3598556820864, 46.23362344863236], [7.359830991956911, 46.23366324410396]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 137}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359912368110485, 46.233743017712534], [7.360060798125337, 46.23377538579333], [7.360126723675824, 46.23369708164384], [7.359974943312899, 46.23365046727117], [7.35995991029746, 46.23367099661087], [7.359912368110485, 46.233743017712534]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 145}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359867380353276, 46.23361916330315], [7.359872891102967, 46.23362018725138], [7.359899699805028, 46.23363219187036], [7.359909975886746, 46.233641379660256], [7.359922470311694, 46.233641388470026], [7.359944498021418, 46.23365593985841], [7.359941173502333, 46.2336676682091], [7.359959917761175, 46.233671006614045], [7.359974950776638, 46.23365047727431], [7.359953063876799, 46.23363932985738], [7.359960999598132, 46.233622434669506], [7.359896456488173, 46.23356941460762], [7.359867380353276, 46.23361916330315]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 140}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359867380353276, 46.23361916330315], [7.35989646395184, 46.23356942461074], [7.35989646395184, 46.23356942461074], [7.359925829470157, 46.23353971983379], [7.359907241421773, 46.23353070484626], [7.359870005603456, 46.233517405502084], [7.359868107463651, 46.23352081000313], [7.359820952561662, 46.233598836890934], [7.359867380353276, 46.23361916330315]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 146}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359857298442507, 46.23351454296999], [7.359870013067106, 46.2335174155052], [7.359907248885461, 46.23353071484937], [7.359940173706371, 46.233501632034766], [7.360047863120916, 46.23344673787751], [7.359969441259517, 46.233405391296046], [7.359857298442507, 46.23351454296999]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 144}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359953071340516, 46.23363933986052], [7.359974958240379, 46.23365048727745], [7.360069792487674, 46.23367961254704], [7.360198655946845, 46.23352250396835], [7.360064912442049, 46.23344980495562], [7.359954269057617, 46.233510912154244], [7.359925836933868, 46.23353972983693], [7.359896471415507, 46.23356943461388], [7.359961007061865, 46.233622444672605], [7.359953071340516, 46.23363933986052]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 143}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36008551098158, 46.233660700971726], [7.360129178154175, 46.23367376932632], [7.360155246161497, 46.23364959839976], [7.360196304912121, 46.23367060492423], [7.360232052748782, 46.23369047031637], [7.360220257995669, 46.23370813791641], [7.360301404084338, 46.2335864414539], [7.360198655946845, 46.23352250396835], [7.36008551098158, 46.233660700971726]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 143}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360085518445437, 46.233660710974846], [7.360069799951515, 46.233679622550206], [7.36012673113972, 46.23369709164697], [7.360137539710675, 46.23370254763828], [7.360137547174582, 46.23370255764141], [7.360145721671431, 46.233695541292114], [7.360218238464443, 46.233718333727225], [7.360205589942637, 46.23373103346882], [7.36025720742609, 46.23374488147814], [7.360269501778581, 46.23372057083719], [7.360220257995669, 46.23370813791641], [7.360232052748782, 46.23369047031637], [7.360196304912121, 46.23367060492423], [7.360155253625435, 46.233649608402864], [7.360129185618079, 46.23367377932941], [7.360085518445437, 46.233660710974846]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 136}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360060805589144, 46.233775395796535], [7.360124710182288, 46.23379057422991], [7.360190518753081, 46.23371016100688], [7.360166439599519, 46.23370320112342], [7.360148907463922, 46.233697010003134], [7.360145729135346, 46.23369555129523], [7.360137554638492, 46.23370256764456], [7.36012673113972, 46.23369709164697], [7.360060805589144, 46.233775395796535]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 142}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360301404084338, 46.2335864414539], [7.360220257995669, 46.23370813791641], [7.360220257995669, 46.23370813791641], [7.360269494314533, 46.233720560834065], [7.360281621522351, 46.233693540273755], [7.3604597, 46.2337004], [7.3604648, 46.2336581], [7.360301404084338, 46.2335864414539]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 141}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360459707464262, 46.23370041000307], [7.36028162898642, 46.23369355027682], [7.360269501778581, 46.23372057083719], [7.360252031272316, 46.233755046418345], [7.360450907464235, 46.23378101000314], [7.360459707464262, 46.23370041000307]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 88}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36060070746443, 46.23363621000303], [7.360777846202784, 46.23365042356935], [7.360823807464678, 46.23360191000291], [7.360853007464748, 46.23342731000278], [7.360638507464519, 46.23341011000283], [7.36060070746443, 46.23363621000303]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 84}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360818403708048, 46.2338463880141], [7.360923141860684, 46.2338426104385], [7.360910788018507, 46.23375211412566], [7.360788256120047, 46.23376261772872], [7.360789380347305, 46.23377209466317], [7.360784448848837, 46.233772354450394], [7.360818403708048, 46.2338463880141]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 86}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360992047056793, 46.23374105613343], [7.360986297116709, 46.233691053594995], [7.360804352484634, 46.23369244199052], [7.360802306058678, 46.23376143464138], [7.360910795483252, 46.23375212412865], [7.360992047056793, 46.23374105613343]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 87}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360804359949277, 46.233692451993484], [7.360986304581552, 46.233691063597924], [7.361049424376983, 46.233693628614816], [7.361060356995855, 46.23361162215174], [7.36097191889628, 46.23360673629869], [7.360846775282944, 46.23361174153664], [7.360837832637849, 46.2336229102436], [7.360806182201626, 46.23365966877119], [7.360804359949277, 46.233692451993484]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 83}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360922683305194, 46.23383916200342], [7.36101035029859, 46.23383410472723], [7.361012832464112, 46.23377992557847], [7.360915504133252, 46.2337865720309], [7.360922683305194, 46.23383916200342]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 85}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360968842488698, 46.23378295064508], [7.360967151602022, 46.233744469409736], [7.360910802947994, 46.23375213413163], [7.360915511597998, 46.23378658203388], [7.360968842488698, 46.23378295064508]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 81}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36101035776343, 46.23383411473025], [7.361096606558722, 46.23383020317458], [7.361153707464996, 46.23382761000298], [7.361184140255041, 46.23372789286332], [7.361091562794912, 46.23371748626597], [7.361093173992453, 46.233699663382865], [7.361055757496133, 46.23369897723599], [7.361053181973679, 46.233725821474295], [7.36101861615711, 46.23372733779056], [7.361012839928961, 46.2337799355814], [7.36101035776343, 46.23383411473025]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 82}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360992054521624, 46.23374106613639], [7.360967159066831, 46.23374447941269], [7.360968849953503, 46.233782960648064], [7.361012847393815, 46.233779945584345], [7.361018623621977, 46.233727347793554], [7.361053189438588, 46.233725831477244], [7.36105576496105, 46.23369898723893], [7.361055772425963, 46.23369899724183], [7.36105639931208, 46.23369369649613], [7.361049431841892, 46.23369363861775], [7.360986312046393, 46.23369107360085], [7.360992054521624, 46.23374106613639]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 80}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361056406776997, 46.23369370649907], [7.36105576496105, 46.23369898723893], [7.361093181457408, 46.23369967338578], [7.361091570259862, 46.2337174962689], [7.361184147720092, 46.23372790286621], [7.361188154281105, 46.23371705528858], [7.361189905200317, 46.23370813117165], [7.361196160824885, 46.23370910041254], [7.361201398633703, 46.23369270073385], [7.361107909143947, 46.233680092130164], [7.361051689489077, 46.2336767698408], [7.361049431841892, 46.23369363861775], [7.361049431841892, 46.23369363861775], [7.361056406776997, 46.23369370649907]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 79}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361051696953992, 46.23367677984372], [7.361101049008322, 46.23367970585685], [7.361114072015945, 46.2336213696784], [7.361088517459145, 46.23362037750055], [7.361088524924115, 46.2336203875034], [7.361090829411808, 46.23361481676065], [7.361060364460797, 46.23361163215461], [7.361051696953992, 46.23367677984372]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 78}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361090836876781, 46.23361482676355], [7.361091635111512, 46.233605681901565], [7.3610768509959, 46.23360515213791], [7.361078200852694, 46.233593170558365], [7.361061154687181, 46.23359315871315], [7.361059285327575, 46.233576070783236], [7.360984001442923, 46.23357371831392], [7.360983043516712, 46.23358127519583], [7.360971204480149, 46.23358225272647], [7.360971926361118, 46.23360674630156], [7.361060371925734, 46.23361164215753], [7.361090836876781, 46.23361482676355]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 77}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360971926361118, 46.23360674630156], [7.360971211944997, 46.23358226272937], [7.360983050981573, 46.23358128519871], [7.360984008907787, 46.23357372831679], [7.360988575629368, 46.23352055002623], [7.36085960723608, 46.23352512945148], [7.360846782747644, 46.23361175153959], [7.360971926361118, 46.23360674630156]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 75}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360859614700818, 46.23352513945432], [7.360988583094249, 46.23352056002913], [7.361065752224686, 46.23351922626079], [7.361069327317386, 46.233490949928466], [7.360958280433508, 46.233479653292704], [7.360943530166015, 46.233471838216566], [7.360936523420998, 46.23345622371805], [7.360863433465315, 46.233445929004645], [7.360859614700818, 46.23352513945432]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 76}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360988583094249, 46.23352056002913], [7.360984008907787, 46.23357372831679], [7.361059292792518, 46.23357608078608], [7.361065759689653, 46.23351923626362], [7.360988583094249, 46.23352056002913]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 74}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361069334782361, 46.23349095993131], [7.361063026307518, 46.233543414157765], [7.361193188418695, 46.23354992856966], [7.361203700934023, 46.233483790004584], [7.361068293776484, 46.23347212950227], [7.361069334782361, 46.23349095993131]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 73}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36111407948094, 46.23362137968127], [7.361101056473293, 46.23367971585974], [7.36120140609878, 46.23369271073667], [7.361196168289951, 46.23370911041538], [7.361189912665376, 46.233708141174546], [7.361188161746159, 46.233717065291465], [7.361260216161701, 46.233733827341034], [7.361282027037446, 46.23369201984051], [7.361271608460519, 46.2336894969737], [7.361284331648511, 46.23366497824136], [7.361294297082514, 46.23366750079295], [7.361305626005455, 46.23366719418646], [7.361314699185557, 46.233659967989205], [7.361316976187402, 46.23365210817223], [7.36131381190633, 46.23364676023223], [7.361313819143776, 46.23364172894492], [7.361327908500661, 46.23361249431744], [7.36118247510027, 46.233595727340514], [7.361193195883794, 46.23354993857247], [7.361063033772473, 46.233543424160615], [7.36105930025747, 46.23357609078896], [7.361061162152122, 46.233593168715984], [7.361078208317652, 46.23359318056123], [7.361076858460858, 46.2336051621408], [7.361091642576484, 46.2336056919044], [7.361090844341753, 46.233614836766414], [7.361088532389083, 46.23362039750624], [7.36111407948094, 46.23362137968127]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 71, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Uffembort", "start_year": 1643, "end_year": 1661}, {"name": "Piamont", "start_year": 1662, "end_year": 1662}, {"name": "Wolff", "start_year": 1663, "end_year": 1663}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1664, "end_year": 1675}, {"name": "Wolff", "start_year": 1675, "end_year": 1732}, {"name": "Fraceboux", "start_year": 1733, "end_year": 1738}, {"name": "Andeneggen", "start_year": 1739, "end_year": 1752}, {"name": "Mabillard", "start_year": 1753, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo veteri quondam 232 castellani Uffembortt (Petrus Carten cum uxore et filia)."}], [{"date": "1661-08-21T00:00:00", "text": "in domo castellani Uffembort (Stephanus Chalame)."}, {"date": "1662-04-21T00:00:00", "text": "in domo Piamont (Stephanus Chalame)."}], [{"date": "1663-12-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis Marci Wolff (relicta Theoduli Rey)."}, {"date": "1664-11-21T00:00:00", "text": "in domo Margarethae de Torrente (relicta Theoduli Rey)."}], [{"date": "1674-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam Margarethae de Torrente (relicta Michaelis Besse)."}, {"date": "1675-11-21T00:00:00", "text": "in domo Mariae Catherinae Wolff filiae nobilis Marci Wolff (relicta Michaelis Besse)."}], [{"date": "1700-12-21T00:00:00", "text": "d. nobilis Catharinae Wolff (Laurentius et Petrus Fismalo)."}], [{"date": "1725-05-21T00:00:00", "text": "d. heredum quondam Catherinae Wolff vel Uffembort."}], [{"date": "1738-06-21T00:00:00", "text": "d. Caroli Fraceboux (relicta Matthiae Andeneggen)."}, {"date": "1739-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Andeneggen."}], [{"date": "1748-05-21T00:00:00", "text": "d. Andeneggen alias Uffenbort (relicta hospitallarii Andreggen)."}], [{"date": "1751-05-21T00:00:00", "text": "d. relictae Andeneggen, clausa est."}], [{"date": "1753-06-21T00:00:00", "text": "d. hospitis Mabillard reaedificatur."}, {"date": "1755-06-21T00:00:00", "text": "domi novae Mabillard necdum habitata."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1658-07-03T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "A T N 22/1, f. 45.", "text": "Taxe et partage des biens de feu Barth\u00e9l\u00e9my Uffembort. \u2014 A Marguerite Uffembort revient : domus antiqua Balthasari Uffembord (S 71) sita in quarto Sittae. \u2014 E, m. de Balthasar Chappel (S 69-70) ; S et O, iter ; N, torcular sequens. Voir aussi ci-dessus S 69, III."}, {"date": "1699-05-17T00:00:00", "cote_type": "A", "cote": "A T N 24/7, f. 10.", "text": "Antoine de Torrente, tuteur de Marie-Marguerite, fille de Marc Wolff / Pierre Fimalo. \u2014 une maison \u00e0 Sion, quartier de Sitta. \u2014 E, domum reverendi domini Chappel (S 69-70) ; le notaire n'indique pas d'autres confins."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 87 (46). Grand-Pont 2. \u2014 D 1768, 217 ; DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n<> 12. \u2014 Etat : B. Avant la construction du b\u00e2timent actuel (1753-1756) la maison S 71 occupait la partie orientale de la parcelle II, 87. La partie occidentale \u00e9tait occup\u00e9e par une ruelle et par l'extr\u00e9mit\u00e9 de P 101 (qui enjambait la Sionne).", "cadastre": [46, 1753, 1756]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361182482565343, 46.233595737343414], [7.361327915965895, 46.23361250432029], [7.36137087667049, 46.23353070944847], [7.361280470559016, 46.233525813858805], [7.36128689260031, 46.23349084694611], [7.361203708399144, 46.23348380000737], [7.361193195883794, 46.23354993857247], [7.361182482565343, 46.233595737343414]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 72}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361280478024218, 46.233525823861605], [7.361280478024218, 46.233525823861605], [7.361370884135788, 46.233530719451245], [7.361383582972483, 46.23349773799089], [7.36128690006552, 46.23349085694886], [7.361280478024218, 46.233525823861605]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 69, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Uffembort, y c. S 70", "start_year": 1627, "end_year": 1635}, {"name": "Chappel (Uffembort), y c. S 70", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Chappel, y c. S 70", "start_year": 1639, "end_year": 1722}, {"name": "Fromentin alias Chappel, y c. S 70", "start_year": 1723, "end_year": 1723}, {"name": "", "start_year": 1735, "end_year": 1735}, {"name": "Bonvin alias Chappel, y c. S 70", "start_year": 1735, "end_year": 1735}, {"name": "Fromentin alias Chappel, y c. S 70", "start_year": 1736, "end_year": 1736}, {"name": "", "start_year": 1744, "end_year": 1744}, {"name": "Chappel, y c. S 70", "start_year": 1745, "end_year": 1758}, {"name": "Chappel", "start_year": 1758, "end_year": 1765}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1765, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1722-12-21T00:00:00", "text": "d. Chappel nunc Fromentin."}], [{"date": "1735-05-21T00:00:00", "text": "d. Fromentin alias Chappel (Joannes Petrus Bonvin)."}, {"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. sindici Bonvin alias Chappel (Joannes Petrus Bonvin)."}, {"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. Fromentin alias Chapel (Joannes Petrus Bonvin)."}], [{"date": "1765-05-21T00:00:00", "text": "d. Chappel (Carolus Antonius Bonvin, ibidem mag. Carolus Creda)."}], [{"date": "1765-11-21T00:00:00", "text": "d. Caroli Antonii Bonvin (ibidem mag. Creda)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1637-09-24T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/42/4.", "text": "Balthasar Uffembort / Jean Waldin. \u2014 une cave subtus domum paternam dicti venditoris et Marci Uffembort fratris (sous S 69-70). \u2014 E, cellare honesti viri Marci Uffembort sui fratris (partie de S 69-70) ; O, cave de Barth\u00e9l\u00e9my Uffembort, fr\u00e8re du vendeur (S 71) ; S, carreriam et plateas domini emptoris (d\u00e9p. de G 1) ; N, torcular novum praememorati domini Bartholomei Uffembort (d\u00e9p. de S 71)."}, {"date": "1639-04-11T00:00:00", "cote_type": "D", "cote": "A T N 15/10, f. 70.", "text": "Balthasar Chappell / Jean Udret. \u2014 sa maison \u00e0 Sion (S 69) subtus domum seu aedificia heredum quondam honesti Marci Uffembort (S 70). \u2014 E, m. de Marie de Platea, femme de Jean-Antoine Preux (S 38) ; O, domum antiquam quondam providi castellani Bartholomei Uffembort (S 71) ; S, carreriam publicam tendentem versus Lombardi ; N, bastimenta heredum quondam Jacobi de Weyrin (S 49 A) et Melchioris Darbellay (S 49 B)."}, {"date": "1660-08-30T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN, 21/2, f. 67.", "text": "Barth\u00e9l\u00e9my Waldin, tuteur des enfants de Nicolas de Torrente / Fran\u00e7oise Beboy, veuve de Balthasar Chappell. \u2014 une cave sous la maison dudit Balthasar Chappell. \u2014 E, cellam dictorum heredum (p. de S 69231 70) ; S, iter tendens versus quarterium de Lombardi ; O, cellam modestae Margarethae de Torrente uxoris nobilis Marci Wolff (S 71) ; N, quoddam casale."}, {"date": "1649-07-27T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "A T / 701.", "text": "Convention entre Marguerite Uffembort, fille de feu Barth\u00e9l\u00e9my, femme de Pierre de Torrente / et Balthasar Chappel. \u2014 pro maiori commodo et utilitate eorum domuum simul iunctarum, sitarum in civitate sedunensi in quarto de Citta... ; Marguerite (S 71) consent \u00e0 ce que Chappel (S 69-70) fasse deux fen\u00eatres \u00e0 l'ouest donnant sur la cour Uffembort. Elle s'engage \u00e0 ne rien construire qui puisse \u00f4ter la lumi\u00e8re \u00e0 ces fen\u00eatres."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 69-70 : II, 88 et 89 (45). R. de la Lombardie 3. \u2014 D 1768, 213 et 215. \u2014 Etat : B. S 70 est principalement un \u00e9tage sur S 69. La platea gallinaria de D 1768, 214 para\u00eet correspondre \u00e0 la parcelle II, 84.", "cadastre": [45]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361331795784319, 46.23370136577161], [7.361439242977712, 46.23374140591248], [7.361500282343076, 46.23365177956215], [7.361391096651406, 46.2336140482866], [7.361331795784319, 46.23370136577161]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 68, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Prato, Perren", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Wyss, Perren", "start_year": 1623, "end_year": 1639}, {"name": "Wyss", "start_year": 1640, "end_year": 1640}, {"name": "De Prato (Wyss)", "start_year": 1643, "end_year": 1678}, {"name": "Wyss", "start_year": 1679, "end_year": 1680}, {"name": "Schillig", "start_year": 1680, "end_year": 1791}, {"name": "Mayora", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1678-05-21T00:00:00", "text": "in domo Georgii de Prato (Bartholomeus Wyss...)."}, {"date": "1679-12-21T00:00:00", "text": "in domo saltheri Bartholomei Wyss."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Schillig (Melchior Antonius Becher, lanio, Joannes Mauritius Majora)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Majora (Joannes Majora, mag. Antonius Becher, lanio, Joannes Brunet)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 81 (58). R. de la Lombardie 6. \u2014 D 1768, 210. \u2014 Etat : A (sauf partie sud : B).", "cadastre": [58]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361391104116708, 46.23361405828937], [7.361500289808484, 46.233651789564924], [7.361529052587442, 46.233605779573345], [7.361424856887247, 46.233566901588425], [7.361391104116708, 46.23361405828937]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 70, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "69", "start_year": 1627, "end_year": 1758}, {"name": "Bonvin", "start_year": 1758, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": {"ref_letter": "S", "ref_number": 69}, "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 69}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 69}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361439250443041, 46.23374141591534], [7.36142634999177, 46.23375535670092], [7.361460605187721, 46.233773883566684], [7.361568010578942, 46.23362970853238], [7.36152401244417, 46.23361388586631], [7.361500289808484, 46.233651789564924], [7.361439250443041, 46.23374141591534]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 66, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Biderbosten", "start_year": 1648, "end_year": 1651}, {"name": "prob. Collon", "start_year": 1654, "end_year": 1669}, {"name": "Avocat", "start_year": 1670, "end_year": 1791}, {"name": "Dayer", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Avocat (Ursula Crette)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Dayer (Ursula Crette)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 65}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 65}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361568018044433, 46.233629718535134], [7.361460612653063, 46.23377389356954], [7.36152749997619, 46.23379923006022], [7.361613149904107, 46.23364748763486], [7.361568018044433, 46.233629718535134]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 65, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bonnet (Holtzer)", "start_year": 1649, "end_year": 1670}, {"name": "Bonnet", "start_year": 1672, "end_year": 1713}, {"name": "Bonnet, Engel", "start_year": 1713, "end_year": 1717}, {"name": "Bonnet, Rigger", "start_year": 1717, "end_year": 1720}, {"name": "Engel", "start_year": 1720, "end_year": 1731}, {"name": "Vautey", "start_year": 1735, "end_year": 1737}, {"name": "Lojean", "start_year": 1738, "end_year": 1791}, {"name": "Dayer", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1662-04-21T00:00:00", "text": "in domo heredum P\u00e9tri Bonnet (Margaretha H\u00f6lzer)."}], [{"date": "1713-05-21T00:00:00", "text": "d. Francisci Bonnet (mag. Joannes Engel)."}, {"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. Engell (mag. Joannes Engell) ; d. Francisci Bonnet (mag. Adrianus Merlin)."}], [{"date": "1720-10-21T00:00:00", "text": "[biff\u00e9: d. P\u00e9tri Rigger] d. liberorum relictae Joannis Engell."}], [{"date": "1738-01-21T00:00:00", "text": "d. Ludovici Vautey nunc Lojean."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Lojean (Casparus Zoller)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Dayer (Gebhard Zoller). 230"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1779-12-12T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/18.", "text": "Nicolas Seppey d'H\u00e9r\u00e9mence / Jean-Baptiste Roque. \u2014 une maison sise in Lombardia quarterii Clavineti. \u2014 E, jardin des professeurs ex Jesuitarum (d\u00e9p. de S 37) ; S, plateas domus Stephani Tschop textoris (d\u00e9p. de S 62) ; O, domum quorundam de Herementia olim Catharinae Coppey (partie de S 65 ou 66 ?) ; N, m. des hoirs de Gaspard Lagger (S 57)."}, {"date": "1796-06-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/34.", "text": "Dominique Marret, pr\u00eatre, en son nom et au nom des enfants de feu Fran\u00e7ois-Philippe Marret / Jean Dayer. \u2014 unum armarium vulgariter une sale supra cellam subsignati notarii [Charles-Antoine Bonvin] in quarterio Sitae, loco dicto in Lombardia (partie de S 65 ou 66 ?). \u2014 E, m. de l'acheteur (S 65-66?) ; S, m. de l'acheteur, en partie (S 65-66) et partim schalas seu passagium ad dictam domum domini emptoris ; N, domum quondam Caspari Lagger nunc chirurgi lgnatii Dubuis de Drona Savisiae (S 57). \u2014 ... cum jure claudendi januam ingressus versus septentrionem versus domum dicti Dubuis..."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "S 65 et 66 paraissent \u00eatre deux parts d'un m\u00eame immeuble. Pour l'ensemble : II, 15 et 16 (62 et 63). R. de la Lombardie 21. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [62, 63]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361613157369644, 46.233647497637634], [7.361527507441601, 46.233799240063064], [7.361574162379019, 46.23381518614557], [7.361643063222301, 46.233658081516566], [7.361613157369644, 46.233647497637634]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 67, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Triebman (inferior)", "start_year": 1623, "end_year": 1709}, {"name": "Werlen", "start_year": 1710, "end_year": 1791}, {"name": "Fraciboux", "start_year": 1792, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1709-11-21T00:00:00", "text": "d. Triebman (dominus cancellarius Werlen)."}, {"date": "1710-05-21T00:00:00", "text": "d. Verlen (cancellarius)."}], [{"date": "1791-06-21T00:00:00", "text": "d. Werlen (P. R. D. canonicus de Riedmatten, mag. Joannes Griesser, mag. Josephus Fracibouz...)."}, {"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Fracibou (mag. Fracibou, P. R. D. can. de Riedmatten...)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 59 et 67 : II, 31 et 32 (68). R. de la Lombardie 25. \u2014 D 1768, 208 et 378. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [68]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361643070687871, 46.23365809151933], [7.361728049393296, 46.233550391039856], [7.361631895927532, 46.233514000823114], [7.361555984429654, 46.23360407512136], [7.361566351788452, 46.23360862899391], [7.361551355000647, 46.23362373347095], [7.361643070687871, 46.23365809151933]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 101, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Vex, Jossen", "start_year": 1639, "end_year": 1643}, {"name": "De Vex (Michlig), A Castello", "start_year": 1654, "end_year": 1661}, {"name": "De Vex, Waldin", "start_year": 1662, "end_year": 1663}, {"name": "Supersaxo, Waldin", "start_year": 1664, "end_year": 1682}, {"name": "Jost, Waldin", "start_year": 1684, "end_year": 1707}, {"name": "Lagger, Waldin", "start_year": 1708, "end_year": 1713}, {"name": "Lagger, Ambyel", "start_year": 1714, "end_year": 1732}, {"name": "Lagger, Les Bourgeois (M. D. C. S.)", "start_year": 1733, "end_year": 1733}, {"name": "", "start_year": 1736, "end_year": 1736}, {"name": "Les Bourgeois (Domus nova M. D. C. S. ad fontem)", "start_year": 1739, "end_year": 1749}, {"name": "R\u00e9sidence de France, (n'est plus visit\u00e9e)", "start_year": 1750, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam magnifici domini ballivi Jossen (excellens dorn, doctor Constantius Castelli) (S 101 B)."}], [{"date": "1713-12-21T00:00:00", "text": "d. consulis Waldin (dominus capitaneus deseni Ambyell)."}, {"date": "1714-05-21T00:00:00", "text": "d. domini capitanei deseni Ambyell (S 101 B)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "domus apud fontem (S 101 B) et Bernardi Lagger (S 101 A) demoliuntur."}], [{"date": "1739-05-21T00:00:00", "text": "domi novae apud fontem, nec est consumata nec habitatur."}, {"date": "1740-11-21T00:00:00", "text": "domi novae M. D. C. S. apud fontem (dorn, medicus Jaquet, dorn, apotecarius)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "domi novae M. D. C. S. (dominus Petrus Chaignon)."}], [{"date": "1789-05-21T00:00:00", "text": "Quamvis cremata attamen inhabitata, Residentia gallica."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1672-02-19T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 35/553.", "text": "Barth\u00e9l\u00e9my de Vex / Barth\u00e9l\u00e9my Waldin. \u2014 unam domum prope Sedunam (partie de S 101 B) loco dicto in Citta. \u2014 E, parvulam carreriam tendentem ad domum nobilis excellentis domini Nicolai a Castello doctoris (S 34) ; S, domum morativam praefati domini emptoris (partie de S 101 B) ; O, Sedunam ; N, m. de Georges Supersaxo, bailli (S 101 A)."}, {"date": "1727-07-09T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/97; ATN 37/2, f. 4.", "text": "Jean Lagger, sacristain de Val\u00e8re / JeanBernard Lagger. \u2014 une maison sise \u00e0 Sion, quartier de Sitta. \u2014 E, m. de JeanChristian Ballifard (S 33) ; N, place dudit Ballifard ; O, aream publicam, fluxu et rivo Sedunae subtus fluente intermedio ; S, aedificia M. D. C. S. quae fuerunt quondam Bartholomei Waldin (S 101 B)."}, {"date": "1748-09-11T00:00:00", "cote_type": "A", "cote": "ABS, tir. 4/18.", "text": "Les Bourgeois de Sion / Monsieur de Chaignon. \u2014 la maison neuve situ\u00e9e sur la place du grand pont avec touttes ses appartenances hors de trois bouttiques, de l'imprimeur, appothiquaire et celle pour la vente du sel... ; la boutique de Vappothiquaire et celle de la vente du sel ayant appresent leurs entr\u00e9es ext\u00e9rieures n'auront aucune communication avec celle de la maison..."}, {"date": "1802-03-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/36, p. 20.", "text": "Augustin de Riedmatten, curateur d'Hildebrand Charvet / Joseph Pellissier, vice-pr\u00e9sident de la Municipalit\u00e9. \u2014 la part [1/6] revenue au susdit Charvet, vigore divisionis factae bonorum civitatis sedunensis civibus spectantium, de la maison vulgariter dictae Residentiae. \u2014 E, m. Roten et Riond & Roche (S 31-33) ; S, plateas seu stratam inter domum Curiae (S 102) et domum in hoc actu venditam ; O, plateas dictas Pons Magnus ; N, cursum Sedunae et plateas ibidem existentes."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 102 (405). Grand-Pont 14. \u2014 D 1768, sans num\u00e9ro, en face de 189 ; DONNET, Fontaine, fig. 1, n\u00b0 4 ; plan vis. B, n\u00b0 2 : Residenz des franz\u00f6sischen Residenten. \u2014 Incendi\u00e9e en 1788, occup\u00e9e provisoirement d\u00e8s mai 1789. \u2014 Etat : A. S 101 est b\u00e2tie sur l'emplacement de deux anciennes maisons : S 101 A au nord et S 101 B au sud. La date de 1738 signal\u00e9e par Annuaire 4, n\u00b0 84, se rapporte \u00e0 une \u00e9tape du chantier et non \u00e0 son ach\u00e8vement (voir ci-dessus II).", "cadastre": [405]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360724739529557, 46.233397532497904], [7.360897183572191, 46.23341496784324], [7.36091590555647, 46.23336545521366], [7.360736015083185, 46.23332370396126], [7.360724739529557, 46.233397532497904]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 102, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Maior, Charvoz", "start_year": 1605, "end_year": 1605}, {"name": "De Torrente, Charvoz", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "De Nynauld, Charvoz", "start_year": 1623, "end_year": 1623}, {"name": "De Torrente, Pellissier", "start_year": 1632, "end_year": 1648}, {"name": "Les Bourgeois (M. D. C. S.), Pellissier", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "", "start_year": 1657, "end_year": 1657}, {"name": "Les Bourgeois (H\u00f4tel de Ville) n'est jamais visit\u00e9", "start_year": 1665, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo antiqua secretarii de Torrente jam per M. D. C. S. empta, moratur magister Niclas Amman... (S 102 A). 233"}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1609-08-27T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "A T / 469.", "text": "Pierre Maior, doyen de Val\u00e8re / Nicolas de Torrente. \u2014 turrim seu domum sitam in civitate sedunensi, in quarto de Sitta, p\u00eanes portam super magno ponte (S 102 A). \u2014 E, domum supranominati Nicolai emptoris (S 45), carreria de la Cuva [intermedia] ; O et S, m. de Simon Zmutt (P 112) ; S, m. d'Antoine Zarvoz (S 102 B) ; N, carreriam publicam tendentem a carreria fori superius versus castrum Maioriae."}, {"date": "1622-09-07T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "Tor.-de Riedm., Pg 143.", "text": "Arrangement entre Jean de Nynauld, au nom de sa femme Christine Waldin, veuve de Nicolas de Torrente et / Les hoirs de feu Nicolas de Torrente. \u2014 Les h\u00e9ritiers de Nicolas de Torrente remettent \u00e0 Christine Waldin : unam turrim seu domum antiquam sitam in civitate sedunensi in quarto de Sitta p\u00eanes portam super magno ponte. \u2014 O et S, m. de Simon Zmutt (P 112) ; S, m. de feu Antoine Charvo (S 102 B) ; N, carreriam tendentem a carreria fori superius versus castrum Maioriae ; E, viam publicam dictam la Cuva tendentem ad aedes spectabilis Joannis Waldin patris predictae Christinae."}, {"date": "1648-12-27T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/22, f.22.", "text": "Antoine de Torrente et Antoine Waldin, tuteurs des enfants de feu Nicolas de Torrente / Les Bourgeois de Sion. \u2014 unam domum fere destructam, sise \u00e0 Sion, non procul a magno ponte. \u2014 O, m. d'Adam Rindfleisch (P 112) et de Claude Fabri (P 109 ?) ; S, aedificia Michaelis Pellissier (S102B) et heredum Anthonii Pyatt (P 108) ; N, carreriam publicam tendentem a magno ponte ad castrum Maioriae."}, {"date": "1657-01-29T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/67 ; ABS, tir. 242/48/5, f. 31.", "text": "Michel Pellissier / Les Bourgeois de Sion. \u2014 unam domum per inundationem aquae Sedunae in parte destructam (S 102 B). \u2014 E, carreriam Cuvae ; O, cursum Sedunae ; S, domum heredum castellani Joannis Veneti (P 106) et in parte dictam carreriam de la Cuva ; N, aedificia M. D. C. S. (S 102 A) et partim cellam heredum Anthonii Piat (d\u00e9p. de P 108). s. d. XVII e s. \u2014 ABS, fonds non inventori\u00e9. Gros registre reli\u00e9, \u00e0 fermoirs m\u00e9talliques et plaque aux armes de la Bourgeoisie, contenant une s\u00e9rie de regestes renvoyant 234 \u00e0 divers minutaires ; entre autres : minutarium eiusdem secretarii Hildebrandi Waldin signatum P Q continet : ... emptio ad opus M. D. C. S. a Michaele Pellissier domus per inundationem Sedunae in parte destructae iuxta carreriam Cuvae ab ortu, cursum Sedunae ab accidente. Ex hoc patet quod carreria Cuvae jam sit occupata per domum Aurei Leonis (S 48) et tantum remaneat ex dicta carreria Cuvae illa quae transit inter domum senatoriam (S 102) et domos Venetz (S 46) et Pellicier (S 45) modernam, nam illa de qua mentio [fit] superius occupata per domum senatoriam."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 90 (24). Grand-Pont 12. \u2014 D 1768, sans num\u00e9ro, avant 196 ; DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n\u00b0 7 ; plan vis. B, n\u00b0 1 : das Stadthaus. \u2014 Etat : A. S 102 a \u00e9t\u00e9 construite de 1657 \u00e0 1665 : voir l'important travail d'Othmar CURIGER, \u00ab L'H\u00f4tel de Ville de Sion \u00bb, Vallesia, XV, Sion, 1960, pp. 1-141. Auparavant le terrain \u00e9tait occup\u00e9 par une tour d'habitation (S 102 A, au nord) et par une maison (S 102 B, au sud).", "cadastre": [24]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36073602254783, 46.23332371396407], [7.360915913021301, 46.23336546521645], [7.360931893266202, 46.233304281345006], [7.360746936868404, 46.23326754174723], [7.36073602254783, 46.23332371396407]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 100}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360915920486136, 46.233365475219244], [7.360897191036996, 46.23341497784603], [7.360986707464897, 46.2334240100028], [7.361020009691924, 46.2333404518292], [7.360927612613149, 46.23332074794476], [7.360915920486136, 46.233365475219244]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 99}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360931900731065, 46.233304291347785], [7.360927620078005, 46.23332075794752], [7.361020017156879, 46.23334046183197], [7.36104103006527, 46.233297336034305], [7.360929035117145, 46.23328171111812], [7.360931900731065, 46.233304291347785]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 88}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360929042582015, 46.23328172112087], [7.36100003436045, 46.233291634476615], [7.361035026383417, 46.23314736162653], [7.360915530528593, 46.233136532622254], [7.360929042582015, 46.23328172112087]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 87}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360915537993476, 46.23313654262491], [7.360891107464855, 46.23313431000267], [7.360861590434866, 46.23313091289721], [7.360861597899691, 46.23313092289991], [7.360682007464623, 46.23313891000275], [7.360663236977094, 46.23326105014413], [7.360746944333076, 46.23326755175001], [7.360931908195926, 46.23330430135055], [7.360929050046882, 46.2332817311236], [7.360915537993476, 46.23313654262491]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 89}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361035033848426, 46.23314737162918], [7.361006696966544, 46.2332642460323], [7.361054075454625, 46.23327176776648], [7.361041037530256, 46.23329734603701], [7.361061985268678, 46.233299356664844], [7.361130107150169, 46.23316850821064], [7.361112907465092, 46.23315441000263], [7.361035033848426, 46.23314737162918]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 98}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361061992733688, 46.23329936666757], [7.361041044995242, 46.233297356039714], [7.361020017156879, 46.23334046183197], [7.361012000729001, 46.233360575768536], [7.360986714929794, 46.233424020005614], [7.361067404232389, 46.23343465691086], [7.36111525898046, 46.23330789510465], [7.361061992733688, 46.23329936666757]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 97}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361062000198698, 46.233299376670296], [7.361115266445524, 46.23330790510736], [7.361139398453321, 46.233247464649565], [7.361094274811104, 46.2332373837048], [7.361062000198698, 46.233299376670296]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 96}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361115273910588, 46.23330791511009], [7.36109128211702, 46.23337146672933], [7.361122273188296, 46.233375744246025], [7.361142251744345, 46.23331186793484], [7.361115273910588, 46.23330791511009]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 95}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36112228065335, 46.23337575424879], [7.361091289582046, 46.233371476732074], [7.361067411697373, 46.23343466691361], [7.361142397772837, 46.23344454291421], [7.361170197326442, 46.23334153237753], [7.361142259209436, 46.23331187793754], [7.36112228065335, 46.23337575424879]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 94}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361170204791557, 46.233341542380245], [7.361142405237905, 46.233444552917], [7.361190007465114, 46.23345081000276], [7.3612097322829, 46.23345060781858], [7.361215796961027, 46.23338705382483], [7.361170204791557, 46.233341542380245]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 93}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361215804426182, 46.23338706382752], [7.361209739748037, 46.23345061782133], [7.361270112793465, 46.233449958016436], [7.361271775117852, 46.233386070394346], [7.361215804426182, 46.23338706382752]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 90}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361139405918423, 46.23324747465229], [7.361115281375655, 46.23330792511277], [7.361142266674532, 46.23331188794021], [7.361170212256669, 46.23334155238297], [7.361215804426182, 46.23338706382752], [7.361271782583069, 46.23338608039702], [7.361270120258667, 46.23344996801921], [7.361413007465363, 46.233448410002715], [7.361410513045349, 46.233386087346524], [7.36122919665131, 46.233288416675535], [7.361278604745864, 46.23324653896839], [7.361428610684324, 46.2333389189139], [7.36146550746545, 46.233295810002616], [7.36121680746521, 46.23313261000263], [7.361112907465092, 46.23315441000263], [7.361112907465092, 46.23315441000263], [7.36113011461528, 46.23316851821326], [7.361094282276158, 46.23323739370746], [7.361139405918423, 46.23324747465229]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 20, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Torrente", "start_year": 1627, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1623-10-21T00:00:00", "text": "in domo heredum Philippi de Torrente morantur monetarii octo aut novem."}], [{"date": "1782-01-21T00:00:00", "text": "d. praetensi Seminarii."}], [{"date": "1786-06-21T00:00:00", "text": "d. de Torrente diruenda [encore habit\u00e9e cependant] Le nom de la maison subsiste \u00e0 sa place habituelle dans les listes jusqu'en 1797."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1779-11-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/8/18.", "text": "Jean-Joseph de Torrente / Le Chantre Pierre-Joseph Imseng, agissant au nom de l'\u00e9v\u00eaque, ad aedificandum novum seminarium Valleriae. \u2014 une maison au quartier de Sitta cum hortulo ibidem superius juncto. \u2014 E, m. et jardin du b\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas de Val\u00e8re (S 19) ; S et O, jardin dudit b\u00e9n\u00e9fice et en partie viam publicam tendentem ad montem Valeriae ; N, m. d'Ignace Schiner (S 21) et transitum ad domum illustris dorn, de Riedmatten (S 22). Autre \u00e9l\u00e9ment de l'acte : S 109."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361797362247863, 46.23301371187752], [7.361848525234861, 46.23308105354367], [7.361894770318975, 46.23307066888646], [7.361847822451818, 46.23297621085744], [7.361805346397293, 46.23300237250114], [7.361796430284502, 46.23299655235598], [7.361784653448551, 46.23300122468572], [7.361797362247863, 46.23301371187752]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 80}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360938842859366, 46.23310191601293], [7.360994562548888, 46.23310707379903], [7.361073623240838, 46.23303769789165], [7.361092174374609, 46.233044655171895], [7.361117604974901, 46.233029801329344], [7.361097097903912, 46.23301486943859], [7.361074971853617, 46.23302196208723], [7.361060538081754, 46.23301604532693], [7.361043256314579, 46.23300651699128], [7.361026546664138, 46.23301736421752], [7.361041842421083, 46.23302696667835], [7.36104109361295, 46.23304612113314], [7.361029414816166, 46.233047318146795], [7.361015977501097, 46.233058129952056], [7.360996602327405, 46.23304494048069], [7.360977988708143, 46.233059280224104], [7.360938842859366, 46.23310191601293]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 30, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Chufferel", "start_year": 1623, "end_year": 1623}, {"name": "Borserii, Chufferel", "start_year": 1627, "end_year": 1635}, {"name": "Bardel", "start_year": 1638, "end_year": 1641}, {"name": "Borserii", "start_year": 1643, "end_year": 1643}, {"name": "Provence", "start_year": 1644, "end_year": 1681}, {"name": "Grange", "start_year": 1682, "end_year": 1751}, {"name": "Parcet (Grange)", "start_year": 1752, "end_year": 1767}, {"name": "Grange", "start_year": 1768, "end_year": 1792}, {"name": "Parcet", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1643-11-21T00:00:00", "text": "in domo Johannis Borserii (Elisabetha, uxor Abrahami Isoz...)."}, {"date": "1644-06-21T00:00:00", "text": "in domo Hilteprandi Provenci (... ibidem Abrahamus Isoz)."}], [{"date": "1647-07-21T00:00:00", "text": "in domo quondam castellani Chufferel degit mag. Michael Maick, murarius."}, {"date": "1649-06-21T00:00:00", "text": "in domo Hilteprandi Provence (mag. Michael Meg)."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Grange (Laurentius Parcet)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Parcett (Laurentius Parcett)."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 94 (408). R. des Ch\u00e2teaux 3. \u2014 D 1768, 194. \u2014 Etat: B. Voir aussi S 26, IV.", "cadastre": [408]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361369607920845, 46.23308790262662], [7.36137843525954, 46.2331031649748], [7.361431425766053, 46.233094957338494], [7.36143736261976, 46.233093727796145], [7.361433961652457, 46.23307057434305], [7.361369607920845, 46.23308790262662]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 17, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Roten, B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be", "start_year": 1626, "end_year": 1659}, {"name": "De Montheys, B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be", "start_year": 1660, "end_year": 1680}, {"name": "Roten, B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be", "start_year": 1680, "end_year": 1683}, {"name": "Roten, Chapitre", "start_year": 1684, "end_year": 1692}, {"name": "De Platea, B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1693, "end_year": 1698}, {"name": "209 Roten, B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1699, "end_year": 1706}, {"name": "Amb\u00fcel, B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1706, "end_year": 1708}, {"name": "Amb\u00fcel, B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien", "start_year": 1708, "end_year": 1719}, {"name": "Supersaxo, B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien", "start_year": 1719, "end_year": 1723}, {"name": "Supersaxo", "start_year": 1723, "end_year": 1734}, {"name": "M\u00f6rentriche", "start_year": 1735, "end_year": 1741}, {"name": "Blatter", "start_year": 1741, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1698-12-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis domini de Platea (relicta Mauritii des Praaz). \u2014 1699 : d. Rothen nunc ballivi de Platea (relicta Mauritii des Praz) (S 17 A) ; d. Sancti Nicolai vel Sanctae Crucis (Melchior des Praz) (S IIB)."}], [{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. heredum Ballivi Roten (liberi Mauritii des Praz) (S 17 A)."}, {"date": "1707-05-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Ambiel (liberi Mauritii des Praz)."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. Sanctae Crucis (relicta Melchioris de Praz) (S 17 B)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani (relicta Melchioris des Praz) (SUE)."}], [{"date": "1723-11-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani nunc Illustrissimi domini episcopi ( S 1 7 B ) ."}], [{"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani nunc Illustrissimi, domuncula adjuncta Illustrissimi domini episcopi Super saxo (S 17 B)."}], [{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. M\u00f6rentriche nunc Blatter (Famulatus Reverendissimi) (S 17 A et B)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1707-05-19T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "AV, 107 Ambuel / no 28.", "text": "Acte de vente sign\u00e9 Jean de Montheys. Infrascriptus fateor me cum consensu dominae meae uxoris Annae Christinae De Montheys vendidisse praenobili domino Alphonso Amb\u00f9ell Capitaneo in Galliis sextam partem domus et horti cum suis dependentiis in quarto Sittae juxta domum heredum nobilis Florentini In Albon (S 14 et 15) pretio 10 duplarum..."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361615553967747, 46.23315542652484], [7.361538404126652, 46.23318626301401], [7.361553658263694, 46.23319865026145], [7.361657950783288, 46.233154322583786], [7.361670407465707, 46.233149310002496], [7.361637182966541, 46.23310640100853], [7.36158853101081, 46.23312755626716], [7.361615553967747, 46.23315542652484]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 11, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "10", "start_year": 1623, "end_year": 1732}, {"name": "Straub", "start_year": 1733, "end_year": 1745}, {"name": "Demont (Turin), Sage-femme", "start_year": 1749, "end_year": 1751}, {"name": "Gusset", "start_year": 1752, "end_year": 1768}, {"name": "Rigger", "start_year": 1770, "end_year": 1796}, {"name": "Heinz", "start_year": 1797, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Straub modo obstetricis."}, {"date": "1750-06-21T00:00:00", "text": "d. Annae Mariae Demont obstetricis."}, {"date": "1752-11-21T00:00:00", "text": "d. obstetricis Turin, modo Gusset (Joannes Josephus Stalder)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 10}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 10}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361553665729265, 46.23319866026403], [7.361568270703208, 46.23321050868779], [7.361559667693331, 46.233220932771836], [7.361606532036017, 46.23323939852484], [7.361602525878093, 46.2332437688215], [7.361602533343707, 46.23324377882407], [7.361645605544639, 46.233254605934384], [7.361655172001752, 46.233244266324924], [7.361706540816526, 46.23326309275853], [7.361722759072727, 46.233251152479774], [7.361706250336196, 46.23324196875143], [7.361828553620382, 46.23321300720641], [7.361822566611527, 46.23316331951972], [7.361948274903317, 46.23306365665221], [7.361932709045048, 46.2330546590789], [7.361913273990317, 46.23307001332319], [7.361894770318975, 46.23307066888646], [7.361848525234861, 46.23308105354367], [7.361786807465839, 46.23310441000246], [7.361670414931411, 46.233149320004976], [7.361553665729265, 46.23319866026403]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 132}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35976510746347, 46.23383681000324], [7.359749407463446, 46.23387281000332], [7.359870107463571, 46.23389791000328], [7.359945712173085, 46.23392148291624], [7.359970806475991, 46.23392426021603], [7.359977330994753, 46.2339089850653], [7.359953240463955, 46.23390343046394], [7.359861883628345, 46.233882974760135], [7.359867580759451, 46.23385812923109], [7.35976510746347, 46.23383681000324]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 151}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360124717646163, 46.23379058423308], [7.360206101251737, 46.23381342078875], [7.36025203873634, 46.23375505642146], [7.36025720742609, 46.23374488147814], [7.360205589942637, 46.23373103346882], [7.360218238464443, 46.233718333727225], [7.360190526217044, 46.23371017101003], [7.360124717646163, 46.23379058423308]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 136}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360252046200362, 46.23375506642457], [7.360209554905366, 46.23380907183971], [7.360258502350899, 46.23382266038872], [7.36037719952769, 46.23383983457169], [7.360398892093867, 46.23377423741212], [7.360252046200362, 46.23375506642457]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 182}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360069807463903, 46.23336101000299], [7.360126854819408, 46.23325826063686], [7.360077231193604, 46.23322749579965], [7.359925898637683, 46.23314763751643], [7.359942879593736, 46.2331105556766], [7.359847322756806, 46.23308400629485], [7.359752407463574, 46.23326521000297], [7.3600191758446, 46.23332884468135], [7.360012729449532, 46.233343790138164], [7.360069807463903, 46.23336101000299]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 195}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360037779770869, 46.232970284722924], [7.359996369568953, 46.23303524320806], [7.3599887979126, 46.23303332647288], [7.359980510405983, 46.23305004539638], [7.360052097587115, 46.233067776272236], [7.360094204012365, 46.232997561902756], [7.360037779770869, 46.232970284722924]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 192}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360094211476376, 46.23299757190556], [7.360057735841972, 46.2330584191372], [7.360160864339736, 46.23308840034588], [7.360196764299862, 46.23302439362968], [7.360094211476376, 46.23299757190556]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 193}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360160871803796, 46.23308841034867], [7.360057743305924, 46.233058429140065], [7.360052105051068, 46.2330677862751], [7.359980517869855, 46.23305005539922], [7.359942887057553, 46.23311056567948], [7.360113240850027, 46.23316434506436], [7.360160871803796, 46.23308841034867]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 194}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360113248314024, 46.23316435506723], [7.360151783653049, 46.23317679627621], [7.360169757390566, 46.23312854602579], [7.360138708394867, 46.2331237877628], [7.360113248314024, 46.23316435506723]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 299}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359863388854444, 46.232656549360705], [7.359761915963751, 46.2327536739593], [7.35996505760836, 46.23282405479025], [7.360019986668191, 46.23275407472073], [7.360036330458691, 46.23273102889377], [7.359995470982478, 46.23265797790677], [7.359968127503597, 46.23261235149471], [7.359906456714455, 46.2326366884216], [7.359863388854444, 46.232656549360705]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 268}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359968134967549, 46.23261236149735], [7.359947720577762, 46.23258290893616], [7.359880692792544, 46.23260315573197], [7.359906464178334, 46.23263669842428], [7.359968134967549, 46.23261236149735]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 269}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359947728041702, 46.23258291893878], [7.359995470982478, 46.23265797790677], [7.360070275254347, 46.232628844450254], [7.360120408933717, 46.232607768496116], [7.360078953475242, 46.23241488077816], [7.36005956955665, 46.232401281224135], [7.359793780463836, 46.23250843305329], [7.359811876316035, 46.23253037386051], [7.359832143544266, 46.23255490800826], [7.359842277158386, 46.23255315556949], [7.359880700256403, 46.23260316573464], [7.359947728041702, 46.23258291893878]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 294}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360059577020748, 46.23240129122662], [7.359750588067967, 46.232170191471], [7.35959456548885, 46.232327942215655], [7.359671606292788, 46.23239595276845], [7.359744244765071, 46.23245279734494], [7.359793787927619, 46.23250844305588], [7.360059577020748, 46.23240129122662]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 289}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359596766654644, 46.23246193307501], [7.359521927016535, 46.23239544522733], [7.359521934480042, 46.232395455229955], [7.359465247128163, 46.23243249261501], [7.35956081427946, 46.23249187795718], [7.359596766654644, 46.23246193307501]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 288}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359628316698154, 46.232551260132816], [7.359560821742991, 46.23249188795986], [7.3594652545916, 46.23243250261767], [7.359375324401801, 46.23251402283407], [7.359567754719505, 46.23260667533011], [7.359628316698154, 46.232551260132816]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 280}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359567762183015, 46.23260668533284], [7.359375331865124, 46.232514032836804], [7.359328975658157, 46.23255382322254], [7.359484336122887, 46.232672148427554], [7.359567762183015, 46.23260668533284]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 281}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359576893342763, 46.23221728635045], [7.359531273063446, 46.232261918265074], [7.359600642302339, 46.23230059775994], [7.359648144071463, 46.23225728134673], [7.359576893342763, 46.23221728635045]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 279}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359531280526995, 46.23226192826766], [7.359595630394834, 46.23219933168572], [7.359544772112622, 46.23217244344123], [7.359491767756354, 46.23214929572625], [7.359487928345115, 46.232155011107984], [7.359487920881594, 46.23215500110547], [7.359473341532823, 46.23216984964099], [7.359421218952107, 46.2322234143946], [7.359531280526995, 46.23226192826766]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 278}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.35951323490485, 46.232093665268756], [7.359434128478591, 46.232152050136676], [7.359473348996324, 46.2321698596435], [7.35948793580864, 46.232155021110536], [7.35949177521988, 46.23214930572878], [7.359544779576202, 46.23217245344374], [7.359582885989413, 46.232133327430496], [7.35951323490485, 46.232093665268756]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 271}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359778505204615, 46.23201991005407], [7.359818096940127, 46.23205729692268], [7.359808981370698, 46.23209946558664], [7.360303462835341, 46.23215124827478], [7.360307943636493, 46.23205622422823], [7.360315803651265, 46.23195408468846], [7.360338147289416, 46.231883642950635], [7.360339556331863, 46.231878632979885], [7.360292751837836, 46.231872202156296], [7.36020918302985, 46.23188180218928], [7.360124086870991, 46.231890972041484], [7.360033740940735, 46.23189998702002], [7.359938099629166, 46.23189451650506], [7.359925543937306, 46.231890002837886], [7.359778505204615, 46.23201991005407]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 270}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359808988834589, 46.232099475589045], [7.359762833800501, 46.232159762778835], [7.359750595531774, 46.232170201473465], [7.359750602995581, 46.23217021147592], [7.360078960939356, 46.23241489078067], [7.36022502498008, 46.232400887075755], [7.360227410051683, 46.23239656826997], [7.360158166164125, 46.23235900869092], [7.360158173628338, 46.232359018693344], [7.360187201637886, 46.232326570933566], [7.360259826387329, 46.23236234697841], [7.36022808287054, 46.2323966479874], [7.360225986471806, 46.23240079489332], [7.360259698252645, 46.232397552072754], [7.360291109918118, 46.23238513539602], [7.360292282477526, 46.23229709369306], [7.360320796458757, 46.23229685638078], [7.360303470299757, 46.232151258277106], [7.359808988834589, 46.232099475589045]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 275}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360228090334826, 46.232396657989845], [7.360259833851654, 46.23236235698086], [7.360187209102135, 46.232326580936025], [7.360158181092554, 46.232359028695825], [7.360228090334826, 46.232396657989845]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 131}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361717885906446, 46.23186211472471], [7.3617579236078, 46.231881664660634], [7.361764989084516, 46.23187794086386], [7.361808054847327, 46.231898887217504], [7.361792241637536, 46.231904472910415], [7.36187611482436, 46.231954389933], [7.361930253745831, 46.23199876509973], [7.36195483907604, 46.23198724870178], [7.361842033483983, 46.23178113973912], [7.361827898847014, 46.23177916780866], [7.361717885906446, 46.23186211472471]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 120}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361965565633432, 46.23217573873831], [7.361841600241498, 46.23210192693452], [7.361745398194164, 46.23205989522262], [7.361733195949925, 46.23207340290751], [7.361672998238716, 46.23212094315028], [7.361629856545677, 46.23217334147229], [7.36159743884721, 46.232210685462356], [7.361751362605208, 46.23228222322652], [7.361965565633432, 46.23217573873831]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 125}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361613586012122, 46.23194334000811], [7.36158019343398, 46.2319623598444], [7.361668985057992, 46.23200885915442], [7.36165339613108, 46.23202491800644], [7.361733203415929, 46.23207341290949], [7.361745405660185, 46.23205990522457], [7.361841607707615, 46.232101936936466], [7.361859410639771, 46.23208836921976], [7.361842060695232, 46.2320802781376], [7.361782198758707, 46.23204920810678], [7.361732243026605, 46.23201897129651], [7.361666676128226, 46.231981535222616], [7.361613586012122, 46.23194334000811]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 114}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36131184429842, 46.23230533115635], [7.361307607460907, 46.232317833348176], [7.361312360479977, 46.232319343150955], [7.361430616422515, 46.232348934993546], [7.36152912173025, 46.23236961184112], [7.361556974955197, 46.232381829974685], [7.361640907465828, 46.23244321000212], [7.361648999553149, 46.232437469647515], [7.36158187509255, 46.232380377481896], [7.361573008773183, 46.23236610989928], [7.361536266621128, 46.232357497143845], [7.36131184429842, 46.23230533115635]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 219}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360567185947857, 46.231883860337746], [7.360559685739612, 46.23196156943515], [7.360627583534254, 46.231972143229555], [7.360650897876285, 46.23190093161162], [7.360567185947857, 46.231883860337746]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 202}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360564967269883, 46.23224904146199], [7.360542207464658, 46.232284110002354], [7.36065730492686, 46.232303746054576], [7.360866218822399, 46.23233639541426], [7.360905364511225, 46.23227066861856], [7.360798095829249, 46.232255202460976], [7.360797575919568, 46.23226027339362], [7.360564967269883, 46.23224904146199]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 188}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360747088028682, 46.232760932041295], [7.36071601745223, 46.23273593750825], [7.360685967920661, 46.232716589971425], [7.36062540746464, 46.232762810002576], [7.360526107464513, 46.232856510002634], [7.360555412949713, 46.232867245877955], [7.360603780872091, 46.232902636871515], [7.360647835262447, 46.232875140934134], [7.360711620528828, 46.23282599891692], [7.360680530016102, 46.232806972220544], [7.360747088028682, 46.232760932041295]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 160}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360920717551722, 46.231677641725504], [7.360857852924325, 46.231796521980705], [7.36087250322606, 46.231802097217255], [7.360784708821672, 46.23193259396328], [7.360808954270138, 46.231936622963595], [7.360903920020135, 46.23181433534372], [7.360964635179202, 46.23183645994085], [7.361021028501051, 46.23185024029928], [7.361021035966326, 46.23185025030127], [7.361015465407939, 46.23186369984455], [7.361089860194792, 46.23188708398548], [7.361035695735396, 46.23194767502548], [7.36100312425323, 46.23199095687902], [7.360999784887536, 46.23199716338437], [7.361057844761944, 46.23201412288743], [7.361043277215351, 46.2320791237843], [7.361081306082373, 46.23208118190406], [7.361104171492292, 46.231984648646396], [7.361116491607714, 46.23196132440126], [7.361191709154517, 46.231874306937755], [7.360920717551722, 46.231677641725504]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 208}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361019339850147, 46.23218581837106], [7.361047552935725, 46.23219397166773], [7.361067633209381, 46.23212378501517], [7.361077943836093, 46.232126099430815], [7.361090045010477, 46.232093410991226], [7.361078912819907, 46.232091239917146], [7.361078912819907, 46.232091239917146], [7.361081313547661, 46.23208119190618], [7.3610432846806, 46.23207913378645], [7.361019339850147, 46.23218581837106]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 57, "dubuis_lugon_I": [{"name": "prob. Chauderey", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "prob. Nanschen", "start_year": 1649, "end_year": 1650}, {"name": "prob. Juden", "start_year": 1651, "end_year": 1651}, {"name": "prob. Chauderey", "start_year": 1654, "end_year": 1654}, {"name": "Egs", "start_year": 1664, "end_year": 1692}, {"name": "Imfeld", "start_year": 1693, "end_year": 1698}, {"name": "Jergen", "start_year": 1699, "end_year": 1709}, {"name": "Liviodi", "start_year": 1710, "end_year": 1735}, {"name": "Lagger (superior)", "start_year": 1736, "end_year": 1796}, {"name": "Dubuis", "start_year": 1797, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1693-05-21T00:00:00", "text": "d. Egs nunc Joannis et Christiani Imfeldt."}], [{"date": "1709-11-21T00:00:00", "text": "d. Jergen (Martinus Leviodi)."}, {"date": "1710-05-21T00:00:00", "text": "d. Leviodi (Martinus Leviodi)."}], [{"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. Liviodi (mag. Petrus Hallebarter)."}, {"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "d. Caspari Lagger (Josephus Hallebarter)."}], [{"date": "1789-05-21T00:00:00", "text": "d. Lagger superior (fratres Fengiere, Joseph Convers\u00e9, Anna Grenand)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1789-07-02T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/52, no 3645.", "text": "Maria Cotter, veuve de Philippe Marret / Joseph Converset. \u2014 une maison au quartier de Sitta. \u2014 E, m. des hoirs de Christine Speg (S 56) ; N, carreriam ; O, m. des enfants de Gaspard Lagger (S 58) ; S, m. du notaire Dayer (S 65 ou 66 ?)."}, {"date": "1791-12-15T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 242/34/54, no 3917.", "text": "Maria Cotter, veuve du notaire Philippe Marret / Maurice de Torrente, agissant pour Charles Geler. \u2014 une maison au quartier de Sitta (S 57) continentem unum hypocaustum cum duabus cameris et cullina, cum jure ad loca seu latrinas per medium cum Josepho Converset (S 57) ... cum autem nullum subtectum possideat nec ad manutentionem tecti tenetur. \u2014 E, m. d'AnneMarie Speck (S 56) ; S, m. du notaire Dayer S 65 ou 66 ?) ; O, m. des enfants Lagger S 58 en partie) ; N, carreriam."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "II, 14 et prob. 28 (61 et prob. 59 est). R. de la Lombardie 7 et 23*. \u2014 Etat : B.", "cadastre": [61, 59]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362034003506165, 46.23249188253444], [7.362101816802643, 46.23254072786056], [7.362110032708561, 46.232542253793156], [7.362123004219759, 46.23254154356764], [7.362116002561126, 46.23246130055556], [7.362028819623314, 46.232481965565626], [7.362034003506165, 46.23249188253444]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 62, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Dans\u00e9e", "start_year": 1610, "end_year": 1627}, {"name": "Connet", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Dans\u00e9e (Kleinman, Miller)", "start_year": 1640, "end_year": 1649}, {"name": "De Torrente (Kleinman)", "start_year": 1649, "end_year": 1680}, {"name": "Kuntschen", "start_year": 1680, "end_year": 1692}, {"name": "Miller (Engel)", "start_year": 1693, "end_year": 1700}, {"name": "Miller, M\u00fcller", "start_year": 1701, "end_year": 1715}, {"name": "Engel", "start_year": 1717, "end_year": 1743}, {"name": "Lengen", "start_year": 1744, "end_year": 1749}, {"name": "Metrallier", "start_year": 1749, "end_year": 1792}, {"name": "Tschopp", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1649-11-21T00:00:00", "text": "in domo quondam Petri Dansec jam spect. Nicolai de Torrente."}], [{"date": "1680-05-21T00:00:00", "text": "in domo Catherinae de Torrente (mag. Joannes Engel)."}, {"date": "1680-12-21T00:00:00", "text": "d. familiaris Bartholomei Kuntschen (mag. Joannes Engel)."}], [{"date": "1692-06-21T00:00:00", "text": "d. dominae Elisabethae Kuntschen (mag. Joannes Engel, textor)."}], [{"date": "1693-05-21T00:00:00", "text": "d. locumtenentis Miller (Joannes Engel)."}], [{"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Miller (Joannes Favre, ibidem filia Joannis Engel, ibidem Nicolaus Gillig)."}, {"date": "1717-05-21T00:00:00", "text": "d. Engel (Joannes Favre, ibidem filia Joannis Engel, ibidem Nicolaus Gillig)."}], [{"date": "1743-01-21T00:00:00", "text": "d. Engel nunc Lengen."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. Lengen nunc Metraller."}], [{"date": "1792-01-21T00:00:00", "text": "d. Metrailler (mag. Stephanus Schop)."}, {"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. Tschop (mag. Stephanus Tschopp)."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 63}, "dubuis_lugon_IV": {"text": "Pour l'ensemble S 62-63 : II, 19 et peut\u00eatre 18 (65 et peut-\u00eatre 64). R. de la Lombardie 13. \u2014 Etat : B, peut-\u00eatre en partie D. S 63 est un \u00e9tage sur S 62.", "cadastre": [65, 64]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361771507465938, 46.23259891000223], [7.361823109941885, 46.23264624350494], [7.36189272588337, 46.232602562875066], [7.361920188045082, 46.23259201371528], [7.361883207466068, 46.232560210002156], [7.361963807466166, 46.23253051000216], [7.362034010972408, 46.23249189253653], [7.362028827089555, 46.232481975567715], [7.361985126220365, 46.232492304530965], [7.36193851272913, 46.2325088399774], [7.361744298997833, 46.23257624433997], [7.361590684976424, 46.23262290971835], [7.361535081187678, 46.23263648006937], [7.361500232139567, 46.23263535870041], [7.361341507465443, 46.232687210002354], [7.361377616706731, 46.232706395119536], [7.361513007465639, 46.23265191000231], [7.361572807465695, 46.23269581000227], [7.361666707465811, 46.23265381000228], [7.361771507465938, 46.23259891000223]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 45, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Burnier", "start_year": 1605, "end_year": 1605}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1605, "end_year": 1715}, {"name": "Pellissier", "start_year": 1717, "end_year": 1745}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1745, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1650-06-21T00:00:00", "text": "in domo nova Torrentinorum alias Burnier."}], [{"date": "1715-12-21T00:00:00", "text": "d. de Torrente (dorn. Stephanus Pellissier, ibidem Juliana Pellissier, ibidem Margaretha Pellissier)."}, {"date": "1717-01-21T00:00:00", "text": "d. curialis Pellissier (dorn, sindicus Pellissier, ibidem Julliana Pellissier, ibidem Margaretha Pellissier)."}], [{"date": "1749-06-21T00:00:00", "text": "d. defuncti domini decani Valeriae [Joseph-Beno\u00eet de Riedmatten]."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1605-12-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Tor.-de Riedm., Coll. III, no 32.", "text": "Jean Burnyer / Nicolas de Torrente. \u2014 une maison neuve au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Christine Waldin, femme de l'acheteur (S 44) ; O, viam publicam tendentem inferius per Cuvam ; S, m. des hoirs de Michel Wyss (S 46) ; N, carreriam publicam tendentem a Magno Ponte ad castrum Maioriae."}, {"date": "1634-08-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ATN 15/17, f. 58.", "text": "Pierre de Torrente, Julliana de Torrente, femme de Jean Venetz, et Aymon Burnier, au nom de sa fille Christine, l\u00e9gitimement con\u00e7ue avec Christine de Torrente sa fem221 me / Nicolas de Torrente. \u2014 tr\u00e8s quartas partes domus novae per quondam providum Nicolaum de Torrente civem Sedunensem dictarum partium parentem emptam a quondam provido Joanne Burnier, sise au quartier de Sitta. \u2014 E, domum per dictas partes hereditatam a quondam virtuosa Christina Waldin eorum matre (S 44) ; S, domum virtuosae matronae Luciae Wyss (S 46) ; O, carreriam publicam tendentem infra ad Cuvam ; N, aliam carreriam publicam tendentem a magno ponte ad castrum Maioriae."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 84 (23). R. des Ch\u00e2teaux 2. \u2014 D 1768, 196. \u2014 Etat : A ; la maison a \u00e9t\u00e9 exhauss\u00e9e d'un \u00e9tage au X I X e si\u00e8cle.", "cadastre": [23]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.3614497778099, 46.232677349355505], [7.361403150087523, 46.23269610920177], [7.361474292088149, 46.232761384715786], [7.361513642199111, 46.23274117617182], [7.3614497778099, 46.232677349355505]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 41, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Tour Boson (Kuntschen), Richard", "start_year": 1627, "end_year": 1631}, {"name": "Courten", "start_year": 1639, "end_year": 1644}, {"name": "De Riedmatten de St-Gingolph", "start_year": 1645, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1564-03-13T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X de R / 260.", "text": "Theodulus Plassettaz, de Vernami\u00e8ge / Agnella Cruther. \u2014 le 1/3 d'une part de maison indivise avec l'acheteuse et les autres h\u00e9ritiers de Jacques Boson, \u00e0 Sion, au quartier de Sitta (S 41 en partie)."}, {"date": "1573-07-18T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "X de R / 303.", "text": "Annilia Crither, femme de Pierre Militis / Fran\u00e7ois Berthod. \u2014 suam ratam domus et curtinarum de Boson sitam in quarto de Cittaz (S 41 A). \u2014 E, iter publicum tendens ad ecclesiam Sancti Pauli ; O, aedificia et curtinas dicti emptoris et sui fratris (prob. S 47) ; N, aedificia probi viri Michaelis Berthod (prob. S 42-43) ; S, aedificia et curtinas quondam Bartholomei de Prenseriis (prob. S 39). 22. IL 1631 (V) \u2014 ABS, tir. 242/48/2. Pierre Richard / Adrien de Riedmatten, agissant pour lui et pour les enfants de feu Pierre de Riedmatten, et Lucie Wyss veuve de Jean de Riedmatten, pour son fils Fran\u00e7ois a Riedmatten. \u2014 une maison au quartier de Sitta (S41B). \u2014 E, curtile quod fuit quondam prefati viceballivi a Riedmatten ; O, carreriam publicam ; N, domum prefati quondam P\u00e9tri a Riedmatten (prob. S 24) ; S, grangiam noviter constructam prefati egregii Francisci a Riedmatten."}, {"date": "1645-10-28T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Augustin de Riedm., Pg 18 bis.", "text": "Antoine Kalbermatten, procurateur de Michel, fils de Michel Kuntschen, absent / acques de Riedmatten. \u2014 une maison \u00e0 ion, quartier de Sitta vocatam antiquitus la Tour de Boson (S 41 A). \u2014 E, carreriam publicam tendentem versus Valleriam vel ad Sanctum Petrum ; O, grangiam atque aedificia egregii et prudentis Aymonis Firgand (d\u00e9p. de S 47) platea communi interjacente ; S, grangiam prefati egregii castellani Aymonis Fregand (d\u00e9p. de S 47) et aream magistri Joannis Heints (S 39) a meridie, per signa in muro versus occidentem hodie ostensa ; N, carreriam publicam et domum venditoris (S 42-43)."}, {"date": "1726-06-21T00:00:00", "cote_type": "P", "cote": "AV 111, de Riedmatten, fasc. 8, n\u00a9 25.", "text": "Partage des biens-fonds de feu Pierre-Maurice de Riedmatten. \u2014 A Pierre-Joseph reviennent : domum antiquam (S 41 A) in quarto Sittae de alto in bassum, domui novae (S 40) Alexio perventae attingentem et adjunctam ; item domum superiorem (S 41 B) per dictam galleryam * trunco veteri predicto (S 41 A) communicantem... sitam hanc domum superiorem juxta hortum, stabulum et domum (S 24) dominorum de Conches ab ortu [jardin], meridie [\u00e9table] et septentrione [maison S 24], truncum antiquum praespecificatum (S 41 A) gallerya intermedia super iter, ab occasu. 219 * Dans le d\u00e9tail des locaux revenant \u00e0 Pierre-Joseph : ... den kleinen gw\u00f6lb gallerry so vom alten stock in dass obere hauss dient sambt g\u00e4tter undt platz. Autres \u00e9l\u00e9ments de l'acte : S 40, 44 et 47."}, {"date": "1801-12-22T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "ABS, tir. 242/8/39.", "text": "L L'hoirie Alphonse Kalbermatten / 2. A ntoine de Kalbermatten. \u2014 L c\u00e8de \u00e0 2. : une moiti\u00e9 de grange au quartier de Sitta. \u2014 E, gr. des hoirs d'Emmanuel de Riedmatten ; S, places des hoirs du colonel Ignace de Courten (d\u00e9p. de S 38) ; O, viam publicam tendentem ad ecclesiam Sanctissimae Trinitatis ; N, m. des hoirs d'Emmanuel de Riedmatten (S 41 B)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 69 et 73 est (18 et 20). R. du VieuxColl\u00e8ge 5 et 6. \u2014 D 1768, 204 et 204 bis. Porte aux armes de Riedmatten et au mill\u00e9sime 1728 (peut servir aussi \u00e0 S 40, Annuaire, 4, n\u00a9 78). \u2014 Etat : B. L'immeuble S 41 comprend deux b\u00e2timents reli\u00e9s par un passage au-dessus de la rue : S 41 A \u00e0 l'ouest et S 41 B \u00e0 l'est.", "cadastre": [18, 20]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361513649664731, 46.23274118617418], [7.361474299553722, 46.23276139471812], [7.361522918799386, 46.2328159680962], [7.361555838655958, 46.2327975392888], [7.361513649664731, 46.23274118617418]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 91}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361278612211123, 46.23324654897102], [7.361229204116507, 46.23328842667825], [7.361395022520286, 46.23337775497024], [7.361428618149726, 46.233338928916574], [7.361278612211123, 46.23324654897102]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 92}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361471463832516, 46.23332615965665], [7.361449508081554, 46.233314540584104], [7.361422134658532, 46.23334645907295], [7.36144790751437, 46.23335803223835], [7.361471463832516, 46.23332615965665]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 148}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359719281297364, 46.233455778509146], [7.359709394835786, 46.23347341500201], [7.359707633629747, 46.233476529371934], [7.359765405831167, 46.23349249222434], [7.359782112293055, 46.23347290397889], [7.359719281297364, 46.233455778509146]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 17, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Roten, B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be", "start_year": 1626, "end_year": 1659}, {"name": "De Montheys, B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be", "start_year": 1660, "end_year": 1680}, {"name": "Roten, B\u00e9n\u00e9fice St-Eus\u00e8be", "start_year": 1680, "end_year": 1683}, {"name": "Roten, Chapitre", "start_year": 1684, "end_year": 1692}, {"name": "De Platea, B\u00e9n\u00e9fice St-Nicolas", "start_year": 1693, "end_year": 1698}, {"name": "209 Roten, B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1699, "end_year": 1706}, {"name": "Amb\u00fcel, B\u00e9n\u00e9fice Ste-Croix", "start_year": 1706, "end_year": 1708}, {"name": "Amb\u00fcel, B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien", "start_year": 1708, "end_year": 1719}, {"name": "Supersaxo, B\u00e9n\u00e9fice St-S\u00e9bastien", "start_year": 1719, "end_year": 1723}, {"name": "Supersaxo", "start_year": 1723, "end_year": 1734}, {"name": "M\u00f6rentriche", "start_year": 1735, "end_year": 1741}, {"name": "Blatter", "start_year": 1741, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1698-12-21T00:00:00", "text": "in domo nobilis domini de Platea (relicta Mauritii des Praaz). \u2014 1699 : d. Rothen nunc ballivi de Platea (relicta Mauritii des Praz) (S 17 A) ; d. Sancti Nicolai vel Sanctae Crucis (Melchior des Praz) (S IIB)."}], [{"date": "1706-12-21T00:00:00", "text": "d. heredum Ballivi Roten (liberi Mauritii des Praz) (S 17 A)."}, {"date": "1707-05-21T00:00:00", "text": "d. capitanei Ambiel (liberi Mauritii des Praz)."}], [{"date": "1708-01-21T00:00:00", "text": "d. Sanctae Crucis (relicta Melchioris de Praz) (S 17 B)."}, {"date": "1708-06-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani (relicta Melchioris des Praz) (SUE)."}], [{"date": "1723-11-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani nunc Illustrissimi domini episcopi ( S 1 7 B ) ."}], [{"date": "1724-06-21T00:00:00", "text": "d. Sancti Sebastiani nunc Illustrissimi, domuncula adjuncta Illustrissimi domini episcopi Super saxo (S 17 B)."}], [{"date": "1741-06-21T00:00:00", "text": "d. M\u00f6rentriche nunc Blatter (Famulatus Reverendissimi) (S 17 A et B)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1707-05-19T00:00:00", "cote_type": "TYPE MANQUANT", "cote": "AV, 107 Ambuel / no 28.", "text": "Acte de vente sign\u00e9 Jean de Montheys. Infrascriptus fateor me cum consensu dominae meae uxoris Annae Christinae De Montheys vendidisse praenobili domino Alphonso Amb\u00f9ell Capitaneo in Galliis sextam partem domus et horti cum suis dependentiis in quarto Sittae juxta domum heredum nobilis Florentini In Albon (S 14 et 15) pretio 10 duplarum..."}], "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 19}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362418519481556, 46.234388470546016], [7.362613616789115, 46.23445726763428], [7.362695355980547, 46.23435625007219], [7.36263631905828, 46.234340362593336], [7.362603236036714, 46.2343116076909], [7.362544133146909, 46.23427873041675], [7.362518145804053, 46.23425162217683], [7.362474398576477, 46.23423517383441], [7.362418519481556, 46.234388470546016]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 169}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.36056171492814, 46.23512192000752], [7.360564280930203, 46.235137715404555], [7.360672451286565, 46.23513431396017], [7.360694143087253, 46.23508182979795], [7.360707694013684, 46.23508262369154], [7.360716446725696, 46.235044186306446], [7.360727061638285, 46.23504511942237], [7.360748951575514, 46.234965883748586], [7.360772041697752, 46.23496912302795], [7.360780034278548, 46.23491875115108], [7.360792152831822, 46.23486091117149], [7.36082161398127, 46.23480653018985], [7.360832025390587, 46.23480897567775], [7.360903533972126, 46.2347117584392], [7.360849988515366, 46.23469169807718], [7.360802471358984, 46.23476851807692], [7.360793634069104, 46.2347874697184], [7.360799183214272, 46.23479454632749], [7.360786176392353, 46.234818648870046], [7.360775523689663, 46.23481671251154], [7.360726369156952, 46.23484882703354], [7.360734714928623, 46.234865820007165], [7.360745414928642, 46.23488162000718], [7.360717761048437, 46.23496644305409], [7.360726551452018, 46.23496699919991], [7.360724023908626, 46.234976467161516], [7.360714990580505, 46.23497497052033], [7.360711053739461, 46.23498700843755], [7.360725673901172, 46.234989161525576], [7.360720284958779, 46.235007144895405], [7.360695260915747, 46.23500526668916], [7.36068354937292, 46.23505006455006], [7.360693422897977, 46.23505174979096], [7.360690171528502, 46.23507006947395], [7.360684181877948, 46.23506939436163], [7.360667614928374, 46.235120020007386], [7.36056171492814, 46.23512192000752]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 99}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360650288358879, 46.234052817556254], [7.360628593341614, 46.234091364702145], [7.360703383421868, 46.23411436897725], [7.360741667793246, 46.23412657916608], [7.360757933895731, 46.234109036437175], [7.360765375475934, 46.23408714039648], [7.360650288358879, 46.234052817556254]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 98}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.360757933895731, 46.234109036437175], [7.360741675257724, 46.23412658916928], [7.360706174376624, 46.23416940902737], [7.360779998040594, 46.234198011341974], [7.360800513434284, 46.234183197254715], [7.360812700409944, 46.2341755245176], [7.360817145784438, 46.234163237642214], [7.360829336088636, 46.23415326053549], [7.360851847638878, 46.23414019727471], [7.360757933895731, 46.234109036437175]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 33, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Jossen", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "De Torrente (Waldin)", "start_year": 1639, "end_year": 1654}, {"name": "Kalbermatter", "start_year": 1656, "end_year": 1675}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1676, "end_year": 1720}, {"name": "Ballifard", "start_year": 1721, "end_year": 1790}, {"name": "De Torrente", "start_year": 1791, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1791-01-21T00:00:00", "text": "d. Ballifard modo castellani Mauritii de Torrente."}]], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 104, 106 et prob. 103 (400 et 401). Grand-Pont 16 et 20. \u2014 D 1768, 190. \u2014 216 Incendi\u00e9e en 1788, r\u00e9par\u00e9e et occup\u00e9e \u00e0 nouveau d\u00e8s janvier 1791. \u2014 Etat : A ou B.", "cadastre": [400, 401]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.362278080972112, 46.23425719192805], [7.362216224282913, 46.234233880244304], [7.362184576507665, 46.2342667229505], [7.36216493724907, 46.234258245401456], [7.362127004302142, 46.23429245370061], [7.362127011768104, 46.23429246370356], [7.362055734307025, 46.234392533751326], [7.362174656856039, 46.23444198941446], [7.362201683678284, 46.23441476702952], [7.362254412514752, 46.234429274855906], [7.362275292335826, 46.234411412304794], [7.362304718143996, 46.23442249904895], [7.362350190548752, 46.23436379195491], [7.362317088202907, 46.23435014887436], [7.362361320516375, 46.23430080498658], [7.362379714185396, 46.23430592522445], [7.362399346661673, 46.2343025335251], [7.362406719103079, 46.2342940257806], [7.362409190669682, 46.23428125829804], [7.362407979639137, 46.23427019085629], [7.362305864279257, 46.23421909844471], [7.362299062706091, 46.234225378739616], [7.362299062706091, 46.234225378739616], [7.362308677812266, 46.23423088464455], [7.362278080972112, 46.23425719192805]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 48, "dubuis_lugon_I": [{"name": "Bero (Thomasset alias Menta), De Vinea", "start_year": 1610, "end_year": 1610}, {"name": "Menta, De Vinea", "start_year": 1627, "end_year": 1627}, {"name": "Lyson, Pan", "start_year": 1632, "end_year": 1635}, {"name": "Lyson (Fregand), Ballifard", "start_year": 1639, "end_year": 1639}, {"name": "Du Four, Ballifard", "start_year": 1647, "end_year": 1665}, {"name": "Fregand, Ballifard", "start_year": 1667, "end_year": 1673}, {"name": "Wolff (Michaux), Ballifard", "start_year": 1674, "end_year": 1681}, {"name": "Domus nova M. D. C. S.", "start_year": 1688, "end_year": 1698}, {"name": "Hospitium Leonis", "start_year": 1699, "end_year": 1699}, {"name": "Domus nova M. D. C. S.", "start_year": 1701, "end_year": 1731}, {"name": "Auberge du Lion d'Or", "start_year": 1732, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1669-10-21T00:00:00", "text": "in domo Fregant (Petrus Cr esta...)."}, {"date": "1672-05-21T00:00:00", "text": "in domo olim Dufour (Anthonius Michaux, ibidem Petrus Cresta...) (S 48 A)."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1680-07-17T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/79.", "text": "Antoine Wolff / Les Bourgeois de Sion. \u2014 sa part de la maison indivise avec ma\u00eetre Antoine Michaux, sise \u00e0 Sion, au quartier de Sitta (S 48 A). \u2014 Les confins ne sont pas indiqu\u00e9s."}, {"date": "1681-02-23T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/81.", "text": "Etienne Ballifard / Les Bourgeois de Sion. \u2014 sa maison au quartier de Sitta. \u2014 E, m. de Jean M\u00fcller (S 103) et en partie m. d'Annilia Fregand, femme d'Antoine Wolff (S 104) ; S, carreriam publicam tendentem ad sacellum Sanctissimae Trinitatis ; N, m. des Bourgeois achet\u00e9e du noble Antoine Wolff et de ma\u00eetre Antoine Michaux (S 48 A)."}, {"date": "1682-06-07T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/83.", "text": "Jacques de Riedmatten, seigneur de StGingolph / Les Bourgeois de Sion. \u2014 un pressoir au quartier de Sitta. \u2014 E, plateas praefati domini venditoris (d\u00e9p. de S 47) ; N, m. du susdit capitaine de Riedmatten (S 47) ; S et O, plateam et aedificium novum M. D. C. S. (S 48)."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 88 {35 ouest). Grand-Pont 6. \u2014 DONNET, \u00ab Fontaine \u00bb, fig. 1, n\u00b0 9. \u2014 Etat : A. S 48 est b\u00e2tie sur l'emplacement de deux anciennes maisons : S 48 A au nord et S 48 B au sud."}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361586130404974, 46.234131198121226], [7.361627690937635, 46.23416768413188], [7.361793176332752, 46.23403541574815], [7.361800955431517, 46.234039743150255], [7.361796501184387, 46.23404359905389], [7.361857169766198, 46.234083711303946], [7.361918884206681, 46.234026373163026], [7.361952257364929, 46.2340438194962], [7.361981422994207, 46.23402197809723], [7.362106163206338, 46.23408583611901], [7.362127096015438, 46.23406669198988], [7.362147276652962, 46.23404350029142], [7.36210843494027, 46.23402201515318], [7.362226331469021, 46.23391939032116], [7.362219735552729, 46.233903661283456], [7.36221974301888, 46.23390367128621], [7.362134429415512, 46.23391780476198], [7.361834370661335, 46.2339404278777], [7.36169733619265, 46.23406635064089], [7.361671261382266, 46.23405411398037], [7.361586130404974, 46.234131198121226]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 54, "dubuis_lugon_I": [{"ref_letter": "S", "ref_number": "52et53", "start_year": 1643, "end_year": 1733}, {"name": "Ganay", "start_year": 1733, "end_year": 1735}, {"name": "Egs", "start_year": 1736, "end_year": 1789}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1735-12-21T00:00:00", "text": "d. Ganey (Ignatius Egs)."}], [{"date": "1736-06-21T00:00:00", "text": "Ignatius Egs. La maison n'est plus mentionn\u00e9e de 1790 \u00e0 1797."}]], "dubuis_lugon_III": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}, "dubuis_lugon_IV": {"ref_letter": "S", "ref_number": 52}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361643078153441, 46.23365810152212], [7.361574169844477, 46.2338151961484], [7.36181035311891, 46.23388866898615], [7.361864902327058, 46.23391249531759], [7.361934201561373, 46.233802622527094], [7.361907810519172, 46.23379649769637], [7.361944329566684, 46.23375290357539], [7.361951897242004, 46.23373546108702], [7.361743329749963, 46.23365418584221], [7.361669830846314, 46.23362421515878], [7.361643078153441, 46.23365810152212]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 46, "dubuis_lugon_I": [{"name": "De Cumbis, Wyss", "start_year": 1610, "end_year": 1645}, {"name": "Nanschen, Wyss", "start_year": 1645, "end_year": 1645}, {"name": "Massard, Bauch, Blanzard", "start_year": 1647, "end_year": 1647}, {"name": "Nanschen, Wyss", "start_year": 1649, "end_year": 1649}, {"name": "Nanschen", "start_year": 1649, "end_year": 1663}, {"name": "Venetz", "start_year": 1664, "end_year": 1792}, {"name": "De Riedmatten", "start_year": 1793, "end_year": 1797}], "dubuis_lugon_II": [[{"date": "1626-05-21T00:00:00", "text": "in domo heredum Johannis de Cumbis (Petrus Nanschen cum familia)."}], [{"date": "1645-06-21T00:00:00", "text": "in domo heredum Luciae Wyss (mag. Hans Bauch cum uxore et servo) ; Laurentius des Combes superius, obserratur ; in inferiori parte eiusdem domus (Joannes Massard, cum uxore)."}, {"date": "1645-11-21T00:00:00", "text": "in domo Joannis Nanschen quae fuit quondam Laurentii des Combes (Joannes Blanzard, ibidem Joannes Massard) ; in domo heredum quondam Luciae Wyss (mag. Joannes Bauch, ibidem se retrahit Franciscus Pigud, vitriarius, cum infante)."}], [{"date": "1793-12-21T00:00:00", "text": "d. de Riedmatten olim Venetz."}]], "dubuis_lugon_III": [{"date": "1664-01-14T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "ABS, tir. 24/73.", "text": "Jean, fils de Pierre Nanschen / Les Bourgeois de Sion. \u2014 une maison au quartier de Sitta, h\u00e9rit\u00e9e de feu Laurent des Combes. \u2014 E, m. du colonel Stockalper (S 4243) et m. d'Adam Rindtfleisch (S 44) ; O, domum novam senatoriam (S 102), carreria intermedia ; S, m. des hoirs du ch\u00e2telain Fregand et du capitaine de Riedmatten, seigneur de St-Gingolph (S 47). 222"}, {"date": "1664-01-14T00:00:00", "cote_type": "E", "cote": "ABS, tir. 24/72.", "text": "1. Les Bourgeois de Sion / 2. Pierre Udret, tuteur de Joseph, fils de Jean Venetz. \u2014 1. c\u00e8de \u00e0 2. : domum emptam ab honesto Joanne Nantschen ... quam olim tenebat et possidebat quondam Laurentius des Combez. \u2014 E, m. du colonel Stockalper (S 4243) et m. d'Adam Rindtfleisch (S 44) ; O, domum novam senatoriam (S 102), carreria intermedia ; S, m. d'Aymon Fregand et de Jacques de Riedmatten (S 47) ; N, m. des hoirs de feu le secr\u00e9taire de Torrente (S 45)."}, {"date": "1787-11-16T00:00:00", "cote_type": "V", "cote": "Augustin de Riedm., Pg61.", "text": "Gaspard-Bernard Dalleves, au nom du lieutenant Ignace Venetz / Emmanuel de Riedmatten, seigneur de St-Gingolph. \u2014 la maison des fr\u00e8res Venez au quartier de Sitta. \u2014 E, certam cloacam ; S, domum nobilis castellani de Riedmatten pridem gubernatoris Sancti Mauritii (S 47) ; et iuxta veriores bene notos confines."}], "dubuis_lugon_IV": {"text": "I, 86 (26). Grand-Pont 10. \u2014 D 1768 ne mentionne pas les maisons S 46-57 ni S 5966. \u2014 Etat : A ou B.", "cadastre": [26]}}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.361966172242486, 46.23375039136966], [7.361938843548197, 46.23375949027133], [7.361907817985001, 46.23379650769915], [7.361934209027233, 46.23380263252986], [7.362122516675916, 46.233857713268314], [7.362260237402225, 46.233849087215226], [7.362298490341697, 46.23385312085803], [7.362175005700177, 46.23381058889638], [7.36214807103697, 46.23380691274678], [7.362217241714, 46.23373152652648], [7.362057519298168, 46.233671429525124], [7.361993460829031, 46.23376103914645], [7.361966172242486, 46.23375039136966]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 172}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358793985523208, 46.232693724631424], [7.358611594072666, 46.232655487480876], [7.358529859733662, 46.23282506464388], [7.358717560255206, 46.23286699346042], [7.358793985523208, 46.232693724631424]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 181}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.358793992985858, 46.23269373463439], [7.358717567717734, 46.232867003463454], [7.358616787910128, 46.23284449950586], [7.358571554138014, 46.232943951070006], [7.358751766364074, 46.23298388500743], [7.358796197186837, 46.23286109033777], [7.358868658240656, 46.2328756745737], [7.359003102701658, 46.23289332037912], [7.359013763307305, 46.232806795974305], [7.359033228147744, 46.23275672061522], [7.359123469881637, 46.2327733664441], [7.359167813359629, 46.23270891428826], [7.358760029923976, 46.232584568913566], [7.358716601967249, 46.23267751860478], [7.358793992985858, 46.23269373463439]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 180}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359167820822679, 46.23270892429114], [7.359123477344629, 46.23277337644703], [7.359033235610639, 46.23275673061815], [7.359013770770169, 46.23280680597726], [7.359074735146925, 46.23281566384678], [7.359255660073154, 46.23284896737225], [7.359284530552128, 46.23285386248102], [7.359372845095853, 46.232772140476406], [7.359167820822679, 46.23270892429114]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 175}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359284538015283, 46.23285387248392], [7.359074742609855, 46.23281567384972], [7.359044475218908, 46.232921535203026], [7.358999186883411, 46.23291333167437], [7.35899645991046, 46.23292723405539], [7.35919737269118, 46.232970030981086], [7.359190093931675, 46.23300070700854], [7.359317757691344, 46.23303704476925], [7.359311082965345, 46.233049900523675], [7.359455368007604, 46.2330891902574], [7.359566533556129, 46.232940950094545], [7.359284538015283, 46.23285387248392]]]]}}, {"type": "Feature", "properties": {"id": null, "IDVallesia": 179}, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[7.359372852559124, 46.23277215047928], [7.359284538015283, 46.23285387248392], [7.35956654101957, 46.23294096009743], [7.35962709628152, 46.23284289717047], [7.359372852559124, 46.23277215047928]]]]}}]}